مام	O
دانجورو	O
كيما	O
البليدة	B-GPE
في	O
بارتو	O

سلام	O
يا	O
ناس	O
ادعو	O
ربي	O
يسقم	O
احوال	O
ل	O
بلاد	O
قبل	O
و	O
مبعد	O
لو	O
فوتبال	O

شعب	O
مريض	O
حتا	O
في	O
لي	O
كمونتير	O
تع	O
الشروق	B-ORG
تسبو	O
بعضاكم	O
و	O
تتعايرو	O
ههههههه	O
ربي	O
يهدينا	O
ؤ	O
يهديكم	O

قدر	O
الله	O
و	O
ماشاء	O
فعل	O
أعانك	O
الله	O
على	O
بلاؤك	O

فيف	O
بوقرة	B-PER
نشآلله	O
ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O
في	O
ريال	B-ORG
مدريد	I-ORG

رانا	O
جايين	O
يا	O
ل	O
عديان	O
حاشا	O
ل	O
حرارشا	B-NORP
و	O
ل	O
وهارنا	B-NORP

هادا	O
مابقا	O
حتا	O
لي	O
نوار	O
يتمسخرو	O
ب	O
لي	O
ألجريان	B-NORP
عيب	O
والله	O
لول	O

مع	O
بومدين	B-PER
جوسكا	O
ل	O
موت	O

حاجت	O
ربي	O
توجور	O
نقولو	O
مرحبا	O
بها	O
مالقري	O
تكون	O
صعيبة	O
دو	O
تعيش	O
هاد	O
سيتوأسيون	O
مي	O
راح	O
أجوز	O
خاطرش	O
سي	O
هو	O
لي	O
إمد	O
و	O
هو	O
لي يدي	O
ايل	O
لازم	O
لو	O
نشكروه	O
دايمن	O
مي	O
ظربة	O
ال	O
عبد	O
هيا	O
لي	O
تجرح	O
????	O
نشالله	O
ربي	O
إكون	O
معى	O
كم	O
غزة	B-GPE
!!!	O
سالوتاسيو	O

فيف	O
بلادي	O
والله	O
يحفض	O
ولاد	O
بلادي	O
و	O
ربي	O
معاكم	O
و	O
نشالله	O
منصورين	O

قولي	O
وين	O
لا	O
فيريتي	O

123	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
فيف	O
لالجيري	B-GPE

سي	O
بور	O
ال	O
كومونتير	O
نوميرو	O
46	O
و	O
فرعون	B-PER
ذي	O
الأوتاد	O

سي	O
نو	O
حنا	O
رانا	O
روطار	O
نسحقو	O
4	B-MISC
G	I-MISC
عندنا	O
لي	O
بورطابل	B-PROD
و	O
كاين	O
دراهم	O
خصنا	O
ال	O
راي	O
!!!	O

سعدان	B-PER
صايي	O
سي	O
بون	O
خلاص	O
ال	O
كونطرا	O
هه	O
بزاف	O
الله	O
يعطيك	O
ال	O
صحة	O
وصلتنا	O
لي	O
ال	O
مونديال	B-EVT
و	O
شكلتها	O
و	O
ڨاع	O
مي	O
معليش	O
ربي	O
يخليك	O
سا	O
في	O
واحد	O
ڨرو	O
بليزير	O
مين	O
لعبنا	O

مالكم	O
معقدين	O
من	O
ل	O
مراركة	B-NORP

ربي	O
معانا	O

صيروم	B-PROD
,	O
أنيستيزي	B-PROD
,	O
و	O
معاه	O
سرير	O
في	O
الجبانة	O

_	O
جيمري	O
بيان	O
لوكان	O
لي	O
أميريكان	B-NORP
إكونو	O
نوطر	O
بروطيجور	O
اللهم	O
إجعل	O
ال	O
أمريكان	B-NORP
أولياء	O
لنا	O

پورطان	O
اني	O
محتاج	O
أ	O
پو	O
پري	O
طروا	O
صون	O
مليون	O

نشالله	O
ل	O
الجيري	B-GPE
كوب	B-EVT
دو	I-EVT
موند	I-EVT
2010	O
شحاتة	B-PER
نشالله	O
2014	O
مع	O
لالجيري	B-GPE

سي	O
طرو	O
طار	O
,	O
خاطكش	O
جابولنا	O
لا	O
سيفيار	O

ؤ	O
_	O
لاخر	O
خاطب	O
يبروفيتي	O
مع	O
ال	O
فرحة	O
يوخد	O
طفلة	O

لو	O
فينومان	O
جديد	O
لي	O
جانا	O
_	O
لعوام	O
هاديا	O

ناييف	O
مساكن	O
مازالهم	O
يامنو	O
أنت	O
تلعب	O
مع	O
لي	O
أميريكان	B-GPE

أوف !	O
عييت	O
تالمان	O
_	O
جي	O
أنفي	O
دو	O
_	O
لوكان	O
جات	O
ڨاع	O
ال	O
بلدان	O
العربية	B-NORP
دايرا	O
كيمان	O
هاكا	O
لوكان	O
فلسطين	B-GPE
ستقلت	O
بكري	O
فيف	O
ألجيري	B-GPE

صحا	O
يا	O
بنبوزيد	B-PER
يعطيك	O
الصحة	O
على	O
واش	O
درتي	O
فينا	O
سي	O
فري	O
نو	O
أون	O
بو	O
ريان	O
تو	O
فار	O
مي	O
تينكيات	O
با	O
يا	O
ديو	O
تي	O
بو	O
با	O
تيشابي	O
دو	O
لوي	O
الله	O
لا	O
تربحك	O
يا	O
حقار	O
حسبي	O
الله	O
و	O
نعم	O
الوكيل	O
عليك	O

123	O
فيفا	O
ل	O
ألجيري	B-GPE
و	O
تاني	O
يعطيكم	O
الصحة	O
صطيف	B-ORG
شرفتونا	O
و	O
تاني	O
فيف	O
مولودية	B-ORG
و	O
هاد	O
ال	O
عام	O
شامبيوني	O

نعقب	O
في	O
طونوبيل	O
,	O
ام	O
عندي	O
لي	O
كومبين	O

سي	O
واحد	O
راجل	O
ايل	O
يستهل	O
اون	O
ميداليا	O
دو	O
ذهب	O
اون	O
شعب	O
عقون	O

يا	O
مولودية	B-ORG
كونو	O
شويا	O
سيريو	O
متبهدلوناش	O
على	O
خاطر	O
في	O
روتور	O
لي	O
يغلط	O
إخلص	O
نشالله	O
تكلاسيو	O
مليح	O

يا	O
عنطر	B-PER
سايي	O
فاتك	O
دورك	O
سي	O
بون	O
خلي	O
بلاصتك	O
فيها	O
بركا	O
من	O
ال	O
$	B-MISC

بوزيد	B-PER
خير	O
من	O
بلعيد	B-PER
ؤ	O
مجاني	B-PER
يستحق	O
يلعب	O
مع	O
_	O
 الفريق الوطني	B-ORG

دزاير	B-GPE
راحت	O
من	O
وقت	O
إرهاب	O
جو	O
كروا	O
كو	O
مليح	O
لوكان	O
جات	O
فرانسا	B-GPE
مستعمرتنا	O
بالاك	O
سا	O
سوغي	O
ميو	O

هادي	O
حاجة	O
مليحة	O
أنا	O
تساعدني	O

دير	O
فبالك	O
راحت	O
لا	O
كاريير	O
تاعك	O
شوف	O
إدا	O
واحد	O
من	O
مسؤلين	O
(	O
ريسبونسابل	O
)	O
يوقفو	O
معاك	O
أبري	O
ال	O
روتور	O
ل	O
بلاد	O
خاطر	O
قع	O
يبكيو	O
مع	O
الراعي	O
و	O
يدحكو	O
مع	O
الذيب	O

كلشي	O
كدب	O
كلشي	O
فو	O
،	O
قولي	O
وين	O
لا	O
فيريتي	O

راجل	O
أمها	O
كلب	O
كي	O
عود	O
وحدو	O
يستفعل	O
فيها	O

نشالله	O
يحكمو	O
عليه	O
ب	O
ال	O
مؤبد	O
باه	O
ماي	O
عاودش	O
شي	O
لي	O
قاعد	O
إدير	O
فيه	O

سلام	O
عليك	O
يا	O
أخي	O
محمد	B-PER
لألجيري	B-GPE
سي	O
با	O
بوغ	O
نو	O
دوماج	O
الله	O
يهدي	O
كل	O
المسؤولين	O
ؤ	O
يرحم	O
شهادا	O
لي	O
ضحاو	O
باش	O
إعيشو	O
أنا	O
ونتا	O
و	O
كل	O
جزائريين	B-NORP
حرين	O
بحقهم	O
تاع	O
بترول	B-PROD
و	O
ال	O
غاز	B-PROD
كيما	O
سعوديين	B-NORP
حسبي	O
الله	O
و	O
نعم	O
الوكيل	O

ميرسي	O
عمي	O
بوتاف	B-PER

كي	O
نديماري	O
في	O
ل	O
اطاك	O
جامي	O
نخمم	O
ع	O
ل	O
إنسحاب	O

?????????????	O
فيها	O
لووش	O
هاد	O
ال	O
بومبة	B-EVT
!!!?	O
و	O
في	O
هاد	O
مومون	O
?	O
أواه	O
?	O
يوووو	O
!	O
أدربو	O
على	O
شعير	O
يانسا	O
ال	O
قمح	O
?	O

ال 	O
خبيث	O
إروح	O
إقابلها	O
طول	O
ل	O
ال	O
قبلة	O
قبل	O
ورا	O
قبل	O
حتى	O
تصبح	O
عند	O
ال	O
قابلة	O

يخي	O
ال	O
غلطة	O
تع	O
ل	O
كبار	O

فو	O
أفي	O
با	O
هونت	O
ا	O
فو	O
كروايي	O
كون	O
فا	O
فو	O
ليسي	O
نو	O
دوني	O
4	O
-	O
0	O
شي	O
فو	O
ديجا	O
فو	O
ألي	O
بيردر	O
كونتر	O
لا	O
زومبي	B-GPE
الور	O
نو	O
فو	O
انفلامي	O
با	O
بفففففف	O
معاك	O
يا	O
الخدرة	B-ORG
نديرو	O
حالا	O

و	O
ل	O
ليل	O
ديما	O
سهران	O
لهيه	O
ب	O
شراب	O
ف	O
لي	O
بار	O

ربي	O
معاكم	O
نشالله	O
و	O
تربحو	O
رواندا	B-GPE
و	O
سورتو	O
ماصر	B-GPE
ال	O
حمدلله	O
حتى	O
هنا	O
خفنا	O
عليك	O
ربي	O
معانا	O
كونطر	O
مروك	B-GPE
يا	O
ربي	O

ريبونص	O
ؤ	O
نيمرو	O
7	O
لا	O
بريسانص	O
فاس	O
ء	O
فاس	O
أفيك	O
واحد	O
جويف	B-NORP
سي	O
لا	O
ريكونيصانس	O
دو	O
ليتا	B-ORG
هيبرو	I-ORG
نعلهم	O

نو	O
نتا	O
ثعلب	O
و	O
حنا	O
عندنا	O
فنك	O
!	O

كي	O
نسمع	O
ب	O
ال	O
كو	O
_	O
ديطا	O
,	O
كل	O
حوما	O
قاريطا	O

أويحيى	B-PER
ولله	O
ما	O
نسمحلك	O
عند	O
ربي	O
كار	O
جو	O
طرافاي	O
با	O
و	O
جي	O
پوسي	O
واحد	O
دوسي	O
بور	O
افوار	O
ؤون	O
فواتور	O
پار	O
فاسيليتي	O
لافواتور	O
كووت	O
40	O
مليون	O
لي	O
فري	O
دو	O
دوسي	O
مون	O
كوتي	O
14	O
مليون	O
و	O
لا	O
طاكس	O
كووت	O
7	O
مليون	O
سافي	O
لو	O
تو	O
21	O
مليون	O
بور	O
افوار	O
40	O
مليون	O
سي	O
نورمال	O
پور	O
ؤن	O
جون	O
كي	O
ٱ	O
پوسي	O
سون	O
دوسي	O
a	O
\	O

هدرة	O
بلا	O
مزيتك	O
إمالا	O
عاود	O
روحك	O
و	O
ولي	O
لعقلك	O

ٱمين	O
يا	O
رب	O
ال 	O
عالمين	O

هادا	O
بهدلنا	O
في	O
مراكش	B-GPE
و	O
مازال	O
يحكي	O
على	O
دراجة	O
لولا	O
و	O
ثانية	O
هدا	O
ماشي	O
مدرب	O
عندو	O
تشرك	O
ال	O
فم	O
قالك	O
إفولولو	O
ال	O
جينيرال	O
هدا	O
كبران	O
ماشي	O
جينيرال	O

بن	B-PER
يامينة	I-PER
عووووو	O
شروق	B-ORG
إل	O
فو	O
تعاونيه	O

فيف	O
اتحاد العاصمة	B-ORG
و	O
تحيا	O
سيدي	B-PER
سلام	I-PER
و	O
ربي	O
يعيش	O
منادي	O
إبراهيم	B-PER
فيطاش	I-PER
ال	O
جزاير	B-GPE

نشالله	O
قاع	O
لي	O
عنده	O
باك	B-EVT
سيت	O
ٱني	O
يديه	O
يا	O
ربي	O

رانا	O
معاكم	O
يا	O
لي	B-ORG
فاغ	I-ORG
نشالله	O
30000	O
ألجريان	B-NORP
في	O
سطاد	B-LOC
ال	I-LOC
قاهرة	I-LOC
غير	O
ربحو	O
و	O
زاهيونا	O
هادا	O
ماكان	O

فيف	O
ال	O
مولودية	B-ORG
نشالله	O
يا	O
ربي	O
ماتحبطش	O
لو	O
دوايان	O
نو	O
مور	O
جامي	O
يا	O
ل	O
عديان	O

ني	O
امطار	O
ني	O
والو	O
هادي	O
دربة	O
تاع	O
ل	O
عبد	O
ماشي	O
تاع	O
ربي	O

مام	O
سي	O
سيتي	O
دي	O
تيرو	B-NORP
كوفري	O
لي	O
و	O
نو	O
مونتري	O
پا	O
عورتهم	O
سلام	O
عليكم	O

فيف	O
جسك	B-ORG
هاد	O
ل	O
عام	O
لينا	O
نشالله	O

هاد	O
ل	O
حمار	O
راهو	O
لاعب	O
كبير	O
ربي	O
ينجحو	O
مع	O
ل	O
اسو	B-ORG

جو	O
سويت	O
لا	O
رييوسيت	O
پور	O
نوطر	O
إكيب	O
إنشاء	O
لله	O
و	O
ل	O
إيجبت	B-GPE
أوسي	O
كوم	O
سا	O
ؤن	O
فيني	O
سيت	O
كوريل	O
نو	O
سوم	O
توس	O
فرير	O
بون	O
شانس	O
أ	O
توس	O
ربي	O
عاونكوم	O

ماعاونوش	O
لي	O
جان	O
تع	O
ل	O
بلاد	O
يعاونو	O
ل	O
حراقة	O

جو	O
سوي	O
أ	O
لا	O
روشيرش	O
د	O
ون	O
لوجما	O
بلا	O
تشيبا	O
و	O
معارف	O

ب	O
صاح	O
ال	O
دم	O
لي	O
في	O
لحمي	O
يولي	O
كحل	O
من	O
ل	O
حرام	O

خصنا	O
شويا	O
أخبار	O
عن	O
فنانين	O
و	O
مطربين	O
و	O
خاصة	O
سور	O
لو	O
سبور	O

كومبيان	O
عندك	O
ف	O
ال	O
كومت	O

كو	O
ديو	O
سوا	O
افيك	O
نو	O
مع	O
هاد	O
ال	O
إصلاحات	B-EVT

نيشان	O
عندك	O
ال	O
صح	O
صحبي	O
تحيا	O
ال	B-PER
حمري	I-PER
جوسكا	O
لا	O
مور	O
ولي	O
مايحبوناش	O
علاه	O
?	O

ؤن	O
بلوس	O
كا	O
تاعي	O
فيها	O
دي	O
تيكنيك	O
صعاب	O

يا	O
خويا	O
تركي	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
حسباتلك	O
تقويم	O
ال	O
مستمر	O
مليح	O
لينا	O
والله	O
نقدر	O
نقولك	O
هاداك	O
هو	O
لو	O
بروبليم	O

اللهم	O
أنصر	O
فلسطين	B-GPE
وأجعل	O
إتحاد	O
بيننا	O

فيف	O
زياني	B-PER
و	O
ربي	O
يعاد	O
عليك	O
ال	O
عاين	O
نشالله	O

واش	O
هاد	O
ل	O
هبال	O
انا	O
راني	O
في	O
كانادا	B-GPE
و	O
نخدم	O
ب	O
ال	O
حجاب	O
مع	O
ولاد	O
ل	O
ڨور	B-NORP
ما	O
خافوش	O
عليهم	O
مال	O
شوك	O
ؤن	O
بلوس	O
ال	O
دراري	O
يحبوني	O
و	O
لور	O
بارون	O
كيف	O
كيف	O
خافو	O
ربي	O
راني	O
خايفة	O
يبعتلنا	O
عقاب	O
قوم	B-NORP
لوط	I-NORP

فيف	O
نهد	B-ORG
يا	O
لمسامعي	O
يا	O
ل	O
جيعان	O
تغير	O
مصفرة	B-ORG
باسك	O
قاع	O
لي	O
جان	O
شعلو	O
لي	O
فيميجان	O
باسك	O
لا	O
كوب	O
لينا	O
سي	O
با	O
ڨراف	O
سا	O
سورا	O
بور	O
لا	O
بروشان	O
فوا	O
123	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE
معاك	O
يا	O
ال	O
خضرة	B-ORG
معاك	O
يا	O
دزاير	B-GPE

كولشي	O
كدب	O
كولشي	O
فو	O

نو	O
2	O
الله	O
يهديك	O
من	O
راك	O
عايش	O
في	O
المريخ	B-LOC
ولا	O
انت	O
حكومة	O
بليز	O
الشروق	B-ORG
انشر	O

حليلودزيتش	B-PER
تسنا	O
فيه	O
خدمة	O
كبيرة	O
راح	O
إعاود	O
كلش	O
ربي	O
يكون	O
معاه	O
بون	O
كوراج	O

هادوما	O
دي	O
أفير	O
نخليهم	O
ل	O
دراري	O
صغار	O

لا	O
حول	O
والا	O
قوة	O
إلا	O
ب	O
الله	O
لازم	O
يعدموه	O
باش	O
يكون	O
عبرة	O
لمن	O
يعتبر	O

سلام	O
عليكم	O
جو	O
سوي	O
توتالمو	O
د	O
اكور	O
افيك	O
لي	O
نوميرو	O
30	O
الله	O
يهدينا	O
اجمعين	O

و	O
ال	O
عايلتو	O
ربي	O
يحميك	O
من	O
ال	O
عين	O

نفسخ	O
ال	O
توبة	O
،	O
نحصلها	O
في	O
لا	O
سوسييتي	O

واش	O
هاد	O
تمسخير	O
قول	O
فينغر	B-PER
ما	O
خلاش	O
صايفي	B-PER
يلعب	O
والله	O
تمسخير	O

ربي	O
معاكم	O
يا	O
رجال	O

بون	O
شانص	O
لي	O
جان	O
و	O
ربي	O
معاكم	O
نشالله	O
هشام	B-PER
داود	I-PER
عندك	O
ال	O
دزاير	B-GPE
و	O
تيسمسيلت	B-GPE

نتوما	O
شعب	O
فارغ	O
شغل	O
قاعدين	O
كو	O
بور	O
لو	O
باس	O
طو	O

يا	O
الاخ	O
صالح	B-PER
هادو	O
ما	O
عندهمش	O
اي	O
علاقة	O
ب	O
اسلام	B-MISC
هادو	O
سي	O
دي	O
جويف	B-NORP
كيفك	O
صح	O
جو	O
بانس	O
با	O
لا	O
نتا	O
الجيريان	B-NORP
و	O
الله	O
يهديك	O

سي	O
جون	O
لا	O
ماتنفعش	O
معاهم	O
لا	O
ڨارد	O
ا	O
فو	O

ربي	O
معاكم	O
و	O
حنا	O
تاني	O
فرحونا	O
123	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE

كريمينال	O
اي	O
تو	O
لو	O
ريستورا	O
توجور	O
اللهم	O
عافينا	O
في	O
دنيانا	O
و	O
ديننا	O
امين	O

كي	O
نسمع	O
بورجوازي	O
,	O
مرسيداس	B-PROD
مخو	O
مكرازي	O
,	O
و	O
انا	O
مع	O
لي	O
بيس	O
نقاسي	O

احسن	O
ما	O
فعلو	O
ل	O
ان	O
المغرب	B-GPE
يتوفر	O
على	O
الملاعب	O
و الفنادق	O
و البنية	O
التحتية	O
ماشي	O
كيما	O
هنا	O

كاين	O
لي	O
يبيع	O
,	O
كاين	O
لي	O
يغطس	O
,	O
كاين	O
لي	O
يقس	O
و	O
كاين	O
لي	O
يعس	O

اي	O
راهو	O
نسا	O
روحو	O
ڨداه	O
عندو	O
و	O
هو	O
حاكم	O
التجمع من أجل الثقافة والديمقراطية	B-ORG
الور	O
سعيد	B-PER
ديكتاتور	O
كيما	O
ل	O
اخرين	O
ل	O
اورو	B-MISC
مليح	O
يا	O
سعيد	B-PER
لول	O

الله	O
يكون	O
معاها	O
مسكينة	O
اي	O
سولوي	O
كي	O
آ	O
كومي	O
سو	O
كريم	O
دوا	O
بايي	O

الي	O
يخرب	O
في	O
بوقرة	B-PER
ندير	O
عليه	O
ڨيرا	O
متمور	B-PER
مون	O
امور	O
و	O
كي	O
يجي	O
لدزاير	B-GPE
نروح	O
معاه	O
ندور	O
غيلاس	B-PER
معاه	O
رانا	O
لاباس	O
و	O
كل	O
ليلة	B-PER
كريم	B-PER
زياني	I-PER
مريزارفي	O

فيف	O
الجيري	B-GPE
و	O
مبروك	O
طلعة	O
و	O
مدية	B-GPE
ميرسي	O

ال	O
مورال	O
تاعي	O
ا	O
فو	O
ديما	O
بيان	O
بيان	O
بيان	O

سلام	O
عليكم	O
ربي	O
يهديكم	O
و	O
ربي	O
يجيب	O
الخير	O
ياخ	O
تحوسو	O
على	O
الديمقراطية	O
هاديهيا	O
الديمقراطية	O
تع	O
الغرب	O
ههه	O
الله	O
يرحم	O
صدام	B-PER
حسين	I-PER
و	O
معمر	B-PER
القذافي	I-PER
و	O
هواري	B-PER
بومدين	I-PER

سلام	O
عليكم	O
ربي	O
فيه	O
ال	O
خير	O
خونا	O
نشالله	O
لا	O
فرانس	B-GPE
كيما	O
جهنم	O
ماحبتش	O
تشبع	O
و	O
هل	O
من	O
مزيد	O

عجني	O
مي	O
لوكان	O
يكمل	O
باك	B-EVT
كيما	O
2010	O

فيف	O
بابية	B-ORG
هادو	O
ال	O
شبيبة القبائل	B-ORG
راهم	O
والو	O
كي	O
هوما	O
كي	O
سطيف	B-ORG
مع	O
بابية	B-ORG
لال	O
مامات	O
هكدا	O

انت	O
مريد	O
يا	O
الصمدي	O
شيء	O
جيب	O
ال	O
احمر	O
عاود	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
كيما	O
ميسي	B-PER
روح	O
زور	O
ولا	O
شوف	O
طبيب	O
داويك	O
يا	O
الصمدي	O

و	O
نشالله	O
ماصر	B-GPE
تربح	O
باش	O
نلعبو	O
معاها	O
و	O
نشوفو	O
ال	O
بالون	O
تع	O
ال	O
صح	O
و	O
يشوف	O
لو	O
موند	O

يرحم	O
والديكم	O
فهمونا	O
هادا	O
سعدان	B-PER
واش	O
يكون	O
هو	O
تاني	O
حاب	O
يحكمها	O
عهدة	O
ثانية	O
خلينا	O
منك	O
يا	O
سعدان	B-PER
والله	O
راك	O
رايح	O
تكرهلنا	O
حياتنا	O
بزاف	O
راك	O
كبير	O
ماعندك	O
ماتطمع	O

الله	O
لا	O
يرجعك	O

يا	O
سعدان	B-PER
اقول	O
لك	O
فقيد	O
شيء	O
لا	O
يعطيه	O
فا	O
اذا	O
كنت	O
رجل	O
بي	O
معنى	O
الكلمة	O
فا	O
تنحا	O
عن	O
منصبك	O
انتهى	O
وقتك	O
يا	O
شيخنا	O

ربي	O
معاك	O
نشالله	O
ني	O
بير	O
با	O
لي	O
اسبوار	O
اي	O
لا	O
باسيانس	O
الله	O
يجيب	O
الشفاء	O
امين	O

مي	O
فراز	O
منحوسين	O
,	O
يعميو	O
في	O
ال	O
عينين	O

الله	O
يجعل	O
ال	O
حفض	O
و	O
الحمدلله	O
لي	O
ماكانش	O
لي	O
ماتو	O

حنايا	O
ڨاع	O
نعرفو	O
نفتو	O
واش	O
يخرج	O
علينا	O

تقست	O
صح	O
و	O
تخدعت	O
ڨداه	O
من	O
مرة	O

و	O
نولي	O
كيف	O
ل	O
عباد	O
,	O
ريش	O
في	O
ال	O
بلاد	O

نشالله	O
ي	O
كون	O
معاهم	O
ربي	O
نربحو	O
3-0	O

سبحان	O
الله	O
كاشي	O
ام	O
تحرق	O
بنها	O
لي	O
من	O
كبدتها	O
هادي	O
تكون	O
مريضة	O
عقليا	O

كي	O
نسمع	O
على	O
ل	O
مرا	O
,	O
مسكينة	O
حسبوها	O
بڨرة	O
,	O
ما	O
تكتب	O
ما	O
تقرأ	O

مايخافونا	O
لا	O
باي	B-PER
لا	O
باية	B-PER
نورمال	O
مع	O
زياني	B-PER
و	O
ال	O
حاج	O
زياية	B-PER

ربي	O
ينساكم	O
و	O
ربي	O
معاكم	O

فيف	O
وفاق سطيف	B-ORG
فيف	O
وفاق سطيف	B-ORG
ناس	O
كل	O
عارفا	O
كيفاه	O
طلعت	O
ل	O
أهلي برج بوعريريج	B-ORG
ل	O
ناسيونال	O
اون	O

ميسيو	O
لو	O
بريزيدان	O
الله	O
يعاونك	O
و	O
الله	O
يحادرك	O
على	O
لا	O
غوال	O
(	O
?	O
?	O
)	O
تع	O
دزاير	B-GPE

لعنة	O
الله	O
عليه	O
سي	O
ل	O
ايتا	B-ORG
الجيريان	I-ORG
كي	O
سي	O
ريسبونسابل	O
بور	O
سا	O

عيب	O
عليهم	O
عزرونا	O
الله	O
لاتربحم	O
عام	O
كامل	O
و	O
حنا	O
نقراو	O
اي	O
في	O
لا	O
فين	O
يخربطوها	O

لاعب	O
متربي	O
عندو	O
اخلاق	O
عالية	O
نشالله	O
بلوطار	O
يكون	O
في	O
لي	B-ORG
كيب	I-ORG
ناسيونال	I-ORG

نشالله	O
يا	O
لموشية	B-PER
تكون	O
معانا	O
باسك	O
ايل	O
فو	O
با	O
نفرطو	O
في	O
لي	O
جابو	O
لا	O
كاليفيكاسيو	O

فيف	O
بوقرة	B-PER
كونترا	O
على	O
محمد	B-PER
ال	B-NORP
وهراني	I-NORP
مون	O
بابا	O

وي	O
قولو	O
يقولو	O
ل	O
مها	O
مبروك	O
بنتك	O
في	O
جنة	B-LOC

ڨع	O
نتقلشو	O
ماشي	O
غير	O
الجزايرية	B-ORG
و	O
ماعندنا	O
مانديرو	O
بالبيرو	O
نتاعهم	O
حنا	O
و	O
هوما	O
ڨلعو	O
علامنا	O
مل	O
لي	O
ايكيب	O
نتع	O
لا	B-EVT
كوب	I-EVT
دي	I-EVT
موند	I-EVT

سلام	O
عليكم	O
ماشي	O
لا	O
مشكل	O
في	O
شاوشي	B-PER
مشكل	O
راه	O
في	O
غزال	B-PER
لي	O
لعب	O
15	O
ماتش	O
و	O
ماركا	O
حتا	O
بيت	O

ميرسي	O
بوكو	O
ل	O
ايكيب	O
نشالله	O
مونديال	B-EVT
راه	O
قريب	O
لينا	O
و	O
مادابيكم	O
تعيطو	O
ال	O
يبدا	B-PER

سي	O
لو	O
جوج	O
الله	O
غالب	O
,	O
كان	O
ال	O
بارود	O

فيها	O
خدمة	O
تخلص	O
,	O
واحد	O
ما	O
يتقاس	O

ل	O
مرا	O
ماهيش	O
خدمتها	O
اجو	O
دي	O
سيكوريتي	O
مي	O
ربي	O
يكون	O
في	O
عوانهم	O

اه	O
يا	O
الحراشيا	B-NORP
درتو	O
ماتش	O
نيل	O
مع	O
اتحاد الجزائر	B-ORG
حبيتو	O
تاكلو	O
دنيا	O
حطو	O
رجليكم	O
في	O
ال	O
ما	O
يبردو	O
هاد	O
ل	O
عام	O
تحبطو	O
حرام	O
عليكم	O
حڨرتو	O
رائد القبة	B-ORG
بلاصتكم	O
دربي	O
مع	O
بن طلحة	B-ORG

لمشكل	O
ماشي	O
الخليفة	B-PER
لاكن	O
لي	O
صنع	O
الخليفة	B-PER
وشكون	O
هادو ? 	O
تقدر	O
العدل	B-ORG
الجزائرية	I-ORG
تحاسبهم	O
?	O
ولا	O
هوما	O
يحسبو	O
العدالة	O
?	O
باركاونا	O
الحقيقة	O
شعب	O
راهو	O
عارفها	O

ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O
واحد	O
ما	O
ينجح	O
بويسك	O
راهي	O
غالطة	O
من	O
ال	O
وزارة	O
و	O
يتحملها	O
غير	O
ال	O
تلاميذ	O
ميرسي	O

و	O
حرزو	O
ل	O
ڨاز	B-PROD
يا	O
جماعة	O
ماراهش	O
حاجة	O
ساهلة	O

صرات	O
ب	O
ناس	O
لي	O
كانت	O
بنتهم	O
مهمومة	O
يقول	O
لهم	O
نتوما	O
راهي	O
طفلة	O
مسحورة	O

و	O
نعاون	O
ما	O
باتري	O
و	O
نفينانسي	O
دي	O
بارتي	O

ال	O
جزاير	B-GPE
بلاد	O
ال	O
اسلام	O
و	O
ماتو	O
عليها	O
رجال	O
وينكم	O
يا	O
مسؤولين	O
من	O
هاذا	O
بصح	O
غدوا	O
قدام	O
الله	O
نحاسبوكم	O
حنا	O
نموتو	O
ونتوما	O
جيبولنا	O
في	O
لي	O
اوردور	O

رانا	O
معاكم	O
يا	O
ولاد	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
123	O
فيف	O
الجيري	B-GPE
فرحونا	O
الله	O
ي	O
فرحكم	O

انا	O
كيدهن	O
لا	O
عضيم	O
استغفر	O
الله	O
سبحانه	O
و	O
تعالى	O

لي	O
الجيريان	B-NORP
راصا	O
و	O
لي	O
عادانا	O
باصا	O

ناس	O
شاهدة	O
و	O
التاريخ	O
اعاود	O
نفسو	O

ههههه	O
باجيو	B-PER
ال	B-NORP
عرب	I-NORP
كون	O
يسمع	O
باجيو	B-PER
يسويسيدي	O
والله	O
ڨلع	O
هاديك	O
كو	O
دي	O
شوفال	O
نتا	O
راجل	O
يا	O

او	O
ليو	O
زين	B-PER
العابدين	I-PER
يوكل	O
ال	O
شعب	O
ديالو	O
يروح	O
يمنع	O
ال	O
حجاب	O
ياخي	O
لي	O
اراب	B-NORP
والله	O
مايتفهمو	O

انت	O
لي	O
بيدون	O
يا	O
تعليق	O
راكم	O
1	O
ماشاء لله	O
هادو	O
لي	O
يشرفو	O
لبلاد	O
بارك	O
الله	O
فيك	O
يا	O
سعدان	B-PER
ربي	O
يوفقك	O
في	O
كل	O
مشرقك	O

نتمنا	O
لوكان	O
يلعب	O
عنطر	B-PER
يحيى	I-PER
و	O
مغني	B-PER
دومان	O
نشالله	O
اي	O
نشالله	O
فو	O
ڨاڨني	O

عندنا	O
منصوري	B-PER
+	O
صايفي	B-PER
سي	O
ديجا	O
بوكو	O
نشالله	O
لا	O
كوب	B-EVT
دي	I-EVT
موند	I-EVT
طلعة	O
نتكلو	O
على	O
ربي	O
و	O
عليك	O
يا	O
سعدان	B-PER
و	O
ولادك	O
لا	O
جونيس	O

نشالله	O
هاد	O
ال	O
عام	O
ال	O
اتحاد الجزائر	B-ORG
شامبيوني	O
مع	O
حميدي	B-PER
اي	O
اندرسون	B-PER

ال	O
حمد	O
لي	O
الله	O
على	O
هاذه	O
ال	O
نعمة	O

ربي	O
معاكم	O
يا	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
و	O
نتمناو	O
ما	O
يون	O
فرق	O
بين	O
ال	O
جدد	O
و	O
ال	O
قدما	O
و	O
لي	O
راح	O
يعطينا	O
جديد	O
مرحبا	O
بيه	O

مي	O
بروجي	O
ام	O
كبار	O
درك	O
نجبدهم	O

نشالله	O
نربحو	O
يا	O
رب	O
و	O
كون	O
مع	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
يا	O
رب	O
بربي	O
ب	O
ربي	O
نشالله	O

نشالله	O
نشرفوكم	O
يا	O
عرب	B-NORP
كلنا	O
مع	O
ال	B-ORG
فريق	I-ORG
ال	I-ORG
وطني	I-ORG
ال	I-ORG
جزايري	I-ORG

عجبتني	O
هادي	O

مي	O
د	O
كوا	O
جو	O
مو	O
مال	O
يا	O
خي	O
عقلية	O

السلام	O
عليكم	O
_	O
_	O
فريمو	O
سي	O
تري	O
ڨراف	O
فوالا	O
لالجيري	B-GPE
اكسبورت	O
لو	O
\	O

هههه	O
علاش	O
يغيرو	O
ا	O
مالغري	O
تو	O
بلادي	O
نبغيك	O
شنو	O
عندكم	O
باعدا	O
باش	O
يحسدوكم	O
والله	O
دحكتيني	O

فيف	O
الاتحاد الرياضي لوادي أميزور	B-ORG
اي	O
نشالله	O
طلعة	O
انتار	O
ريجيو	O

ربي	O
يهديكم	O
انا	O
كون	O
نلقا	O
واحد	O
يحرڨوني	O
نحرڨ	O
مام	O
نكون	O
على	O
بالي	O
ب	O
لي	O
راح	O
نموت	O
هاديك	O
ليلة	O
ال	O
مهم	O
نموت	O
و	O
مانبقاش	O
هنا	O

سيرتو	O
كون	O
نحكي	O
على	O
ميزون	O
دو	O
رانديفو	O

الله	O
يعاونك	O
خويا	O
انا	O
جندارم	O
والله	O
و	O
تحكم	O
ما	O
راطيها	O
هاد	O
لبلاد	O
لي	O
دعا	O
عليها	O
مات	O

لي	O
خاطيك	O
يعاييك	O

فا	O
لير	O
عقيدة	O
ال	O
نصيرية	O
افان	O
دو	O
دير	O
او	O
دو	O
فار	O
دي	O
بيتيز	O
انفين	O
ربي	O
يهدينا	O
و	O
يهديك	O

دوك	O
يدوه	O
لهوايش	O
يخدم	O
معاهم	O

مازالت	O
عندي	O
ال	O
هيجة	O
تع	O
هاجوج	B-MISC
و	I-MISC
ماجوج	I-MISC

علمنا	O
ال	O
وحي	O
بلي	O
ربي	O
هو	O
لي	O
يهدي	O

فيف	O
شباب بلوزداد	B-ORG
نشالله	O
شامبيونا	B-EVT
هاد	O
ل	O
عام	O
لي	O
فري	O
ولاد	O
شرشال	B-GPE

صحا	O
فيف	O
مولودية	B-ORG
علاش	O
ماجيبوناش	O
جوار	O
مليح	O
و	O
نتهناو	O
يا	O
عمروس	B-PER
جيبلنا	O
دهم	O
ميرسي	O

يا	O
ال	O
حاجة	O
ال	O
غنا	O
ماغاديش	O
ينفعك	O
في	O
لا	O
فين	O
ياو	O
صلاتك	O
و	O
زكاتك	O
هي	O
لي	O
تنفعك	O

نشالله	O
تطلع	O
لحكاية	O
صحيحة	O
على	O
خاطر	O
ديما	O
يقولو	O
هكا	O
و	O
يضهر	O
عكس	O
دان	O
تو	O
لي	O
_	O
بوتفليقة	B-PER

ال	O
اخر	O
مرتو	O
كل	O
يوم	O
يبهدل	O
فيها	O
,	O
يجيب	O
معاها	O
دراري	O
و	O
ي	O
طيشها	O
ل	O
دار	O
والديها	O

يستهل	O
كل	O
خير	O
لي	O
يتعب	O
ينال	O
123	O
فيفا	O
لا	O
الجيري	B-GPE

يا	O
ال	B-ORG
حمرة	I-ORG
يا	O
مون	O
امور	O
زهينا	O
هاد	O
ال	O
عام	O

ربي	O
يحفدك	O
يا	O
سي	O
عثمان	B-PER
والله	O
توحشتك	O
بزاف	O
تحيا	O
دي	O
مخلوف	B-PER
ال	I-PER
بومباردي	I-PER

ندخلها	O
مع	O
ال	O
دخلات	O
,	O
و	O
نجيب	O
ال	O
انتخابات	O

ا	O
عينيا	O
فيف	O
الجيري	B-GPE

راك	O
لو	O
ميور	O
انطرينور	O
عرفاتو	O
ل	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
يا	O
سعدان	B-PER
الله	O
يشافيك	O
بوعزة	B-PER
ادا	O
كان	O
سعدان	B-PER
دارها	O
و	O
ماعيطلكش	O
والله	O
ما	O
يستهل	O
باش	O
يكون	O
مدرب	O
دو	O
ل	O
اكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
)))))	O

حنونة	O
من	O
عام	O
و	O
نص	O
تضياع	O
الوقت	O

2	O
/	O
هادا	O
لي	O
كوبير	O
نهار	O
واحد	O
اخر	O
يولي	O
على	O
على	O
ل	O
الجيري	B-GPE
سي	O
0	O
وي	O

جيل	O
يجيب	O
لا	O
مانيار	O
تع	O
اشيل	B-PER

فيف	O
ال	O
مارشي	O
نوار	O
انا	O
كنت	O
نخدم	O
في	O
الجي	B-GPE
فالمارشي	O
لوكان	O
يزيدو	O
يناحيو	O
اسيزي	O
الزوالي	O
يعاون	O
روحو	O
شويا	O
الله	O
غالب	O
ماكاش	O
شركات	O
خلو	O
الزوالي	O
ياكل	O
الخبز	O
صحا	O
فطوركم	O

شريف	B-PER
الوزاني	I-PER
روح	O
ترقد	O
الله	O
لا	O
تربحك	O
ابو	O
ال	O
مشاكل	O
طيحت	O
الهوارية	B-ORG
د2	B-MISC
درت	O
تبهديلا	O
في	O
شلف	B-GPE
مع	O
سيدك	O
كابتين	O
سي	O
سمير	B-PER
زاوي	I-PER
مازال	O
راك	O
تهدر	O
روح	O
اونطريني	O
شباب بلوزداد	B-ORG
مشرية	O
ناسيونال	O
1	O
اون	O
بون	O
بلاس	O
بور	O
توا	O
كافي	O

و	O
ي	O
فعل	O
ال	O
جاهل	O
بي	O
نفسه	O
ما	O
لا	O
ي	O
فعل	O
ال	O
عدو	O
بي	O
عدوه	O

نشالله	O
يا	O
ربي	O
3	O
بيت	O
امين	O
يا	O
ربي	O
ال	O
عالمين	O
وان	O
تو	O
ثري	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE
تحيا	O
بلادي	O
معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
نديرو	O
حالا	O

موتو	O
يا	O
لي	O
اجيبسيان	B-NORP
رانا	O
في	O
لا	O
كوب	B-EVT
دي	I-EVT
موند	I-EVT
مع	O
ولادنا	O
الرجالا	O
لي	O
فري	O
الجيريان	B-NORP

لو	O
تيليفون	O
ا	O
سوني	O
,	O
بريسيدانا	O
ا	O
ديميسيوني	O
;	O
ال	O
خونة	O
يعرفوني	O

يا	O
اخي	O
ريان	B-PER
تي	O
كيلكان	O
دو	O
بيان	O
ماشاء	O
الله	O
اي	O
مام	O
توت	O
تا	O
فامي	O
اي	O
تون	O
فرار	O
اوسي	O
كو	O
جي	O
كوني	O
اي	O
كي	O
اتي	O
افيك	O
موا	O
دان	O
لا	O
مام	O
كلاس	O
نطلب	O
ربي	O
يشافيك	O
نشالله	O
و	O
ربي	O
معاك	O
امين	O

وداد	B-ORG
43104	O
هاد	O
العام	O
طلعة	O

نحي	O
الف	O
فرانك	B-MISC
من	O
لا	O
باي	O
تع	O
عبد	O

نشالله	O
ربي	O
معاكم	O
فو	O
ايت	O
توس	O
الجيريان	B-NORP

عسو	O
رحكم	O
و	O
مبعد	O
عسو	O
لي	O
اليف	O
دو	O
باك	O
واحد	O

ربي	O
يستر	O
لو	O
ماتش	B-EVT
كونتر	O
انغولا	B-GPE
فري	O
واعر	O
غير	O
نحطو	O
رجلينا	O
في	O
ال	O
قاعة	O
عندنا	O
ايكيب	O
بلا	O
لي	O
اطاكو	O

الله	O
يكون	O
معاكم	O
اي	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

علاش	O
يا	O
دزاير	B-GPE
الي	O
عندو	O
تزيديلو	O
و	O
ال	O
ڨليل	O
يشقا	O
و	O
يتعب	O

خاوتي	O
ال	O
بلاد	O
مخدوعة	O
ابري	O
1979	O

لي	O
مابغاش	O
على	O
عينو	O
هاكا	O
نديرو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
دي	O
كاميكاز	O
ڨع	O
يتيرو	O
مام	O
سي	O
160	O
متر	O
و	O
قادر	O
شقاه	O
مع	O
2	O
متر	O
تير	O
و	O
زيد	O
تير	O
يا	O
زياني	B-PER
و	O
ل	O
الجيري	B-GPE
ڨع	O
معاك	O

بور	O
لو	O
ن1	O

ربي	O
يسترنا	O
فريما	O
لي	O
جو	O
سون	O
ديفينو	O
مالاد	O
ربي	O
يهديهم	O
و	O
يبعدهم	O
علينا	O
حسبي	O
الله	O
و	O
نعمة	O
ال	O
وكيل	O

نتوما	O
ماشي	O
رجال	O
كونو	O
معاهم	O
في	O
الربح	O
و	O
ال	O
خسارة	O

ال	O
عار	O
مع	O
ال	O
خاين	O
لكبير	O
تعهم	O

اي	O
فقنا	O
ل	O
فوق	O
فوق	O
لي	O
يحكم	O
فوقنا	O

ربي	O
يعاونك	O
خويا	O
جمال	B-PER
اي	O
بيانفينو	O
ا	O
تون	O
بايي	O
ل	O
الجيري	B-GPE
تحيا	O
الجزاير	B-GPE
صحا	O
فطوركم	O
و	O
سحوركم	O
ولاد	O
بلادي	O

نشالله	O
ب	O
ڨلوب	O
لي	O
جووار	O
و	O
دعاوي	O
شعب	B-NORP
الجزايري	I-NORP
في	O
داخل	O
و	O
ال	O
خارج	O
ال	O
يوم	O
لينا	O
الربحة	O
بي	O
2-0	O

جيبولنا	O
جوسي	B-PER
مورينيو	I-PER
كاين	O
لعط	O
بليز	O
خلونا	O
مل	O
بريكولاج	O
نحوسو	O
ندو	O
لا	O
كوب	O
وورلد	O

ال	O
حدود	O
مغلوقة	O
مع	O
لو	O
ماروك	B-GPE
اغلقوها	O
اوسي	O
مع	O
تونس	B-GPE
و	O
رتاحو	O
باش	O
تصبح	O
الجزائر	B-GPE
غايا	O
خي	O
اعلا	O
عقلية	O
يازح	O

سي	O
لو	O
فري	O
بروبلام	O
كي	O
سو	O
بوز	O
دان	O
تو	O
لالجيري	B-GPE
ينعل	O
بوها	O
حكومة	O

ياو	O
روح	O
تلعب	O
مع	O
راصك	O
حتى	O
منين	O
تفرت	O
فينا	O
ياو	O
باي	O
باي	O
ل	O
اكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG

ربي	O
معاك	O
يا	O
اختي	O
هاذا	O
ابتلاء	O
من	O
الله	O
ف	O
اصبري	O
و	O
سوف	O
تنالينا	O
بي	O
ادن	O
الله	O

مازلت	O
ديما	O
واقف	O
ماكرا	O
كونطر	O
لا	O
كامورا	B-NORP

لطفي	B-PER
هو	O
ال	O
راب	O
ال	O
حقيقي	O
و	O
عجبتني	O
تع	O
كلش	O
ماشي	O
دونك	O
شرا	O

جو	O
بانس	O
كو	O
حنا	O
لي	O
الجيريان	B-GPE
جامي	O
نتعلمو	O
مل	O
غلطات	O
تع	O
ال	O
ماضي	O
لا	O
مام	O
ايرور	O
تع	O
لا	O
ڨيني	B-GPE
نورمالمو	O
نلعبو	O
مع	O
ايكيب	O
مل	O
افريك	B-LOC
واش	O
جاب	O
لوروڨواي	B-GPE
الى	O
زومبي	B-GPE
كيما	O
واش	O
جاب	O
ل	O
ارجينتين	B-GPE
لال	O
ڨيني	B-GPE

ستيلو	O
تقول	O
عليه	O
تيروريست	B-NORP
معمر	O
ب	O
ال	O
مسك	O

طفل	O
والديه	O
وكلو	O
لو	O
رهج	O
تع	O
ال	O
فيران	O

دي	O
عايزة	O
كلام	O
ل	O
الجيري	B-GPE
اي	O
كاليفي	O

ما	O
عندو	O
لا	O
رحمة	O
لا	O
شفقة	O
اعطوني	O
كلاش	O
وينكم	O
يا	O
حكام	O
ال	O
عرب	B-NORP
سور	O
راقدين	O
مع	O
نساكم	O
في	O
الدار	O
و	O
خاوتكم	O
يموتو	O
الله	O
اكبر	O

انشالله	O
اون	O
بينولهم	O
بلي	O
كاين	O
ال	O
بالو	O
عندنا	O
1	O
2	O
3	O
فيفا	O
الجيريان	B-NORP

الله	O
ال	O
مستعان	O
و	O
حسبنا	O
الله	O
و	O
نعمة	O
ال	O
وكيل	O
من	O
ال	O
مفروض	O
يتوب	O
الى	O
الله	O
من	O
زنا	O
و	O
ال	O
غناء	O
و	O
لاكن	O
يتمدى	O
في	O
معصية	O
نصيحتي	O
له	O
بي	O
التوبة	O
و	O
استغفار	O

جو	O
ت	O
ام	O
بوغرة	B-PER
اي	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
رانا	O
ڨع	O
افيك	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
كونترا	O
على	O
مصاروا	B-NORP
123	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE
جيسك	O
ا	O
لا	O
فين	O

رائد القبة	B-ORG
تعيي	O
كي	O
هيا	O
كي	O
لي	O
سيبورتار	O
دياولهم	O
نشالله	O
تلعبو	O
مع	O
قليعة	B-GPE
ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O

انا	O
نڨول	O
لي	O
ياكلو	O
ال	O
كلاب	O
و	O
ڨطوطا	O
حاشاكم	O
مابقات	O
معيشة	O
معاهم	O
راهم	O
طولو	O
بزاف	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE

نشالله	O
لو	O
موا	O
دو	O
رمضان	O
ال	O
مبارك	O
يدخل	O
على	O
ال	O
مسلمون	B-NORP
بي	O
ال	O
خير	O
و	O
ال	O
اجر	O
يا	O
رب	O

بي	O
ربي	O
نشالله	O
حنا	O
لا	O
نتكاليفياو	O
يا	O
ربي	O
كون	O
معانا	O
امين	O

و	O
نفكر	O
خروف	O
مسكين	O
كي	O
ل	O
ماريونات	O

تحيا	O
القذافي	B-PER
و	O
ربي	O
معاك	O
نشالله	O
لا	O
جورداني	B-GPE
ولا	O
ناتو	B-ORG
رايحين	O
يكونو	O
خير	O
من	O
القذافي	B-PER
الى	O
ال	O
امام	O

لو	O
پروبليم	O
سي	O
كو	O
هاد	O
ل	O
افير	O
فيها	O
رولاسيو	O

الجيري	B-GPE
في	O
دمنا	O
نشالله	O
يفرحونا	O
مروك	B-GPE
ختنا	O
و	O
انا	O
نتمنا	O
التعادل	O
بين	O
الفريقين	O

بور	O
باتر	O
لا	O
شبيبة القبائل	B-ORG
?	O
اي	O
سيت	O
سيسون	O
واش	O
درتو	O
مع	O
ل	O
أولمبي العناصر	B-ORG
كي	O
شريتو	O
ڨاع	O
لي	O
جيوار	O
دو	O
ل	O
أولمبي العناصر	B-ORG
بوفر	O
سبور	O
الجيريان	B-NORP

دي	O
اني	O
ورا	O
دي	O
اني	O
باركاني	O
اني	O
عيان	O

الي	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
شرفونا	O
كيما	O
ال	O
عادا	O
و	O
خليو	O
ال	O
فرعون	B-PER
يهبل	O
الله	O
ابارك	O
اي	O
الله	O
يعاونكم	O
الله	O
ابارك	O
اي	O
الله	O
يعاونكم	O
حمدلله	O
موا	O
جو	O
سوي	O
حراڨ	O
ا	O
بارسا	B-GPE
فيف	O
ال	O
حرڨة	O
اي	O
فيف	O
ل	O
اوروب	B-LOC
وين	O
تعلمت	O
تقرا	O

الي	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
اون	O
ڨران	O
مو	O
بور	O
اون	O
ڨراند	O
ناسيو	O
افيك	O
اون	O
سال	O
كور	O
يا	O
ربي	O
لا	O
فيكتوار	O
في	O
لو	O
15	O
جور	O
تع	O
رمضان	O
معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
معاك	O
يا	O
دزاير	B-GPE
و	O
ربي	O
معاكم	O
يا	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
اي	O
الشيخ	O
سعدان	B-PER
بون	O
كوراج	O

كي	O
تكون	O
نتا	O
هدر	O
الصحراء	B-LOC
صعيبة	O
و	O
ماراناش	O
نخلصو	O
بيان	O
و	O
كي	O
نموتو	O
يكترو	O
عزايا	O
و	O
تنساك	O
د	O
لا	O
الاه	O
الا	O
الله	O
ال	O
سلام	O
عليكم	O
اللهم	O
اعنا	O
على	O
ذكرك	O
و	O
على	O
شكرك	O
و	O
على	O
حسن	O
عبادتك	O

يا	O
ربي	O
استر	O
ربي	O
يجيب	O
ال	O
خير	O
هادي	O
علامة	O
من	O
علامات	O
ال	O
ساعة	O

كاين	O
غاشي	O
في	O
ال	O
جامع	O
,	O
نص	O
راقد	O
و	O
نص	O
يسمع	O
,	O
جو	O
م	O
اين	O
فو	O
انا	O
ديس	O
في	O
الدار	O

لا	O
فيكتوار	O
با	O
بور	O
بوتاف	B-PER
سي	O
بور	O
لو	O
كول	O
دو	O
بوتاف	B-PER
يا	O
عطايين	O

اون	O
دي	O
اون	O
اراب	O
ما	O
عاد	O
خوه	O
سي	O
باراي	O
بور	O
ساركو	B-PER
اي	O
لي	O
جويف	B-NORP

الله	O
يستر	O
هاد	O
ال	O
عام	O
نشالله	O
باك	B-EVT
2011	I-EVT
بور	O
توس	O

هادو	O
خدامين	O
كيما	O
لا	O
بوليس	O
و	O
ال	O
معلمين	O

شبيبة الساورة	B-ORG
توجور	O
ل	O
عام	O
جاي	O
نكرهو 	O
شبيبة القبائل	B-ORG
و	O
اتحاد الجزائر	B-ORG

بفففففففف	O
سي	O
با	O
فري	O
هادي	O
عتبة	O
الدروس	O
ماكانش	O
طول	O
!!	O

كانت	O
فوند	O
مونيمنطال	O
,	O
دارو	O
صح	O
فوضة	O
مونطال	O

هادو	O
طلبة	O
حياوانات	O
و	O
ولاد	O
شارع	O
ماعندهمش	O
اصل	O
غير	O
شرعيين	O
مايحشموش	O
كيما	O
راهم	O
يحوسو	O
في	O
ديارهم	O
ثاني	O
لا	O
حشما	O
لا	O
والو	O
_	O
ديوثين	O

يا	O
خويا	O
كيما	O
ولا	O
بطل	O
نتا	O
انسان	O
فاشل	O
يا	O
سعدان	B-PER
مادابيك	O
تستقل	O
باقي	O
غير	O
نتا	O
لي	O
محلي	O
ياك	O
كلنا	O
نكملو	O
مع	O
ال	O
محليينن	O
نتا	O
علاه	O
بكيت	O

تحياتي	O
بن	B-PER
مسعودي	I-PER
بن عيسى	B-PER
جو	O
سوهات	O
اون	O
بون	O
كونتينواسيو	O
بور	O
نوتر	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
شفايا	O
في	O
ال	O
عديان	O

واش	O
يقول	O
ال	O
عبد	O
غير	O
لا	O
حول	O
و	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O

نورمال	O
هادا	O
شيء	O
راهو	O
موجود	O
من	O
بكري	O
و	O
زيد	O
ب	O
زيادا	O
ال	O
ديوانا	O
عاطي	O
لهم	O
دراهم	O
برك	O
و	O
دخل	O
واش	O
حبيت	O

هههه	O
ميسي	B-PER
يلعبلكم	O
في	O
5	B-LOC
جويليي	I-LOC
نتوما	O
مراد	O
واقيل	O
ياو	O
ماكاش	O
منها	O
ارجنتين	B-GPE
لا	O
فرانس	B-GPE
يلعبو	O
في	O
دزاير	B-GPE
هههه	O
احلمو	O
احلمو	O

لا	O
حول	O
ولا	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O

وان	O
تو	O
ثري	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE
ديما	O
معاك	O
يا	O
دزاير	B-GPE
و	O
فيف	O
ل	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
ال	O
يوم	O
و	O
غدوا	O
و	O
ربي	O
يخاليلنا	O
بابا	O
سعدان	B-PER
جو	O
ت	O
ام	O
يا	O
دزاير	B-GPE
اي	O
لوف	O
يو	O
ب	O
الشاوية	O
تاشلغيشم	O

مالا	O
نحبس	O
هنا	O
سي	O
نون	O
تقول	O
هادايا	O
فو	O

بور	O
66	O
67	O
فو	O
نو	O
كومباري	O
افيك	O
لي	O
اوروبيان	B-NORP
سي	O
فرامو	O
ڨراف	O
فو	O
الي	O
فوار	O
ڨع	O
تري	O
بروشانمو	O
لورسكو	O
فو	O
فوايي	O
فو	O
ارجو	O
شي	O
او	O
لن	O
يرضى	O
عنك	O
ال	O
يهود	B-NORP
و	O
النصارى	B-NORP
حتى	O
تتبع	O
ملتهم	O

فيف	O
بوتفليقة	B-PER
لوكان	O
جاو	O
واقفين	O
ال	O
رجال	O
معاه	O
لوكان	O
دزاير	B-GPE
راهي	O
عندها	O
شدة	O
في	O
ال	O
عالم	O

ماعندناش	O
لي	O
صطاد	O

بوركوا	O
سيت	O
ڨار	O
يا	O
لي	O
فرار	O
دو	O
كار	B-GPE
يعني	O
حنا	O
رابحينكم	O
و	O
ربي	O
كبير	O
ربحتو	O
غير	O
ال	O
عيب	O
هاهاها	O

هاده	O
طفلة	O
ملامح	O
عربية	B-NORP
100	O
بور	O
100	O

نشالله	O
بربح	O
عليك	O
خويا	O
شاوشي	B-PER
اي	O
فيف	O
مولودية	B-ORG

جو	O
م	O
اون	O
فو	O
بالفوضة	O
مونطال	O
,	O
عندي	O
ڨوسطو	O
في	O
ال	O
فوتبال	O
ڨع	O
لا	O
جوناس	O
مالاد	O
مونطال	O

ربي	O
معاكم	O

كي	O
ساف	O
بيان	O
كو	O
ال	O
عمل	O
ال	O
عمل	O
عبادة	O

فيف	O
ال	O
عهدة	O
الرابعة	O

الا	O
نيمرو	O
7	O
نو	O
احنا	O
ال	O
جزايريين	B-NORP
مع	O
ال	B-PER
القذافي	I-PER
انت	O
تراتر	O
فيف	O
ال	B-PER
القذافي	I-PER
اوكي	O

و	O
ڨول	O
و	O
يڨول	O
ل	O
باباها	O
خلينا	O
معاها	O
هنا	O
ف	O
ال	O
بيت	O
خاطك	O
ال	O
عفريت	O
كون	O
يخرج	O
و	O
يسكن	O
فيك	O

ماتديرو	O
والو	O
نتوما	O
تجيبوها	O
اي	O
في	O
لا	O
فين	O
تعوروها	O

ياك	O
دنيا	O
كالكو	O
جور	O
علاش	O
راكم	O
تقلقو	O
في	O
رواحكم	O
بور	O
ريان	O
يجي	O
نهار	O
لي	O
يكون	O
ماعندوش	O
يولي	O
عندو	O
دنيا	O
دوارا	O
لي	O
عطالو	O
ربي	O
و	O
مايستاهلش	O
و	O
ما	O
ديرش	O
نية	O
هادا	O
ربي	O
يمهل	O
و	O
لا	O
يهمل	O
امالا	O
كل	O
واحد	O
يحمد	O
نعمة	O
و	O
يصبر	O

ڨالو	O
لي	O
واش	O
داك	O
,	O
سور	O
راك	O
مسكين	O

بون	O
شانس	O
ل	O
انتانت	B-ORG
زكارا	O
في	O
ال	O
عديان	O
سور	O
تو	O
أهلي برج بوعريريج	B-ORG
لي	O
شامبيون	O
دي	O
موند	O
و	O
مبروك	O
لا	O
كوب	B-EVT
دي	I-EVT
موند	I-EVT

شاك	O
فو	O
با	O
معاها	O
برية	O
مكتوبة	O
فوڨها	O

نشالله	O
حنا	O
لروحو	O
سود	B-EVT
افريك	I-EVT
2010	I-EVT
و	O
نديرو حالا	O
و	O
ماصر	B-GPE
ماغادي	O
يديرو	O
والو	O
ماحاد	O
عندنا	O
سعدان	B-PER
و	O
زياني	B-PER
متمور	B-PER
قواوي	B-PER
غزال	B-PER
اي	O
فيف	O
الجيري	B-GPE
wwwsouadalgerieskyblogcom	O

لي	O
اجو	O
دو	O
سيكوريتي	O
لي	O
يخدمو	O
في	O
لا	O
فاك	O
يخلصو	O
13000	O
وين	O
راهي	O
ال	O
عدالة	O
ماخصناش	O
يا	O
لي	O
معاونين	O
ال	O
ياهود	B-NORP
عايرتونا	O
اي	O
دروك	O
ت	O
شجعونا	O
غير	O
على	O
غزة	O
ماخصناش	O

كي	O
كملو	O
مشروع	O
شكون	O
عندو	O
ال	O
حق	O
باش	O
يدخولهم	O
غير	O
فاميليا	O
تع	O
فلان	O
و	O
فلان	O
كيما	O
كلوب	B-LOC
دي	I-LOC
بين	I-LOC
داوها	O
ڨع	O
ميدخلوهاش	O
مواطن	O
عادي	O

الله	O
يبارك	O
في	O
علمه	O
و	O
نفع	O
به	O
ال	O
امة	O
و	O
ال	O
عباد	O
مرحبا	O
به	O
في	O
عنابة	B-GPE
و	O
في ال	O
جزائر	B-GPE

انا	O
مع	O
تعليق	O
1	O
فيف	O
مولودية	B-ORG

ربي	O
يشفيه	O
نشالله	O
ويكون	O
مع	O
والديهم	O

حسبوه	O
هو	O
ولي	O
معاه	O
سور	O
مازالو	O
صحابه	O
في	O
ال	O
حكومة	O

مازال	O
عندنا	O
لا	O
شانص	O
لازم	O
نكونو	O
معاهم	O

ماتفكرنيش	O
بال	O
باسي	O
,	O
10	O
سنين	O
في	O
دومان	O

بن	B-PER
شيخة	I-PER
ربي	O
معاك	O
جو	O
سي	O
كيل	O
بورا	O
جامي	O
دي	O
سي	O
لان	O

رانا	O
بعاد	O
على	O
نيفو	O
تع	O
افريك	B-LOC
اون	O
ا	O
با	O
دو	O
نيفو	O
ديتو	O

و	O
هل	O
ما	O
فعله	O
ال	O
عسكر	O
معانا	O
في	O
السنوات	O
ال	O
اخيرة	O
كان	O
سغيرة	O
لذا	O
يجيب	O
ان	O
نفكر	O
في	O
مشاكلنا	O
و	O
مالنا	O
و	O
مشاكل	O
ال	B-GPE
مغرب	I-GPE

سلام	O
عليكم	O
و	O
رحمة	O
الله	O
_	O
و	O
بركاته	O

بصح	O
يا	O
جماعة	O
هادو	O
لي	O
في	O
ليبيا	B-GPE
والله	O
ما	O
ثوار	O
هادو	O

بيان	O
سور	O
نربح	O
سور	O
تو	O
مع	O
ماصر	B-GPE

هاد	O
ال	O
خبيث	O
لازم	O
يطيرولو	O
راسو	O
نشالله	O
يا	O
ربي	O
وين	O
راه	O
ال	O
حكم	O
ال	O
عادل	O
??????	O

انا	O
ضد	O
رجع	O
لموشية	B-PER
يعطيك	O
الصحة	O
ي	O
ا	O
قادر	B-PER
2	O

ربي	O
يعاونك	O
ادا	O
كنتي	O
صادقة	O

رائد القبة	B-ORG
ماكان	O
والو	O
غير	O
مايطلعوش	O
خير	O
عام	O
لجاي	O
يا	O
حبطو	O
نشالله	O
فيف	O
ملاحة	B-ORG
اي	O
اتحاد الحراش	B-ORG

مارسي	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
و	O
نشالله	O
يا	O
ربي	O
ال	O
مونديال	B-EVT
2010	I-EVT
رايحين	O
و	O
جيش	O
شعب	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER

سلام	O
عليكم	O
في	O
بلادنا	O
ال	O
حمدلله	O
ماكانش	O
إنفلونزا	B-MISC
ال	I-MISC
خنازير	I-MISC
مي	O
كاين	O
إنفلونزا	O
ال	O
عباد	O
هاهاها	O

خلاص	O
ال	O
عامية	O
غير	O
ال	O
كحل	O

لعب	O
مع	O
شروق	B-ORG
بويسك	O
شروق	B-ORG
كونتر	O
سعدان	B-PER
ا	O
100	O
%	O

فيف	O
اتحاد عنابة	B-ORG
بور	O
توجور	O
هاد	O
ل	O
عام	O
نديرو	O
حالا	O
نشالله	O
يا	O
ربي	O
صح	O
عيدكم	O

ب	O
ال	O
هم	O
فرغنا	O
و	O
بي	O
ال	O
فقر	O
و	O
ال	O
هم	O
فلڨنا	O

على	O
ديكا	O
نهدر	O
باه	O
نفيق	O
هاد	O
ال	O
بغل	O

لو	O
نيميرو	O
25	O
فو	O
ايت	O
اون	O
الجيريان	B-NORP
و	O
راك	O
تلعب	O
فيها	O
مصري	B-NORP

سي	O
بيان	O
انا	O
كان	O
قادر	O
يسرالي	O
هاكا	O

عمرو	B-PER
خالد	I-PER
ن	O
ي	O
با	O
اون	O
عالم	O
سي	O
جيست	O
اون	O
داعية	O
ايل	O
سو	O
ڨور	O
مي	O
بور	O
كوناتر	O
ل	O
هيستوار	O
دو	O
ل	O
اسلام	O
سي	O
با	O
اون	O
مفتي	O
اي	O
ايل	O
اي	O
اكسيلان	O
دان	O
سون	O
دومان	O
الله	O
يهديكم	O
ولا	O
يديكم	O
يا	O
لي	O
ادوراتور	O
دي	O
بلحاج	B-PER

ب	O
الصح	O
مشني	O
كلب	O
,	O
مشني	O
سوفاج	O

سلام	O
عليكم	O
و	O
رحمة الله	O

برافو	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
رانا	O
معاكم	O
جوسكا	O
لا	O
مور	O

ب	O
صحت	O
ل	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
ربي	O
يحفدهم	O
من	O
عين	O

تبهديلة	O
يا	O
وليد	O
عمي	O
دراهم	O
واش	O
اديرو	O
مي	O
عندك	O
ال	O
حق	O
دراهم	O
!!!!	O

انفين	O
هادي	O
هيى	O
الهدرة	O
تع	O
رجالا	O
تحيا	O
الخضرة	B-ORG
و	O
ديما	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
فيف	O
لالجيري	B-GPE

اي	O
سو	O
كي	O
اون	O
بروفيتي	O
دو	O
ل	O
ارجا	O
او	O
ال	B-PER
خليفة	I-PER
بارمي	O
لي	O
جو	O
دي	O
بوفوار	O
واش	O
حكمت	O
عليهم	O
ال	O
محكمة	O
???	O

اون	O
دوماند	O
شادلي	B-PER
عمري	I-PER

ال	O
كور	O
يتبورا	O
و	O
نتا	O
مازالك	O
عايش	O
فيه	O

ال	O
حمدلله	O
من	O
عندنا	O
اونطرينور	O
كيما	O
سعدان	B-PER
و	O
لازم	O
نكونو	O
معاه	O
رابحين	O
و	O
لا	O
خاسرين	O

مالا	O
كون	O
ڨالو	O
ليك	O
هدرو	O
ليك	O
بلي	O
كلامي	O
عيب	O

نشالله	O
كاليفي	O
لمونديال	B-EVT
يا	O
ربي	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
شيخ	O
سعدان	B-PER

سالو	O
تو	O
لو	O
موند	O
فيف	O
شباب بلوزداد	B-ORG
و	O
نشالله	O
شامبيوني	O
2009	O
_	O
2019	O
و	O
رانا	O
ڨع	O
مع	O
ذ	O
بيڨ	O
كرباج	B-PER

الي	O
يجي	O
ل	O
بلادنا	O
يلعب	O
علينا	O
و	O
يروح	O

الله	O
يرحمهم	O
ويجعلهم	O
في	O
جنته	O
امين	O
يا ربي	O

نشالله	O
نديرو	O
نيل	O
مع	O
لا	O
سلوفيني	B-GPE

تقرا	O
في	O
جورنال	O
حوايج	O
تع	O
افلام	O

مصطفى	B-PER
باريس	B-GPE
يا	O
سان	B-GPE
خوسي	I-GPE
جو	O
بانس	O
كو	O
تو	O
كوني	O
بلو	O
الشهادة	O
ربي	O
نشالله	O
يحشرك	O
مع	O
ال	O
كفار	B-NORP

حشومة	O
عليكم	O
تعاودولنا	O
لي	O
ارتيكل	O
د	O
هيار	O
ا	O
العربية	B-ORG
يا	O
جماعة	O
وين	O
راهم	O
سينديكا	B-ORG
الجيريان	I-ORG
دي	I-ORG
باراميديكو	I-ORG
وين	O
راه	O
حقنا	O
كرهنا	O
من	O
ال	O
وعود	O

فو	O
ايمي	O
با	O
لي	O
هوم	O
كوم	O
معمر	B-PER

كنت	O
قادر	O
سينو	O
,	O
نفلڨ	O
لي	O
بومو	O

يا	O
جماعة	O
قالك	O
كاين	O
ماتش	O
لو	O
ديمانش	O
ا	O
22	O

جو	O
فو	O
دير	O
ا	O
ميسيو	O
سعدان	B-PER
روح	O
بزاف	O
عليك	O
عرفنا	O
نيفو	O
تاعك	O
با	O
اي	O
تري	O
با	O
عندنا	O
ايكيب	O
مي	O
ماعندناش	O
اونطرينور	O
بزاف	O
تبهدايل	O
يا	O
سعدان	B-PER
الله	O
يستر	O
في	O
ال	O
مونديال	B-EVT

الله	O
يعاونكم	O
نشالله	O
توس	O
اونسامبل	O
_	O
كونتر	O
سيت	O
بوريتور	O

سا	O
في	O
بليزير	O
عندها	O
دي	O
جوار	O
الله	O
يبارك	O
الور	O
بون	O
كونتينواسيو	O
ا	O
تو	O
لي	O
جوار	O

خليونا	O
نعيشو	O
كي	O
الناس	O

ماعندكش	O
ال	O
دم	O
دمكم	O
رشوة	O
لي	O
سس	O
تيموان	O

اون	O
نو	O
سي	O
بلو	O
كوا	O
بانسي	O
نو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
كي	O
سوتيان	O
ديكتاتور	O
كي	O
تو	O
سون	O
بوبل	O
سان	O
سكروبول	O
او	O
بيان	O
دي	O
ريفوليسيونار	O
كي	O
طرافاي	O
بور	O
لي	O
اوروبيان	B-NORP
اي	O
لي	O
اميريكان	B-NORP
??	O
الله	O
انصر	O
ال	O
حق	O
انت	O
ال	O
قادر	O
على	O
كل	O
شيء	O

سي	O
كوا	O
واش	O
راكم	O
تحكيو	O
عندها	O
3	O
ان	O
ملي	O
ولات	O
1	O
مليار	O
ماشي	O
400	O
ميل	O
ربي	O
يهديك	O
يا	O
جورناليست	O

وان	O
تو	O
ثري	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE
اي	O
فيفا	O
سعدان	B-PER
اي	O
معاك	O
ال	O
قدام	O

اللهم	O
انصر	O
غزة	B-GPE
على	O
اعداء	O
الدين	O

ها	O
ها	O
ها	O
باك	B-EVT
2008	I-EVT
باي	O
نوكل	O
عليك	O
ربي	O
يا	O
بن	B-PER
بوزيد	I-PER
مي	O
توجور	O
كاين	O
ربي	O

ياخي	O
حلفت	O
على	O
3000000	O
دينار	O
الله	O
مامديتش	O
الزايد	O
و	O
مديت	O
موان	O
خاطركش	O
مشحاح	O
يا	O
سرار	B-PER

ل	O
إسنسيال	O
اون	O
إسبير	O
ك	O
ايل	O
فا	O
ابورتي	O
كلكان	O
اي	O
ليسي	O
زياني	B-PER
هو	O
لي	O
يعلم	O
مغني	B-PER
سي	O
كوا	O
ل	O
اسلام	O
واش	O
حميز	B-GPE
حبت	O
تولي	O
ل	O
إنجليز	B-GPE
ههههههه	O
عايشين	O
فيها	O
غير	O
لي	O
ميلياردار	O
مي	O
ڨاع	O
جيعانين	O

الله	O
معاكم	O
مي	O
فرير	O
ألجيريان	B-NORP
دومان	O
نشالله	O
تو	O
شنجورا	O
ل	O
إسبوار	O
روفيندرا	O
اي	O
لا	O
بروسبيريتي	O
غينيوغا	O

انشالله	O
مع	O
معيزة	B-PER
تزها	O
عنابة	B-GPE
نشالله	O
لا	O
كوب	O
بربي	O
هاد	O
لعام	O
ديما	O
ناس	O
بسباس	B-GPE

واش	O
نخير	O
قلبي	O
طاب	O
,	O
واش	O
نشوف	O
نقول	O
شباب	O
,	O
جو	O
م	O
ون	O
فو	O
انايا	O
غلقت	O
ال	O
باب	O

جو	O
فولي	O
جوست	O
فو	O
دير	O
كو	O
سي	O
دو	O
بلا	O
بلا	O
موا	O
جي	O
لو	O
بيام	B-EVT
سيت	O
آني	O
شوي	O
ني	O
اون	O
1997	O
دوبوي	O
كو	O
جيتي	O
او	O
بروميي	O
آني	O
بريمار	O
جي	O
جامي	O
دي	O
طاطا	O
و	O
عمو	O
راكم	O
تزيدو	O
فيها	O
بزاف	O

دوركا	O
مع	O
ل	O
معيشة	O
ل	O
غالية	O
هادي	O
2	O
اي	O
3	O
مليون	O
يا	O
ربي	O
تشري	O
بيهم	O
الوايز	B-PROD
ل	O
ال	O
مادام	O
!	O

فيف	O
الخالة	O
و	O
ربي	O
معاكم	O
و	O
يفرحكم	O
كيما	O
فرحتو	O
ڨاع	O
الجزاير	B-GPE

يا	O
حليل	O
ني	O
خدمة	O
ني	O
سيتواسيو	O
ربي	O
معاهم	O
و	O
نشالله	O
تتسڨم	O
ل	O
ايام	O

بروميارمو	O
كيفاه	O
هاد	O
ال	O
طفلة	O
تركب	O
مع	O
ناس	O
ماتعرفهمش	O
!!!!?????	O
و	O
كيفاش	O
قادرا	O
ت	O
افيشي	O
لي	O
فوطو	O
تاوعها	O
ف	O
لي	O
جورنو	O
!!!!!	O
الله	O
يعاونكم	O
لا	O
بوليس	O
ألجيريان	B-NORP

الله	O
معاكم	O
يا	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
انشالله	O
اون	O
فا	O
ڨإڨني	O
لو	O
ماتش	O
اي	O
بون	O
شانس	O
ا	O
سو	O
تيم	O
والله	O
فور	O

مولودية بجاية	B-ORG
اون	O
ريجيونال	O
!	O
سي	O
با	O
ڨراف	O
طالعة	O
لعام	O
لجاي	O
نشالله	O

كيما	O
ف	O
ال	O
لا	O
كولومبي	B-NORP
،	O
نعود	O
نبيع	O
بل	O
كبير	O

ماكان	O
لاه	O
تلومني	O
يانا	O
لوم	O
دنيا	O
لي	O
راهي	O
تعيف	O

ال	O
طلعة	O
جيفة	O
ولا	O
نسيت	O

ربي	O
إكون	O
معاهم	O
نشالله	O
كلنا	O
نتعلم	O
من	O
اجلهم	O

كي	O
ال	O
عادة	O
اون	O
اي	O
توجور	O
لي	O
ديرنيي	O
بفففف	O

فيف	O
أهلي برج بوعريريج 	B-ORG
انشالله	O
تربح	O
البرج	B-GPE
بابيا	B-ORG
+	O
ببيا	B-ORG
=	O
كونترا	O
على	O
سطايفيا	B-NORP
و	O
نفرحو	O
في	O
العلمة	B-GPE

سوايى	O
فرار	O
دان	O
لا	O
في	O
كومين	O
مي	O
اترانجي	O
دان	O
لي	O
آفير	O
ألعب	O
لعبك	O
ميسيو	O
solo16d	B-PER

مرحبا	O
بكم	O
عندنا	O
پ	O
نتمنا	O
نطلعو	O
بزوج	O

ومن	O
قتل	O
مؤمنا	O
متعمدا	O
هدب	O
الله	O
عليه	O
و	O
لعنه	O
و	O
اعاد	O
له	O
عذابا	O
عديما	O
**	O
مزيا	O
كاين	O
ربي	O
احاسب	O
لي	O
تيروريست	B-NORP

دراجي	B-PER
تو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
معاك	O
نتا	O
راجل	O
و	O
فحل	O
اوكي	O
و	O
ماديرش	O
على	O
ال	O
هدرة	O
ال	O
فارغة	O

عاودها	O
يا	O
زياني	B-PER
عاودها	O
صح	O
فطوركم	O

العالم	O
ال	O
عالم	O
لينا	O
و	O
123	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE

قتلهم	O
مازال	O
ل	O
اسبوار	O
و	O
نشالله	O
كونتر	O
انغولا	B-GPE
فرحونا	O
يا	O
جماعة	O

عجبني	O
واحد	O
لو	O
كومانتير	O
سلام	O
ا	O
توس	O
لو	O
موند	O
نشالله	O
تنزل	O
علينا	O
ليلة	O
ال	O
قدر	O
و	O
نطلعو	O
زكارا	O
فل	O
عديان	O

لا	O
نربط	O
ما	O
حدث	O
للمنتخب	B-ORG
الوطني	I-ORG
بي	O
جسك	B-ORG
عندنا	O
علاقات	O
جد	O
متينة	O
مع	O
لي	O
كلوب	O
اجيبسيان	B-NORP
سورتو	O
الاهلي 	B-ORG
و	O
الاسماعيلي	B-ORG
بيانفينو	O
آ	O
تيزي	B-GPE
وزو	I-GPE
لا	O
نو	O
جو	O
با	O
او	O
صطاد	B-LOC
دو	I-LOC
5	I-LOC
جويلي	I-LOC
فيف	O
جسك	B-ORG

يا	O
شيخ	O
اغلب	O
زامبيا	B-GPE
و	O
رواندا	B-GPE
س	O
ي	O
لا	O
مييور	O
ريبونس	O
بور	O
ل	O
معلم	O
شحاتة	B-PER

فيف	O
فيس	B-ORG
لعنة	O
الله	O
عليك	O
يا	O
اويحي	B-PER
بوبليي	O
سيلفوبلي	O

على	O
ديك	O
مشني	O
وحدي	O
مام	O
دعيف	O
في	O
صحتي	O

سينيور	O
لحسن	B-PER
نتمنا	O
تلعب	O
في	O
بلادك	O
بويسك	O
ل	O
الجيري	B-GPE
تحتاجك	O
با	O
لا	O
فرانس	B-GPE
ب	O
شانص	O
شروق	B-ORG

بار	O
سو	O
كو	O
اير	B-ORG
الجيري	I-ORG
تخدم	O
معارفها	O
دز	O
برك	O
اير	O
ريح	O

الشّباب الرّياضيّ لبلوزداد	B-ORG
تو	O
جور	O
فور	O
123	O
فيفا	O
CRB	B-ORG
و	O
واسرير	B-PER
يعيي	O

اللهم	O
عافينا	O
من	O
ما	O
ابتليت	O
ال	O
بعض	O
من	O
عبادك	O
امين	O
يا	O
رب	O
يل	O
عالمين	O

هاد	O
ال	O
جماعات	O
كيما	O
ال	O
ماصونية	B-NORP
كيف	O
كيف	O
زيدولهم	O
ال	O
شيعا	B-NORP
مل	O
فوق	O
الله	O
لا	O
تربح	O
هم	O

فيف	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
نشالله	O
لا	O
كوب	B-EVT
دو	I-EVT
موند	I-EVT
معاك	O
يا	O
الخضرة	B-ORG
ديري	O
حالا	O

و	O
ملعب	B-LOC
ال	I-LOC
شهيد	I-LOC
حملاوي	I-LOC
والله	O
ارضية	O
ال	O
ميدان	O
تحفة	O
حڨارين	O
في	O
ال	O
عاصمة	B-LOC
مام	O
في	O
صطاد	O
تع	O
سبيل	O
جهوية	O

باه	O
لي	O
بارون	O
يفيقو	O
شويا	O
الله	O
غالب	O
عليه	O
راهو	O
كان	O
يعاني	O
حكمو	O
عند	O
ربي	O

فيف	O
لالجيري	B-GPE
و	O
نشالله	O
نربحو	O
انغولا	B-GPE
و	O
ما	O
يستشفاوش	O
فينا	O
ال	O
عديان	O

مولودية وهران	B-ORG
والو	O
فيف	O
نصر أتليتيك حسين داي	B-ORG
هاد	O
لعام	O
لا	O
كوب	O
لينا	O

كرهنا	O
و	O
رانا	O
معولين	O
اون	O
فو	O
بيزري	O
جوسكا	O
سو	O
كو	O
فو	O
نو	O
ايمي	O
فيف	O
ال	O
هدة	O
خير	O
من	O
نوليو	O
دي	O
كاميكاز	O

هاديا	O
عتب	O
دوركا	O
ماشو	O
حرام	O
ا	O
شيء	O
ال	O
واحد	O
شاب	O
و	O
هو	O
مازال	O
فل	O
باك	O
سي	O
طرو	O
سا	O
فريما	O

لي	O
يسمعكم	O
تهدرو	O
تقول	O
عندكم	O
تحبس	O
راكم	O
بوقل	O
كيف	O
كيف	O
ربيو	O
ولادكوم	O
_	O
اي	O
سورتو	O
بناتكم	O
مبعد	O
ريكلاميو	O

ربي	O
مع	O
الشرطة	O
مي	O
حنا	O
رانا	O
حابين	O
ندخلو	O
مادابيكم	O
تعاونونا	O

يا	O
ماجر	B-PER
روح	O
ألعب	O
مع	O
لي قدك	O
روراوة	B-PER
لا	O
مافيا	O
فيف	O
روراوة	B-PER

واحد	O
مايحط	O
في	O
بالو	O
لا	O
ميزار	O
ل	O
منها	O
خارجة	O

يا	O
ال	O
عڨون	O

ربي	O
يشافيها	O
نشالله	O
قولو	O
آمين	O
معايا	O

ال	O
غزو	O
ال	O
ثقافية	O
هل	O
ل	O
ال	O
جزاير	B-GPE
معاملة	O
ب	O
ال	O
مثل	O
مين	O
ال	O
دول	O
ال	O
اخرى	O

ياو	O
تحيا	O
مدريد	B-GPE
تالمو	O
انا	O
عايش	O
ال	O
كتالونيا	B-GPE
ال	O
كتالان	B-NORP
اكبر	O
عنصرية	O
في	O
اوروبا	B-LOC
كيرو	O
ڨنار	O
ال	O
بارتيدو	O
مدريد	B-GPE
سيڨورو	O

طالعا	O
نشالله	O
المولودية الأولمبي لقسنطينة	B-ORG
كون	O
تمشي	O
ريڨلو	O
باي	O
باي	O
النادي الرياضي القسنطيني	B-ORG
بياعين	O
ديورهم	O

السلام	O
عليكم	O
بارك	O
الله	O
فيك	O
يا	O
اخي	O
و	O
زادك	O
الله	O
علم	O
لي	O
تنفع	O
بيه	O
ال	B-NORP
مسلمين	I-NORP
السلام	O
نطلب	O
من	O
ال	O
سلطات	O
ان	O
تدعمه	O
مثل	O
ما	O
ت	O
دعمو	O
ال	O
غيناء	O
و	O
الرقص	O
و	O
ال	O
عفن	O
نو	O
الفن	O
السلام	O
عليكم	O

على	O
ديك	O
كتبنا	O
و	O
ال	O
كلام	O
ب	O
الشريط	O

سي	O
سي	O
اون	O
لو	O
سي	O
ديجا	O
ال	O
لعب	O
ساركو	B-PER
و	O
الرشم	O
ساركو	B-PER

والله	O
ياسر	O
مانعرف	O
مع	O
دا	O
ال	O
هم	O
كل	O
وقتاه	O
واحد	O
يحقق	O
لي	O
ريف	O
تيعو	O

ميرسي	O
بور	O
توا	O
عبد	B-PER
ال	I-PER
عزيز	I-PER
بوتفليقة	I-PER

الور	O
سي	O
سيمبل	O
يا	O
شيخ	O
سعدان	B-PER
عاود	O
جيبلنا	O
ل	O
ايكيب	O
ك	O
ا	O
جووي	O
لا	O
كاليفيكاسيو	O
و	O
خلينا	O
من	O
يبدا لحسن شاقوري 	B-PER

فوالا	O
لازم	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
يعرفو	O
بلي	O
مصريين	B-NORP
تع	O
صح	O
خاوتنا	O
ال	O
فاهم	O
يفهم	O

طلق	O
دار	O
شرع	O
لي	O
بروصي	O
اورا	O
لي	O
بروصي	O
رولاسيو	O
مصالح	O
,	O
و	O
زيد	O
لها	O
مارياج	O
فورصي	O

لو	O
لوجما	O
اون	O
الجيري	B-GPE
سي	O
بوسيبل	O
مي	O
نتا	O
و	O
ل	O
معارف	O
ديالك	O
و	O
نشالله	O
ندو	O
كامل	O

ربي	O
معاهم	O

دوماج	O
تمنيت	O
يلعب	O
مادابييا	O
نلعبو	O
لا	O
سومين	O
بروشان	O
باش	O
يلعب	O
بوقرة	B-PER

لا	O
علينا	O

بهاذا	O
لو	O
نيفو	O
اسو	B-ORG
ماعندها	O
ما	O
تدي	O
هاذا	O
ل	O
عام	O
يا	O
سي	O
مدوار	B-PER

فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
اي	O
ربي	O
معاك	O
رفيق	B-PER

عاش	O
ال	O
مروك	B-GPE

لازم	O
تعرفو	O
يا	O
اخواني	O
بلي	O
ال	O
انسان	O
لازم	O
يدارع	O
على	O
شرف	O
ديالو	O
و	O
كي	O
شنا	O
نعيمة	B-PER
تتنحڨر	O
ماحملناهاش	O
هادا	O
ما	O
كان	O

بور	O
موا	O
دوروني	O
في	O
الراي	O
;	O
ماكانش	O
كيما	O
اسيستام	O
تع	O
سي	O
يل	B-PER
هواري	I-PER
الله	O
يرحمو	O
ال	O
عامل	O
برك	O
نفوطيو	O
على	O
مشروع	O
حل	O
ال	O
برلمان	O
جو	O
سوي	O
سور	O
كو	O
بلوس	O
دو	O
100	O
بور	O
100	O
يعرفو	O
يديهم	O

معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
حتى	O
لو	O
نخسرو	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

برافو	O
لي	O
جان	O
رانا	O
معاكم	O
ڨع	O

سلام	O
عليكم	O
نشالله	O
لو	O
بوديوم	O
اي	O
لي	O
ميداي	O
دو	O
اور	O

طلعت	O
ف	O
دروج	O
و	O
وصلت	O
مام	O
لا	O
زون	O
روج	O

اول	O
مرة	O
ديرو	O
حاجة	O
تصلح	O
في	O
حياتكم	O
مي	O
يكثر	O
خيركم	O
علقولي	O
حل	O

اسرائيليان	B-NORP
سا	O
في	O
ريان	O
بويسك	O
ايل	O
ي	O
ا	O
بوكو	O
دو	O
جووار	O
فليسطينيين	B-NORP
لعبو	O
ف	O
عندهم	O
يا	O
جماعة	O
سي	O
با	O
لي	O
بري	O
كي	O
سو	O
شير	O
والله	O
ياسر	O
مانعرف	O
مع	O
دا	O
ال	O
هم	O
كل	O
وقتاه	O
واحد	O
يحقق	O
لي	O
غاف	O
تاعو	O

ل	O
بلاد	O
سا	O
يي	O
ـ	O
اني	O
درتلها	O
براكاج	O
ا	O
ل	O
اطاليان	B-NORP

اه	O
يا	O
مراد	B-PER
دربوك	O
ب	O
عينكم	O
ترجع	O
ليامات	O

ال	O
هدرة	O
لو	O
7	O
ها	O
خويا	O
نشالله	O
نربحوكم	O
ب	O
20	O
حنا	O
عندنا	O
جمهور	O
يا	O
نربحوكم	O
يا	O
تموتو	O

مراد	B-PER
مغني	I-PER
والله	O
يستهل	O
يلعب	O
لا	O
كوب	B-EVT
دو	I-EVT
موند	I-EVT
يا	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
دعيو	O
معانا	O
اي	O
قولو	O
ياربي	O
يشفيه	O

معاك	O
SOLO16DZRak	B-PER
فور	O

تبقاو	O
جرذان	O
و	O
جراثيم	O
ام	O
عالم	O
يا	O
جهلاء	O
يا	O
رب	O
ل	O
الجيري	B-GPE
130	O
عام	O
و	O
هي	O
تخرج	O
فرانسا	B-GPE
و	O
جرذان	O
ال	O
ليبيين	B-NORP
يعيطولهم	O
تقول	O
عليكم	O
ڨاع	O
دي	O
امام	O
و	O
نتوما	O
حاجة	O
و	O
ماشي	O
عارفينها	O

ماعندنا	O
مانقولو	O
او	O
فون	O
دو	O
نو	O
كور	O
اون	O
دي	O
الله	O
يجعل	O
ال	O
خير	O
باسك	O
فريمو	O
عيينا	O

مانستحقوش	O
بارسوكو	O
كون	O
عيطولك	O
ل	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
فرانس	I-ORG
ماتراطيش	O
كاس	O
توا	O

شاك	O
فين	O
6	O
موا	O
زيد	O
عاود	O
هاد	O
ل	O
افير	O

حنا	O
جينهم	O
ساهلين	O
ديريكت	O
عاقبونا	O
و	O
ل	O
مصاروا	B-NORP
مازال	O
بفففف	O
ياخي	O

شابة	O
بزاف	O
هادي	O
زيزو	B-PER
عندك	O
الحق	O
ديجا	O
ذبحوه	O
راهو	O
مكونجلي	O
كاش	O
نهار	O
يجبدوه	O
يبيعوه	O

الإتحاد الرياضي لمدينة الجزائر	B-ORG
لازم	O
بوت	O
هور	O
جو	O
لوكان	O
ماماركاش	O
العيفاوي	B-PER
لوكان	O
مازال	O
لو	O
ماتش	O
يلعب	O
حتى	O
لا	O
بروشين	O
جورني	O

نتمنالك	O
ال	O
شفاء	O
ال	O
عاجل	O
من	O
عند	O
الله	O
خلي	O
امانك	O
قاوي	O
ماتنساش	O
لو	O
ميراكل	O
دي	O
وسيلة	B-PER
ف	O
بهجة	B-ORG
انا	O
مع	O
ال	O
عسر	O
يسرا	O
و	O
لالجيري	B-GPE
اي	O
توت	O
ما	O
فامي	O
تو	O
سوتيا	O

ال	O
حاجة	O
1	O
راك	O
باين	O
ماكش	O
مصري	B-NORP
و	O
ال	O
حاجة	O
2	O
البريزيل	B-GPE
و	O
طلاين	B-NORP
درتو	O
معاهم	O
سكور	O
و	O
ال	O
ماريكان	B-GPE
????????????????????	O

كنت	O
قادر	O
مام	O
نكالي	O
ال	O
حيط	O
طول	O
ال	O
نهار	O

انشالله	O
نربحو	O
ربي	O
مع	O
ل	O
ايكيب	O
ديالنا	O

انا	O
نقول	O
3	O
/	O
1	O
بور	O
ل	O
الجيري	B-GPE
اي	O
ل	O
ايجيبت	B-GPE
تروح	O
الدز	O
معاهم	O

معاك	O
يا	O
خضرة	B-ORG
وهادا	O
عام	O
عامنا	O

شكون	O
ماعمبالوش	O
ف	O
راپ	O
اني	O
مرهوش	O

ووووو	O
فيف	O
ولد	B-PER
عباس	I-PER
هاداك	O
ما	O
يليق	O
لا	O
الاه	O
الا	O
الله	O
محمد	B-PER
رسول	O
الله	O
(	O
صلى	O
الله	O
عليه	O
و	O
سلم	O
)	O

تو	O
ا	O
ريزو	O
بن	B-PER
بوزيد	I-PER
عادو	O
مايقراوش	O

نيميرو	O
2	O
نتا	O
ماشالله	O
ادا	O
مالقاوش	O
وين	O
يروحو	O
يجو	O
عندنا	O
البيض	B-GPE
بلاد	O
الكرم	O

عندي	O
47	O
سنا	O
يا	O
جولي	O
سيلتوبلي	O
تبنايني	O
جو	O
سوي	O
ليبر	O
دو	O
توت	O
اونڨاجمو	O

ايل	O
فو	O
دير	O
كو	O
ايل	O
فون	O
فينير	O
اون	O
الجيري	B-GPE
بور	O
باسي	O
شهر	O
العسل	O
حنا	O
شتاراحلنا	O
فيهم	O
يتزوجو	O
ولا	O
يڨعدو	O

سلام	O
عليكم	O
موا	O
جو	O
كروا	O
با	O
كو	O
اين	O
موتون	O
كوترا	O
8000	O
دينار	O

ميرسي	O
زيزو	B-PER
نطلبو	O
حاجة	O
منك	O
برك	O
اوقف	O
مع	O
ليكيب	O
نتعنا	O
برك	O
لازم	O
_	O
واحد	O
كيما	O
نتا	O
تعاونهم	O
ميرسي	O

ربي	O
يجيب	O
ال	O
خير	O
ل	O
ال	O
جميع	O
نشالله	O
و	O
لي	O
تلعب	O
مليح	O
تربح	O
بون	O
شانس	O
بور	O
تو	O

سي	O
دي	O
باربار	O
ايل	O
سون	O
بير	O
كو	O
دي	O
انيمو	O
حسابهم	O
عند	O
ربي	O
كبير !!	O

خطونا	O
ما	O
زعاقة	O
و	O
تبهدايل	O

يا	O
جماعة	O
صحا	O
فطوركم	O

نكره	O
فرانسا	B-GPE
لاكن	O
لاكن	O
راهي	O
بلاد	O
عادل	O
حق	O
نحب	O
الجزاير	B-GPE
لاكن	O
راهي	O
بلاد	O
ضلم	O
و	O
حڨرة	O
بن	O
عمي	O

الله	O
لا	O
تربحكم	O
شنشفتونا	O
عيب	O
عليكم	O
حنا	O
حاجة	O
ماوصلناها	O
من	O
هادي	O
ال	O
عتب	O

ولادنا	O
ما	O
يموتوش	O
على	O
جال	O
ال	O
بالون	O
نتوما	O
كل	O
عام	O
عندكم	O
5	O
مور	O
سي	O
سو	O
ن	O
اي	O
با	O
بلوس	O

نشالله	O
يتعلم	O
لو	O
كونطرول	O
برك	O

فيف	O
مولودية	B-ORG
ني	O
عنجر	B-GPE
ني	O
مسعودي	B-PER
سي	O
لو	O
مولودية	B-ORG
كي	O
راست	O

و	O
كاين	O
واحد	O
اخر	O
يلعب	O
في	O
لا	O
فرانس	B-GPE
(	O
بوست	O
3	O
)	O
مليح	O
بل	O
بزاف	O
نسيت	O
اسمو	O

مخلوفة	O
نشالله	O
لمرة	O
جاية	O
و	O
انشالله	O
يدو	O
تيتر	O
هاد	O
العام	O

سالو	O
سافا	O
موا	O
سفيان	B-PER
نشالله	O
ال	B-ORG
رابطة	I-ORG
تنحي	O
ماتش	O
اويكلو	O
افيك	O
حمراوة	B-ORG
و	O
مولودية وهران	B-ORG

نتمنا	O
لهو	O
التوفيق	O
و	O
رمضان	O
مبارك	O
لكل	O
الشعب	B-NORP
الاسلامي	I-NORP
جميعا	O

لا	O
تسبو	O
ال	O
عرب	B-NORP
لان	O
ال	O
رسول	O
عربي	B-NORP
و	O
ليس	O
جزائري	B-NORP
اتقو	O
الله	O
في	O
ما	O
تقولون	O

حبابك	O
انت	O
يا	O
صاحب	O
تعليق	O
1	O
حنا	O
لي	O
بربر	B-NORP
ما	O
عندنا	O
حتى	O
علاقة	O
معاهم	O
انشر	O
يا	O
شروق	B-ORG
للمرة	O
الاولى	O

صح	O
صح	O
اني	O
حاب	O
دركا	O
نحارب	O
بي	O
ال	O
كاتبة	O

ابن	O
عمي	O
لي	O
دينوسور	O
عايشين	O
معانا	O
و	O
حنا	O
ماعلابالناش	O
!	O

واش	O
كاينا	O
عندكم	O
حتى	O
نتوما	O
فيل	O
دو	O
كازابلانكا	B-GPE
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!	O

جو	O
سوي	O
اون	O
كلاس	O
دو	O
_	O
فيلو	O
جو	O
سي	O
با	O
باندو	O
لي	O
ايڨزاما	O
ل	O
اينفراستروكتور	O
او	O
لو	O
كوريكتور	O

يستاهلو	O
هاد	O
ل	O
بنات	O
بويسك	O
طماعين	O
اون	O
بلوس	O
اخالفو	O
ال	O
شرع	O
ال	O
عادات	O

وي	O
كاينا	O
منها	O
انا	O
عايش	O
في	O
الدوحة‎	B-GPE
لي	O
الجيريان	B-NORP
غير	O
جايبينها	O
تحواس	O
و	O
شوبينغ	O

يا	O
جماعة	O
من	O
حقكم	O
تهاجرو	O
مي	O
ما	O
تريسكيوش	O

يا	O
ودي	O
عندك	O
ال	O
معرفة	O
و	O
لا	O
كارت	O
تع	O
ال	O
عسكر	O
تخدم	O
ماعندكش	O
روح	O
كيل	O
ال	O
حيوط	O
ولا	O
احرڨ	O

مرحبا	O
بك	O
في	O
بلدك	O
الجزاير	B-GPE
وعاشت	O
اناشيدك	O
يا	O
يوسف	B-PER

ادا	O
جابو	O
9050	O
علاه	O
ما	O
تعاونوهومش	O
و	O
طلعوهم	O
هاك	O
باه	O
يفوتو	O
ال	O
عطلة	O
بيان	O
واكا	O
نورمال	O
ولا	O
ماشي	O
نورمال	O

بون	O
ديبارا	O
اون	O
ا	O
بلو	O
بيزوا	O
د	O
اون	O
فوايو	O
كوم	O
توا	O
ايا	O
روح	O
تحبي	O
عند	O
باباك	O
حداد	B-PER

سلام	O
مرحبا	O
بي	O
خوتنا	O
لي	O
ماروكان	B-NORP
نشالله	O
تكون	O
روح	O
رياضية	O
عالية	O
و	O
الرابح	O
مبروك	O
عليه	O
ڨود	O
لاك	O

ل	O
الجيري	B-GPE
طامعة	O
تروح	O
ا	O
لا	O
كوب	B-EVT
دي	I-EVT
موند	I-EVT

والو	O
ممنوع	O
ال	O
تجمعات	O
رانا	O
في	O
حالة	O
ال	O
طوارئ	O
و	O
الى	O
لا	O
%	O
دو	O
فوط	O
ايل	O
فا	O
ديباسي	O
13	O
%	O

يا	O
سولو	B-PER
مالغري	O
هكا	O
بصح	O
يعجبني	O
خير	O
من	O
ال	O
حكام	O
ال	O
عرب	B-NORP

نشالله	O
لا	O
فيكتوار	O
في	O
سطيف	B-GPE
ال	O
عالي	O

ميرسي	O
بور	O
توت	O
لي	O
غوسات	O
ج	O
اطو	O
توجور	O
لو	O
مخبز	O
لو	O
بقلاوة	O
اي	O
لي	O
كعيكعات	O

اييييه	O
اتعلم	O
يا	O
سولو	B-PER

عندنا	O
غير	O
ال	O
حرڨة	O

جحا	O
والله	O
عندك	O
الحق	O
هاداك	O
فارغ	O
شغل	O

سي	O
تو	O
سي	O
با	O
اسي	O
ايل	O
دوفري	O
ايتر	O
كوندامني	O
ا	O
مور	O
ان	O
هي	O
ال	O
حكم	O
ب	O
شريعة	O
???????	O

الدم	O
عاد	O
يسيل	O
و	O
خارج	O
حتى	O
من	O
خشامها	O

و	O
سور	O
مسكونة	O
ولا	O
قاسها	O
جن	O
بال	O
مس	O
رڨدوها	O

لا	O
حول	O
و	O
لا	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O
و	O
لن	O
ترضى	O
عليكم	O
ال	O
يهود	B-NORP
ولا	O
النصارى	B-NORP
ال	O
نصارى	B-NORP
حتى	O
تتبعو	O
ملتهم	O
الله	O
يدينا	O
نشالله	O

الحمد	O
على	O
سلامتكم	O
نشالله	O
يبعد	O
علينا	O
ال	O
عين	O
حنا	O
لي	O
الجيريان	B-NORP

سلام	O
عليكم	O
اوكيب	O
توا	O
دو	O
ل	O
ايكيب	O
دو	O
تون	O
بايي	O
اي	O
ليسي	O
نو	O
طرانكيل	O
اون	O
ا	O
اون	O
مونديال	B-EVT
ا	O
جووي	O

سي	O
بيان	O
سور	O
كي	O
قربو	O
ال	O
انتخابات	B-EVT
هو	O
راهو	O
يدير	O
هاكا	O
باش	O
يعاودو	O
يزيدولو	O
عهدة	O
مي	O
راهو	O
يحلم	O
و	O
ال	O
جزايريين	B-NORP
في	O
فرانسا	B-GPE
راهم	O
دولة	O
حنا	O
لوكان	O
نحبو	O
نودو	O
نخربوها	O
1	O
2	O
3	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE

افيك	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
مش	O
حاتقدر	O
تغمض	O
عينيك	O
الي	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
نشالله	O
لا	O
كوب	B-EVT
دي	I-EVT
موند	I-EVT
زكارا	O
في	O
ال	O
عديان	O
و	O
سيرتو	O
ال	O
اجيبت	B-GPE
باي	O

عمرون	B-PER
او	O
في	O
شباب قسنطينة	B-ORG
اون	O
بلوس	O
طاب	O
جنانو	O
ماعندنا	O
مانديرو	O
بيه	O
حنوني	O

يهدرو	O
ال	O
ايات	O
تقول	O
يهدر	O
غير	O
ب	O
ال	O
عبرية	O

لي	O
كانون	O
جايين	O
م	O
اللارج	O
و	O
نابالم	B-MISC
منهم	O
خارج	O

س	O
نرى	O
ماذا	O
ستفعل	O
بي	O
ادن	O
الله	O
سوف	O
يفتح	O
ال	O
مسلمين	B-NORP
اوروبا	B-GPE

تو	O
اي	O
فريما	O
كون	O
مون	O
فرار	O
السد	B-ORG
ال	I-ORG
قطري	I-ORG
انا	O
كان	O
يعطولي	O
مانلعبش	O
فيه	O
بلاد	O
ميكي	O
بلاد	O
تع	O
كيكي	O
بلاد	O
كلش	O
فو	O
كلش	O
فيها	O
مفابريكي	O
الله	O
يهدينا	O
اجمعين	O

بن	B-PER
علجية	I-PER
ا	O
بري	O
دو	O
كارتون	O
جون	O
ا	O
لا	O
كون	O

من	O
فضلكم	O
هل	O
هناك	O
مجال	O
للبنات	O
و	O
كيف	O
و	O
متى	O
يتم	O
التسجيل	O
ارجوكم	O
افيدوني	O
عبر	O
rimabouchawi@yahoofr	O

هادا	O
بنادم	O
ماعندوش	O
مارش	O
اريار	O
كابابل	O
يقتل	O
ڨع	O
لي	O
ليبيان	B-NORP
الله	O
يستر	O

اروح	O
عند	O
ساركوزي	B-PER
يعطيلو	O
لاجوندا	O
لي	O
يمشي	O
بيها	O

فيف	O
ال	O
حرڨة	O
فيف	O
تيارتية	B-NORP
هاديك	O
ماراهيش	O
بلاد	O
مابغيناش	O
نعيشو	O
في	O
بلادكم	O
بلاد	O
ل	O
معارف	O
بلاد	O
ال	O
حڨرة	O
هنايا	O
لا	O
وراقي	O
لا	O
والو	O
بصح	O
رانا	O
بيان	O
ماكانش	O
حڨرة	O

دو	O
توت	O
فاسو	O
ال	O
محليين	O
خير	O
منهم	O
لا	O
هما	O
خاسرين	O
خاسرين	O
كي	O
ال	O
عادة	O

عام	O
جاي	O
تعاود	O
تهود	O
باه	O
تربح	O
داخل	O
و	O
برا	O
و	O
تكلاسي	O
2	O
يام	O

صح	O
ال	O
نوم	O
يا	O
سعدان	B-PER
كي	O
تلعب	O
لا	O
ديفانس	O
كيفماه	O
راح	O
تماركي	O
لي	O
بوت	O
?	O
ولا	O
ينزل	O
من	O
ال	O
سما	O

حرام	O
عليكم	O
كرهتو	O
لا	O
جوناس	O
في	O
كلش	O

اشبال	O
ال	O
امة	O
فكرة	O
بيان	O
اي	O
فيف	O
بوتفليقة	B-PER
افيك	O
ل	O
الجيري	B-GPE
مع	O
تحياتي	O

ماكان	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
ولا	O
هم	O
يحزنون	O
يا	O
لمعسكري	B-NORP
الله	O
يرحمك	O
يا	O
سعدان	B-PER

لي	O
ايجيبسيان	B-NORP
سون	O
لي	O
امي	O
دي	O
سيونيست	B-NORP
كي	O
جار	O
لو	O
موند	O
انتيي	O
دونك	O
لي	O
سانكسيو	O
دو	O
لا	O
فيفا	B-ORG
سورون	O
بردا	O
و	O
سلاما	O
على	O
ال	O
مصريين	B-NORP

الله	O
لا	O
تربحكم	O
تبكيو	O
على	O
ال	B-GPE
قبة	I-GPE
تدرح	O
سسن	O
بيتيي	O
و	O
مابقاش	O
فيكم	O
ال	O
حل	O
على	O
لي	O
ايكيب	O
ديال	O
ل	O
اووست	O
الجمعية الرياضية لمدينة وهران	B-ORG
مولودية وهران	B-ORG
بلعباس	B-GPE
معسكر	B-GPE
وداد تلمسان	B-ORG
بصح	O
ماعليناش	O
هام	O
جاو	O
شواكركم	O
يا	O
ال	O
عاصمة	B-LOC
ايلترا	O
ال	B-GPE
حراش	I-GPE

معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
ديري	O
حالا	O
اي	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

ان	O
شاء	O
الله	O
نربحو	O
و	O
ندوه	O
معانا	O
لا	O
بلد	O
في	O
طريقنا	O

ارواح	O
نعلمك	O
تربح	O
دي	O
ميليون	O
اون	O
فراكسيو	O

سلام	O
عليكم	O
مرحبا	O
بك	O
في	O
الجزائر	B-GPE
مي	O
نحن	O
مانعتبروكش	O
عالم	O
و	O
لا	O
حاجة	O
كبيرة	O
نتا	O
انسان	O
نورمال	O

ي	O
ا	O
با	O
كو	O
سو	O
جان	O
لا	O
ربي	O
معاه	O
مام	O
توت	O
لالجيري	B-GPE
ولاد	O
ل	O
حرام	O
معانا	O

روح	O
تاكل	O
ال	O
خبز	O
في	O
بلادك	O
ولا	O
تعرفو	O
تحڨرو	O
غير	O
ال	O
مسلمين	B-NORP
مي	O
هنا	O
راك	O
في	O
دزاير	B-GPE
ماتنساش	O

فيف	O
شبيبة القبائل	B-ORG
هاد	O
العام	O
نشالله	O
شامبيونا	B-EVT
اي	O
لا	O
كوب	B-EVT
د	I-EVT
افريك	I-EVT
زكارا	O
في	O
سرار	B-PER

زياني	B-PER
احسن	O
لاعب	O
في	O
العالم	O

ڨولي	O
برك	O
والديه	O
واش	O
كان	O
في	O
بالهم	O

علاه	O
كي	O
يجيو	O
يلعبو	O
معانا	O
يوليو	O
معوقين	O

لي	O
دارو	O
هاد	O
ل	O
افير	O
ام	O
عايشين	O
في	O
ل	O
اوروب	B-LOC
بعاد	O

عيب	O
2	O
ماندا	O
بزاف	O
عليك	O

وي	O
لو	O
ماروك	B-GPE
اكثر	O
جاهزية	O
لي	O
هاد	O
تصفيات	O
لا	O
على	O
المستوى	O
تنضيمي	O

سالو	O
_	O
ربي	O
يهدينا	O
اي	O
عضم	O
الله	O
اجركم	O

جوتام	O
ماجيد	B-PER
نشالله	O
تكون	O
ديما	O
فلعالي	O
وديما	O
مشرف	O
بلادنا	O

ماعندهم	O
ما	O
يديرو	O
مي	O
لحاج	B-PER
عيسى	I-PER
اعطولو	O
حقو	O
هادا	O
ماكان	O

فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
نشالله	O
يا	O
ربي	O
تبعد	O
علينا	O
كل	O
عين	O

مسكين	O
ال	O
لاعب	O
ال	O
محلي	O
عفسو	O
عليه	O
في	O
هاد	O
ل	O
بلاد	O
سي	O
انجيست	O
كاسك	O
ايل	O
اريف	O

ربي	O
يكون	O
معاكم	O
خاوتي	O
ادا	O
نقسكم	O
جوار	O
راني	O
هنا	O
ڨول	O
و	O
طلع	O
ديفانسور	O
اطاكو	O
كلش	O
تحطني	O
على	O
جرح	O
نبرا	O
تهلاو	O
في	O
رواحكم	O
@+	O

نشالله	O
يروح	O
ليفربول	B-ORG
مع	O
لو	O
ماجيك	O
مجيد	B-PER
بوقرة	I-PER

مالا	O
جيب	O
ل	O
يورانيوم	B-MISC
نسيباري	O
لي	O
اطوم	O

كلامي	O
صح	O
يولي	O
كلاش	B-PROD
يصيب	O
30	O
تلقة	O
في	O
سيڨوند	O

نشالله	O
لا	O
فيكتوار	O
في	O
سطيف	B-GPE
لعالي	I-GPE
وفاق سطيف	B-ORG
2	O
أهلي برج بوعريريج	B-ORG
1	O

شاوشي	B-PER
اون	O
فري	O
هوم	O
?	O
و	O
رانا	O
معاك	O

فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
و	O
مبروك	O
على	O
شاوشي	B-PER
ال	O
رجعة	O

عجبتني	O
تع	O
ولد	O
زياني	B-PER
اشهر	O
من	O
ال	O
وزير	O

بصحتك	O
وين	O
راه	O
ال	O
مشكل	O
كوم	O
كوا	O
كارطيكم	O
واعر	O

رجعنا	O
ال	O
جاهلية	O
كيما	O
كانو	O
يڨتلو	O
ولادهم	O

هوما	O
ولادهم	O
ڨع	O
راهم	O
في	O
اوروبا	B-LOC
نشالله	O
تبرا	O
يا	O
ال	O
عنابي	B-NORP

حنا	O
مالفين	O
بربي	O
يخلف	O
ماكاين	O
ال	O
ناس	O
اي	O
تتسامح	O
اي	O
ربي	O
يعافينا	O
من	O
هاد	O
ال	O
مرض	O

حسبنا	O
الله	O
و	O
نعمة	O
ال	O
وكيل	O
فيكم	O
يا	O
حكام	O
ال	O
جزاير	B-GPE

ميسي	B-PER
يلعب	O
في	O
ماتش	O

يا	O
رانيا	B-PER
بنت	O
البرج	B-GPE
راكي	O
طامعة	O
بزاف	O
لا	O
كوب	O
راهي	O
سطايفية	B-NORP
و	O
ربي	O
كبير	O

جامي	O
يحكموني	O
خاطك	O
في	O
جيبي	O
ال	O
شخصيات	O

ال	B-ORG
جزيرة	I-ORG
ربي	O
يهديها	O
كفاكي	O
من	O
ال	O
فتنة	O
و	O
عالجي	O
ال	O
مواضع	O
بي	O
وجه	O
اخلاقي	O

اعوذ	O
بالله	O
من	O
شيطان	O
رجيم	O
يعرفو	O
الله	O
اللذين	O
آمنو	O
منكم	O
و	O
اللذين	O
اوتوا	O
العلم	O
درجات	O
صدق	O
الله	O
العضيم	O

ناس	O
راهي	O
في	O
لا	O
تيكنولوجي	O
هد	B-MISC
وحنا	O
رانا	O
عادة	O
نتمناو	O
اون	O
شان	O
سبورتيف	O

فيف	O
مولودية وهران	B-ORG
ايل	O
راست	O
اون	O
ماتش	O
اي	O
طلعة	O
ناسيونال	O
1	O
فيف	O
مولودية	B-ORG
د	I-ORG
اوران	I-ORG
لي	O
ما	O
بغاش	O
يبات	O
يخدش	O

ال	O
تعليق	O
رقم	O
5	O
ان	O
اردت	O
ال	O
اسلام	O
اذهب	O
ال	B-GPE
سعودية	I-GPE
ولا	O
ايران	B-GPE
وعلاه	O
تروح	O
ل	O
فرانس	B-GPE

بيانفينو	O
اون	O
الجيري	B-GPE
!	O
تو	O
فا	O
فوار	O
ال	O
عجايب	O
و	O
ال	O
غرايب	O
كو	O
تو	O
ن	O
اوري	O
جامي	O
فو	O
او	O
ايطا	B-GPE
اوني	I-GPE

واش	O
رايكم	O
نهار	O
فوط	B-EVT
نديرو	O
فوتو	O
دو	O
بطاطا	O
خير	O
من	O
مقاطعة	O
اتبع	O
ال	O
هدى	O

جو	O
سوي	O
سور	O
لوكان	O
لعب	O
شاوشي	B-PER
مانخسروش	O
ب	O
3	O
-	O
0	O

سوا	O
كو	O
فو	O
ايت	O
فريما	O
شيرورجيان	O
مي	O
ابري	O
13	O
ان	O
د	O
ايتود	O
فو	O
نو	O
سافي	O
با	O
ل	O
ايكرير	O
اي	O
سي	O
اون	O
ڨراند	O
هونت	O
!!!!!!	O
صبحان	O
الله	O
ال	O
عضيم	O
لي	O
جان	O
سون	O
كومبليتما	O
فو	O
يا	O
ربي	O
اهدي	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
و	O
ردلهم	O
ل	O
عقل	O
يا	O
راب	O
امين	O

يحسبونا	O
دي	O
كوباي	O
,	O
ل	O
بلاد	O
ولات	O
لابوراطوار	O

و	O
مي	O
والله	O
ما	O
نخدم	O
عند	O
ال	O
عربي	B-NORP
كحل	O
ال	O
راص	O
و	O
يرميني	O
و	O
ال	O
عسكر	O
منفاتو	O
اوكي	O
ميرسي	O

مالڨري	O
هاد	O
سخانة	O
و	O
ربي	O
صبحانو	O
عاطينا	O
صبر	O
هادي	O
رحمة	O
من	O
عند	O
الله	O
ربي	O
يقدرنا	O
و	O
يتقبل	O
منا	O
نشالله	O

فيف	O
مولودية	B-ORG
بور	O
توجور	O
نشالله	O
هاد	O
عام	O
لينا	O
موفق	O

يكومباطي	O
لا	O
ميزار	O
لي	O
لسقت	O
فينا	O
ولات	O
كيست	O

السلام	O
عليكم	O

راح	O
نڨول	O
لي	O
سوجي	O
لي	O
طفاو	O
عليهم	O
دو	O

نستعرف	O
بيكم	O
مي	O
لوكان	O
جات	O
ال	O
عنابة	B-GPE
نعملو	O
فيها	O
اكتر	O
من	O
هاكا	O

اواه	O
يا	O
شريكي	O
ماشي	O
برك	O
هو	O
لي	O
دارها	O
وفاق	B-ORG
سطيف	I-ORG
تانيك	O
دارتها	O
تضامن	O
مع	O
فلسطين	B-GPE

سلام	O
ماعليش	O
هادي	O
غير	O
عين	O
دربت	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
اي	O
سي	O
نورمال	O
ابري	O
سو	O
كون	O
في	O
اي	O
تو	O
لو	O
مون	O
بارل	O
يا	O
ربي	O
بعد	O
ال	O
عينين	O
علينا	O
يا	O
ربي	O
وان	O
تو	O
ثري	O
فيفا	O
لالجيري	B-GPE
اي	O
فيف	O
تو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
ايفري	O
وار	O
اند	O
ايفري	O
ون	O
ثانكس	O

فيف	O
الجيري	B-GPE
مالڨري	O
تو	O
اي	O
ج	O
ايسبير	O
كون	O
فا	O
باتر	O
سورتو	O
ايجيبت	B-GPE
عيانة	O
ولاد	O
شطاحات	O

يا	O
ال	O
خونة	O
يا	O
يهود	B-NORP
تحيا	O
فلسطين	B-GPE
و	O
تحيا	O
ال	B-GPE
جزاير	I-GPE
يا	O
كلاب	O
ال	O
عرب	B-NORP

1	O
2	O
3	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
و	O
نشالله	O
ڨع	O
تبراو	O
باش	O
تفرحونا	O
رانا	O
معاكم	O
يا	O
خضرة	B-ORG

ربي	O
يحمي	O
ال	O
بلاد	O
و	O
ال	O
شعب	O
اي	O
فيف	O
ل	O
ارمي	O
الجيريان	B-NORP

نحن	O
في	O
لاهاي	B-GPE
في	O
بلاد	O
الغربة	O
عندنا	O
الحق	O
في	O
بارابول	O
و	O
لا	O
نتوما	O
في	O
لبلاد	O
حرية	O
واه	O
ال	O
حرية	O

مروك	B-GPE
واعر	O
بزاف	O

اذا	O
مايلعبش	O
شاوشي	B-PER
تيتولار	O
مانتفرجش	O
لا	O
كوب	B-EVT
د	I-EVT
افريك	I-EVT

حنا	O
هوما	O
شواكر	O
ال	B-LOC
عاصمة	I-LOC
و	O
مازال	O
دالت	O
صليحة	B-ORG
فيف	O
بفب	B-ORG

كريم متمور	B-PER
فور	O
بزاف	O
و	O
نشالله	O
نربحو	O
و	O
نكاليفو	O
ايجيبت	B-GPE
ايكيب	O
فابل	O
عيب	O
باش	O
تروح	O
ل	O
مونديال	B-EVT

فيف	O
مولودية وهران	B-ORG
نشالله	O
طلعة	O
هاد	O
ال	O
عام	O
فيف	O
بلقايد	B-PER
اي	O
بالار	O

انا	O
كوندامن	O
هاد	O
ال	O
مسلسلات	O
هي	O
تفويج	O
على	O
مجتمع	O
واش	O
هاد	O
ال	O
مجتمع	O
عايش	O
في	O
ال	O
مشاكل	O
و	O
زيد	O
حتى	O
ال	O
مشاكل	O
تع	O
فلسطين	B-GPE
ماشي	O
معقول	O
فلسطين	B-GPE
راه	O
بقالها	O
الله	O
اشوفها	O
محتلة	O

نشالله	O
لا	O
فيكتوار	O
في	O
سطيف	B-GPE
ال	O
عالي	O

راندي	O
فو	O
دومان	O
عندنا	O
الله	O
يجعل	O
ال	O
خير	O

فريما	O
تعجبني	O
بزاف	O
و	O
ربي	O
عاونك	O

لهيه	O
بي	O
نسبة	O
ليهم	O
حنايا	O
ايكسبيريانس	O

نحصل	O
فيه	O
كلش	O
,	O
نغرو	O
غير	O
ب	O
لا	O
جيتسيت	O

سلام	O
عليكم	O
تعليم	O
اون	O
الجيري	B-PER
ماكاين	O
والو	O
كل حاجة	O
بلا حب	O
هاكا	O
و	O
مادابيه	O
بن	B-PER
بوزيد	I-PER
_	O

يا	O
ودي	O
لهاو	O
غير	O
فالجزاير	B-GPE
خلينا	O
من	O
مدريد	B-GPE
راها	O
بعيدة	O
عليكم	O
عندها	O
لي	O
يبغوها	O
ولاد	O
بلادها	O
نتوما	O
ولاد	O
اوران	B-GPE
و	O
الجي	B-GPE
و	O
شلف	B-GPE
لهاو	O
غير	O
تما	O

هاد	O
عام	O
شامبيوني	O
فيف	O
أولمبي الشلف	B-ORG

انا	O
لله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعون	O
ربي	O
يرحمها	O
و	O
يصبر	O
سا	O
فامي	O

نستعرف	O
بيك	O
خويا	O
سولو	B-PER
يعطيك	O
ال	O
صحة	O
و	O
راني	O
معاك	O
200	O
%	O
في	O
واش	O
ڨولت	O
ڨالو	O
زيدان	B-PER
هاهاهاهاهاهاهاها	O

ايه	O
لو	O
بوبل	O
اريتي	O
اريتي	O
سو	O
ني	O
با	O
بور	O
فو	O
سيت	O
نانسي	B-PER
عجرم	I-PER
سي	O
بور	O
لي	O
اونفان	O
دو	O
نو	O
ايه	O
وي	O
افيك	O
لي	O
ريسك	O
ك	O
يا	O
اون	O
ا	O
او	O
لبنان	B-GPE
فو	O
ميو	O
ل	O
اموني	O
ايسي	O
بور	O
فار	O
بليزير	O
او	O
اونفان	O
دو	O
نو	O
ديفينات	O

سيلتوبلي	O
سيلتوبلي	O
سيلتوبلي	O
سعدان	B-PER
لعب	O
مغني	B-PER
اساسي	O
و	O
لا	O
يعطيك	O
صحة	O

واش	O
من	O
اخلاق	O
,	O
راحو	O
وخدو	O
ال	O
مخلوق	O

سعدان	B-PER
اونطرينور	O
تع	O
لا	O
ديفانس	O
والله	O
ما	O
تشوفو	O
ال	O
ربح	O
معاه	O

الله	O
غالب	O
رانا	O
اوبليجي	O
باه	O
نخدمو	O
معاهم	O

ماكانش	O
ل	O
امان	O
ايل	O
فو	O
اون	O
انكيت	O
ديطايي	O
بور	O
ايتر	O
جيبو	O
معاهم	O
ال	O
مرد	O
انفلونزا	B-MISC
خنزير	I-MISC
ولا	O
جواسيس	O
شكون	O
شاف	O
سي	O
فري	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
عندو	O
بلاصتو	O
123	O
فيف	O
الجيري	B-GPE

و	O
انا	O
اني	O
بلان	O
بور	O
لو	O
موما	O
ج	O
اي	O
با	O
لو	O
طو	O

فيف	O
بوقرة	B-PER
نشالله	O
ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O
في	O
ال	O
بارسا	B-ORG
في	O
بلاسيت	O
ماركاس	B-PER

تحيا	O
رڨان	B-GPE
سهرة	B-LOC
مع	O
لي	O
سكوربيو	O

زياني	B-PER
مالعبش	O
في	O
ل	O
ماتش	B-EVT
تع	O
ال	O
بارح	O
بور	O
كوا	O
???	O

لا	O
حول	O
ولا	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O
اتمنى	O
ان	O
الله	O
ياتيهم	O
بي	O
زلزال	O
عضيم	O

مبروك	O
يا	O
لفحل	O
و	O
الله	O
افرح	O
ميمتك	O
الي	O
سهرت	O
عليك	O
هادو	O
اولاد	O
بلادي	O
الجزاير	B-GPE
نطلبو	O
ربي	O
مستقبل	O
حافل	O
بي	O
النجاح	O
و	O
هو	O
مفخرة	O
لي	O
ال	B-GPE
جزائر	I-GPE

انشاء	O
الله	O
نفوز	O
على	O
زومبيا	B-GPE
زكارا	O
في	O
ال	O
مصريين	B-NORP
انشاء	O
الله	O
ل	O
الجيري	B-GPE
سورا	O
مونديال	B-EVT
اي	O
او	O
كان	B-EVT
انشاء	O
الله	O

هادو	O
ڨع	O
ما	O
عمرولكش	O
عينك	O

نتوما	O
تاني	O
ماعندكم	O
حتا	O
معنى	O
الشروق	B-ORG

شكون	O
الي	O
ڨاللكم	O
قسنا	O
شيرين	B-PER
هادا	O
مقاس	O
العامية	O
غير	O
الكحل	O

لي	O
كتب	O
ارتيكل	O
نتع	O
كاب	B-ORG
و	O
نهد	B-ORG
راهو	O
لا	O
علاقة	O

جيرماني	B-GPE
غاب	O
حسك	O
حسبتك	O
حرڨت	O
راك	O
في	O
طاليان	B-GPE
ولا	O
لا	O
فرانس	B-GPE
خليونا	O
نعيدو	O
طرانكيل	O
يرحم	O
والديكم	O

لي	O
يديه	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
في	O
اون	O
موا	O
يمشي	O
ايكيب	O
دو	O
جيدو	O
في	O
عام	O

صايفي	B-PER
بورت	O
مالور	O
!	O
سيلفوبلي	O
!	O
ايل	O
فو	O
با	O
لو	O
ليموجي	O
!	O
بعد	O
علينا	O
ل	O
بلا	O

فيف	O
شاوشي	B-PER
عندنا	O
تجار	B-PER
خير	O
من	O
يبدة	B-PER

انا	O
عندي	O
ال	O
دم	O
(	O
O-	O
)	O
مي	O
مانمدش	O
كلش	O
ب	O
دراهم	O
500	O
مل	O
10000	O
دينار	O
بيزناس	O
ايز	O
بيزناس	O

اسكتو	O
شراوكم	O
بي	O
30	O
مليون	O
في	O
ال	O
شهر	O
هادا	O
واش	O
تسوا	O
عندكم	O
الدزاير	B-GPE

ال	O
حمد	O
لي	O
الله	O
على	O
سلامتك	O
يا	O
رب	O
وحد	O
صفوف	O
ال	O
مسلمين	B-NORP
و	O
ال	O
جزايريين	B-NORP
يا	O
رب	O
و	O
فيف	O
بلادي	O

مي	O
سعدان	B-PER
دار	O
لا	O
فوت	O
مين	O
دخل	O
صايفي	B-PER
نورمالمو	O
يدخل	O
عبدون	B-PER
اي	O
بودبوز	B-PER

ال	O
حمدلله	O
لي	O
ربي	O
ال	O
عالمين	O
وفقنا	O
جيش	O
ديالنا	O
على	O
هادو	O
اتباع	O
تع	O
لي	O
جويف	B-NORP

عادي	O
في	O
بلادي	O
مي	O
لي	O
اوطر	O
بايي	O
ايل	O
سون	O
جالو	O
دو	O
نو	O
باسك	O
اون	O
اي	O
لي	O
مييور	O

ربي	O
معاك	O
يا	O
شيخ	O
سعدان	B-PER
و	O
رانا	O
معاكم	O
حتى	O
ل	O
لا	O
فين	O

يعطيك	O
الصحة	O
يا	O
سعدان	B-PER
كي	O
جيت	O
انت	O
ال	O
جزائر	B-GPE
ولا	O
ال	O
لعب	O
مليح	O
نشالله	O
نعطو	O
طريحة	O
ال	O
ماصر	B-GPE

لي	O
بوست	O
,	O
طونوبيلات	O
,	O
ال	O
حوانت	O
و	O
ديار	O

هادي	O
العقلية	O
كاينا	O
في	O
بلادنا	O
برك	O
مناه	O
ماكانش	O
لي	O
موايان	O
و	O
زيد	O
عقلية	O
لي	O
جووار	O
لوكو	O
مبدلة	O

يا	O
شعب	O
ماينفع	O
معاه	O
ني	O
افا	O
ني	O
ابري	O

ال	O
حاج	B-PER
موسى	I-PER
موسى	B-PER
ال	I-PER
حاج	I-PER
اون	O
ڨرو	O
روح	O
عڨب	O
ل	O
ارمي	O
و	O
ل	O
افونير	O
ديرو	O
ا	O
40	O
اون	O

بور	O
بابا	B-PER
عروج	I-PER
بويسك	O
تو	O
اي	O
كونطر	O
لو	O
ناتو	B-ORG
كي	O
ا	O
سوفي	O
دي	O
ميليي	O
دو	O
ليبيان	B-NORP
دي	O
موا	O
بوركوا	O
تو	O
في	O
دان	O
اون	O
بايي	O
دو	O
ناتو	B-ORG
حلال	O
علينا	O
حرام	O
عليهم	O

فو	O
افي	O
سينيي	O
كونترا	O
ماتلعبش	O
بروحك	O
عنبالك	O
راك	O
في	O
سطيف	B-GPE
ولا	O
مولودية	B-ORG
ولا	O
شبيبة القبائل	B-ORG
ولا	O
اتحاد الجزائر	B-ORG

علاش	O
مانديروش	O
ماتش	O
تع	O
محليين	O
كونطر	O
ل	O
ايكيب	O
ا	O
نشوفو	O
شكون	O
لي	O
يربح	O
و	O
لي	O
يربح	O
يلعب	O
كونطر	O
مروك	B-GPE

جو	O
سوهات	O
ال	O
هداية	O
لي	O
امة	O
محمد	B-PER
صلى الله	O
عليه	O
و	O
سلم	O

لو	O
طو	O
دو	O
شارجي	O
لي	O
باتري	O
و	O
لا	O
روترات	O
في	O
باريس	B-GPE

تدحكو	O
على	O
ال	O
مصريين	B-NORP
الدحكو	O
على	O
رواحكم	O

و	O
نعادي	O
مام	O
ل	O
نيس	B-GPE
,	O
نخدم	O
مع	O
لا	O
مافيا	B-MISC
روس	I-MISC

هاهاها	O
انقطاعات	O
ال	O
جزاير	B-GPE

نورمال	O
عندكم	O
ال	O
حق	O
يا	O
لي	O
ميدسان	O

جو	O
سوي	O
افيك	O
ال	O
مقاطعة	O

فا	O
و الله	O
لا	O
اعلم	O
ما	O
يفعل	O
بي	O
و	O
بكم	O

الله	O
لا	O
يعاود	O
يورينا	O
وجهك	O
لا	O
نتا	O
لا	O
لي	O
كيفك	O

ايل	O
فو	O
مراد	B-PER
مغني	I-PER
يلعب	O
مراد	B-PER
لاعب	O
اساسي	O
و	O
يعرف	O
يلعب	O

فيف	O
كانادا	B-GPE
باسبور	O
روج	O
نروح	O
وين	O
نحب	O
نولي	O
شيكور	O
في	O
فرانسا	B-GPE
واحد	O
ما	O
يهدر	O
معايا	O

ارابوفون	O
فرانكوفون	O
;	O
قاهرة	B-GPE
ولا	O
لا	O
سوربون	B-GPE
,	O
راجل	O
فيهم	O
قولي	O
شكون	O

بارك	O
الله	O
فيكو	O
ربي	O
يوفق	O
معاكم	O
فيف	O
لي	O
الجيريان	B-NORP

ال	O
قدام	O
برك	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
توت	O
ل	O
الجيري	B-GPE
ديريار	O
فو	O
و	O
ربي	O
معانا	O

عودة	O
ميمونة	O

_	O
ديفوندي	O
فوطر	O
شيخ	O
كونطر	O
الفرقة	O
الضالة	O
ال	O
شيعة	O
الرافضة	O

عندك	O
ال	O
صح	O
يا	O
سي	O
حناشي	B-PER

ههههههه	O
30	O
بور	O
100	O
اكدولنا	O
ب	O
ال	O
غضب	O
1	O
اون	O
و	O
هوما	O
يغضبو	O
علينا	O
ياو	O
ال	O
عاطي	O
ربي	O

بون	O
شانس	O
الجيري	B-GPE
123	O
فيفا	O
الجيري	B-GPE
الي	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
ربي	O
معاكم	O
يوسف	B-PER
مايفي	I-PER

صح	O
رمضانكم	O
وكل	O
عام	O
ونتوما	O
بخير	O
;;;	O
حابا	O
جوست	O
نقول	O
كي	O
5 جويلي	B-LOC
كي	O
تشاكر	B-LOC
كي	O
هنا	O
كي	O
لهيه	O
لمهم	O
كيفاش	O
تلعبو	O
و	O
البركة	O
في	O
رجليكم	O
سا	O
نا	O
ريان	O
افوار	O
افيك	O
لو	O
صطاد	O

صراع	O
على	O
ال	O
رمال	O
سهر	O
شون	O
سيري	O
اوند	O
سوبر	O
سكوسبيلر	O
اي	O
سالو	O
ا	O
تو	O
لي	O
ماروكان	B-NORP

نڨوللهم	O
ال	O
سلام	O
ماشو	O
علم	O
ال	O
خيل	O

خسارة	O
عليكم	O
مين	O
يربحو	O
تبغوهم	O
و	O
مين	O
يخسرو	O
تعايروهم	O
بففففف	O

بور	O
لو	O
رفيق	B-ORG
دو	I-ORG
علمة	I-ORG
جو	O
سي	O
كو	O
راك	O
حاسد	O
سطيف	B-GPE
بصح	O
ديرو	O
1	O
/	O
10	O
واش	O
دارت	O
سطيف	B-GPE
باراكات	O
عليكم	O

شوفو	O
راني	O
درت	O
ال	O
ڨول افيريج	O
و	O
صبت	O
لالجيري	B-GPE
رابحة	O
1	O
_	O
0	O
تانزاني	B-GPE
ايا	O
و	O
مروك	B-GPE
تخسر	O
مع	O
لافريك	B-GPE
دو	I-GPE
سانتر	I-GPE
1	O
-	O
0	O
و	O
حنا	O
كي	O
جينا	O
لافريك	B-GPE
دو	I-GPE
سانتر	I-GPE
نربحوها	O
3	O
_	O
0	O
و	O
حنا	O
نكاليفو	O
نشالله	O
ڨولو	O
آمين	O

ڨولو	O
ل	O
هداج	B-PER
مايبكيشا	O
!!!	O
القبة	B-ORG
طلعت	O
ماتوليشا	O
!!!	O
كاس	O
توا	O
دي	O
فوت	O
بال	O
ت	O
ا	O
با	O
دو	O
رولاسيو	O
افيك	O
!!!!!!	O
كاس	O
توا	O
!!	O

ناس	O
عايشا	O
و	O
ناس	O
طايشا	O
سي	O
ل	O
ايتا	O
دو	O
نوتر	O
بوفر	O
بايي	O

و الله	O
غير	O
عجب	O
توس	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
دوفيان	O
دي	O
كونيسور	O
دان	O
لا	O
فوت	O
ياخي	O
شعب	O
ياكل	O
مايديرانجي	O

مع	O
الشروق	B-ORG
عيشو	O
لا	O
في	O
اي	O
لا	O
فيريتي	O
با	O
دو	O
كذب	O
مع	O
الشروق	B-ORG

راهو	O
خايف	O
على	O
ال	O
حكمة	O
نتاعو	O
يطلب	O
في	O
النجى	O
من	O

سلام	O
بور	O
موا	O
نشوف	O
فيه	O
مليحة	O
برك	O
واش	O
تڨولو	O
يا	O
جماعة	O

عندك	O
حق	O
يا	O
ملات	O
تعميك	O
2	O
هادي	O
هدرة	O
ماكانش	O
كيما	O
تتزوجي	O
ب	O
حبيب	O
قلب	O
سان	O
شروط	O

ل	O
الجيري	B-GPE
مابقا	O
فيها	O
غير	O
صحاب	O
ال	O
دراهم	O
ليهوما	O
راهم	O
عايشين	O
فيف	O
اوروبا	B-LOC

انا	O
مخي	O
خامج	O
مخي	O
معمر	O
بي	O
تخمام	O

زياني	B-PER
نتا	O
فور	O
بزاف في اللعب	O
بالون	O
مليحة	O
+	O
نتا	O
فحل	O
و	O
تحب	O
بلادك	O
ميرسي	O
كريم	B-PER

ال	O
حمد	O
لي	O
الله	O
يا	O
ربي	O
الله	O
عودة	O
شاوشي	B-PER
اوف	O
مانتونا	O
جو	O
بو	O
دورمير	O
ترانكيل	O
ميرسي	O
سعدان	B-PER

نقلك	O
يا	O
الشيخ	O
سعدان	B-PER
واش راك	O
تستنا	O
باش	O
تعيط	O
لا	O
شادلي	B-PER
بلاستو	O
بي	O
السيڨار	O

ربي	O
اكون	O
معاكم	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
1	O
2	O
3	O
فيف	O
ا	O
نو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP

بور	O
لو	O
10	O
علاش	O
نتوما	O
من	O
وقتاش	O
عندكم	O
تاريخ	O
لا	O
جالوزي	O

لازم	O
متمور	B-PER
يلعب	O
مافيهاش	O
هدرة	O
خلاص	O

نحمد	O
الله	O
على	O
هاذه	O
ال	O
نجات	O
اي	O
تان	O
بي	O
بور	O
لا	O
ديفيت	O

لي	O
جويف	B-NORP
يعرفو	O
كيفاش	O
يربحو	O
ال	O
جناس	O
ماشي	O
كيم	O
ل	O
عرب	B-NORP
!!	O

نورمالمو	O
يعدموه	O
اون	O
بلان	O
اير	O
كيما	O
ڨال	O
ال	O
امام	O

فيف	O
مولودية	B-ORG
هاد	O
ال	O
عام	O
عامنا	O
فيف	O
طويل	O
شامبيون	O
مولودية	B-ORG

جيسبير	O
دو	O
بون	O
كور	O
كو	O
زياني	B-PER
اي	O
مغني	B-PER
سوا	O
بري	O
بور	O
لو	O
مونديال	B-EVT
امين	O
يا	O
رب	O
العالمين	O

بون	O
جو	O
سوي	O
الجيريان	B-NORP
تع	O
بكري	O
جو	O
فو	O
دير	O
عقلية	O
تع	O
لي	O
فري	O
الجيريان	B-NORP
فريما	O
اون	O
سي	O
با	O
كوا	O
فير	O
دو	O
فيفر	O
شي	O
ال	O
ڨاوري	B-NORP
اي	O
دو	O
ترافايي	O
شي	O
لوي	O
سي	O
امبوسيبل	O
نوتر	O
دينيتي	O
نو	O
بيرمي	O
با	O
دو	O
ريستي	O
ايسي	O
اي	O
فوار	O
ال	O
منكر	O
فريمو	O
سي	O
هونتو	O
كان	O
ايس	O
سو	O
كو	O
اون	O
فا	O
شانجي	O
سيت	O
مونتاليتي	O
كروايي	O
موا	O
كو	O
لي	O
فري	O
الجيريان	B-NORP
سون	O
با	O
كوم	O
سا	O
سي	O
كاريمو	O
اوتر	O
شوز	O
مي	O
بون	O

ديما	O
تصرى	O
ال	O
غالفوهم	O
في	O
جورنال	O
ملايكة	O
خاطيه	O

اطانسيو	O
اغاب	B-NORP
ا	O
كومانسي	O
بار	O
ل	O
الجيري	B-GPE
سويفي	O
دونك	O
لا	O
ميطود	O
الجيريان	B-NORP
اي	O
فو	O
فيري	O
كومو	O
لي	O
اينمي	O
شانجورو	O
دو	O
تاكتيك	O
كان	O
ل	O
الجيري	B-GPE
ا	O
ايليميني	O
لو	O
كولونياليزم	O
فرانسي	B-GPE
تو	O
لي	O
بايي	O
د	O
افريك	B-LOC
اون	O
سويفي	O
لو	O
مودال	O
دي	O
بن مهيدي	B-PER
اي	O
سي	O
فرار	O
اي	O
سور	O
ماتخافوش	O
اوقفو	O
معانا	O
نعطولكم	O
لا	O
روسيت	O

فيف	O
ل	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
اي	O
فيف	O
زياني	B-PER
بلحاج	B-PER
عنطر	B-PER
يحيى	I-PER
وما	O
ننساوش	O
غزال	B-PER
لي	O
فرحنا	O
ومازال	O
يفرحنا	O
كتر	O
مع	O
ايجيبت	B-GPE
نشالله	O

فيار	O
دو	O
فو	O
ولاد	O
بلادي	O
هاڨداك	O
فرحونا	O
فيهم	O
باه	O
يعرفو	O
معامن	O
راهم	O
يلعبو بون	O
كونتينواسيو	O

بونجور	O
_	O
نشالله	O
رانا	O
في	O
ال	O
مونديال	B-EVT
مع	O
يبدة	B-PER
اي	O
مغني	B-PER
اي	O
توت	O
ال	O
فريق الوطني	B-ORG

سلام	O
عليكم	O
خاوتي	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
نشالله	O
يا	O
ربي	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
يفرحونا	O
ف	O
ل	O
افريك	B-GPE
_	I-GPE
دي	I-GPE
سود	I-GPE
و	O
نروحو	O
لو	O
2يام	O
تور	O
ب	O
ربي	O
نشالله	O
ادعو	O
معانا	O
يا	O
ربي	O
_	O
يا	O
ربي	O
آمين	O

ربي	O
معاك	O
بي	O
التوفيق	O
نشالله	O
جو	O
سي	O
با	O
سي	O
ج	O
اي	O
لو	O
دروا	O
دو	O
فوطي	O

والله	O
واحد	O
ماهو	O
اينترستد	O
لا	O
بي	O
كريم	B-PER
و	O
لا	O
مراد	B-PER
و	O
ال	O
مجيد	B-PER
دادو	O
لي	O
جووار	O
تع	O
ال	O
شكارة	O
سمير	B-PER
ناصري	I-PER
مايخلصش	O
كيما	O
زياني	B-PER
والله	O
ما	O
يستحقو	O
باش	O
يلعبو	O
في	O
ل	O
ايكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG

و	O
ب	O
الصح	O
على	O
تو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP

زعما	O
رايح	O
ندير	O
بروجي	O
مع	O
لانسيج	B-ORG
على	O
لي	O
كام	O

وين	O
هاد	O
ال	O
غيبة	O
يا	O
عمي	O
عثمان	B-PER
ما	O
خلاوكش	O
لي	O
جينيرو	O
الجيريان	B-NORP
تخدم	O
على	O
روحك	O
ماعليش	O
ربي	O
وكيلهم	O

اكدبو	O
علينا	O
قبلما	O
يفوتكم	O
ال	O
عام	O
سي	O
لو	O
ريفيو	O
با	O
لو	O
بواسون	O
د	O
افريل	O
الله	O
يهدي	O
ما	O
خلق	O

حاجة	O
وحدة	O
ال	O
معاق	O
في	O
ال	B-GPE
جزاير	I-GPE
مايقدرش	O
يخرج	O
ل	O
الشارع	O
ابصت	O
حقوقو	O
في	O
ال	O
حيات	O
حرام	O
عليكم	O

لو	O
وفاق سطيف	B-ORG
علمو	O
ل	O
اتحاد الجزائر	B-ORG
بالون	O
و	O
قراوهم	O
ورق	O
و	O
ستيلو	O

انا	O
في	O
لاج	O
نتاعي	O
18	O
و	O
لا	O
بروميار	O
فوا	O
الي	O
راح	O
نعاود	O
العام	O

رايحين	O
ل	O
ال	O
مونديال	B-EVT
ڨع	O
مع	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
و	O
و	O
كوب	B-EVT
د	I-EVT
افريك	I-EVT
مع	O
سعدان	B-PER
جيبو	O
لا	O
فيكتوار	O

انت	O
تحلم	O
بي	O
ان	O
تفوز	O
على	O
مروك	B-GPE
ههههههه	O
ال	O
مغاربة	B-NORP
هوما	O
فليطوكس	B-PROD
ديالكم	O
انتوما	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
و	O
حنا	O
خاوا	O

معاك	O
يال	B-ORG
خضرة	I-ORG
ديري	O
حالا	O
زكارا	O
فال	O
خونة	O

مازال	O
عاكا	O
مازال	O

غير	O
سير	O
لعب	O
في	O
فرانسا	B-GPE
حسن	O
ليك	O

بوقرة	B-PER
مليح	O
عيان	O
على	O
لا	O
دروات	O
حطو	O
ف	O
ال	O
ميليو	O
تع	O
لا	O
ديفانص	O
مي	O
فيفي	O
ل	O
الجيري	B-GPE
و	O
مغني	B-PER

نورمالمو	O
لي	O
في	O
دواف	O
ايتر	O
اسي	O
برودانت	O
برسوكو	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
دوفيان	O
توس	O
دي	O
مالفيتور	O
الله	O
يستر	O
اي	O
لي	O
في	O
دوفيان	O
سنوب	O
و	O
طماعات	O

اه	O
لوكان	O
جات	O
هاد	O
لبلاد	O
في	O
يدي	O
والله	O
كو	O
ناحيلهم	O
من ال	O
خريطة	O
تع	O
ال	O
عالم	O
(	O
ه	O
سي	O
كو	O
واعرة)	O
مي	O
ملازم	O
اون	O
جيست	O

نو	O
لي	O
سيبورتار	O
نو	O
افيك	O
مولودية	B-ORG
ني	O
افيك	O
عمروس	B-PER
ني	O
سداك	B-PER

على	O
بركت	O
الله	O
لو	O
كنتم	O
صادقين	O

و	O
بالاك	O
تقولولي	O
جابت	O
12	O
بار	O
سو	O
كو	O
نزعف	O

بور	O
لو	O
8	O
تي	O
مالاد	O
يا	O
العباسي	B-PER

انا	O
مادابيا	O
يلعب	O
مع	O
لي	O
فرانسي	B-NORP
علاخاطرش	O
هادا	O
خسارا	O
يجي	O
يلعب	O
مع	O
رجلين	O
ل	O
معيز	O

عقلية	O
ديما	O
بارا	O
جامي	O
نرجع	O
ل	O
وراء	O

فيف	O
الشباب الرياضي لبلوزداد	B-ORG
نشالله	O
هادا	O
ل	O
عام	O
كوب	O
و	O
شامبيوني	O

بيان	O
نشالله	O
ب	O
ربي	O
نربحو	O
الكوديفوار	B-GPE
و	O
نشالله	O
يلعب	O
زياية	B-PER
اي	O
كواوي	B-PER
الله	O
لا	O
يردو	O
هو	O
اضعف	O
واحد	O
في	O
مولودية	B-ORG

جو	O
تو	O
دي	O
يا	O
ميسيو	O
بوريان	B-PER
ويلا	O
راك	O
تستشفا	O
في	O
ال	O
مسلمين	B-NORP

الي	O
لي	O
ل	O
الجيري	B-GPE
لا	O
فيكتوار	O
اي	O
انديسبنسابل	O
اي	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER

ماكان	O
ماكان	O
هادا	O
كلشي	O
كدب	O
في	O
كدب	O
راهم	O
عايشين	O
معيشة	O
خاسرة	O
ضيعو	O
حياتهم	O
في	O
باطل	O
مي	O
لا	O
فوت	O
نتع	O
دولة	O
نتعنا	O

اي	O
وي	O
ربي	O
معاك	O
هاجر	B-PER
نشالله	O
تو	O
ا	O
فير	O
اون	O
تري	O
بال	O
_	O
كوم	O
لي	O
اوتر	O
في	O
نشالله	O

نشالله	O
تشعل	O
فيهم	O
يا	O
ربي	O

واه	O
غادي	O
ڨع	O
نحرڨو	O
كرهنا	O
من	O
هاد	O
ال	O
بلاد	O
لا	O
ميزار	O
نوار	O

الله	O
اكبر	O
و	O
ماشاء	O
الله	O
الله	O
يبارك	O
فيك	O
و	O
انا	O
حابا	O
ارى	O
موقعك	O
الالكتروني	O
والسلام	O
عليكم	O
يا	O
اختي	O

ال	O
سلام	O
عليكم	O

انا	O
لي	O
الله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعون	O
الله	O
يرحمها	O
ب	O
رحمته	O
ال	O
واسعة	O

ال	O
باك	O
راه	O
مع	O
ل	O
انسيان	O
سيستام	O
مي	O
مانتونا	O
حاب	O
يردهم	O
كي	O
لي	O
شا	O
ماكلة	O
و	O
رقاد	O

الا	O
كل	O
واحد	O
راه	O
حاسب	O
ال	O
جنة	O
ف	O
لا	O
فرانس	B-GPE
راه	O
غالط	O
اصعب	O
شيء	O
في	O
دنيا	O
ال	O
غربة	O

اك	O
مازال	O
روح	O
تلعب	O
لي	O
تورنوا	O
دان	O
تون	O
كارتي	O
تا	O
بلاص	O
ن	O
ي	O
با	O
دان	O
ل	O
اكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG

كون	O
لاجاتني	O
ال	O
موت	O
و	O
حكموني	O
لي	O
باطارد	O
,	O
قولهم	O
عندي	O
رصاصة	O
مخبية	O
في	O
بيت	O
النار	O

يا	O
ربي	O
نشالله	O
نعاودوها	O
اي	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

حناشي	B-PER
ديما	O
مسوس	O
مع	O
روحو	O

خلونا	O
شبر	O
معاكم	O
باش	O
نوقفو	O
برك	O

جيل	O
ماشي	O
مربي	O
سي	O
تو	O
بارتو	O
سي	O
فيني	O
لو	O
موند	B-LOC
اغاب	I-LOC
عرب	B-NORP
جرب	O
باي	O

ناس	O
طالعا	O
ل	O
لا	O
لون	O
و	O
نتوما	O
ريحو	O
تداربو	O
على	O
نهال	O
ال	O
عيد	O
اما	O
هوا	O

نشالله	O
موا	O
اوسي	O
ل	O
اني	O
بروشان	O
19	O
امين	O
يا	O
رب	O
ال	O
عالمين	O

ربي	O
اوفقهم	O
نشالله	O
و	O
اكون	O
معاهم	O
اديرو	O
قلوبهم	O
برك	O
و	O
ينساو	O
ڨع	O
واش	O
ڨاعد	O
اسير	O
ال	O
فوت	O
تع	O
دزاير	B-GPE
نشالله	O
2	O
ALG	B-GPE
0	O
LIB	B-GPE

ال	O
حمد	O
لله	O
على	O
توس	O
اي	O
اسبيرو	O
كو	O
تو	O
فا	O
بيان	O
انشاء	O
لله	O

سي	O
اون	O
بلاڨ	O
ديبوي	O
كان	O
لا	O
فرانس	B-GPE
ايكوت	O
سو	O
كو	O
فا	O
لوي	O
دير	O
بوتفليقة	B-PER
رحم	O
الله	O
من	O
عرف	O
قدر	O
نفسه	O

عندك	O
ال	O
حق	O
حناشي	B-PER
سيرتو	O
ف	O
لي	O
افريكان	B-NORP
لي	O
نقصو	O
علابالهم	O
راني	O
ف	O
ليبيا	B-GPE

لازمتني	O
غير	O
سكريتار	O
ندير	O
معاها	O
ديتورنيمو	O

سلام	O
عليكم	O
واش	O
دارو	O
جوار	O
لوكو	O
مارانيش	O
حاب	O
نشوف	O
حتى	O
لوكال	O
يلعب	O
1	O
2	O
3	O
فيف	O
الجيري	B-GPE

سي	O
لا	O
هونت	O
دوماج	O
عدم	O
الله	O
اجركم	O
انا	O
لي	O
الله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعين	O

جي	O
سوي	O
فريما	O
ديزولي	O
يا	O
العيفاوي	B-PER

حبو	O
يتلفولي	O
ال	O
راي	O
,	O
يڨلبوني	O
راكاي	O

طرونسفير	O
ديراكت	O
من	O
ال	O
كومت	O
حتى	O
ل	O
ال	O
كومت	O

تو	O
ريان	B-PER
ربي	O
اصبرك	O
و	O
ثبتك	O
على	O
الشهادة	O
و	O
لكل	O
اجل	O
كتاب	O
و	O
كل	O
نفس	O
ذائقة	O
الموت	O
و	O
العمر	O
بيد	O
الله	O
و	O
لا تنسى	O
ان	O
الله	O
هو	O
الشافي	O
المعافي	O
ندعو	O
لك	O
بالشفاء	O
انشاء	O
الله	O
لا	O
تنسى	O
زيارة	O
بيت	O
الله	O
للحج	O
او	O
عمرة	O

ب	O
شويا	O
CH4	B-MISC
مع	O
ال	O
نيترات	B-MISC
د	I-MISC
امونيوم	I-MISC

و	O
سطيف	B-ORG
عروستنا	O
و	O
حنا	O
معاها	O
و	O
نشالله	O
لا	O
كوب	O
3	O
توجور	O
مع	O
شيخ	O
سرار	B-PER

اههههه	O
يا	O
نتا	O
هادا	O
ماتعرفو	O
واش	O
ا	O
صحبي	O
تو	O
كروا	O
كو	O
ناس	O
بكل	O
كيما	O
تبقا	O
تخاف	O
تبقا	O
توجور	O
زاوالي	O
مي	O
كونت	O
تنافيڨي	O
و	O
دير	O
شويا	O
موفما	O
اك	O
تفرج	O
عليك	O
ربي	O
يفرجها	O
عليهم	O
نشالله	O

ال	O
سلام	O
عليكم	O

فيف	O
سعدان	B-PER
ديما	O
معاك	O

و	O
ل	O
اخرى	O
كان	O
عندها	O
مرد	O
بسيكولوجيك	O
ربطوها	O
ب	O
ال	O
حبل	O
زادو	O
دربوها	O
على	O
رجلين	O

ههههه	O
نتوما	O
كلكم	O
اخطاء	O
و	O
ناري	O
فضيحة	O
واش	O
نقريوكم	O
انا	O
عندي	O
16	O
سنا	O
كنعرف	O
ب	O
انا	O
ك	O
انثى	O
مايمكنش	O
تكون	O
مصابة	O
ب	O
داك	O
لمرد	O
مي	O
كتكون	O
حاملة	O
له	O

يا	O
و الله	O
مايديرو	O
لهم	O
والو	O
يعطيوهو	O
غرامة	O
مالية	O
و	O
فوت	O
لهيه	O
لوكان	O
دارتها	O
الجزاير	B-GPE
مع	O
ال	O
مصريين	B-NORP
قسما	O
بي	O
الله	O
غير	O
يحرموهم	O
من	O
كأس	O
ال	O
عالم	O
2014	O
و	O
يزيدو	O
لهم	O
غرامة	O
قد	O
الدنيا	O
ال	O
يهود	B-NORP
و	O
ال	O
مصريين	B-NORP
متفوتهمش	O
هادي	O
على	O
ال	O
تعطيل	O
باين	O
ال	O
ريزولطا	O

نو	O
مراد	B-PER
سيلفوبلي	O
غير	O
نتا	O
ماتلعبش	O
في	O
قطر	B-GPE
خسرنا	O
بلحاج	B-PER
باراكات	O
سيلفوبلي	O

نشالله	O
تلعب	O
نتا	O
يا	O
خو	O
ماعنديش	O
كونفيانس	O
في	O
زاماموش	B-PER

عودة	O
موفقة	O
يا	O
متمور	B-PER

بون	O
كوراج	O
لي	O
شامبيون	O
فو	O
ايت	O
توجور	O
لي	O
مييور	O
فيف	O
لانتانت	B-ORG
دي	I-ORG
سطيف	I-ORG
ال	O
عالي	O

يعڨب	O
ايامات	O
رمضان	O
ال	O
بوراك	O
+	O
شوربا	O
>	O
يعجبو	O
ال	O
اسلام	O

لا	O
بروف	O
ب	O
ال	O
معوقين	O
نتاع	O
شبيبة بجاية	B-ORG
صنع	O
اون	O
تري	O
بون	O
اكيب	O

مازالت	O
الوزارة	O
تأكد	O
على	O
انها	O
غبية	O
ولا	O
تتصف	O
بي	O
اي	O
ذرة	O
ذكاها	O
ها	O
ها	O
نقول	O
لها	O
انتي	O
فاشلة	O
والقرار	O
دليل	O
قاطع	O
على	O
دالك	O

حمدوالله	O
كو	O
اون	O
ا	O
انكور	O
مشايخ	O
اون	O
الجيري	B-GPE
اللهم	O
وافق	O
و	O
الف	O
قلوب	O
يخواننا	O
عرب	B-NORP
و	O
بني	B-NORP
مزاب	I-NORP
ا	O
بنريان	B-GPE
سيلتوبلي	O
واش	O
دارو	O
سينيغال	B-GPE
مع	O
ليبيريا	B-GPE
??	O
كي	O
بو	O
مو	O
دوني	O
لو	O
ريزولتا	O
ميرسي	O
د	O
افانس	O

ج	O
ادور	O
عنابة	B-GPE
مي	O
لو	O
مولودية	B-ORG
سي	O
توت	O
ما	O
في	O
ج	O
اسبير	O
ك	O
اون	O
ڨاڨنورا	O
ربي	O
معانا	O
نشالله	O
ال	O
حاكم	O
المصري	B-NORP
عامل	O
اسرائيل	B-GPE
100	O
100	O
(	O
حسني	B-PER
لا	O
بارك	O
الله	O
فيكا	O
(	O

123	O
فيفا	O
لالجيري	B-GPE
مع	O
يا	O
سعدان	B-PER

وشكون	O
داها	O
فيكوم	O
!	O
احنا	O
نديرو	O
عاشورا	O
تعنا	O
ا	O
ل	O
الجيريان	B-NORP
اند	O
وي	O
دو	O
نوت	O
كار	O

يا	O
جماعة	O
خلو	O
سعدان	B-PER
يخدم	O
الا	O
كان	O
زياية	B-PER
فور	O
اعيطلو	O
سور	O
سينو	O
الله	O
غالب	O

تستهلو	O
مكتار	O
ربي	O
يسهل	O
عليكم	O
باسك	O
انتوما	O
لي	O
حبيتو	O
هاكدا	O

نو	O
واي	O
مع	O
ليهود	B-NORP

عمبالي	O
كي	O
نحكي	O
كلامي	O
ابان	O
سا	O
فا	O
با	O

ال	B-ORG
جمعية	I-ORG
ال	I-ORG
ملكية	I-ORG
ال	I-ORG
مغربية	I-ORG
لي	O
كرة	O
ال	O
قدم	O
جو	O
دي	O
بيان	O
ال	O
ملكية	O
خوف	O
عليكم	O
لا	O
بقيتو	O
هاك	O
غير	O
مع	O
بنين	O

بون	O
شانس	O
بور	O
لو	O
رائد القبة	B-ORG
فيف	O
لي	O
كوبيين	B-NORP
نشالله	O
طلعة	O
اي	O
بون	O
شانس	O
بور	O
عليلو	B-PER

ربي	O
معانا	O
ماتخافوش	O
بور	O
موا	O
شاوشي	B-PER

صارة	B-PER
بون	O
باك	O
اي	O
بون	O
كوراج	O
ربي	O
يخليك	O
ل	O
والديك	O
و	O
يحفدك	O
من	O
ال	O
عين	O

الله	O
ال	O
مستعان	O

انا	O
شفت	O
ال	O
اسئلة	O
ب	O
عينيا	O
فيهم	O
لي	O
2	O
ربي	O
يكمل	O
مي	O
قواوي	B-PER
يستاهل	O
يلعب	O
مع	O
لي	O
ڨران	O
لي	O
يلعبو	O
ف	O
ال	O
شامبيون	B-EVT
ليڨ	I-EVT

دوماج	O
بور	O
زياية	B-PER
نورمالمو	O
توقف	O
مع	O
بلادك	O

كيلكو	O
غرام	O
في	O
لابو	O
,	O
لو	O
كادو	O
,	O
نحطو	O
ف	O
ال	O
باكي	O

جامي	O
يأست	O
جاماي	O
تعست	O
جامي	O
حبست	O

ال	O
عين	O
حق	O

لازمتلك	O
دي	O
كومبليس	O
في	O
لا	O
بوست	O
و	O
ف	O
لا	O
بانك	O

جو	O
سوي	O
شوكي	O
سي	O
فريما	O
ڨراف	O
الله	O
يستر	O
على	O
بلادنا	O
من	O
الارهاب	O
الى	O
الشيعة	O

كثرو	O
ال	O
مشعودين	O
لي	O
زعما	O
يديرو	O
قياس	O
شرعية	O

رانا	O
معاكم	O
رابحين	O
ولا	O
خاسرين	O
ديما	O

فيف	O
وفاق سطيف	B-ORG
كونتر	O
ال	B-ORG
برج	I-ORG
صك	O
كرعين	O
لمعيز	O

مي	O
لي	O
في	O
تعنا	O
يسدقو	O
نيمبورت	O
كوا	O
انا	O
هادا	O
فايس	B-PROD
بوك	I-PROD
جامي	O
شفتو	O
خلاه	O
قلبي	O
مرتحتلوش	O
مالغري	O
عندي	O
انترنت	O
دوبوي	O
4	O
سنا	O
دخلت	O
لي	O
سيت	O
كل	O
غير	O
فايس	B-PROD
بوك	I-PROD
هادا	O
ربي	O
يهدينا	O

تحية	O
حارة	O
الا	O
كل	O
انصار	O
ال	O
مولودية	B-ORG
(	O
شناوة	B-NORP
)	O
رانا	O
معاكم	O
اربحو	O
بابيا	B-ORG
برك	O
على	O
وجه	O
شناوة	B-NORP
ميرسي	O
شروق	B-ORG

مون	O
فرار	O
عصام	B-PER
ن	O
5	O
واش	O
نقلك	O
خو	O
هادي	O
ل	O
بلاد	O
لي	O
يسموها	O
لالجيري	B-GPE
قسموها	O
بيناتهم	O
شوف	O
شبعة	O
بنت	O
ال	O
انشور	O
يا	O
شروق	B-ORG

1	O
-	O
2	O
-	O
3	O
جو	O
سوي	O
افيك	O
توا	O
سعدان	B-PER
و	O
زكارا	O
في	O
عديان	O
فيفا	O
ل	O
الجيري	B-GPE

قبل	O
مايدور	O
عليك	O
ال	O
عام	O
تولي	O
ارشي	O
ميلياردار	O

فيف	O
شباب بلوزداد	B-ORG
بور	O
توجور	O
لا	O
كوب	O
نشالله	O
هاد	O
ال	O
عام	O

سا	O
كومونس	O
ديجا	O
الله	O
يجعل	O
ال	O
خير	O

ڨلبوني	O
شمبلان	O
,	O
نقتل	O
بيهم	O
99	O

شعب	O
فلسطين	B-NORP
شعب	O
مضلوم	O
حتا	O
واحد	O
مابغا	O
يعاونه	O

سي	O
فري	O
كو	O
بالون	O
يجيب	O
ربي	O
لي	O
ديريجان	O
دو	O
فوت	O
ما	O
عندنا	O
ما	O
نقولو	O
راهم	O
خضرة	O
فوق	O
طعام	O

ربي	O
يجيبلك	O
الشفاء	O
يا	O
شاوشي	B-PER
ونتا	O
دايما	O
فور	O
تڨعد	O
فور	O
بزاف	O

برافو	O
عليك	O
يا	O
صرية	B-PER
حداد	I-PER
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

واي	O
ربحت	O
وفاق سطيف	B-ORG
فيف	O
وفاق سطيف	B-ORG
طاحت	O
بيكم	O
يا	O
شبيبة القبائل	B-ORG
كنتو	O
ال	O
عام	O
لي	O
فات	O
ال	O
لولين	O
و	O
دورك	O
تحوسو	O
تكونو	O
ل	O
اولين	O
هاهاها	O

والله	O
غير	O
حاب	O
نسجل	O
فيها	O
مي	O
عندي	O
باك	O
اون	O
2004	O
ديبلوم	O
دو	O
لا	O
سانتي	O
دو	O
لابوراطوار	O

راني	O
مع	O
تعليق	O
26	O
و	O
الله	O
يهديكم	O

فيف	O
توا	O
مبولحي	B-PER
فريمو	O
فور	O
بزاف	O
ل	O
كونفيانس	O
راه	O
اطرطق	O
عندك	O
نشالله	O
تفرحو	O
مع	O
ماريكان	B-GPE

الي	O
ل	O
اسما	B-ORG
ب	O
ربي	O
نربحو	O
اي	O
سرب	B-ORG
كاش	O
عام	O

فيف	O
اسمه	B-ORG
او	O
مبروك	O
عليكم	O
يا	O
رسك	B-ORG
او	O
حبطة	O
ليكم	O
مبروك	O
عليكم	O

حاوزوني	O
و	O
اون	O
بلوس	O
عاودت	O
لاني	O
نتاع	O
باك	O
سي	O
تو	O

ربي	O
معاك	O
او	O
ربي	O
اعيشك	O
لينا	O
نشالله	O
يا	O
بوتفليقة	B-PER

يا	O
جماعة	O
ماتلوموهش	O
هههه	O
ياك	O
ل	O
الجيري	B-GPE
فيها	O
لي	O
اوبسيو	O
بزاف	O

او	O
فا	O
قاقنيي	O
نشالله	O
عاودها	O
يا	O
سعدان	B-PER
123فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
معاك	O
يا	O
خضرة	B-ORG
ديري	O
حالة	O

كنت	O
نتمنا	O
يلعب	O
الحاج	B-PER
سي	O
ان	O
قران	O
جوور	O
مي	O
لازم	O
نحترمو	O
ل	O
انتليجانس	O
دو	O
مر	O
سعدان	B-PER

ربي	O
يحفضنا	O
من	O
ل	O
عين	O
شفتي	O
عين	O
ل	O
مصريين	B-NORP
تخرج	O
مصيبت	O

يا	O
الله	O
انصر	O
فلسطين	B-GPE
و	O
كن	O
مع	O
اخواننا	O
انا	O
والله	O
لوكان	O
اخليوني	O
نروح	O
والله	O
مانقعد	O
و	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

صابر	B-PER
رباعي	I-PER
فنان	O
محترم	O
!!	O
احنا	O
معاك	O
يا	O
صابر	B-PER
ليس	O
لا	O
كارفان	O
باس	O
اي	O
لي	O
شيا	O
ابوا	O
!!	O

ايل	O
اي	O
ميو	O
كو	O
منصوري	B-PER
اي	O
لموشيا	B-PER
راح	O
اجيب	O
ولده	O
يلعب	O

هادي	O
هية	O
حالة	O
ال	O
حراق	O
مسكين	O
حتا	O
بلادهم	O
ماترحمهمش	O
الله	O
اكون	O
في	O
ال	O
عون	O
والله	O
هادا	O
شي	O
ابكيني	O

باه	O
نغطي	O
هاد	O
كول	O
نروح	O
نبنيلهم	O
شاريكات	O

نمسحهم	O
ال	O
كل	O
كي	O
هيروشيما	B-GPE
و	O
ناقازاكي	B-GPE

امالا	O
ماكاش	O
فاسيليتي	O
هاد	O
ل	O
عام	O

فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
زكارة	O
ف	O
ال	O
عديان	O

اللهم	O
ارحمه	O
و	O
ارحم	O
جميع	O
امتك	O
احياء	O
و	O
اموات	O
سلام	O

البارحة	O
ذهبت	O
ال	O
المكان	O
ال	O
الذي	O
كان	O
فيه	O
فريق	B-ORG
الوطني	I-ORG
و	O
كانت	O
تظهر	O
في	O
وجوههم	O
العزيمة	O
و	O
ارادة	O
ك	O
انهم	O
والله	O
اسود	O
في	O
تربصهم	O
في	O
جنوب	B-LOC
فرنسا	I-LOC
وكان	O
حتا	O
عوامل	O
تشجيع	O
فريق	B-ORG
ال	I-ORG
وطني	I-ORG
في	O
هاداك	O
التربص	O
مع	O
ذالك	O
ال	O
برد	O
القاسح	O
و	O
لم	O
يتمكنو	O
عن	O
الحضور	O
ل	O
تشجيع	O
ال	B-ORG
خضر	I-ORG
ف	O
هم	O
كانو	O
فغايت	O
ال	O
لياقة	O
و	O
استعداد	O

ايل	O
او	O
في	O
سا	O
كونتر	O
لي	O
شيعة	B-NORP
مي	O
بور	O
موا	O
س	O
اون	O
باند	O
دو	O
فوايو	O
كي	O
ديريج	O
لي	O
ساؤديان	B-NORP
سي	O
دي	O
تراتر	O
دو	O
ل	O
اسلام	O

نشالله	O
يستوردو	O
لي	O
جردينيي	O
مع	O
ل	O
حشيش	O
باش	O
يتهناو	O
م	O
حكان	O
ال	O
راس	O

سعيود	O
سعيود	O
اي	O
عواج	B-PER
اي	O
سيد	B-PER
علي	I-PER
يحيا	I-PER
شريف	I-PER
بيان	O
سور	O
جابو	O

كي	O
نسمع	O
ب	O
دو	O
بارتي	O
يدابزو	O
علا	O
ل	O
كرسي	O
,	O
ج	O
م	O
م	O
اون	O
انفو	O
غير	O
يخطيولي	O
راسي	O

اغيت	O
دو	O
ديغ	O
نمبورت	O
كوا	O
الله	O
يسترك	O
او	O
ا	O
اوكان	O
جوور	O
يستهل	O
يلعب	O
افيك	O
ليكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
واش	O
نجيبو	O
مفتاح	B-PER
او	O
بيان	O
رونالدينو	B-PER
(	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
خلينا	O
يرحم	O
باباك	O
باه	O
فو	O
افي	O
دي	O
كو	O
غير	O
بوقرة	B-PER
اي	O
متمور	B-PER
لي	O
يستهلو	O
يلعبو	O
الوغ	O
جو	O
فو	O
دي	O
يا	O
ان	O
جوور	O
ميو	O
كو	O
يبدا	B-PER
بلحاج	B-PER
جبور	B-PER
لحسن	B-PER
كي	O
جو	O
كونتر	O
لو	O
بارسا	B-ORG
اي	O
لو	O
ريال	B-ORG
اتس	O
ولي	O
لعقلك	O
راك	O
هبلت	O
يا	O
صاحبي	O
سي	O
جيتي	O
اون	O
بلاص	O
دو	O
شيخ	O
سعدان	B-PER
جو	O
رامان	O
23	O
جوور	O
ڨاع	O
دي	O
بروف	O
و	O
لفاهم	O
يفهم	O

مالا	O
نزيد	O
نعاودها	O
نقولها	O
او	O
نثبتها	O
مادا	O
بيك	O
تكتبها	O
او	O
في	O
قلبك	O
تروح	O
تحفضها	O

ربي	O
يستر	O
مي	O
نشالله	O
يعاودو	O
ل	O
خسارة	O
نتاع	O
لافريك	B-LOC
ل	O
افريك	B-LOC
و	O
يرجع	O
ل	O
مستوى	O
ال	O
مطلوب	O

سلت	O
راني	O
مع	O
ل	O
قال	O
مكان	O
حتا	O
تفوق	O
بك	O
كامل	O
سون	O
دي	O
دوبلون	O
مي	O
حبيت	O
نسقسي	O
لي	O
عندو	O
باك	O
بلوس	O
1	O
اس	O
كو	O
عندو	O
دروا	O
ادير	O
شانجمو	O
دو	O
فيليار	O

معاك	O
ي	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
كلك	O
سوا	O
فوت	O
او	O
هاند	O
!	O

حمد	O
ل	O
الله	O
هادي	O
عين	O
بينا	O
يا	O
ل	O
طيف	O
يا	O
حفيظ	O

جيش	O
شعب	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER

ان	O
شا	O
الله	O
ربي	O
معاكم	O
قولو	O
امين	O

صحا	O
قلوبنا	O
طابت	O
من	O
هاد	O
شيء	O
كل	O
مرة	O
واحد	O
حتان	O
مانلقاو	O
حتا	O
واحد	O
سقمو	O
رواحكم	O
ولا	O
خلونا	O
ندو	O
لاعب	O
من	O
الفرق	O
المحلية	O
عل	O
الاقل	O
مايفيسوش	O

سي	O
قراف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
قاع	O
ماعندهاش	O
لي	O
ستاد	O

سلام	O
اشروق	B-ORG
العبد	O
اذا	O
جاع	O
اولي	O
يسرق	O
ادا	O
شبع	O
اولي	O
يفسق	O
افهم	O
يا	O
لفاهم	O

زعما	O
ابيع	O
مايخافش	O
,	O
و	O
هوا	O
يخدم	O
معا	O
زفافا	O

فيف	O
سرب	B-ORG
او	O
فيف	O
عاني	O
سعيد	B-PER
بيطاري	I-PER

ا	O
تو	O
لي	O
ريسبونسابل	O
فو	O
الي	O
بايي	O
انشالله	O
او	O
ليو	O
دو	O
كونساكغي	O
لارجو	O
دو	O
نوتر	O
بيي	O
ا	O
كونستغويغ	O
دي	O
اكونومي	O
فورة	O
اي	O
كرييي	O
دي	O
امبلوا	O
بور	O
نو	O
جون	O
ال	O
نو	O
رامان	O
دو	O
لا	O
ركاي	O
!	O
الله	O
ينعلكم	O
يا	O
مسؤولين	O
ل	O
يوم	O
الدين	O

فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
او	O
معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
نشالله	O
4-0	O
كي	O
ما	O
قال	O
خويا	O

سنتغلب	O
علا	O
ل	O
مغرب	B-GPE
ماناش	O
محتاجين	O
لا	O
ابراهيمي	B-PER
لا	O
بن	B-PER
زيما	I-PER
عندنا	O
لاعبين	O
فور	O
بلا	O
مزية	O
فرنسا	B-GPE

كيفاش	O
ل	O
ارتيكل	O
اقول	O
ان	O
انفو	O
ا	O
باردو	O
سا	O
مان	O
و	O
انت	O
تقولي	O
عجبك	O
ال	O
احتفال	O
!	O

ام	O
ادلو	O
ا	O
مدولهم	O
ف	O
لو	O
بري	O
بصح	O
كي	O
يلعبو	O
معانا	O

المهم	O
ماسرقولناش	O
صناعة	O
عبيرات	O
لكارط	O
اقمار	O
صناعية	O
قنابل	O
ذرية	O
و	O
العدالة	O
و	O
الحرية	O
ديمقراطية	O
فن	O
تغيير	O
دستور	O

مازال	O
عايش	O
بلحاج	B-PER

حبيت	O
نعرف	O
هاد	O
لا	O
افوكا	O
لي	O
دفع	O
عليه	O
واش	O
من	O
وجه	O
عندو	O
?!?!??!	O

مالا	O
قوللهم	O
اني	O
هنا	O
ديما	O
بيان	O
بيان	O
بيان	O

فيف	O
صسص	B-ORG
ديما	O
انشالله	O
طلعة	O
لينا	O
فيف	O
صسص	B-ORG

وين	O
راه	O
هواري	B-PER
بومدين	I-PER
لو	O
كان	O
مازال	O
كان	O
راهو	O
بعثهم	O
ل	O
سعيدة	B-GPE
ينحيو	O
لحلفا	O
في	O
صحرا	B-LOC
و	O
اشوفو	O
هاد	O
لي	O
ريسبونسابل	O
كيف	O
مسؤولية	O

وي	O
وي	O
العب	O
لا	O
كوب	B-EVT
د	I-EVT
افريك	I-EVT
بزاف	O
عليك	O

لاكان	O
عجباتك	O
ال	O
سرقة	O
ب	O
ال	O
كريك	O
,	O
منلومكش	O
خاطاك	O
عقليتك	O
تحبس	O
ف	O
ال	O
حدود	O
تاع	O
كارطيك	O

شيخ	O
براهيم	B-PER
كون	O
تشوف	O
واش	O
راهو	O
يستنا	O
فيك	O
او	O
واش	O
راهو	O
مخبيلك	O
رب	O
ال	O
عالمين	O
يا	O
شيخ	O
جهنم	O

يا	O
شروق	B-ORG
خلعتيني	O
كي	O
كتبتي	O
لو	O
تيتر	O
'	O
قتلو	O
'	O
حسبت	O
صح	O
فيها	O
قتيلة	O
قولي	O
خديعة	O
مكيدة	O
الله	O
يهدينا	O
جميعا	O
انشري	O
يا	O

فيف	O
شروق	B-ORG
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
يا	O
رجال	O
شروق	B-ORG
لازم	O
ديرو	O
مستحيل	O
باش	O
تحلو	O
شاشة	O
سور	O
ساتليت	O
اي	O
نو	O
اون	O
اي	O
لا	O
فيف	O
شروق	B-ORG
ربي	O
عيشكم	O

ل	O
اسونسيال	O
مانديروش	O
فيه	O
ل	O
كذب	O
كيما	O
تاع	O
ل	O
عربي	B-NORP
سينو	O
تبهدلو	O
بينا	O

جو	O
سوي	O
با	O
داكور	O
معاك	O
يا	O
ندير	B-PER
ربي	O
يهديك	O
بهدلتنا	O
سي	O
بور	O
سا	O
حنا	O
ب	O
ل	O
عرب	B-NORP
عدنا	O
ل	O
اخرين	O

تو	O
لي	O
جوور	O
سيتي	O
في	O
لارتيكل	O
نون	O
با	O
لو	O
نيفي	O
مونديال	O
سول	O
لي	O
جورنو	O
الجيريان	B-NORP
هوما	O
ل	O
دارلهم	O
قيمة	O
قاع	O
ال	O
عام	O
او	O
هوما	O
بلحاج	B-PER
في	O
مادريد	B-GPE
يبدا	B-PER
في	O
مالاقا	B-GPE
مصباح	B-PER
في	O
نابولي	B-GPE
بوقرة	B-PER
في	O
ارسنال	B-ORG
بودبوز	B-PER
في	O
مارساي	B-GPE
او	O
ثالثة	O
شوفو	O
وين	O
راهم	O
اون	O
براف	O
لي	O
جورنو	O
هوما	O
ل	O
دارولهم	O
قيمة	O
و	O
حنا	O
في	O
اوربا	B-LOC
مايسمع	O
بيهم	O
حتا	O
واحد	O

سي	O
ان	O
ماتش	O
دو	O
فوتبول	O
نتا	O
تقول	O
شبح	O
ماشبح	O
فوتبول	O
ماتعترفش	O
ب	O
شبح	O
ل	O
عندو	O
ف	O
رجليه	O
فا	O
قاقني	O

تي	O
ان	O
فري	O
راسيست	O
احشم	O
او	O
نشالله	O
ربي	O
يهديك	O
علا	O
ال	O
نفاق	O
تاعك	O
اي	O
ليسي	O
سو	O
كومنتار	O
سفب	O

متمنيتنا	O
لكم	O
ب	O
ال	O
فوز	O
انشاء	O
الله	O
توس	O
لي	O
مروكان	B-NORP
دعوتهم	O
معكم	O
دان	O
سو	O
موا	O
دو	O
رمضان	O
ال	O
كريم	O
يا	O
رب	O
دومان	O
لا	O
فيكتوار	O
بور	O
نو	O
فرار	O
الجيريا	B-NORP
دو	O
مام	O
بور	O
لو	O
مروك	B-GPE
كونتر	O
لو	O
توقو	B-GPE
مام	O
سي	O
لي	O
شانس	O
بور	O
سو	O
كاليفيي	O
سو	O
مينيم	O
دو	O
توت	O
فاسو	O
اون	O
سورا	O
تري	O
كونتو	O
او	O
موان	O
دو	O
فوار	O
ل	O
الجيري	B-GPE
اون	O
كوب	B-EVT
دو	I-EVT
موند	I-EVT

عايشين	O
فيها	O
غير	O
لي	O
ملياردار	O
مي	O
ڨاع	O
جيعانين	O
الجيريا	B-GPE

نيمبر	O
1	O
23456	O
يعطيكم	O
صحا	O
ماعندي	O
مانزيد	O
انقول	O

فيف	O
لالجيري	B-GPE
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
و	O
يعطيك	O
ال	O
صحة	O
يا	O
زياني	B-PER

عاودنا	O
ال	O
كونترول	O
ارقدو	O
ابري	O
ما	O
تحتاج	O
نص	O
لالجيري	B-GPE
باه	O
افيقو	O

دوكا	O
شحاطة	B-PER
ليس	O
ممنوعا	O
من	O
ال	O
ارض	O
في	O
دول	B-LOC
ال	I-LOC
عربية	I-LOC
صحيح	O
دارو	O
عليه	O
ضجت	O
كبير	O
مي	O
ماراهش	O
ممنوع	O

اديرو	O
ال	O
قلب	O
غير	O
مع	O
مصر	B-GPE

سات	O
فوا	O
لوكان	O
تجي	O
ماريكان	B-GPE
والله	O
غير	O
نروح	O
معاها	O
خير	O
منكم	O

ما	O
تشوفوش	O
ب	O
عينيك	O
ب	O
صح	O
او	O
فوند	O
تحس	O
بيه	O

و	O
نقول	O
عندي	O
ال	O
حق	O
,	O
اني	O
محرق	O
و	O
قلبي	O
موسخ	O

لي	O
اميقري	O
عندهم	O
دراهم	O

ياخي	O
رخاس	O
ياخي	O
له	O
لا	O
تربحكم	O
ديجا	O
جو	O
كوني	O
لي	O
جان	O
دو	O
عنابة	B-GPE
ماعندهمش	O
انيف	O
الله	O
يهديهم	O

نشالله	O
خير	O
يا	O
كريم	B-PER
ربي	O
اكون	O
معاكم	O

صح	O
ننسا	O
لي	O
بروبلام	O
ال	O
كل	O
ب	O
ال	O
كمية	O

خاوتنا	O
راهم	O
اموتو	O
في	O
كامل	O
اقطار	O
البلدان	O
ال	O
عربية	B-NORP
و	O
حبابنا	O
حصلو	O
في	O
سواقة	O
تاع	O
مرة	O

شي	O
عادي	O

ماشي	O
اون	O
2005	O
راهم	O
غير	O
اخلطو	O
س	O
اون	O
2001	O
اي	O
والله	O
هادا	O
وليد	O
عمي	O
او	O
نعرفو	O
بيان	O
اي	O
اون	O
بلوس	O
ال	O
ا	O
ان	O
ديبلوم	O
د	O
انفورماتيك	O
سي	O
فو	O
فولي	O
سافوار	O
بلوس	O

فو	O
افي	O
ريزو	O
راني	O
معاكم	O

جيب	O
معاك	O
ان	O
كيلو	O
تاع	O
زلابية	O
اي	O
مرحبا	O
بيك	O

رانا	O
في	O
لعواشير	O
جبيت	O
نقول	O
بلي	O
سعدان	B-PER
دار	O
لي	O
عليه	O
راهو	O
انسان	O
وتاني	O
احب	O
لعلام	O
و	O
ربي	O
نشالله	O
اكون	O
في	O
عونو	O

سا	O
جو	O
لانتا	O
بلوزيور	O
فوا	O
كو	O
دي	O
ميدسان	O
ديز	O
او	O
ملاد	O
كو	O
تو	O
فا	O
موغيغ	O
ا	O
اون	O
سيرتان	O
دات	O
مي	O
لاج	O
اي	O
ا	O
لو	O
ديو	O
صبحانو	O
انشالله	O
تو	O
فا	O
قيرير	O
اي	O
تو	O
روبرو	O
فوتر	O
اسبوار	O
اي	O
انشالله	O
انشالله	O
انشالله	O
تو	O
فا	O
قيرير	O
(	O
امين	O
يا	O
ربي	O
لعالمين	O
)	O

ربي	O
اشافيك	O
و	O
يغفرلك	O
ذنوبك	O
و	O
يعاودهالك	O
حسنات	O
في	O
ميزانك	O
عليك	O
بالصبر	O
و	O
قوت	O
الايمان	O

و	O
دورك	O
اني	O
جيت	O
وعاد	O
جيل	O
اني	O
قاجيت	O

سيل	O
تو	O
بلي	O
شروق	B-ORG
ما	O
تزيدوش	O
تشرولنا	O
تعاليق	O
تاع	O
ل	O
مراركة	B-GPE
ل	O
مشاركين	O
ا	O
ل	O
مراركة	B-GPE
اوكوبي	O
فو	O
دو	O
فو	O
فاس	O
اي	O
روحو	O
تعبدو	O
ال	O
ملك	O
محمد	B-PER
ال	I-PER
سادس	I-PER
رعاه	O
الله	O
و	O
حفضه	O
و	O
ادخله	O
الله	O
فاسح	O
ال	O
جنان	O
اتس	O
راهو	O
الاه	O
تاعكم	O

كي	O
نسمع	O
ب	O
لي	O
انتلو	O
,	O
كاين	O
منهم	O
ب	O
ال	O
كيلو	O
,	O
لا	O
بروس	O
رجعت	O
ب	O
ستيلو	O

ايل	O
فو	O
كو	O
ت	O
تكونفوكا	O
و	O
ماكان	O
لاه	O
تجيب	O
ل	O
افوكا	O

فيف	O
نهد	B-ORG
انشالله	O
لا	O
كوب	O
ل	O
عام	O
ال	O
اجاي	O
فيف	O
نهد	B-ORG
كونترا	O
علا	O
سرب	B-ORG
اي	O
رسك	B-ORG

انشالله	O
ال	O
فوز	O
الجيري	B-GPE
2	O
/	O
0	O
فيف	O
الجيري	B-GPE
تحياتي	O
ال	O
شعب	O
الجيري	B-GPE
مغاربة	B-NORP
معاكم	O
ديما	O
خضرة	B-ORG

كوراج	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG
اي	O
ربي	O
معاكم	O
اون	O
فو	O
في	O
كونفيونس	O
اي	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

اها	O
ولدي	O
ماشي	O
كيما	O
هكا	O
قولنا	O
ياخي	O
قلتلك	O
لي	O
يغلط	O
معاك	O
ب	O
بدماغ	O
هادا	O
واش	O
تفاهمنا	O
اه	O
تخلصها	O
غالية	O
نهار	O
ماتش	O
زامبيا	B-GPE
ماتخافش	O

بون	O
كوراج	O
شيخ	O
رانا	O
معاك	O
مام	O
او	O
بوا	B-LOC
نور	I-LOC
رانا	O
جايين	O
ازدم	O
لي	O
ل	O
امام	O
مارش	O
اريار	O
مهرسة	O

سلت	O
لالجيري	B-GPE
جيسبير	O
كو	O
زياني	B-PER
مايديرهاش	O
بينا	O
كيما	O
لموشية	B-PER
ماكلاه	O
تقولو	O
اسباب	O
عائلية	O
كيما	O
درتو	O
مع	O
لموشية	B-PER
واقيل	O
هوا	O
لحب	O
اكيتي	O
ليكيب	O
بسك	O
ماهوش	O
مليح	O
فيزيكمو	O
ال	O
فو	O
زياني	B-PER
اولي	O
ماتنساوش	O
بلي	O
تو	O
لي	O
بوت	O
دو	O
لالجيري	B-GPE
جاو	O
منو	O

واش	O
عملنا	O
ف	O
استقلال	O

هادا	O
نداء	O
الى	O
رئيس	O
ال	O
تحرير	O

ماكاش	O
عفسة	O
تجيك	O
ماكانش	O
فورمول	O
ماجيك	O

نشاء	O
الله	O
هاد	O
العام	O
لا	O
كوب	O
ف	O
ل	O
حمري	O
امين	O

0	O
-	O
1	O
مبروك	O
علينا	O
هارد	O
لوك	O
بور	O
ال	B-ORG
اهلي	I-ORG

عمر	B-PER
زاكي	I-PER
لعب	O
2	O
موا	O
اون	O
بروميار	B-EVT
ليق	I-EVT
رجعوه	O
بابا	O
ربي	O
مالقري	O
زعما	O
راهم	O
خير	O
منا	O
بصح	O
معانا	O
يحبسو	O
او	O
ندوهم	O
الي	O
ريتور	O

يخبروك	O
لي	O
بونبيي	O
قداه	O
من	O
واحد	O
لقاوه	O
مخنوق	O

شاكان	O
اي	O
ليبر	O
ل	O
حب	O
اروح	O
روح	O
و	O
لي	O
ماعجبوش	O
ل	O
حال	O
يقعد	O
ف	O
دارو	O
ماتبهدلوناش	O

يا	O
الله	O
اعفو	O
عنا	O
و	O
ارحمنا	O
ب	O
رحمتك	O
و	O
لا	O
تعذبنا	O
و	O
ارحم	O
و	O
احفظنا	O
يا	O
الله	O

1	O
2	O
3	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
بور	O
توجور	O
نشالله	O
ربي	O
اكون	O
معانا	O

شاوشي	B-PER
س	O
لو	O
ن1	O
او	O
هوا	O
لي	O
عندو	O
ل	O
حق	O
باش	O
يلعب	O
تيتولاغ	O
افيك	O
ل	O
اكيب	O

نتمنا	O
تكون	O
مبارات	O
اخوانية	O
و	O
نعيشو	O
روح	O
رياضية	O
عالية	O
و	O
نشالله	O
اون	O
ا	O
قاقني	O
لو	O
ماتش	O
بون	O
شانس	O

30	O
سنا	O
من	O
حياتي	O
عادو	O
نوار	O

123	O
فيف	O
الجيري	B-GPE
456	O
مليون	O
ف	O
لا	O
سويس	B-GPE
789	O
فوا	O
رايح	O
ل	O
ال	O
حج	O
هادي	O
عقلية	O
مسؤول	O
ف	O
بلادي	O

ربي	O
يهدينا	O
جميعا	O
و	O
الله	O
ينصر	O
الحق	O
و	O
ال	O
علماء	O
و	O
دعاة	O
ال	O
مخلصين	O

وعلاش	O
ماكاش	O
لي	O
الجيريان	B-NORP
عايشين	O
ف	O
مزابيل	O
الجزائر	B-GPE
اي	O
بورتو	O

سلت	O
ب1	O
سور	O
بلحاج	B-PER
لو	O
مييوغ	O
موا	O
جو	O
دي	O
صحا	O
عيدكم	O
و	O
كل	O
عام	O
و	O
نتوما	O
و	O
الجيري	B-GPE
ب	O
خير	O

اون	O
فا	O
نشالله	O
ريقلي	O
سو	O
بروبلام	O
دو	O
ل	O
اتاك	O
تقول	O
دارولنا	O
ل	O
قريقري	O
يا	O
بن	O
عمي	O

سلام	O
عليكم	O

و	O
كي	O
نموت	O
ف	O
لا	O
فان	O
ندي	O
ل	O
اخرة	O
و	O
دنيا	O

مشكل	O
معاكم	O
يا	O
لي	O
جون	O
والله	O
مام	O
سي	O
جو	O
نو	O
سوي	O
با	O
د	O
اكور	O
افيك	O
الل	O
مي	O
جو	O
فوا	O
كو	O
لي	O
الجريان	B-NORP
اي	O
لا	O
مجريتي	O
دي	O
مزولمو	B-NORP
ا	O
باردو	O
تو	O
سانس	O
د	O
ل	O
اسلام	O
ولينا	O
نداوسو	O
غير	O
فل	O
لي	O
ابارونس	O
ال	O
مظاهر	O
اون	O
اي	O
ديسوندو	O
ترو	O
ترو	O
با	O
حجاب	O
شوين	O
قوم	O
بارب	O
سيواك	O
عود	O
ال	O
عرق	O
اي	O
اون	O
ا	O
اكارتي	O
ل	O
اسونسيال	O
نو	O
افو	O
باردو	O
نوتر	O
لوجيك	O
نو	O
سيرفو	O
اي	O
لي	O
اوبسكرنتيست	O
تال	O
لي	O
قرضاوي	B-NORP
اي	O
اوتر	O
طاليبان	O
اون	O
رومبلاسي	O
نو	O
سيرفو	O
ج	O
اي	O
مال	O
او	O
كور	O
اي	O
فيف	O
ال	O
غربة	O

اللهم	O
انصر	O
اهلنا	O
ف	O
فلسطين	B-GPE
انا	O
هادا	O
اضعف	O
عل	O
ايمان	O
ان	O
ال	B-GPE
جزائر	I-GPE
بلاد	O
ال	O
شهداء	O
و	O
الاحرار	O
ننتضر	O
من	O
شعبها	O
اكثر	O
من	O
هادا كلنا	O
مع	O
فلسطين	B-GPE
ال	O
حبيبة	O

كان	O
نموت	O
هاد	O
ستيلو	O
فيه	O
ريسك	O

ربي	O
يصطر	O
لو	O
بترول	B-MISC
رايح	O
يخلاص	O
عل	O
ا	O
16	O
سنة	O

سلام	O
والله	O
ال	O
خونة	O
ال	O
منافقين	O
يفكرون	O
في	O
بعث	O
3000	O
جندي	O
الى	O
ال	B-GPE
سودان	I-GPE
من	O
اجل	O
مباراة	O
كرة	O
ال	O
قدم	O
و	O
ال	O
يهود	B-NORP
يذبحون	O
ف	O
اخوانهم	O
ال	O
فلسطينيين	B-NORP
و	O
لا	O
يفكرون	O
_	O
حتا	O
ب	O
عنايتهم	O
حتا	O
ب	O
ال	O
خبز	O
بل	O
يحاصرونهم	O
ب	O
جدار	O
بلحديد	O
حسبنا	O
الله	O
و	O
نعم	O
ال	O
وكيل	O
عليهم	O
و	O
علا	O
كل	O
من	O
اطاعهم	O
(	O
ب	O
اسم	O
الله	O
ال	O
رحمان	O
ال	O
رحيم	O
ان	O
فرعون	O
استخاف	O
قومهم	O
ف	O
اطاعوه	O
)	O

عندك	O
ال	O
حق	O
يا	O
(	O
42	O
)	O
هادا	O
كلام	O
ولا	O
خلينا	O

الله	O
خلق	O
داء	O
اي	O
معه	O
دواء	O

سلام	O
10	O
%	O
دي	O
الجيريان	B-NORP
باي	O
لي	O
امبو	O
لي	O
اوتر	O
كاين	O
معريفة	O

بارك	O
الله	O
فيك	O
والله	O
حاجة	O
مليحة	O
بلاد	O
رجالة	O
يعرفو	O
لا	O
فالوغ	O
دو	O
رجالة	O
ماد	O
اون	O
الجيري	B-GPE

ال	O
اون	O
ريزو	O
مي	O
حنا	O
اوسي	O
عندنا	O
دي	O
اكزمبل	O
لو	O
7	O
جانفي	O
ال	O
نو	O
راست	O
12	O
كور	O
او	O
في	O
كومو	O

ربي	O
اعاونكم	O
مي	O
فرار	O
و	O
قاع	O
رانا	O
معاكم	O

لو	O
جور	O
او	O
اون	O
ا	O
جووي	O
ا	O
ام	B-GPE
درمان	B-GPE
كونا	O
عارفين	O
بلي	O
نربحو	O
لي	O
ان	O
شحاطة	O
تتايب	O
افا	O
كو	O
لو	O
ماتش	O
كومانس	O
و	O
تتايب	O
منا	O
شيطان	O
قولو	O
ل	O
سعدان	B-PER
كي	O
ادير	O
كسكيطة	O
نخسرو	O

دزل	O
سوي	O
اتوديو	O
و	O
اني	O
نعرف	O
اش	O
هيا	O
ال	O
جامعة	O
صراحة	O
ماتفراش	O

سبحان	O
الله	O
لا	O
سوسييتي	O
رابت	O
اون	O
فورس	O
لي	O
بروبلام	O
تاع	O
لي	O
فامي	O
او	O
مشاكل	O
تاع	O
ديفورس	O

مبروك	O
عليك	O
سي	O
سايبي	B-PER
اي	O
بون	O
ريوسيت	O
انشالله	O

الله	O
يستر	O
ال	O
حق	O
و	O
زيد	O
راهم	O
يستاهلو	O
صفعة	O
منا	O
ل	O
فيفا	B-ORG

عندي	O
ذخيرة	O
تاع	O
ل	O
فام	O
و	O
سي	O
ميقنو	O

علاه	O
ديرو	O
ف	O
فتنة	O
و	O
لي	O
اديرها	O
ربي	O
يحرقو	O
و	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
و	O
عام	O
يا	O
لي	B-ORG
فار	I-ORG

او	O
في	O
بلادنا	O
او	O
ماتديهاش	O
ب	O
ال	O
عقلية	O
هادي	O

احنا	O
ديوانة	O
ف	O
اليزي	B-GPE
عندنا	O
5	O
سنين	O
نبت	O
فينا	O
ا	O
رمل	O
واحد	O
ما	O
قدر	O
امتينا	O
جا	O
بودربالة	B-PER
هنا	O
و	O
قالنا	O
في	O
3	O
اشهور	O
انميتيكم	O
مي	O
دوماج	O
ر	O
ا	O
س	O

ال	O
ي	O
او	O
نا	O
بو	O
اتر	O
كي	O
دي	O

وين راهو	O
فيلم	O
ال	O
سفارة	O
فالعمارة	O
هادا	O
قاع	O
تنهال	O
خدمو	O
مع	O
ليهود	B-NORP
و	O
من	O
قال	O
حماس	B-ORG
ضالمة	O
ف	O
هو	O
من	O
ال	B-NORP
شارون	I-NORP

زياني	B-PER
هوا	O
لي	O
حب	O
ل	O
باقار	O
لازم	O
ادير	O
رجليه	O
ف	O
ل	O
ما	O
بارد	O
مالقري	O
يلعب	O
مليح	O
بصح	O
ل	O
فو	O
كونترولي	O
روحو	O
باش	O
مايديش	O
كرطون	O
ج	O
ولا	O
روج	O

حنا	O
رانا	O
من	O
طاوة	B-NORP
بريان	B-GPE
ربي	O
يحفظك	O
و	O
يعاونك	O
زكارة	O
فلي	O
مايحبناش	O

مو	O
شار	O
فرار	O
ريان	B-PER
انشالله	O
كو	O
ديو	O
تو	O
قيريس	O
صبحانو	O
الهم	O
يشفيك	O
ويشفي	O
مرضى	O
مسلمين	B-NORP
اللهم	O
ابعد	O
عنك	O
ال	O
الم	O
و	O
اسقام	O
اللهم	O
انك	O
قدير	O
و	O
بلاجابت	O
جدير	O
مي	O
شار	O
لكتور	O
دعاء	O
ا	O
نوتر	O
شار	O
فرار	O
ريان	B-PER
اي	O
او	O
مزولمو	B-NORP
امين	O
يا	O
ربي	O

ال	O
استاذ	O
ليس	O
عدو	O
لاكن	O
هو	O
ك	O
ال	O
الاب	O
ا	O
ثاني	O
ل	O
ال	O
تلميذ	O

استغفر	O
الله	O
يا	O
لعنابي	B-NORP

هادا	O
بلاصته	O
ماشي	O
مدرسة	O
هادي	O
حتا	O
ف	O
ثانوية	O
حتا	O
كرهنا	O
كل	O
واحد	O
اقول	O
عسكر	O
ولا	O
حرس	O
عام	O
مات	O
واش	O
باغي	O
دير	O
صبر	O

باش	O
نبرانشي	O
مون	O
ارجو	O
لازملي	O
عفسة	O
نظيفة	O
خفيفة	O

و	O
عنده	O
ا	O
صح	O

فاقو	O
اجيبو	O
دي	O
بروجي	O
يخدموهم	O
مع	O
صحابهم	O
افصلو	O
و	O
يلبسو	O
ياخي	O
بلاد	O
ياخي	O

مادام	O
معايا	O
ولاد	O
شعب	O
ديما	O
بيان	O
بيان	O
بيان	O

خويا	O
ريان	B-PER
ربي	O
اشافيك	O
شدة	O
ف	O
الله	O
انشالله	O
ربي	O
يعطيك	O
صبر	O
سيدنا	O
ايوب	B-PER
يا	O
رب	O
ال	O
عالمين	O
اي	O
بشفا	O
عليك	O
خويا	O

ولينا	O
نخافو	O
نديرو	O
اوبراسيو	O
حتا	O
ف	O
بلادنا	O
والله	O
لا	O
عيب	O
وين	O
بيها	O
يا	O
بلاد	O
!	O

الله	O
لا	O
يرربحهم	O
علاش	O
ما	O
يروحوش	O
اجاهدو	O
في	O
فلسطين	B-GPE
ولا	O
ال	O
جهاد	O
مع	O
خاوتهم	O
خوارج	O
ربي	O
اصفيهم	O
انشالله	O

ماتقدرش	O
عليهم	O
خاطاك	O
مخك	O
مشهو	O
قدهم	O

كنت	O
قادر	O
نهيج	O
و	O
نهز	O

عظم	O
الله	O
اجركم	O

العيادي	B-PER
و	O
من	O
هم	O
علا	O
شكيلته	O
هم	O
ال	O
مرجفون	O
تجدهم	O
ف	O
كل	O
زمان	O

بالاك	O
راهم	O
مغلطينك	O
يا	O
جلول	B-PER
بلي	O
اناشيد	O
حلال	O
يا	O
غير	O
كيفكيف	O
هي	O
و	O
راي	O
احسنلك	O
بعد	O
علا	O
غناء	O
اون	O
جينيرال	O
ل	O
حبيت	O
توب	O
توبة	O
نصوحة	O
هندك	O
الصح	O
خويا	O
فؤاد	B-PER
كونستانتين	B-GPE

هو	O
و	O
شوية	O
مايقراش	O
حتا	O
ال	O
عربية	O

ياو	O
دز	O
معاهم	O
عاقدين	O
عليكم	O
عاقدين	O
حبس	O
شامبيونا	O
ماتحبش	O
دير	O
واش	O
تحب	O
ال	O
فايدة	O
لينا	O
نشبعوكم	O
فول	O
انشالله	O

انا	O
لله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعون	O
لا	O
حول	O
ولا	O
قوة	O
الا	O
بالله	O
انهم	O
دعات	O
علا	O
ابواب	O
جهنم	O

ياه	O
ربي	O
لعبد	O
هاداك	O
او	O
ما	O
يستاهلش	O
اكون	O
جزايري	B-NORP
كون	O
غير	O
ما	O
رجعش	O
ل	O
بلادنا	O
بويسك	O
لبلاد	O
هادي	O
ما	O
تصلحش	O
واحد	O
كيفو	O

سلام	O
عليكم	O
افي	O
فو	O
ديجا	O
فو	O
ان	O
هوم	O
بوليتيك	O
او	O
ان	O
مامبر	O
دو	O
ل	O
ايتا	O
او	O
ان	O
اورقانيزم	O
دو	O
ل	O
ايتا	O
سون	O
روبريزونتا	O
اي	O
جون	O
?	O
ل	O
فوتو	O
دو	O
الشروق	B-ORG
بروف	O
كو	O
نو	O
ديسيدور	O
سو	O
فيو	O
ال	O
اون	O
ان	O
بيا	O
دا	O
لا	O
تومب	O
استغفر	O
الله	O
اي	O
ال	O
تيان	O
تجر	O
او	O
بوفوار	O
ياو	O
ال	O
موت	O
كاينة	O

لا	O
بروميار	O
ايتاب	O
سي	O
ل	O
ايكول	O
فوندامونتال	O

يا	O
ربي	O
نربجو	O
مع	O
زامبيا	B-GPE
و	O
مع	O
رواندا	B-GPE
و	O
نروحو	O
ل	O
مصر	B-GPE
ب	O
لي	O
جون	O

73	O
فرقة	O
كلهم	O
في	O
نار	O
الا	O
واحدة	O
و	O
كلهم	O
يقولون	O
لا	O
الاه	O
الا	O
الله	O
محمد	B-PER
رسول	I-PER
الله	I-PER
و	O
يصلون	O
ولي	O
ذالك	O
خذ	O
حذرك	O
اخي	O
اختي	O
الزم	O
اهل	B-NORP
سنة	I-NORP
و	O
ل	O
جماعة	O
و	O
سلف	B-NORP

ربي	O
معاك	O
شيخ	O
اون	O
فو	O
ريسباكت	O
نحبوك	O
والله	O
بون	O
شانس	O
لو	O
7	O
جوان	O

دير	O
في	O
روحك	O
قران	O
بليزير	O
و	O
استقل	O
يرحم	O
والديك	O
راك	O
كرهتنا	O
ف	O
ل	O
قراية	O
خاطرش	O
ولادك	O
خلصو	O
قرايتهم	O
عليها	O
بديت	O
تخلط	O
علينا	O
و	O
سياسة	O
كوبيي	O
كولي	O
-	O
من	O
عند	O
ل	O
اوروب	B-LOC

موا	O
افك	O
حليلوزيج	B-PER
عندنا	O
اون	O
بون	O
اكيب	O
اي	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

و	O
حنا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
مي	O
لازم	O
تنحي	O
منصوري	B-PER
و	O
هاداك	O
غزال	B-PER

واش	O
من	O
مستقبل	O
بور	O
ان	B-ORG
افيك	O
سي	O
اسنسيال	O
جزائر	B-GPE
راحت	O
مع	O
بومدين	B-PER
<	O
عساد	B-PER
<	O
ماجر	B-PER
اي	O
بلومي	B-PER
لو	O
راست	O
س	O
ريان	O
كو	O
;;;;;;;;;;;;;	O
حاشاكم	O

موا	O
مون	O
انترفونسيو	O
سو	O
ربزوم	O
سور	O
سا	O
بون	O
كوراج	O
ا	O
نوتر	O
اكيب	O
الله	O
معانا	O

فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE
زكارة	O
ف	O
ال	O
عديان	O

انايا	O
ل	O
يوم	O
ج	O
م	O
اون	O
فو	O
,	O
كي	O
عرفت	O
ل	O
يوم	O
كلشي	O
فستي	O

انشالله	O
برك	O
يفروها	O
يا	O
ربي	O
مع	O
هم	O
بون	O
كوراج	O
نوتر	O
اكيب	B-ORG
ناسيونال	I-ORG
رانا	O
معاكم	O
مالقري	O
تو	O

باه	O
فرنسا	B-GPE
جيها	O
ساهلة	O
و	O
علاش	O
ماداروهاش	O
مع	O
لا	O
كوري	B-GPE
ولا	O
مع	O
لالمان	B-GPE

صطيف	B-GPE
راست	O
صطيف	B-GPE
مالقري	O
تو	O
بصح	O
نتوما	O
واش	O
درتو	O
تعرفو	O
غير	O
تهدرو	O

ليوم	O
نحكي	O
ل	O
حكايات	O
لي	O
راهم	O
ف	O
سترة	O
كيما	O
لي	O
بيبي	O
لي	O
لقاوهم	O
طايشين	O
ف	O
زبلة	O

ما	O
شاء	O
الله	O
و	O
لا	O
قوة	O
الا	O
بالله	O
فريمو	O
ال	O
نو	O
ا	O
هونوري	O
ا	O
ليترانجي	O
جو	O
لوي	O
سوهات	O
ل	O
بون	O
كونتينواسيو	O
بلان	O
دو	O
سكسي	O
اي	O
دو	O
فيارتي	O
برافو	O
ولد	O
بلادي	O
ربي	O
معاك	O

الى	O
علي	B-PER
لماذا	O
لا	O
تغلق	O
فمك	O
يا	O
مون	O
فرار	O
انا	O
كذالك	O
من	O
واد ريو	B-GPE

الا	O
عندنا	O
دعوة	O
عند	O
ربي	O
انشالله	O
يخسرو	O
ب	O
4	O
à	O
0	O
امين	O
يا	O
ربي	O
زعما	O
مولودية الجزائر	B-ORG
ههه	O
ال	O
عميد	O
هههه	O
فريق	O
ال	O
عاصمة	O
هههه	O

رانا	O
ديما	O
نستناو	O
ف	O
ولادنا	O
ربي	O
يشفيهم	O
و	O
معاك	O
يا	O
الخضرة	B-ORG

مسكينة	O
ربي	O
اكون	O
معاها	O
كون	O
ما	O
جاش	O
يضربها	O
ماتحاولش	O
تقتلو	O
كيما	O
انا	O

ال	O
فو	O
قاقني	O
لو	O
ماتش	O
اي	O
فو	O
بريزونتي	O
ل	O
الجيري	B-GPE
او	O
نشالله	O
ماتدربوش	O
علا	O
ال	O
منحة	O
كيما	O
عام	O
لي	O
فات	O

سي	O
بون	O
نشيخ	O
و	O
نعيش	O
ديما	O
فرحان	O

حسبنا	O
الله	O
و	O
نعم	O
ال	O
وكيل	O
اللهم	O
لا	O
تاخذنا	O
بما	O
فعل	O
السفهاء	O
منا	O

123	O
فيف	O
شبيبة	B-ORG
رانا	O
معاكم	O
فرحونا	O
رانا	O
زعفانين	O

1	O
2	O
3	O
فيفا	O
لالجيري	B-GPE
روح	O
يا	O
عمو	O
سعدان	B-PER
راك	O
رابح	O

صوفية	O
مدعومة	O
ب	O
امريكا	B-GPE
و	O
وزير	O
شؤون	O
دينية	O
و	O
مر	O
و	O
حفظهم	O
تظليل	O
ل	O
مسلمين	B-NORP
عن	O
دينهم	O
و	O
نشر	O
ل	O
خرفات	O
و	O
ل	O
بدع	O
و	O
بناء	O
في	O
كل	O
مدينة	O
زاوية	O
و	O
دريح	O
و	O
هم	O
كثيرون	O
ف	O
غرب	B-LOC
لجزائر	I-LOC
و	O
ان	O
كانت	O
لهم	O
عاصمة	O
ف	O
هيا	O
مستغانم	B-GPE
حذاري	O
حذاري	O
يا	O
اخوان	O
والله	O
انهم	O
اشد	O
خطرا	O
من	O
بني	O
صهيون	B-NORP
و	O
نصارى	B-NORP

نشالله	O
اكون	O
خليفة	O
تاع	O
زيزو	B-PER
ل	O
فرح	O
لا	O
فرانس	B-GPE
و	O
نشالله	O
مادين	B-PER
يلعب	O
بور	O
ل	O
الجيري	B-GPE
اي	O
توجور	O
فيف	O
ل	O
الجيري	B-GPE

و	O
حنا	O
ك	O
نشوفوها	O
نقولو	O
شو	O
ياخي	O
خامجة	O

انا	O
مغاربي	B-NORP
رانا	O
عايشين	O
فل	O
ميزيرية	O
ولا	O
ينعل	O
ملك	O
ديالنا	O
لي	O
كلانا	O
تحيا	O
بوليزاريو	B-ORG
و	O
تحيا	O
ل	O
حق	O

فيف	O
صسص	B-ORG
ديما	O
عام	O
الطلعة	O

نشري	O
طيارات	O
و	O
دي	O
بانك	O
كيما	O
ال	B-PER
خليفة	I-PER
