Même	O
dangereux	O
كيما	O
Blida	B-GPE
في	O
partout	O

سلام	O
يا	O
ناس	O
ادعو	O
ربي	O
يسقم	O
احوال	O
ل	O
بلاد	O
قبل	O
و	O
مبعد	O
le	O
football	O

شعب	O
مريض	O
حتا	O
في	O
es	O
commentaires	O
تع	O
الشروق	B-ORG
تسبو	O
بعضاكم	O
و	O
تتعايرو	O
ههههههه	O
ربي	O
يهدينا	O
ؤ	O
يهديكم	O

قدر	O
الله	O
و	O
ماشاء	O
فعل	O
أعانك	O
الله	O
على	O
بلاؤك	O

vive 	O
Bougherra	B-PER
نشآلله	O
ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O
في	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG

رانا	O
جايين	O
يا	O
ل	O
عديان	O
حاشا	O
ل	O
حرارشا	B-NORP
و	O
ل	O
وهارنا	B-NORP

هادا	O
مابقا	O
حتا	O
les	O
noirs	O
يتمسخرو	O
ب	O
les	O
algériens	B-NORP
عيب	O
والله	O
lol	O

مع	O
بومدين	B-PER
jusqu'à	O
la	O
mort	O

حاجت	O
ربي	O
toujours	O
نقولو	O
مرحبا	O
بها	O
malgrès	O
c'est	O
dur	O
de	O
vivre	O
cette	O
situation	O
mais	O
ça	O
passe	O
car	O
c'est	O
lui	O
qui	O
donne	O
et	O
il	O
reprend	O
il	O
faut	O
le	O
remercier	O
toujours	O
mais	O
ظربة	O
ال	O
عبد	O
هيا	O
لي	O
تجرح	O
????	O
que	O
Dieu	O
soit	O
avec	O
vous	O
Ghaza	B-GPE
!!!	O
salutation	O

vive 	O
بلادي	O
والله	O
يحفض	O
ولاد	O
بلادي	O
و	O
ربي	O
معاكم	O
و	O
نشالله	O
منصورين	O

قولي	O
وين	O
la	O
vérité	O

123	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
vive	O
l'algerie	B-GPE

c’est 	O
pour 	O
le	O
commentaire	O
numéro	O
47	O
و	O
فرعون	B-PER
ذي	O
الأوتاد	O

si	O
non	O
حنا	O
رانا	O
روطار	O
نسحقو	O
4	B-MISC
G	I-MISC
عندنا	O
les	O
portables	B-PROD
و	O
كاين	O
دراهم	O
خصنا	O
ال	O
راي	O
!!!	O

سعدان	B-PER
ça y est	O
c'est	O
bon	O
fin	O
de	O
contrat	O
هه	O
بزاف	O
الله	O
يعطيك	O
ال	O
صحة	O
وصلتنا	O
لي	O
ال	O
mondial	B-EVT
و	O
شكلتها	O
و	O
ڨاع	O
mais	O
معليش	O
ربي	O
يخليك	O
ça	O
fait	O
un	O
grand	O
plaisir	O
مين	O
لعبنا	O

مالكم	O
معقدين	O
من	O
les	O
marocains	B-NORP

ربي	O
معانا	O

Sérum	B-PROD
,	O
anésthésie	B-PROD
,	O
و	O
معاه	O
سرير	O
في	O
cimetière	O

J'	O
aimerais	O
bien	O
que	O
les	O
américains	B-NORP
seront	O
notre	O
protegeur	O
اللهم	O
إجعل	O
ال	O
أمريكان	B-NORP
أولياء	O
لنا	O

Pourtant	O
اني	O
محتاج	O
à	O
peu	O
près	O
trois	O
cent	O
millions	O

نشالله	O
l'	O
Algérie	B-GPE
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT
2010	O
شحاتة	B-PER
نشالله	O
2015	O
مع	O
l'Algérie	B-GPE

C'est	O
trop	O
tard	O
,	O
خاطكش	O
جابولنا	O
la	O
civière	O

ؤ	O
_	O
لاخر	O
خاطب	O
يبروفيتي	O
مع	O
ال	O
فرحة	O
يوخد	O
طفلة	O

le	O
phénomène	O
جديد	O
لي	O
جانا	O
_	O
لعوام	O
هاديا	O

naïf	O
مساكن	O
مازالهم	O
يامنو	O
أنت	O
تلعب	O
مع	O
les	O
américains	B-GPE

ouf !	O
عييت	O
tellement	O
j'	O
ai	O
envie	O
de	O
d \	O
لوكان	O
جات	O
ڨاع	O
ال	O
بلدان	O
العربية	B-NORP
دايرا	O
كيمان	O
هاكا	O
لوكان	O
فلسطين	B-GPE
ستقلت	O
بكري	O
vive	O
Algérie	B-GPE

صحا	O
يا	O
بنبوزيد	B-PER
يعطيك	O
الصحة	O
على	O
واش	O
درتي	O
فينا	O
c'est	O
vrai	O
nous	O
on	O
peut	O
rien	O
te	O
faire	O
mais	O
t'inquiète	O
pas	O
il y a	O
Dieu	O
tu	O
peux	O
pas	O
t'échapper	O
de	O
lui	O
الله	O
لا	O
تربحك	O
يا	O
حقار	O
حسبي	O
الله	O
و	O
نعم	O
الوكيل	O
عليك	O

123	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE
و	O
تاني	O
يعطيكم	O
الصحة	O
صطيف	B-ORG
شرفتونا	O
و	O
تاني	O
vive	O
Mouloudia	B-ORG
و	O
هاد	O
ال	O
عام	O
شامبيوني	O

نعقب	O
في	O
طونوبيل	O
,	O
ام	O
عندي	O
les	O
combines	O

c'est	O
un	O
homme	O
il	O
mérite	O
une	O
médaille	O
d'	O
or	O
un	O
peuple	O
عقون	O

يا	O
مولودية	B-ORG
كونو	O
شويا	O
sérieux	O
متبهدلوناش	O
على	O
خاطر	O
في	O
retour	O
لي	O
يغلط	O
إخلص	O
نشالله	O
تكلاسيو	O
مليح	O

يا	O
عنطر	B-PER
sayez	O
فاتك	O
دورك	O
c'est	O
bon	O
خلي	O
بلاصتك	O
فيها	O
بركا	O
من	O
ال	O
$	B-MISC

بوزيد	B-PER
خير	O
من	O
بلعيد	B-PER
et	O
مجاني	B-PER
يستحق	O
يلعب	O
مع	O
l'	O
EN	B-ORG

دزاير	B-GPE
راحت	O
من	O
وقت	O
إرهاب	O
je	O
crois	O
que	O
مليح	O
لوكان	O
جات	O
فرانسا	B-GPE
مستعمرتنا	O
بالاك	O
ça	O
serait	O
mieux	O

هادي	O
حاجة	O
مليحة	O
أنا	O
تساعدني	O

دير	O
فبالك	O
راحت	O
la	O
carrière	O
تاعك	O
شوف	O
إدا	O
واحد	O
من	O
مسؤلين	O
(	O
responsables	O
)	O
يوقفو	O
معاك	O
après	O
le	O
retour	O
au	O
بلاد	O
خاطر	O
قع	O
يبكيو	O
مع	O
الراعي	O
و	O
يدحكو	O
مع	O
الذيب	O

كلشي	O
كدب	O
كلشي	O
faux	O
,	O
قولي	O
وين	O
la	O
vérité	O

راجل	O
أمها	O
كلب	O
كي	O
عود	O
وحدو	O
يستفعل	O
فيها	O

نشالله	O
يحكمو	O
عليه	O
ب	O
ال	O
مؤبد	O
باه	O
ماي	O
عاودش	O
شي	O
لي	O
قاعد	O
إدير	O
فيه	O

سلام	O
عليك	O
يا	O
أخي	O
محمد	B-PER
l'Algérie	B-GPE
c'est	O
pas	O
pour	O
nous	O
dommage	O
الله	O
يهدي	O
كل	O
المسؤولين	O
ؤ	O
يرحم	O
شهادا	O
لي	O
ضحاو	O
باش	O
إعيشو	O
أنا	O
ونتا	O
و	O
كل	O
جزائريين	B-NORP
حرين	O
بحقهم	O
تاع	O
بترول	B-PROD
و	O
ال	O
gaz	B-PROD
كيما	O
سعوديين	B-NORP
حسبي	O
الله	O
و	O
نعم	O
الوكيل	O

merci	O
عمي	O
Boutef	B-PER

كي	O
نديماري	O
في	O
ل	O
attaque	O
jamais	O
نخمم	O
ع	O
ل	O
إنسحاب	O

?????????????	O
فيها	O
louche	O
هاد	O
ال	O
بومبة	B-EVT
!!!?	O
et	O
à	O
ce	O
moment	O
?	O
أواه	O
?	O
يوووو	O
!	O
أدربو	O
على	O
شعير	O
يانسا	O
ال	O
قمح	O
?	O

ال 	O
خبيث	O
إروح	O
إقابلها	O
طول	O
ل	O
ال	O
قبلة	O
قبل	O
ورا	O
قبل	O
حتى	O
تصبح	O
عند	O
ال	O
قابلة	O

يخي	O
ال	O
غلطة	O
تع	O
ل	O
كبار	O

vous	O
avez	O
pas	O
honte	O
et	O
vous	O
croyez	O
qu'on	O
va	O
vous	O
laissez	O
nous	O
donner	O
4	O
-	O
0	O
chéz	O
vous	O
déjà	O
vous	O
allez	O
perdre	O
contre	O
la	O
Zambie	B-GPE
alors	O
ne	O
vous	O
enflammez	O
pas	O
pffffffff	O
معاك	O
يا	O
الخدرة	B-ORG
نديرو	O
حالا	O

و	O
ل	O
ليل	O
ديما	O
سهران	O
لهيه	O
ب	O
شراب	O
ف	O
les	O
bars	O

ربي	O
معاكم	O
نشالله	O
و	O
تربحو	O
رواندا	B-GPE
et	O
surtout	O
ماصر	B-GPE
ال	O
حمدلله	O
حتى	O
هنا	O
خفنا	O
عليك	O
ربي	O
معانا	O
contre	O
Maroc	B-GPE
يا	O
ربي	O

réponse	O
au	O
numéro	O
7	O
la	O
présence	O
face	O
à	O
face	O
avec	O
un	O
juif	B-NORP
c'est	O
la	O
reconaissance	O
de	O
l'état	B-ORG
hébreux	I-ORG
نعلهم	O

non	O
نتا	O
ثعلب	O
et 	O
حنا	O
عندنا	O
فنك	O
!	O

كي	O
نسمع	O
ب	O
ال	O
coup	O
d'	O
état	O
,	O
كل	O
حوما	O
قاريطا	O

أويحيى	B-PER
ولله	O
ما	O
نسمحلك	O
عند	O
ربي	O
car	O
je	O
travaille	O
pas	O
et	O
j'ai	O
posée	O
un	O
dossier	O
pour	O
avoir	O
une	O
voiture	O
par	O
facilité	O
la voiture	O
coûte	O
40	O
millions	O
les	O
frais	O
du	O
dossier	O
m'ont	O
couté	O
14	O
millions	O
et	O
la	O
taxe	O
coûte	O
7	O
millions	O
ça fait	O
le	O
tout	O
21	O
millions	O
pour	O
avoir	O
40	O
millions	O
c'est	O
normal	O
pour	O
un	O
jeune	O
qui	O
a	O
posé	O
son	O
dossier	O
à	O
\	O

هدرة	O
بلا	O
مزيتك	O
إمالا	O
عاود	O
روحك	O
et	O
ولي	O
لعقلك	O

ٱمين	O
يا	O
رب	O
ال 	O
عالمين	O

هادا	O
بهدلنا	O
في	O
مراكش	B-GPE
و	O
مازال	O
يحكي	O
على	O
دراجة	O
لولا	O
و	O
ثانية	O
هدا	O
ماشي	O
مدرب	O
عندو	O
تشرك	O
ال	O
فم	O
قالك	O
إفولولو	O
ال	O
général	O
هدا	O
كبران	O
ماشي	O
général	O

بن	B-PER
يامينة	I-PER
عووووو	O
شروق	B-ORG
il	O
faut	O
تعاونيه	O

vive	O
USMA	B-ORG
و	O
تحيا	O
سيدي	B-PER
سلام	I-PER
و	O
ربي	O
يعيش	O
منادي	O
إبراهيم	B-PER
فيطاش	I-PER
ال	O
جزاير	B-GPE

نشالله	O
قاع	O
لي	O
عنده	O
BAC	B-EVT
cette	O
année	O
يديه	O
يا	O
ربي	O

رانا	O
معاكم	O
يا	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
نشالله	O
30000	O
algériens	B-NORP
في	O
سطاد	B-LOC
ال	I-LOC
قاهرة	I-LOC
غير	O
ربحو	O
و	O
زاهيونا	O
هادا	O
ماكان	O

vive	O
ال	O
مولودية	B-ORG
نشالله	O
يا	O
ربي	O
ماتحبطش	O
le	O
doyen	O
ne	O
meurt	O
jamais	O
يا	O
ل	O
عديان	O

ni	O
امطار	O
ni	O
والو	O
هادي	O
دربة	O
تاع	O
ل	O
عبد	O
ماشي	O
تاع	O
ربي	O

même	O
si	O
c'étais	O
des	O
térros	B-NORP
couvrez	O
les	O
et	O
ne	O
montrer	O
pas	O
عورتهم	O
سلام	O
عليكم	O

vive	O
JSK	B-ORG
هاد	O
ل	O
عام	O
لينا	O
نشالله	O

هاد	O
ل	O
حمار	O
راهو	O
لاعب	O
كبير	O
ربي	O
ينجحو	O
مع	O
l’	O
ASO	B-ORG

je	O
souhaite	O
la	O
réussite	O
pour	O
notre	O
équipe	O
إنشاء	O
لله	O
et	O
l’	O
Egypte	B-GPE
aussi	O
comme	O
ça	O
on	O
finit	O
cette	O
querelle	O
nous	O
sommes	O
tous	O
frères	O
bonne	O
chance	O
à	O
tous	O
ربي	O
عاونكوم	O

ماعاونوش	O
les	O
jeunes	O
تع	O
ل	O
بلاد	O
يعاونو	O
ل	O
حراقة	O

je	O
suis	O
à	O
la	O
recherche	O
d'	O
un	O
logement	O
بلا	O
تشيبا	O
و	O
معارف	O

ب	O
صاح	O
ال	O
دم	O
لي	O
في	O
لحمي	O
يولي	O
كحل	O
من	O
ل	O
حرام	O

خصنا	O
شويا	O
أخبار	O
عن	O
فنانين	O
و	O
مطربين	O
و	O
خاصة	O
sur	O
le	O
sport	O

combien	O
عندك	O
ف	O
ال	O
compte	O

que	O
Dieu	O
soit	O
avec	O
nous	O
مع	O
هاد	O
ال	O
إصلاحات	B-EVT

نيشان	O
عندك	O
ال	O
صح	O
صحبي	O
تحيا	O
ال	B-PER
حمري	I-PER
jusqu'à	O
la	O
mort	O
ولي	O
مايحبوناش	O
علاه	O
?	O

En	O
plus	O
que	O
تاعي	O
فيها	O
des	O
techniques	O
صعاب	O

يا	O
خويا	O
تركي	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
حسباتلك	O
تقويم	O
ال	O
مستمر	O
مليح	O
لينا	O
والله	O
نقدر	O
نقولك	O
هاداك	O
هو	O
le	O
problème	O

اللهم	O
أنصر	O
فلسطين	B-GPE
وأجعل	O
إتحاد	O
بيننا	O

vive	O
زياني	B-PER
و	O
ربي	O
يعاد	O
عليك	O
ال	O
عاين	O
نشالله	O

واش	O
هاد	O
ل	O
هبال	O
انا	O
راني	O
في	O
كانادا	B-GPE
و	O
نخدم	O
ب	O
ال	O
حجاب	O
مع	O
ولاد	O
ل	O
ڨور	B-NORP
ما	O
خافوش	O
عليهم	O
مال	O
choc	O
en	O
plus	O
ال	O
دراري	O
يحبوني	O
و	O
leurs	O
parents	O
كيف	O
كيف	O
خافو	O
ربي	O
راني	O
خايفة	O
يبعتلنا	O
عقاب	O
قوم	B-NORP
لوط	I-NORP

vive	O
NAHD	B-ORG
يا	O
لمسامعي	O
يا	O
ل	O
جيعان	O
تغير	O
مصفرة	B-ORG
parceque	O
قاع	O
les	O
jeunes	O
شعلو	O
les	O
fumigenes	O
parceque	O
la	O
coupe	O
لينا	O
c'est	O
pas	O
grave	O
ça	O
sera	O
pour	O
la	O
prochaine	O
fois	O
123	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE
معاك	O
يا	O
ال	O
خضرة	B-ORG
معاك	O
يا	O
دزاير	B-GPE

كولشي	O
كدب	O
كولشي	O
faux	O

non	O
2	O
الله	O
يهديك	O
من	O
راك	O
عايش	O
في	O
المريخ	B-LOC
ولا	O
انت	O
حكومة	O
please	O
الشروق	B-ORG
انشر	O

Halilhodžić	B-PER
تسنا	O
فيه	O
خدمة	O
كبيرة	O
راح	O
إعاود	O
كلش	O
ربي	O
يكون	O
معاه	O
bon	O
courage	O

هادوما	O
des	O
affaires	O
نخليهم	O
ل	O
دراري	O
صغار	O

لا	O
حول	O
والا	O
قوة	O
إلا	O
ب	O
الله	O
لازم	O
يعدموه	O
باش	O
يكون	O
عبرة	O
لمن	O
يعتبر	O

سلام	O
عليكم	O
je	O
suis	O
totalement	O
d'	O
accord	O
avec	O
le	O
numéro	O
30	O
الله	O
يهدينا	O
اجمعين	O

و	O
ال	O
عايلتو	O
ربي	O
يحميك	O
من	O
ال	O
عين	O

نفسخ	O
ال	O
توبة	O
،	O
نحصلها	O
في	O
la	O
société	O

واش	O
هاد	O
تمسخير	O
قول	O
Wenger	B-PER
ما	O
خلاش	O
صايفي	B-PER
يلعب	O
والله	O
تمسخير	O

ربي	O
معاكم	O
يا	O
رجال	O

bonne	O
chance	O
les	O
jeunes	O
و	O
ربي	O
معاكم	O
نشالله	O
هشام	B-PER
داود	I-PER
عندك	O
ال	O
دزاير	B-GPE
و	O
تيسمسيلت	B-GPE

نتوما	O
شعب	O
فارغ	O
شغل	O
قاعدين	O
que	O
pour	O
le	O
passe	O
temps	O

يا	O
الاخ	O
صالح	B-PER
هادو	O
ما	O
عندهمش	O
اي	O
علاقة	O
ب	O
اسلام	B-MISC
هادو	O
c'est	O
des	O
juifs	B-NORP
كيفك	O
صح	O
je	O
pense	O
pas	O
لا	O
نتا	O
algérien	B-NORP
و	O
الله	O
يهديك	O

ces	O
gens	O
là	O
ماتنفعش	O
معاهم	O
la	O
garde	O
à	O
vue	O

ربي	O
معاكم	O
و	O
حنا	O
تاني	O
فرحونا	O
123	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE

criminel	O
et	O
tu	O
le	O
resteras	O
toujours	O
اللهم	O
عافينا	O
في	O
دنيانا	O
و	O
ديننا	O
امين	O

كي	O
نسمع	O
bourgeoisie	O
,	O
mercedes	B-PROD
مخو	O
مكرازي	O
,	O
و	O
انا	O
مع	O
les	O
bus	O
نقاسي	O

احسن	O
ما	O
فعلو	O
ل	O
ان	O
المغرب	B-GPE
يتوفر	O
على	O
الملاعب	O
و الفنادق	O
و البنية	O
التحتية	O
ماشي	O
كيما	O
هنا	O

كاين	O
لي	O
يبيع	O
,	O
كاين	O
لي	O
يغطس	O
,	O
كاين	O
لي	O
يقس	O
و	O
كاين	O
لي	O
يعس	O

اي	O
راهو	O
نسا	O
روحو	O
ڨداه	O
عندو	O
و	O
هو	O
حاكم	O
RCD	B-ORG
alors	O
سعيد	B-PER
dictateur	O
كيما	O
ل	O
اخرين	O
l'	O
euro	B-MISC
مليح	O
يا	O
سعيد	B-PER
lol	O

الله	O
يكون	O
معاها	O
مسكينة	O
et	O
celui	O
qui	O
a	O
commis	O
ce	O
crime	O
doit	O
payer	O

الي	O
يخرب	O
في	O
بوقرة	B-PER
ندير	O
عليه	O
ڨيرا	O
متمور	B-PER
mon	O
amour	O
و	O
كي	O
يجي	O
لدزاير	B-GPE
نروح	O
معاه	O
ندور	O
غيلاس	B-PER
معاه	O
رانا	O
لاباس	O
و	O
كل	O
ليلة	B-PER
كريم	B-PER
زياني	I-PER
مريزارفي	O

vive	O
Algérie	B-GPE
و	O
مبروك	O
طلعة	O
و	O
Médéa	B-GPE
merci	O

ال	O
moral	O
تاعي	O
à	O
fond	O
ديما	O
bien	O
bien	O
bien	O

سلام	O
عليكم	O
ربي	O
يهديكم	O
و	O
ربي	O
يجيب	O
الخير	O
ياخ	O
تحوسو	O
على	O
الديمقراطية	O
هاديهيا	O
الديمقراطية	O
تع	O
الغرب	O
ههه	O
الله	O
يرحم	O
صدام	B-PER
حسين	I-PER
و	O
معمر	B-PER
القذافي	I-PER
و	O
هواري	B-PER
بومدين	I-PER

سلام	O
عليكم	O
ربي	O
فيه	O
ال	O
خير	O
خونا	O
نشالله	O
la	O
France	B-GPE
كيما	O
جهنم	O
ماحبتش	O
تشبع	O
و	O
هل	O
من	O
مزيد	O

عجني	O
mais	O
لوكان	O
يكمل	O
BAC	B-EVT
كيما	O
2010	O

vive	O
بابية	B-ORG
هادو	O
ال	O
JSK	B-ORG
راهم	O
والو	O
كي	O
هوما	O
كي	O
سطيف	B-ORG
مع	O
بابية	B-ORG
لال	O
مامات	O
هكدا	O

انت	O
مريد	O
يا	O
الصمدي	O
شيء	O
جيب	O
ال	O
احمر	O
عاود	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
كيما	O
ميسي	B-PER
روح	O
زور	O
ولا	O
شوف	O
طبيب	O
داويك	O
يا	O
الصمدي	O

و	O
نشالله	O
ماصر	B-GPE
تربح	O
باش	O
نلعبو	O
معاها	O
و	O
نشوفو	O
ال	O
ballon	O
تع	O
ال	O
صح	O
و	O
يشوف	O
le	O
monde	O

يرحم	O
والديكم	O
فهمونا	O
هادا	O
سعدان	B-PER
واش	O
يكون	O
هو	O
تاني	O
حاب	O
يحكمها	O
عهدة	O
ثانية	O
خلينا	O
منك	O
يا	O
سعدان	B-PER
والله	O
راك	O
رايح	O
تكرهلنا	O
حياتنا	O
بزاف	O
راك	O
كبير	O
ماعندك	O
ماتطمع	O

الله	O
لا	O
يرجعك	O

يا	O
سعدان	B-PER
اقول	O
لك	O
فقيد	O
شيء	O
لا	O
يعطيه	O
فا	O
اذا	O
كنت	O
رجل	O
بي	O
معنى	O
الكلمة	O
فا	O
تنحا	O
عن	O
منصبك	O
انتهى	O
وقتك	O
يا	O
شيخنا	O

ربي	O
معاك	O
نشالله	O
ne	O
perd	O
pas	O
l'	O
espoir	O
et	O
la	O
patience	O
الله	O
يجيب	O
الشفاء	O
امين	O

Mes	O
phrases	O
منحوسين	O
,	O
يعميو	O
في	O
ال	O
عينين	O

الله	O
يجعل	O
ال	O
حفض	O
و	O
الحمدلله	O
لي	O
ماكانش	O
لي	O
ماتو	O

حنايا	O
ڨاع	O
نعرفو	O
نفتو	O
واش	O
يخرج	O
علينا	O

تقست	O
صح	O
و	O
تخدعت	O
ڨداه	O
من	O
مرة	O

و	O
نولي	O
كيف	O
ل	O
عباد	O
,	O
ريش	O
في	O
ال	O
بلاد	O

نشالله	O
ي	O
كون	O
معاهم	O
ربي	O
نربحو	O
3-0	O

سبحان	O
الله	O
كاشي	O
ام	O
تحرق	O
بنها	O
لي	O
من	O
كبدتها	O
هادي	O
تكون	O
مريضة	O
عقليا	O

كي	O
نسمع	O
على	O
ل	O
مرا	O
,	O
مسكينة	O
حسبوها	O
بڨرة	O
,	O
ما	O
تكتب	O
ما	O
تقرأ	O

مايخافونا	O
لا	O
باي	B-PER
لا	O
باية	B-PER
normal	O
مع	O
زياني	B-PER
و	O
ال	O
حاج	O
زياية	B-PER

ربي	O
ينساكم	O
و	O
ربي	O
معاكم	O

vive	O
ESS	B-ORG
vive	O
ESS	B-ORG
ناس	O
كل	O
عارفا	O
كيفاه	O
طلعت	O
ل	O
CABBA	B-ORG
ل	O
National	O
Une	O

monsieur	O
le	O
président	O
الله	O
يعاونك	O
و	O
الله	O
يحادرك	O
على	O
لا	O
غوال	O
(	O
?	O
?	O
)	O
تع	O
دزاير	B-GPE

لعنة	O
الله	O
عليه	O
c'est	O
l'	O
état	B-ORG
algérien	I-ORG
qui	O
est	O
responsable	O
pour	O
ça	O

عيب	O
عليهم	O
عزرونا	O
الله	O
لاتربحم	O
عام	O
كامل	O
و	O
حنا	O
نقراو	O
et 	O
في	O
la	O
fin	O
يخربطوها	O

لاعب	O
متربي	O
عندو	O
اخلاق	O
عالية	O
نشالله	O
plus tard	O
يكون	O
في	O
l’	B-ORG
équipe	I-ORG
nationale	I-ORG

نشالله	O
يا	O
لموشية	B-PER
تكون	O
معانا	O
parce que	O
il	O
faut	O
pas	O
نفرطو	O
في	O
لي	O
جابو	O
la	O
qualification	O

vive	O
Bougherra	B-PER
كونترا	O
على	O
محمد	B-PER
ال	B-NORP
وهراني	I-NORP
mon	O
papa	O

وي	O
قولو	O
يقولو	O
ل	O
مها	O
مبروك	O
بنتك	O
في	O
جنة	B-LOC

ڨع	O
نتقلشو	O
ماشي	O
غير	O
الجزايرية	B-ORG
و	O
ماعندنا	O
مانديرو	O
بالبيرو	O
نتاعهم	O
حنا	O
و	O
هوما	O
ڨلعو	O
علامنا	O
مل	O
les	O
équipes	O
نتع	O
la	B-EVT
coupe	I-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT

سلام	O
عليكم	O
ماشي	O
لا	O
مشكل	O
في	O
شاوشي	B-PER
مشكل	O
راه	O
في	O
غزال	B-PER
لي	O
لعب	O
15	O
matchs	O
و	O
ماركا	O
حتا	O
but	O

merci	O
beaucoup	O
l'	O
équipe	O
نشالله	O
mondial	B-EVT
راه	O
قريب	O
لينا	O
و	O
مادابيكم	O
تعيطو	O
ال	O
يبدا	B-PER

سي	O
لو	O
juge	O
الله	O
غالب	O
,	O
كان	O
ال	O
بارود	O

فيها	O
خدمة	O
تخلص	O
,	O
واحد	O
ما	O
يتقاس	O

ل	O
مرا	O
ماهيش	O
خدمتها	O
agent	O
de	O
sécurité	O
mais	O
ربي	O
يكون	O
في	O
عوانهم	O

اه	O
يا	O
الحراشيا	B-NORP
درتو	O
match	O
nul	O
مع	O
USMA	B-ORG
حبيتو	O
تاكلو	O
دنيا	O
حطو	O
رجليكم	O
في	O
ال	O
ما	O
يبردو	O
هاد	O
ل	O
عام	O
تحبطو	O
حرام	O
عليكم	O
حڨرتو	O
RCK	B-ORG
بلاصتكم	O
دربي	O
مع	O
بن طلحة	B-ORG

لمشكل	O
ماشي	O
الخليفة	B-PER
لاكن	O
لي	O
صنع	O
الخليفة	B-PER
وشكون	O
هادو ? 	O
تقدر	O
العدل	B-ORG
الجزائرية	I-ORG
تحاسبهم	O
?	O
ولا	O
هوما	O
يحسبو	O
العدالة	O
?	O
باركاونا	O
الحقيقة	O
شعب	O
راهو	O
عارفها	O

ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O
واحد	O
ما	O
ينجح	O
puisque	O
راهي	O
غالطة	O
من	O
ال	O
وزارة	O
و	O
يتحملها	O
غير	O
ال	O
تلاميذ	O
merci	O

و	O
حرزو	O
ل	O
gaz	B-PROD
يا	O
جماعة	O
ماراهش	O
حاجة	O
ساهلة	O

صرات	O
ب	O
ناس	O
لي	O
كانت	O
بنتهم	O
مهمومة	O
يقول	O
لهم	O
نتوما	O
راهي	O
طفلة	O
مسحورة	O

و	O
نعاون	O
ma	O
patrie	O
و	O
نفينانسي	O
des	O
parties	O

ال	O
جزاير	B-GPE
بلاد	O
ال	O
اسلام	O
و	O
ماتو	O
عليها	O
رجال	O
وينكم	O
يا	O
مسؤولين	O
من	O
هاذا	O
بصح	O
غدوا	O
قدام	O
الله	O
نحاسبوكم	O
حنا	O
نموتو	O
ونتوما	O
جيبولنا	O
في	O
les	O
ordures	O

رانا	O
معاكم	O
يا	O
ولاد	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
124	O
vive	O
Algérie	B-GPE
فرحونا	O
الله	O
ي	O
فرحكم	O

انا	O
كيدهن	O
لا	O
عضيم	O
استغفر	O
الله	O
سبحانه	O
و	O
تعالى	O

les	O
algériens	B-NORP
راصا	O
و	O
لي	O
عادانا	O
باصا	O

ناس	O
شاهدة	O
و	O
التاريخ	O
اعاود	O
نفسو	O

ههههه	O
باجيو	B-PER
ال	B-NORP
عرب	I-NORP
كون	O
يسمع	O
باجيو	B-PER
يسويسيدي	O
والله	O
ڨلع	O
هاديك	O
queue	O
de	O
cheval	O
نتا	O
راجل	O
يا	O

au	O
lieu	O
زين	B-PER
العابدين	I-PER
يوكل	O
ال	O
شعب	O
ديالو	O
يروح	O
يمنع	O
ال	O
حجاب	O
ياخي	O
les	O
arabes	B-NORP
والله	O
مايتفهمو	O

انت	O
لي	O
بيدون	O
يا	O
تعليق	O
راكم	O
2	O
ماشاء لله	O
هادو	O
لي	O
يشرفو	O
لبلاد	O
بارك	O
الله	O
فيك	O
يا	O
سعدان	B-PER
ربي	O
يوفقك	O
في	O
كل	O
مشرقك	O

نتمنا	O
لوكان	O
يلعب	O
عنطر	B-PER
يحيى	I-PER
و	O
مغني	B-PER
demain	O
نشالله	O
et	O
نشالله	O
vous	O
gagner	O

عندنا	O
منصوري	B-PER
+	O
صايفي	B-PER
c'est	O
déjà	O
beaucoup	O
نشالله	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT
طلعة	O
نتكلو	O
على	O
ربي	O
و	O
عليك	O
يا	O
سعدان	B-PER
و	O
ولادك	O
la	O
jeunesse	O

نشالله	O
هاد	O
ال	O
عام	O
l'	O
USMA	B-ORG
champions	O
مع	O
Hamidi	B-PER
et	O
Anderson	B-PER

ال	O
حمد	O
لي	O
الله	O
على	O
هاذه	O
ال	O
نعمة	O

ربي	O
معاكم	O
يا	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
و	O
نتمناو	O
ما	O
يون	O
فرق	O
بين	O
ال	O
جدد	O
و	O
ال	O
قدما	O
و	O
لي	O
راح	O
يعطينا	O
جديد	O
مرحبا	O
بيه	O

Mes	O
projets	O
ام	O
كبار	O
درك	O
نجبدهم	O

نشالله	O
نربحو	O
يا	O
رب	O
و	O
كون	O
مع	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
يا	O
رب	O
بربي	O
ب	O
ربي	O
نشالله	O

نشالله	O
نشرفوكم	O
يا	O
عرب	B-NORP
كلنا	O
مع	O
ال	B-ORG
فريق	I-ORG
ال	I-ORG
وطني	I-ORG
ال	I-ORG
جزايري	I-ORG

عجبتني	O
هادي	O

mais	O
de	O
quoi	O
je	O
me	O
méle	O
يا	O
خي	O
عقلية	O

السلام	O
عليكم	O
_	O
_	O
vraiment	O
c'est	O
très	O
grâve	O
voilà	O
l'Algérie	B-GPE
exporte	O
le	O
\	O

هههه	O
علاش	O
يغيرو	O
ah	O
malgré	O
tout	O
بلادي	O
نبغيك	O
شنو	O
عندكم	O
باعدا	O
باش	O
يحسدوكم	O
والله	O
دحكتيني	O

vive	O
USO Amizour	B-ORG
et	O
نشالله	O
طلعة	O
inter	O
région	O

ربي	O
يهديكم	O
انا	O
كون	O
نلقا	O
واحد	O
يحرڨوني	O
نحرڨ	O
même	O
نكون	O
على	O
بالي	O
ب	O
لي	O
راح	O
نموت	O
هاديك	O
ليلة	O
ال	O
مهم	O
نموت	O
و	O
مانبقاش	O
هنا	O

Surtout	O
كون	O
نحكي	O
de	O
maison	O
de	O
rendez-vous	O

الله	O
يعاونك	O
خويا	O
انا	O
gendarme	O
والله	O
و	O
تحكم	O
ما	O
راطيها	O
هاد	O
لبلاد	O
لي	O
دعا	O
عليها	O
مات	O

لي	O
خاطيك	O
يعاييك	O

va	O
lire	O
عقيدة	O
ال	O
نصيرية	O
avant	O
de	O
dire	O
ou	O
de	O
faire	O
des	O
bétises	O
enfin	O
ربي	O
يهدينا	O
و	O
يهديك	O

دوك	O
يدوه	O
لهوايش	O
يخدم	O
معاهم	O

مازالت	O
عندي	O
ال	O
هيجة	O
تع	O
هاجوج	B-MISC
و	I-MISC
ماجوج	I-MISC

علمنا	O
ال	O
وحي	O
بلي	O
ربي	O
هو	O
لي	O
يهدي	O

vive	O
CRB	B-ORG
نشالله	O
championnat	B-EVT
هاد	O
ل	O
عام	O
les	O
vrais	O
ولاد	O
شرشال	B-GPE

صحا	O
vive	O
Mouloudia	B-ORG
علاش	O
ماجيبوناش	O
joueur	O
مليح	O
و	O
نتهناو	O
يا	O
عمروس	B-PER
جيبلنا	O
دهم	O
merci	O

يا	O
ال	O
حاجة	O
ال	O
غنا	O
ماغاديش	O
ينفعك	O
في	O
la	O
fin	O
ياو	O
صلاتك	O
و	O
زكاتك	O
هي	O
لي	O
تنفعك	O

نشالله	O
تطلع	O
لحكاية	O
صحيحة	O
على	O
خاطر	O
ديما	O
يقولو	O
هكا	O
و	O
يضهر	O
عكس	O
dans	O
toutes	O
les	O
_	O
بوتفليقة	B-PER

ال	O
اخر	O
مرتو	O
كل	O
يوم	O
يبهدل	O
فيها	O
,	O
يجيب	O
معاها	O
دراري	O
و	O
ي	O
طيشها	O
ل	O
دار	O
والديها	O

يستهل	O
كل	O
خير	O
لي	O
يتعب	O
ينال	O
124	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE

يا	O
ال	B-ORG
حمرة	I-ORG
يا	O
mon	O
amour	O
زهينا	O
هاد	O
ال	O
عام	O

ربي	O
يحفدك	O
يا	O
سي	O
عثمان	B-PER
والله	O
توحشتك	O
بزاف	O
تحيا	O
دي	O
مخلوف	B-PER
ال	I-PER
بومباردي	I-PER

ندخلها	O
مع	O
ال	O
دخلات	O
,	O
و	O
نجيب	O
ال	O
انتخابات	O

ا	O
عينيا	O
vive	O
Algérie	B-GPE

راك	O
le	O
meilleur	O
entraineur	O
عرفاتو	O
l'	O
equipe	B-ORG
nationale	I-ORG
يا	O
سعدان	B-PER
الله	O
يشافيك	O
بوعزة	B-PER
ادا	O
كان	O
سعدان	B-PER
دارها	O
و	O
ماعيطلكش	O
والله	O
ما	O
يستهل	O
باش	O
يكون	O
مدرب	O
de	O
l'	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
)))))	O

حنونة	O
من	O
عام	O
و	O
نص	O
تضياع	O
الوقت	O

2	O
/	O
هادا	O
les	O
coper	O
نهار	O
واحد	O
اخر	O
يولي	O
على	O
على	O
l'	O
Algérie	B-GPE
c'est	O
0	O
oui	O

جيل	O
يجيب	O
la	O
manière	O
تع	O
اشيل	B-PER

vive	O
ال	O
مارشي	O
noir	O
انا	O
كنت	O
نخدم	O
في	O
Alger	B-GPE
فالمارشي	O
لوكان	O
يزيدو	O
يناحيو	O
اسيزي	O
الزوالي	O
يعاون	O
روحو	O
شويا	O
الله	O
غالب	O
ماكاش	O
شركات	O
خلو	O
الزوالي	O
ياكل	O
الخبز	O
صحا	O
فطوركم	O

شريف	B-PER
الوزاني	I-PER
روح	O
ترقد	O
الله	O
لا	O
تربحك	O
ابو	O
ال	O
مشاكل	O
طيحت	O
الهوارية	B-ORG
D2	B-MISC
درت	O
تبهديلا	O
في	O
شلف	B-GPE
مع	O
سيدك	O
capitaine	O
سي	O
سمير	B-PER
زاوي	I-PER
مازال	O
راك	O
تهدر	O
روح	O
entraîner	O
CRB	B-ORG
مشرية	O
ناسيونال	O
1	O
une	O
bonne	O
place	O
pour	O
toi	O
كافي	O

و	O
ي	O
فعل	O
ال	O
جاهل	O
بي	O
نفسه	O
ما	O
لا	O
ي	O
فعل	O
ال	O
عدو	O
بي	O
عدوه	O

نشالله	O
يا	O
ربي	O
3	O
but	O
امين	O
يا	O
ربي	O
ال	O
عالمين	O
one	O
two	O
tree	O
viva	O
l'	O
Algerie	B-GPE
تحيا	O
بلادي	O
معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
نديرو	O
حالا	O

موتو	O
يا	O
les	O
égyptiens	B-NORP
رانا	O
في	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT
مع	O
ولادنا	O
الرجالا	O
les	O
vrais	O
algériens	B-NORP

le	O
téléphone	O
a	O
sonné	O
,	O
بريسيدانا	O
a	O
demissionné	O
;	O
ال	O
خونة	O
يعرفوني	O

يا	O
اخي	O
ريان	B-PER
t'es	O
quelqu'un	O
de	O
bien	O
ماشاء	O
الله	O
et	O
même	O
toute	O
ta	O
famille	O
et	O
ton	O
frère	O
aussi	O
que	O
j'ai	O
connu	O
et	O
qui	O
été	O
avec	O
moi	O
dans	O
la	O
même	O
classe	O
نطلب	O
ربي	O
يشافيك	O
نشالله	O
و	O
ربي	O
معاك	O
امين	O

وداد	B-ORG
43104	O
هاد	O
العام	O
طلعة	O

نحي	O
الف	O
فرانك	B-MISC
من	O
la	O
paie	O
تع	O
عبد	O

نشالله	O
ربي	O
معاكم	O
vous	O
êtes	O
tous	O
algériens	B-NORP

عسو	O
رحكم	O
و	O
مبعد	O
عسو	O
les	O
élèves	O
de	O
BAC	O
واحد	O

ربي	O
يستر	O
le	O
match	B-EVT
contre	O
Angola	B-GPE
VRAI	O
واعر	O
غير	O
نحطو	O
رجلينا	O
في	O
ال	O
قاعة	O
عندنا	O
équipe	O
بلا	O
les	O
attaquants	O

الله	O
يكون	O
معاكم	O
et	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

علاش	O
يا	O
دزاير	B-GPE
الي	O
عندو	O
تزيديلو	O
و	O
ال	O
ڨليل	O
يشقا	O
و	O
يتعب	O

خاوتي	O
ال	O
بلاد	O
مخدوعة	O
après	O
1979	O

لي	O
مابغاش	O
على	O
عينو	O
هاكا	O
نديرو	O
les	O
algériens	B-NORP
des	O
kamikaz	O
ڨع	O
يتيرو	O
même	O
si	O
160	O
mètre	O
و	O
قادر	O
شقاه	O
مع	O
2	O
mètre	O
تير	O
و	O
زيد	O
تير	O
يا	O
زياني	B-PER
و	O
l’	O
Algérie	B-GPE
ڨع	O
معاك	O

pour	O
le	O
N1	O

ربي	O
يسترنا	O
vraiment	O
les	O
gens	O
sont	O
devenu	O
malades	O
ربي	O
يهديهم	O
و	O
يبعدهم	O
علينا	O
حسبي	O
الله	O
و	O
نعمة	O
ال	O
وكيل	O

نتوما	O
ماشي	O
رجال	O
كونو	O
معاهم	O
في	O
الربح	O
و	O
ال	O
خسارة	O

ال	O
عار	O
مع	O
ال	O
خاين	O
لكبير	O
تعهم	O

اي	O
فقنا	O
ل	O
فوق	O
فوق	O
لي	O
يحكم	O
فوقنا	O

ربي	O
يعاونك	O
خويا	O
جمال	B-PER
et	O
bienvenue	O
à	O
ton	O
pays	O
l'	O
Algérie	B-GPE
تحيا	O
الجزاير	B-GPE
صحا	O
فطوركم	O
و	O
سحوركم	O
ولاد	O
بلادي	O

نشالله	O
ب	O
ڨلوب	O
les	O
joueurs	O
و	O
دعاوي	O
شعب	B-NORP
الجزايري	I-NORP
في	O
داخل	O
و	O
ال	O
خارج	O
ال	O
يوم	O
لينا	O
الربحة	O
بي	O
2-0	O

جيبولنا	O
José	B-PER
Mourinho	I-PER
كاين	O
لعط	O
please	O
خلونا	O
مل	O
bricolage	O
نحوسو	O
ندو	O
la	O
coupe	O
world	O

ال	O
حدود	O
مغلوقة	O
مع	O
le	O
Maroc	B-GPE
اغلقوها	O
اوسي	O
مع	O
تونس	B-GPE
و	O
رتاحو	O
باش	O
تصبح	O
الجزائر	B-GPE
غايا	O
خي	O
اعلا	O
عقلية	O
يازح	O

c'est	O
le	O
VRAI	O
problème	O
qui	O
se	O
pose	O
dans	O
toute	O
l'Algerie	B-GPE
ينعل	O
بوها	O
حكومة	O

ياو	O
روح	O
تلعب	O
مع	O
راصك	O
حتى	O
منين	O
تفرت	O
فينا	O
ياو	O
bye	O
bye	O
l'	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG

ربي	O
معاك	O
يا	O
اختي	O
هاذا	O
ابتلاء	O
من	O
الله	O
ف	O
اصبري	O
و	O
سوف	O
تنالينا	O
بي	O
ادن	O
الله	O

مازلت	O
ديما	O
واقف	O
ماكرا	O
contre	O
la	O
Camora	B-NORP

لطفي	B-PER
هو	O
ال	O
rap	O
ال	O
حقيقي	O
و	O
عجبتني	O
تع	O
كلش	O
ماشي	O
donc	O
شرا	O

je	O
pense	O
que	O
حنا	O
les	O
algériennes	B-GPE
jamais	O
نتعلمو	O
مل	O
غلطات	O
تع	O
ال	O
ماضي	O
la	O
même	O
erreur	O
تع	O
la	O
Guinée	B-GPE
normelment	O
نلعبو	O
مع	O
équipe	O
مل	O
Afrique	B-LOC
واش	O
جاب	O
l'Uruguay	B-GPE
الى	O
Zambie ????????	B-GPE
كيما	O
واش	O
جاب	O
ل	O
Argentine	B-GPE
لال	O
Guinée	B-GPE

stylo	O
تقول	O
عليه	O
تيروريست	B-NORP
معمر	O
ب	O
ال	O
مسك	O

طفل	O
والديه	O
وكلو	O
لو	O
رهج	O
تع	O
ال	O
فيران	O

دي	O
عايزة	O
كلام	O
l'	O
Algérie	B-GPE
est	O
qualifiée	O

ما	O
عندو	O
لا	O
رحمة	O
لا	O
شفقة	O
اعطوني	O
كلاش	O
وينكم	O
يا	O
حكام	O
ال	O
عرب	B-NORP
sûr	O
راقدين	O
مع	O
نساكم	O
في	O
الدار	O
و	O
خاوتكم	O
يموتو	O
الله	O
اكبر	O

انشالله	O
اون	O
بينولهم	O
بلي	O
كاين	O
ال	O
بالو	O
عندنا	O
1	O
2	O
3	O
viva	O
algérien	B-NORP

الله	O
ال	O
مستعان	O
و	O
حسبنا	O
الله	O
و	O
نعمة	O
ال	O
وكيل	O
من	O
ال	O
مفروض	O
يتوب	O
الى	O
الله	O
من	O
زنا	O
و	O
ال	O
غناء	O
و	O
لاكن	O
يتمدى	O
في	O
معصية	O
نصيحتي	O
له	O
بي	O
التوبة	O
و	O
استغفار	O

je	O
t'	O
aime	O
Bougherra	B-PER
et	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
رانا	O
ڨع	O
avec	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
كونترا	O
على	O
مصاروا	B-NORP
123	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE
jusqu'	O
à	O
la	O
fin	O

RCK	B-ORG
تعيي	O
كي	O
هيا	O
كي	O
les	O
supporteurs	O
دياولهم	O
نشالله	O
تلعبو	O
مع	O
قليعة	B-GPE
ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O

انا	O
نڨول	O
لي	O
ياكلو	O
ال	O
كلاب	O
و	O
ڨطوطا	O
حاشاكم	O
مابقات	O
معيشة	O
معاهم	O
راهم	O
طولو	O
بزاف	O
viva	O
l’	O
Algérie	B-GPE

نشالله	O
le	O
mois	O
de	O
Ramadhan	O
ال	O
مبارك	O
يدخل	O
على	O
ال	O
مسلمون	B-NORP
بي	O
ال	O
خير	O
و	O
ال	O
اجر	O
يا	O
رب	O

بي	O
ربي	O
نشالله	O
حنا	O
لا	O
نتكاليفياو	O
يا	O
ربي	O
كون	O
معانا	O
امين	O

و	O
نفكر	O
خروف	O
مسكين	O
كي	O
ل	O
marionnette	O

تحيا	O
القذافي	B-PER
و	O
ربي	O
معاك	O
نشالله	O
لا	O
Jordanie	B-GPE
ولا	O
NATO	B-ORG
رايحين	O
يكونو	O
خير	O
من	O
القذافي	B-PER
الى	O
ال	O
امام	O

Le	O
problème	O
c'est	O
que	O
هاد	O
l'	O
affaire	O
فيها	O
relations	O

Algérie	B-GPE
في	O
دمنا	O
نشالله	O
يفرحونا	O
Maroc	B-GPE
ختنا	O
و	O
انا	O
نتمنا	O
التعادل	O
بين	O
الفريقين	O

pour	O
battre	O
la	O
JSK	B-ORG
?	O
Et	O
cette	O
saison	O
واش	O
درتو	O
مع	O
l’	O
OMR	B-ORG
كي	O
شريتو	O
ڨاع	O
les	O
joueurs	O
de	O
l’	O
OMR	B-ORG
pauvre	O
sport	O
Algérien	B-NORP

Des	O
années	O
ورا	O
des	O
années	O
باركاني	O
اني	O
عيان	O

allez	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
شرفونا	O
كيما	O
ال	O
عادا	O
و	O
خليو	O
ال	O
فرعون	B-PER
يهبل	O
الله	O
ابارك	O
اي	O
الله	O
يعاونكم	O
الله	O
ابارك	O
اي	O
الله	O
يعاونكم	O
حمدلله	O
moi	O
je	O
suis	O
حراڨ	O
à	O
بارسا	B-GPE
vive	O
ال	O
حرڨة	O
et	O
vive	O
l'	O
europe	B-LOC
وين	O
تعلمت	O
تقرا	O

allez	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
un	O
grand	O
mot	O
pour	O
une	O
grande	O
nation	O
avec	O
un	O
seul	O
coeur	O
يا	O
ربي	O
la	O
victoire	O
في	O
لو	O
15	O
جور	O
تع	O
رمضان	O
معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
معاك	O
يا	O
دزاير	B-GPE
و	O
ربي	O
معاكم	O
يا	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
et	O
الشيخ	O
Saadane	B-PER
bon	O
courage	O

كي	O
تكون	O
نتا	O
هدر	O
الصحراء	B-LOC
صعيبة	O
و	O
ماراناش	O
نخلصو	O
bien	O
و	O
كي	O
نموتو	O
يكترو	O
عزايا	O
و	O
تنساك	O
د	O
لا	O
الاه	O
الا	O
الله	O
ال	O
سلام	O
عليكم	O
اللهم	O
اعنا	O
على	O
ذكرك	O
و	O
على	O
شكرك	O
و	O
على	O
حسن	O
عبادتك	O

يا	O
ربي	O
استر	O
ربي	O
يجيب	O
ال	O
خير	O
هادي	O
علامة	O
من	O
علامات	O
ال	O
ساعة	O

كاين	O
غاشي	O
في	O
ال	O
جامع	O
,	O
نص	O
راقد	O
و	O
نص	O
يسمع	O
,	O
je	O
m'	O
en	O
fou	O
انا	O
ديس	O
في	O
الدار	O

la	O
victoire	O
pas	O
pour	O
Boutef	B-PER
c'est	O
pour	O
le	O
cul	O
de	O
Boutef	B-PER
يا	O
عطايين	O

On	O
dit	O
en	O
arabe	O
ما	O
عاد	O
خوه	O
c'est	O
pareil	O
pour	O
Sarkozi	B-PER
et	O
les	O
juifs	B-NORP

الله	O
يستر	O
هاد	O
ال	O
عام	O
نشالله	O
BAC	B-EVT
2011	I-EVT
pour	O
tous	O

هادو	O
خدامين	O
كيما	O
la	O
police	O
et	O
ال	O
معلمين	O

JSS	B-ORG
toujours	O
ل	O
عام	O
جاي	O
نكرهو 	O
JSK	B-ORG
و	O
USMA	B-ORG

pfffffffffffffffffffffffffffffffff	O
c'est	O
pas	O
VRAI	O
هادي	O
عتبة	O
الدروس	O
ماكانش	O
طول	O
!!	O

كانت	O
fond	O
monumental	O
,	O
دارو	O
صح	O
فوضة	O
mental	O

هادو	O
طلبة	O
حياوانات	O
و	O
ولاد	O
شارع	O
ماعندهمش	O
اصل	O
غير	O
شرعيين	O
مايحشموش	O
كيما	O
راهم	O
يحوسو	O
في	O
ديارهم	O
ثاني	O
لا	O
حشما	O
لا	O
والو	O
_	O
ديوثين	O

يا	O
خويا	O
كيما	O
ولا	O
بطل	O
نتا	O
انسان	O
فاشل	O
يا	O
سعدان	B-PER
مادابيك	O
تستقل	O
باقي	O
غير	O
نتا	O
لي	O
محلي	O
ياك	O
كلنا	O
نكملو	O
مع	O
ال	O
محليينن	O
نتا	O
علاه	O
بكيت	O

تحياتي	O
بن	B-PER
مسعودي	I-PER
بن عيسى	B-PER
je	O
souhaite	O
une	O
bonne	O
continuation	O
pour	O
notre	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
شفايا	O
في	O
ال	O
عديان	O

واش	O
يقول	O
ال	O
عبد	O
غير	O
لا	O
حول	O
و	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O

Normal	O
هادا	O
شيء	O
راهو	O
موجود	O
من	O
بكري	O
و	O
زيد	O
ب	O
زيادا	O
ال	O
ديوانا	O
عاطي	O
لهم	O
دراهم	O
برك	O
و	O
دخل	O
واش	O
حبيت	O

هههه	O
ميسي	B-PER
يلعبلكم	O
في	O
5	B-LOC
juillet	I-LOC
نتوما	O
مراد	O
واقيل	O
ياو	O
ماكاش	O
منها	O
Argentine	B-GPE
la	O
France	B-GPE
يلعبو	O
في	O
دزاير	B-GPE
هههه	O
احلمو	O
احلمو	O

لا	O
حول	O
ولا	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O

one	O
two	O
three	O
viva	O
l'	O
Algerie	B-GPE
ديما	O
معاك	O
يا	O
دزاير	B-GPE
و	O
vive	O
le	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
ال	O
يوم	O
و	O
غدوا	O
و	O
ربي	O
يخاليلنا	O
papa	O
سعدان	B-PER
je	O
te	O
aime	O
يا	O
دزاير	B-GPE
i	O
love	O
you	O
ب	O
الشاوية	O
تاشلغيشم	O

مالا	O
نحبس	O
هنا	O
sinon	O
_	O
تقول	O
هادايا	O
FAUX	O

pour	O
66	O
67	O
vous	O
nous	O
comparé	O
avec	O
les	O
Européens	B-NORP
c'est	O
vraiment	O
grave	O
Vous	O
allez	O
voir	O
ڨع	O
très	O
prochainement	O
lorsque	O
vous	O
voyez	O
votre	O
argent	O
chez	O
eux	O
لن	O
يرضى	O
عنك	O
ال	O
يهود	B-NORP
و	O
النصارى	B-NORP
حتى	O
تتبع	O
ملتهم	O

vive	O
Bouteflika	B-PER
لوكان	O
جاو	O
واقفين	O
ال	O
رجال	O
معاه	O
لوكان	O
دزاير	B-GPE
راهي	O
عندها	O
شدة	O
في	O
ال	O
عالم	O

ماعندناش	O
les	O
stades	O

pourquoi	O
cette	O
guerre	O
يا	O
les	O
frère	O
du	O
Caire	B-GPE
يعني	O
حنا	O
رابحينكم	O
و	O
ربي	O
كبير	O
ربحتو	O
غير	O
ال	O
عيب	O
hahaha	O

هاده	O
طفلة	O
ملامح	O
عربية	B-NORP
100	O
pour	O
100	O

نشالله	O
بربح	O
عليك	O
خويا	O
شاوشي	B-PER
et	O
vive	O
Mouloudia	B-ORG

Je	O
m'	O
en	O
fou	O
بالفوضة	O
mentale	O
,	O
عندي	O
ڨوسطو	O
في	O
ال	O
football	O
ڨع	O
la	O
jeunesse	O
malade	O
mentale	O

ربي	O
معاكم	O

qui	O
savent	O
bien	O
que	O
ال	O
عمل	O
ال	O
عمل	O
عبادة	O

vive	O
ال	O
عهدة	O
الرابعة	O

الا	O
نيمرو	O
7	O
نو	O
احنا	O
ال	O
جزايريين	B-NORP
مع	O
ال	B-PER
القذافي	I-PER
انت	O
تراتر	O
vive	O
ال	B-PER
القذافي	I-PER
ok	O

و	O
ڨول	O
و	O
يڨول	O
ل	O
باباها	O
خلينا	O
معاها	O
هنا	O
ف	O
ال	O
بيت	O
خاطك	O
ال	O
عفريت	O
كون	O
يخرج	O
و	O
يسكن	O
فيك	O

ماتديرو	O
والو	O
نتوما	O
تجيبوها	O
et	O
في	O
la	O
fin	O
تعوروها	O

ياك	O
دنيا	O
quelques	O
jours	O
علاش	O
راكم	O
تقلقو	O
في	O
رواحكم	O
pour	O
rien	O
يجي	O
نهار	O
لي	O
يكون	O
ماعندوش	O
يولي	O
عندو	O
دنيا	O
دوارا	O
لي	O
عطالو	O
ربي	O
و	O
مايستاهلش	O
و	O
ما	O
ديرش	O
نية	O
هادا	O
ربي	O
يمهل	O
و	O
لا	O
يهمل	O
امالا	O
كل	O
واحد	O
يحمد	O
نعمة	O
و	O
يصبر	O

ڨالو	O
لي	O
واش	O
داك	O
,	O
sur	O
راك	O
مسكين	O

bonne	O
chance	O
l'	O
Entente	B-ORG
زكارا	O
في	O
ال	O
عديان	O
sur	O
tout	O
CABBA	B-ORG
les	O
champions	O
du	O
monde	O
و	O
مبروك	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT

Chaque	O
FAUX	O
pas	O
معاها	O
برية	O
مكتوبة	O
فوڨها	O

نشالله	O
حنا	O
لروحو	O
Sud	B-EVT
Afrique	I-EVT
2010	I-EVT
و	O
نديرو حالا	O
و	O
ماصر	B-GPE
ماغادي	O
يديرو	O
والو	O
ماحاد	O
عندنا	O
سعدان	B-PER
و	O
زياني	B-PER
متمور	B-PER
قواوي	B-PER
غزال	B-PER
et	O
vive	O
Algérie	B-GPE
wwwsouadalgerieskyblogcom	O

les	O
agents	O
de	O
sécurité	O
لي	O
يخدمو	O
في	O
la	O
fac	O
يخلصو	O
13000	O
وين	O
راهي	O
ال	O
عدالة	O
ماخصناش	O
يا	O
لي	O
معاونين	O
ال	O
ياهود	B-NORP
عايرتونا	O
et	O
دروك	O
ت	O
شجعونا	O
غير	O
على	O
غزة	O
ماخصناش	O

كي	O
كملو	O
مشروع	O
شكون	O
عندو	O
ال	O
حق	O
باش	O
يدخولهم	O
غير	O
فاميليا	O
تع	O
فلان	O
و	O
فلان	O
كيما	O
club	B-LOC
des	I-LOC
pins	I-LOC
داوها	O
ڨع	O
ميدخلوهاش	O
مواطن	O
عادي	O

الله	O
يبارك	O
في	O
علمه	O
و	O
نفع	O
به	O
ال	O
امة	O
و	O
ال	O
عباد	O
مرحبا	O
به	O
في	O
عنابة	B-GPE
و	O
في ال	O
جزائر	B-GPE

انا	O
مع	O
تعليق	O
1	O
vive	O
مولودية	B-ORG

ربي	O
يشفيه	O
نشالله	O
ويكون	O
مع	O
والديهم	O

حسبوه	O
هو	O
ولي	O
معاه	O
sûr	O
مازالو	O
صحابه	O
في	O
ال	O
حكومة	O

مازال	O
عندنا	O
la	O
chance	O
لازم	O
نكونو	O
معاهم	O

ماتفكرنيش	O
بال	O
passé	O
,	O
10	O
سنين	O
في	O
domaine	O

بن	B-PER
شيخة	I-PER
ربي	O
معاك	O
je	O
si	O
qu’il	O
pourra	O
jamais	O
des	O
c’est	O
lents	O

رانا	O
بعاد	O
على	O
niveau	O
تع	O
Afrique	B-LOC
on	O
a	O
pas	O
de	O
niveau	O
du tout	O

و	O
هل	O
ما	O
فعله	O
ال	O
عسكر	O
معانا	O
في	O
السنوات	O
ال	O
اخيرة	O
كان	O
سغيرة	O
لذا	O
يجيب	O
ان	O
نفكر	O
في	O
مشاكلنا	O
و	O
مالنا	O
و	O
مشاكل	O
ال	B-GPE
مغرب	I-GPE

سلام	O
عليكم	O
و	O
رحمة	O
الله	O
_	O
و	O
بركاته	O

بصح	O
يا	O
جماعة	O
هادو	O
لي	O
في	O
ليبيا	B-GPE
والله	O
ما	O
ثوار	O
هادو	O

bien	O
sûr	O
نربح	O
سور	O
تو	O
مع	O
ماصر	B-GPE

هاد	O
ال	O
خبيث	O
لازم	O
يطيرولو	O
راسو	O
نشالله	O
يا	O
ربي	O
وين	O
راه	O
ال	O
حكم	O
ال	O
عادل	O
??????	O

انا	O
ضد	O
رجع	O
لموشية	B-PER
يعطيك	O
الصحة	O
ي	O
ا	O
قادر	B-PER
2	O

ربي	O
يعاونك	O
ادا	O
كنتي	O
صادقة	O

RCK	B-ORG
ماكان	O
والو	O
غير	O
مايطلعوش	O
خير	O
عام	O
لجاي	O
يا	O
حبطو	O
نشالله	O
vive	O
ملاحة	B-ORG
et	O
USMH	B-ORG

مارسي	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
و	O
نشالله	O
يا	O
ربي	O
ال	O
mondial	B-EVT
2010	I-EVT
رايحين	O
و	O
جيش	O
شعب	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER

سلام	O
عليكم	O
في	O
بلادنا	O
ال	O
حمدلله	O
ماكانش	O
إنفلونزا	B-MISC
ال	I-MISC
خنازير	I-MISC
mais	O
كاين	O
إنفلونزا	O
ال	O
عباد	O
hahaha	O

خلاص	O
ال	O
عامية	O
غير	O
ال	O
كحل	O

لعب	O
مع	O
شروق	B-ORG
puisque	O
شروق	B-ORG
contre	O
سعدان	B-PER
à	O
100	O
%	O

vive	O
USM Annaba	B-ORG
pour	O
toujours	O
هاد	O
ل	O
عام	O
نديرو	O
حالا	O
نشالله	O
يا	O
ربي	O
صح	O
عيدكم	O

ب	O
ال	O
هم	O
فرغنا	O
و	O
بي	O
ال	O
فقر	O
و	O
ال	O
هم	O
فلڨنا	O

على	O
ديكا	O
نهدر	O
باه	O
نفيق	O
هاد	O
ال	O
بغل	O

le	O
numéro	O
25	O
vous	O
êtes	O
un	O
algérien	B-NORP
و	O
راك	O
تلعب	O
فيها	O
مصري	B-NORP

C'est	O
bien	O
انا	O
كان	O
قادر	O
يسرالي	O
هاكا	O

عمرو	B-PER
خالد	I-PER
n'	O
est	O
pas	O
un	O
عالم	O
c'est	O
juste	O
un	O
داعية	O
il	O
se	O
goure	O
mais	O
pour	O
connaitre	O
l'	O
histoire	O
de	O
l'	O
islam	O
c'est	O
pas	O
un	O
مفتي	O
et	O
il	O
est	O
excellent	O
dans	O
son	O
domaine	O
الله	O
يهديكم	O
ولا	O
يديكم	O
يا	O
les	O
adorateurs	O
de	O
بلحاج	B-PER

ب	O
الصح	O
مشني	O
كلب	O
,	O
مشني	O
sauvage	O

سلام	O
عليكم	O
و	O
رحمة الله	O

bravo	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
رانا	O
معاكم	O
jusqu'à	O
la	O
mort	O

ب	O
صحت	O
l'	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
ربي	O
يحفدهم	O
من	O
عين	O

تبهديلة	O
يا	O
وليد	O
عمي	O
دراهم	O
واش	O
اديرو	O
mais	O
عندك	O
ال	O
حق	O
دراهم	O
!!!!	O

enfin	O
هادي	O
هيى	O
الهدرة	O
تع	O
رجالا	O
تحيا	O
الخضرة	B-ORG
و	O
ديما	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
vive	O
l'Algerie	B-GPE

et	O
ceux	O
qui	O
ont	O
profité	O
de	O
le	O
argent	O
d'	O
El	B-PER
khalifa	I-PER
parmi	O
les	O
gens	O
du	O
pouvoir	O
واش	O
حكمت	O
عليهم	O
ال	O
محكمة	O
???	O

on	O
demande	O
شادلي	B-PER
عمري	I-PER

ال	O
corps	O
يتبورا	O
و	O
نتا	O
مازالك	O
عايش	O
فيه	O

ال	O
حمدلله	O
من	O
عندنا	O
entraineur	O
كيما	O
سعدان	B-PER
و	O
لازم	O
نكونو	O
معاه	O
رابحين	O
و	O
لا	O
خاسرين	O

مالا	O
كون	O
ڨالو	O
ليك	O
هدرو	O
ليك	O
بلي	O
كلامي	O
عيب	O

نشالله	O
qualifiés	O
لمونديال	B-EVT
يا	O
ربي	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
شيخ	O
سعدان	B-PER

salut	O
tout	O
le	O
monde	O
vive	O
CRB	B-ORG
و	O
نشالله	O
championnat	O
2009	O
_	O
2019	O
و	O
رانا	O
ڨع	O
مع	O
le	O
grand	O
كرباج	B-PER

الي	O
يجي	O
ل	O
بلادنا	O
يلعب	O
علينا	O
و	O
يروح	O

الله	O
يرحمهم	O
ويجعلهم	O
في	O
جنته	O
امين	O
يا ربي	O

نشالله	O
نديرو	O
nul	O
مع	O
la	O
Slovénie	B-GPE

تقرا	O
في	O
journal	O
حوايج	O
تع	O
افلام	O

مصطفى	B-PER
Paris	B-GPE
يا	O
San	B-GPE
José	I-GPE
je	O
pense	O
que	O
tu	O
connais	O
plus	O
الشهادة	O
ربي	O
نشالله	O
يحشرك	O
مع	O
ال	O
كفار	B-NORP

حشومة	O
عليكم	O
تعاودولنا	O
les	O
articles	O
d'	O
hier	O
à	O
العربية	B-ORG
يا	O
جماعة	O
وين	O
راهم	O
syndicat	B-ORG
algériens	I-ORG
des	I-ORG
paramedicaux	I-ORG
وين	O
راه	O
حقنا	O
كرهنا	O
من	O
ال	O
وعود	O

vous	O
aimer	O
pas	O
les	O
hommes	O
comme	O
معمر	B-PER

كنت	O
قادر	O
sinon	O
,	O
نفلڨ	O
les	O
poumons	O

يا	O
جماعة	O
قالك	O
كاين	O
match	O
le	O
dimanche	O
à	O
22	O

je	O
veux	O
dire	O
à	O
monsieur	O
Saadane	B-PER
روح	O
بزاف	O
عليك	O
عرفنا	O
niveau	O
تاعك	O
bas	O
et	O
très	O
bas	O
عندنا	O
équipe	O
mais	O
ماعندناش	O
entraîneur	O
بزاف	O
تبهدايل	O
يا	O
سعدان	B-PER
الله	O
يستر	O
في	O
ال	O
mondial	B-EVT

الله	O
يعاونكم	O
نشالله	O
tous	O
ensemble	O
_	O
contre	O
cette	O
pourriture	O

ça	O
fait	O
plaisir	O
عندها	O
des	O
joueurs	O
الله	O
يبارك	O
alors	O
bonne	O
continuation	O
à	O
tous	O
les	O
joueurs	O

خليونا	O
نعيشو	O
كي	O
الناس	O

ماعندكش	O
ال	O
دم	O
دمكم	O
رشوة	O
Les	O
SS	O
témoignent	O

on	O
ne	O
sait	O
plus	O
quoi	O
penser	O
nous	O
les	O
Algériens	B-NORP
qui	O
soutiennent un	O
dictateur	O
qui	O
tue	O
son	O
peuple	O
sans	O
scrupule	O
ou	O
bien	O
des	O
revolutionnaires	O
qui	O
travaillent	O
pour	O
les	O
europeens	B-NORP
et	O
les	O
américains	B-NORP
??	O
الله	O
انصر	O
ال	O
حق	O
انت	O
ال	O
قادر	O
على	O
كل	O
شيء	O

c'est	O
quoi	O
واش	O
راكم	O
تحكيو	O
عندها	O
3	O
ans	O
ملي	O
ولات	O
1	O
مليار	O
ماشي	O
400	O
mille	O
ربي	O
يهديك	O
يا	O
journaliste	O

one	O
two	O
three	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE
et	O
viva	O
Saadane	B-PER
et	O
معاك	O
ال	O
قدام	O

اللهم	O
انصر	O
غزة	B-GPE
على	O
اعداء	O
الدين	O

ha	O
ha	O
ha	O
BAC	B-EVT
2008	I-EVT
BYE	O
نوكل	O
عليك	O
ربي	O
يا	O
بن	B-PER
بوزيد	I-PER
mais	O
toujours	O
كاين	O
ربي	O

ياخي	O
حلفت	O
على	O
3000000	O
دينار	O
الله	O
مامديتش	O
الزايد	O
و	O
مديت	O
moins	O
خاطركش	O
مشحاح	O
يا	O
سرار	B-PER

l'	O
essentiel	O
on	O
espère	O
qu'	O
il	O
va	O
apporté	O
quelqu'un	O
et	O
laisser	O
Ziani	B-PER
هو	O
لي	O
يعلم	O
مغني	B-PER
c'est	O
quoi	O
l'	O
Islam	O
واش	O
حميز	B-GPE
حبت	O
تولي	O
ل	O
إنجليز	B-GPE
hhhhhhhhhhhhh	O
عايشين	O
فيها	O
غير	O
les	O
milliardaires	O
mais	O
ڨاع	O
جيعانين	O

الله	O
معاكم	O
mes	O
frères	O
algériens	B-NORP
demain	O
inchaAllah	O
tout	O
changera	O
l'	O
espoir	O
reviendra	O
et	O
la	O
prosperité '	O
reignera	O

انشالله	O
مع	O
معيزة	B-PER
تزها	O
عنابة	B-GPE
نشالله	O
la	O
coupe	O
بربي	O
هاد	O
لعام	O
ديما	O
ناس	O
بسباس	B-GPE

واش	O
نخير	O
قلبي	O
طاب	O
,	O
واش	O
نشوف	O
نقول	O
شباب	O
,	O
je	O
m'	O
en	O
fou	O
انايا	O
غلقت	O
ال	O
باب	O

je	O
voulais	O
juste	O
vous	O
dire	O
que	O
c'est	O
du	O
bla	O
bla	O
moi	O
j'ai	O
le	O
Bem	B-EVT
cette	O
annee	O
je suis	O
né	O
en	O
1997	O
depuis	O
que	O
j'étais	O
au	O
première	O
année	O
primaire	O
j'ai	O
jamais	O
dis	O
tata	O
و	O
عمو	O
راكم	O
تزيدو	O
فيها	O
بزاف	O

دوركا	O
مع	O
ل	O
معيشة	O
ل	O
غالية	O
هادي	O
2	O
et	O
3	O
millions	O
يا	O
ربي	O
تشري	O
بيهم	O
Always	B-PROD
ل	O
ال	O
madame	O
!	O

vive	O
الخالة	O
و	O
ربي	O
معاكم	O
و	O
يفرحكم	O
كيما	O
فرحتو	O
ڨاع	O
الجزاير	B-GPE

يا	O
حليل	O
ni	O
خدمة	O
ni	O
situation	O
ربي	O
معاهم	O
و	O
نشالله	O
تتسڨم	O
ل	O
ايام	O

premièrement	O
كيفاه	O
هاد	O
ال	O
طفلة	O
تركب	O
مع	O
ناس	O
ماتعرفهمش	O
!!!!?????	O
و	O
كيفاش	O
قادرا	O
t'	O
affiche	O
les	O
photos	O
تاوعها	O
ف	O
les	O
journaux	O
!!!!!	O
الله	O
يعاونكم	O
la	O
police	O
algériennes	B-NORP

الله	O
معاكم	O
يا	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
انشالله	O
on	O
va	O
gagner	O
le	O
match	O
et	O
bonne	O
chance	O
à	O
ce	O
team	O
والله	O
fort	O

MOB	B-ORG
en	O
regional	O
!	O
c'est	O
pas	O
grave	O
طالعة	O
لعام	O
لجاي	O
نشالله	O

كيما	O
ف	O
ال	O
la	O
Colombie	B-NORP
,	O
نعود	O
نبيع	O
بل	O
كبير	O

ماكان	O
لاه	O
تلومني	O
يانا	O
لوم	O
دنيا	O
لي	O
راهي	O
تعيف	O

ال	O
طلعة	O
جيفة	O
ولا	O
نسيت	O

ربي	O
إكون	O
معاهم	O
نشالله	O
كلنا	O
نتعلم	O
من	O
اجلهم	O

كي	O
ال	O
عادة	O
on	O
est	O
toujours	O
les	O
derniers	O
pffff	O

vive	O
CABBA	B-ORG
انشالله	O
تربح	O
البرج	B-GPE
بابيا	B-ORG
+	O
BBA	B-ORG
=	O
contre	O
على	O
سطايفيا	B-NORP
و	O
نفرحو	O
في	O
العلمة	B-GPE

soyez	O
frères	O
dans	O
la	O
vie	O
commune	O
mais	O
étrangers	O
dans	O
les	O
affaires	O
ألعب	O
لعبك	O
mr	O
solo16d	B-PER

مرحبا	O
بكم	O
عندنا	O
پ	O
نتمنا	O
نطلعو	O
بزوج	O

ومن	O
قتل	O
مؤمنا	O
متعمدا	O
هدب	O
الله	O
عليه	O
و	O
لعنه	O
و	O
اعاد	O
له	O
عذابا	O
عديما	O
**	O
مزيا	O
كاين	O
ربي	O
احاسب	O
les	O
terroriste	B-NORP

دراجي	B-PER
tous	O
les	O
algériens	B-NORP
معاك	O
نتا	O
راجل	O
و	O
فحل	O
ok	O
و	O
ماديرش	O
على	O
ال	O
هدرة	O
ال	O
فارغة	O

عاودها	O
يا	O
زياني	B-PER
عاودها	O
صح	O
فطوركم	O

العالم	O
ال	O
عالم	O
لينا	O
و	O
123	O
viva	O
l'	O
Algérie	B-GPE

قتلهم	O
مازال	O
l'	O
éspoir	O
و	O
نشالله	O
contre	O
Angola	B-GPE
فرحونا	O
يا	O
جماعة	O

عجبني	O
واحد	O
le	O
commentaire	O
سلام	O
à	O
tout	O
le	O
monde	O
نشالله	O
تنزل	O
علينا	O
ليلة	O
ال	O
قدر	O
و	O
نطلعو	O
زكارا	O
فل	O
عديان	O

لا	O
نربط	O
ما	O
حدث	O
للمنتخب	B-ORG
الوطني	I-ORG
بي	O
JSK	B-ORG
عندنا	O
علاقات	O
جد	O
متينة	O
مع	O
les	O
club	O
égyptiens	B-NORP
surtout	O
الاهلي 	B-ORG
and	O
الاسماعيلي	B-ORG
bienvenue	O
à	O
Tizi	B-GPE
Ouzou	I-GPE
là	O
nous	O
joue	O
pas	O
au	O
stade	B-LOC
de	I-LOC
5	I-LOC
Juillet	I-LOC
vive	O
JSK	B-ORG

يا	O
شيخ	O
اغلب	O
زامبيا	B-GPE
et	O
رواندا	B-GPE
c'	O
est	O
la	O
meilleur	O
réponse	O
pour	O
le	O
معلم	O
شحاتة	B-PER

vive	O
FIS	B-ORG
لعنة	O
الله	O
عليك	O
يا	O
اويحي	B-PER
publiez	O
s'il vous plait	O

على	O
ديك	O
مشني	O
وحدي	O
même	O
دعيف	O
في	O
صحتي	O

سينيور	O
لحسن	B-PER
نتمنا	O
تلعب	O
في	O
بلادك	O
puisque	O
l'	O
Algérie	B-GPE
تحتاجك	O
pas	O
la	O
France	B-GPE
bonne	O
chance	O
شروق	B-ORG

par	O
ce	O
que	O
Air	B-ORG
Algérie	I-ORG
تخدم	O
معارفها	O
دز	O
برك	O
Air	O
ريح	O

CRB	B-ORG
tou-	O
jour	O
fort	O
123	O
viva 	O
CRB	B-ORG
و	O
واسرير	B-PER
يعيي	O

اللهم	O
عافينا	O
من	O
ما	O
ابتليت	O
ال	O
بعض	O
من	O
عبادك	O
امين	O
يا	O
رب	O
يل	O
عالمين	O

هاد	O
ال	O
جماعات	O
كيما	O
ال	O
ماصونية	B-NORP
كيف	O
كيف	O
زيدولهم	O
ال	O
شيعا	B-NORP
مل	O
فوق	O
الله	O
لا	O
تربح	O
هم	O

vive	O
les	O
algériens	B-NORP
نشالله	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT
معاك	O
يا	O
الخضرة	B-ORG
ديري	O
حالا	O

و	O
ملعب	B-LOC
ال	I-LOC
شهيد	I-LOC
حملاوي	I-LOC
والله	O
ارضية	O
ال	O
ميدان	O
تحفة	O
حڨارين	O
في	O
ال	O
عاصمة	B-LOC
même	O
في	O
stade	O
تع	O
سبيل	O
جهوية	O

bah	O
les	O
parents	O
يفيقو	O
شويا	O
الله	O
غالب	O
عليه	O
راهو	O
كان	O
يعاني	O
حكمو	O
عند	O
ربي	O

vive	O
l'Algerie	B-GPE
و	O
نشالله	O
نربحو	O
Angola	B-GPE
و	O
ما	O
يستشفاوش	O
فينا	O
ال	O
عديان	O

MCO	B-ORG
والو	O
vive	O
NAHD	B-ORG
هاد	O
لعام	O
la	O
coupe	O
لينا	O

كرهنا	O
و	O
رانا	O
معولين	O
on	O
vous	O
baiserais	O
jusqu'à	O
ce	O
que	O
vous	O
nous	O
aimiez	O
vive	O
ال	O
هدة	O
خير	O
من	O
نوليو	O
des	O
kamikaz	O

هاديا	O
عتب	O
دوركا	O
ماشو	O
حرام	O
ا	O
شيء	O
ال	O
واحد	O
شاب	O
و	O
هو	O
مازال	O
فل	O
BAC	O
c'est	O
trop	O
ça	O
vraiment	O

لي	O
يسمعكم	O
تهدرو	O
تقول	O
عندكم	O
تحبس	O
راكم	O
بوقل	O
كيف	O
كيف	O
ربيو	O
ولادكوم	O
_	O
et	O
surtout	O
بناتكم	O
مبعد	O
ريكلاميو	O

ربي	O
مع	O
الشرطة	O
mais	O
حنا	O
رانا	O
حابين	O
ندخلو	O
مادابيكم	O
تعاونونا	O

يا	O
ماجر	B-PER
روح	O
ألعب	O
مع	O
لي قدك	O
روراوة	B-PER
la	O
mafia	O
vive	O
Raouraoua	B-PER

واحد	O
مايحط	O
في	O
بالو	O
la	O
misère	O
ل	O
منها	O
خارجة	O

يا	O
ال	O
عڨون	O

ربي	O
يشافيها	O
نشالله	O
قولو	O
آمين	O
معايا	O

ال	O
غزو	O
ال	O
ثقافية	O
هل	O
ل	O
ال	O
جزاير	B-GPE
معاملة	O
ب	O
ال	O
مثل	O
مين	O
ال	O
دول	O
ال	O
اخرى	O

ياو	O
تحيا	O
مدريد	B-GPE
tellement	O
انا	O
عايش	O
ال	O
كتالونيا	B-GPE
ال	O
كتالان	B-NORP
اكبر	O
عنصرية	O
في	O
اوروبا	B-LOC
quero	O
ganar	O
el	O
partido	O
madrid	B-GPE
seguro	O

طالعا	O
نشالله	O
MOC	B-ORG
كون	O
تمشي	O
ريڨلو	O
bye	O
bye	O
CSC	B-ORG
بياعين	O
ديورهم	O

السلام	O
عليكم	O
بارك	O
الله	O
فيك	O
يا	O
اخي	O
و	O
زادك	O
الله	O
علم	O
لي	O
تنفع	O
بيه	O
ال	B-NORP
مسلمين	I-NORP
السلام	O
نطلب	O
من	O
ال	O
سلطات	O
ان	O
تدعمه	O
مثل	O
ما	O
ت	O
دعمو	O
ال	O
غيناء	O
و	O
الرقص	O
و	O
ال	O
عفن	O
نو	O
الفن	O
السلام	O
عليكم	O

على	O
ديك	O
كتبنا	O
و	O
ال	O
كلام	O
ب	O
الشريط	O

si	O
si	O
on	O
le	O
sais	O
déjà	O
ال	O
لعب	O
Sarko	B-PER
و	O
الرشم	O
Sarko	B-PER

والله	O
ياسر	O
مانعرف	O
مع	O
دا	O
ال	O
هم	O
كل	O
وقتاه	O
واحد	O
يحقق	O
les	O
rêves	O
تيعو	O

merci	O
pour	O
toi	O
عبد	B-PER
ال	I-PER
عزيز	I-PER
بوتفليقة	I-PER

alors	O
c'est	O
simple	O
يا	O
شيخ	O
سعدان	B-PER
عاود	O
جيبلنا	O
l'	O
équipe	O
qui	O
a	O
joué	O
la	O
qualification	O
و	O
خلينا	O
من	O
يبدا لحسن شاقوري 	B-PER

voila	O
لازم	O
les	O
algérien	B-NORP
يعرفو	O
بلي	O
مصريين	B-NORP
تع	O
صح	O
خاوتنا	O
ال	O
فاهم	O
يفهم	O

طلق	O
دار	O
شرع	O
les	O
procès	O
اورا	O
les	O
procès	O
relations	O
مصالح	O
,	O
و	O
زيد	O
لها	O
mariage	O
forcé	O

le	O
logement	O
en	O
Algérie	B-GPE
c'est	O
possible	O
mais	O
نتا	O
و	O
ل	O
معارف	O
ديالك	O
و	O
نشالله	O
ندو	O
كامل	O

ربي	O
معاهم	O

dommage	O
تمنيت	O
يلعب	O
مادابييا	O
نلعبو	O
la	O
semaine	O
prochaine	O
باش	O
يلعب	O
بوقرة	B-PER

لا	O
علينا	O

بهاذا	O
le	O
niveau	O
ASO	B-ORG
ماعندها	O
ما	O
تدي	O
هاذا	O
ل	O
عام	O
يا	O
سي	O
مدوار	B-PER

vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
et	O
ربي	O
معاك	O
رفيق	B-PER

عاش	O
le	O
maroc	B-GPE

لازم	O
تعرفو	O
يا	O
اخواني	O
بلي	O
ال	O
انسان	O
لازم	O
يدارع	O
على	O
شرف	O
ديالو	O
و	O
كي	O
شنا	O
نعيمة	B-PER
تتنحڨر	O
ماحملناهاش	O
هادا	O
ما	O
كان	O

pour	O
moi	O
دوروني	O
في	O
الراي	O
;	O
ماكانش	O
كيما	O
assistant	O
تع	O
سي	O
يل	B-PER
هواري	I-PER
الله	O
يرحمو	O
ال	O
عامل	O
برك	O
نفوطيو	O
على	O
مشروع	O
حل	O
ال	O
برلمان	O
je	O
suis	O
sûre	O
que	O
plus	O
de	O
100	O
pour	O
100	O
يعرفو	O
يديهم	O

معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
حتى	O
لو	O
نخسرو	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

bravo	O
les	O
jeunes	O
رانا	O
معاكم	O
ڨع	O

سلام	O
عليكم	O
نشالله	O
le	O
podium	O
et	O
les	O
médailles	O
d’	O
or	O

طلعت	O
ف	O
دروج	O
و	O
وصلت	O
même	O
la	O
zone	O
rouge	O

اول	O
مرة	O
ديرو	O
حاجة	O
تصلح	O
في	O
حياتكم	O
mais	O
يكثر	O
خيركم	O
علقولي	O
حل	O

Israélienne	B-NORP
ça	O
fait	O
rien	O
puisqu'	O
il	O
y	O
a	O
beaucoup	O
de	O
joueur	O
palestinien	B-NORP
لعبو	O
ف	O
عندهم	O
يا	O
جماعة	O
c'est	O
pas	O
les	O
prix	O
qui	O
sont	O
cher	O
والله	O
ياسر	O
مانعرف	O
مع	O
دا	O
ال	O
هم	O
كل	O
وقتاه	O
واحد	O
يحقق	O
les	O
rêves	O
تاعو	O

ل	O
بلاد	O
ça	O
y	O
est	O
اني	O
درتلها	O
braquage	O
à	O
l'	O
Italienne	B-NORP

اه	O
يا	O
مراد	B-PER
دربوك	O
ب	O
عينكم	O
ترجع	O
ليامات	O

ال	O
هدرة	O
le	O
7	O
ها	O
خويا	O
نشالله	O
نربحوكم	O
ب	O
20	O
حنا	O
عندنا	O
جمهور	O
يا	O
نربحوكم	O
يا	O
تموتو	O

مراد	B-PER
مغني	I-PER
والله	O
يستهل	O
يلعب	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT
يا	O
les	O
algériens	B-NORP
دعيو	O
معانا	O
et	O
قولو	O
ياربي	O
يشفيه	O

معاك	O
SOLO16DZRak	B-PER
fort	O

تبقاو	O
جرذان	O
et	O
جراثيم	O
ام	O
عالم	O
يا	O
جهلاء	O
يا	O
رب	O
l'	O
Algérie	B-GPE
130	O
عام	O
و	O
هي	O
تخرج	O
France	B-GPE
et	O
جرذان	O
ال	O
ليبيين	B-NORP
يعيطولهم	O
تقول	O
عليكم	O
ڨاع	O
des	O
imams	O
و	O
نتوما	O
حاجة	O
و	O
ماشي	O
عارفينها	O

ماعندنا	O
مانقولو	O
au	O
fond	O
de	O
nos	O
coeurs	O
on	O
dit	O
الله	O
يجعل	O
ال	O
خير	O
parceque	O
vraiment	O
عيينا	O

مانستحقوش	O
parceque	O
كون	O
عيطولك	O
l'	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
France	I-ORG
ماتراطيش	O
casse	O
toi	O

Chaque	O
fin	O
6	O
mois	O
زيد	O
عاود	O
هاد	O
l'	O
affaire	O

حنا	O
جينهم	O
ساهلين	O
direct	O
عاقبونا	O
و	O
ل	O
مصاروا	B-NORP
مازال	O
pefffffff	O
ياخي	O

شابة	O
بزاف	O
هادي	O
Zizou	B-PER
عندك	O
الحق	O
déjà	O
ذبحوه	O
راهو	O
مكونجلي	O
كاش	O
نهار	O
يجبدوه	O
يبيعوه	O

USMA	B-ORG
لازم	O
but	O
hors	O
jeux	O
لوكان	O
ماماركاش	O
العيفاوي	B-PER
لوكان	O
مازال	O
le	O
match	O
يلعب	O
حتى	O
la	O
prochaine	O
journée	O

نتمنالك	O
ال	O
شفاء	O
ال	O
عاجل	O
من	O
عند	O
الله	O
خلي	O
امانك	O
قاوي	O
ماتنساش	O
le	O
miracle	O
de	O
وسيلة	B-PER
ف	O
بهجة	B-ORG
انا	O
مع	O
ال	O
عسر	O
يسرا	O
و	O
l'Algerie	B-GPE
et	O
toute	O
ma	O
famille	O
te	O
soutient	O

ال	O
حاجة	O
1	O
راك	O
باين	O
ماكش	O
مصري	B-NORP
و	O
ال	O
حاجة	O
2	O
البريزيل	B-GPE
و	O
طلاين	B-NORP
درتو	O
معاهم	O
score	O
و	O
ال	O
ماريكان	B-GPE
????????????????????	O

كنت	O
قادر	O
même	O
نكالي	O
ال	O
حيط	O
طول	O
ال	O
نهار	O

انشالله	O
نربحو	O
ربي	O
مع	O
l'	O
équipe	O
ديالنا	O

انا	O
نقول	O
3	O
/	O
1	O
pour	O
l'	O
Algérie	B-GPE
et	O
l'	O
Egypte	B-GPE
تروح	O
الدز	O
معاهم	O

معاك	O
يا	O
خضرة	B-ORG
وهادا	O
عام	O
عامنا	O

شكون	O
ماعمبالوش	O
ف	O
rap	O
اني	O
مرهوش	O

ووووو	O
vive	O
ولد	B-PER
عباس	I-PER
هاداك	O
ما	O
يليق	O
لا	O
الاه	O
الا	O
الله	O
محمد	B-PER
رسول	O
الله	O
(	O
صلى	O
الله	O
عليه	O
و	O
سلم	O
)	O

tu	O
as	O
raison	O
Ben	B-PER
Bouzid	I-PER
عادو	O
مايقراوش	O

numéro	O
2	O
نتا	O
ماشالله	O
ادا	O
مالقاوش	O
وين	O
يروحو	O
يجو	O
عندنا	O
البيض	B-GPE
بلاد	O
الكرم	O

عندي	O
48	O
سنا	O
يا	O
jolie	O
s'il te plait	O
تبنايني	O
je	O
suis	O
libre	O
de	O
tout	O
engagement	O

il	O
faut	O
dire	O
qu’	O
ils	O
vont	O
venir	O
en	O
Algérie	B-GPE
pour	O
passer	O
شهر	O
العسل	O
حنا	O
شتاراحلنا	O
فيهم	O
يتزوجو	O
ولا	O
يڨعدو	O

سلام	O
عليكم	O
moi	O
je	O
crois	O
pas	O
que	O
un	O
mouton	O
coutera	O
8000	O
dinars	O

merci	O
Zizou	B-PER
نطلبو	O
حاجة	O
منك	O
برك	O
اوقف	O
مع	O
ليكيب	O
نتعنا	O
برك	O
لازم	O
_	O
واحد	O
كيما	O
نتا	O
تعاونهم	O
merci	O

ربي	O
يجيب	O
ال	O
خير	O
ل	O
ال	O
جميع	O
نشالله	O
و	O
لي	O
تلعب	O
مليح	O
تربح	O
bonne	O
chance	O
pour	O
tous	O

c'est	O
des	O
barbares !	O
ils	O
sont	O
pire	O
que	O
des	O
animaux !	O
حسابهم	O
عند	O
ربي	O
كبير !!	O

خطونا	O
ما	O
زعاقة	O
و	O
تبهدايل	O

يا	O
جماعة	O
صحا	O
فطوركم	O

نكره	O
فرانسا	B-GPE
لاكن	O
لاكن	O
راهي	O
بلاد	O
عادل	O
حق	O
نحب	O
الجزاير	B-GPE
لاكن	O
راهي	O
بلاد	O
ضلم	O
و	O
حڨرة	O
بن	O
عمي	O

الله	O
لا	O
تربحكم	O
شنشفتونا	O
عيب	O
عليكم	O
حنا	O
حاجة	O
ماوصلناها	O
من	O
هادي	O
ال	O
عتب	O

ولادنا	O
ما	O
يموتوش	O
على	O
جال	O
ال	O
بالون	O
نتوما	O
كل	O
عام	O
عندكم	O
5	O
morts	O
si	O
ce	O
n'	O
est	O
pas	O
plus	O

نشالله	O
يتعلم	O
le	O
contrôle	O
برك	O

vive	O
مولودية	B-ORG
ni	O
عنجر	B-GPE
ni	O
مسعودي	B-PER
c'est	O
le	O
mouloudia	B-ORG
qui	O
reste	O

و	O
كاين	O
واحد	O
اخر	O
يلعب	O
في	O
la	O
France	B-GPE
(	O
poste	O
2	O
)	O
مليح	O
بل	O
بزاف	O
نسيت	O
اسمو	O

مخلوفة	O
نشالله	O
لمرة	O
جاية	O
و	O
انشالله	O
يدو	O
titre	O
هاد	O
العام	O

salut	O
ça va	O
moi	O
Sofiane	B-PER
نشالله	O
ال	B-ORG
رابطة	I-ORG
تنحي	O
ماتش	O
اويكلو	O
avec	O
حمراوة	B-ORG
و	O
MCO	B-ORG

نتمنا	O
لهو	O
التوفيق	O
و	O
رمضان	O
مبارك	O
لكل	O
الشعب	B-NORP
الاسلامي	I-NORP
جميعا	O

لا	O
تسبو	O
ال	O
عرب	B-NORP
لان	O
ال	O
رسول	O
عربي	B-NORP
و	O
ليس	O
جزائري	B-NORP
اتقو	O
الله	O
في	O
ما	O
تقولون	O

حبابك	O
انت	O
يا	O
صاحب	O
تعليق	O
1	O
حنا	O
les	O
berbères	B-NORP
ما	O
عندنا	O
حتى	O
علاقة	O
معاهم	O
انشر	O
يا	O
شروق	B-ORG
للمرة	O
الاولى	O

صح	O
صح	O
اني	O
حاب	O
دركا	O
نحارب	O
بي	O
ال	O
كاتبة	O

ابن	O
عمي	O
les	O
dinosaures	O
عايشين	O
معانا	O
و	O
حنا	O
ماعلابالناش	O
!	O

واش	O
كاينا	O
عندكم	O
حتى	O
نتوما	O
ville	O
de	O
Casablanca	B-GPE
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!	O

je	O
suis	O
en	O
classe	O
de	O
_	O
philo	O
je	O
sais	O
pas	O
pendant	O
les	O
examens	O
l'	O
effaceur	O
ou	O
le	O
correcteur	O

يستاهلو	O
هاد	O
ل	O
بنات	O
puisque	O
طماعين	O
en	O
plus	O
اخالفو	O
ال	O
شرع	O
ال	O
عادات	O

oui	O
كاينا	O
منها	O
انا	O
عايش	O
في	O
الدوحة‎	B-GPE
les	O
algériennes	B-NORP
غير	O
جايبينها	O
تحواس	O
و	O
shopping	O

يا	O
جماعة	O
من	O
حقكم	O
تهاجرو	O
mais	O
ما	O
تريسكيوش	O

يا	O
ودي	O
عندك	O
ال	O
معرفة	O
و	O
la	O
carte	O
تع	O
ال	O
عسكر	O
تخدم	O
ماعندكش	O
روح	O
كيل	O
ال	O
حيوط	O
ولا	O
احرڨ	O

مرحبا	O
بك	O
في	O
بلدك	O
الجزاير	B-GPE
وعاشت	O
اناشيدك	O
يا	O
يوسف	B-PER

ادا	O
جابو	O
9050	O
علاه	O
ما	O
تعاونوهومش	O
و	O
طلعوهم	O
هاك	O
باه	O
يفوتو	O
ال	O
عطلة	O
bien	O
واكا	O
normal	O
ولا	O
ماشي	O
normal	O

bon	O
débarras	O
on	O
a	O
plus	O
besoin	O
d'	O
un	O
voyou	O
comme	O
toi	O
ايا	O
روح	O
تحبي	O
عند	O
باباك	O
حداد	B-PER

سلام	O
مرحبا	O
بي	O
خوتنا	O
les	O
marocains	B-NORP
نشالله	O
تكون	O
روح	O
رياضية	O
عالية	O
و	O
الرابح	O
مبروك	O
عليه	O
good	O
luck	O

l'	O
Algérie	B-GPE
طامعة	O
تروح	O
à	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT

والو	O
ممنوع	O
ال	O
تجمعات	O
رانا	O
في	O
حالة	O
ال	O
طوارئ	O
و	O
الى	O
le	O
%	O
de	O
vote	O
il	O
va	O
dépasser	O
13	O
%	O

يا	O
سولو	B-PER
malgré	O
هكا	O
بصح	O
يعجبني	O
خير	O
من	O
ال	O
حكام	O
ال	O
عرب	B-NORP

نشالله	O
la	O
victoire	O
في	O
سطيف	B-GPE
ال	O
عالي	O

merci	O
pour	O
toutes	O
les	O
recettes	O
j'	O
attend	O
toujours	O
le	O
مخبز	O
les	O
بقلاوة	O
et	O
les	O
كعيكعات	O

اييييه	O
اتعلم	O
يا	O
سولو	B-PER

عندنا	O
غير	O
ال	O
حرڨة	O

جحا	O
والله	O
عندك	O
الحق	O
هاداك	O
فارغ	O
شغل	O

c'est	O
tout	O
c'est	O
pas	O
assez	O
il	O
devrait	O
être	O
condamné	O
à	O
mort	O
ان	O
هي	O
ال	O
حكم	O
ب	O
شريعة	O
???????	O

الدم	O
عاد	O
يسيل	O
و	O
خارج	O
حتى	O
من	O
خشامها	O

و	O
sur	O
مسكونة	O
ولا	O
قاسها	O
جن	O
بال	O
مس	O
رڨدوها	O

لا	O
حول	O
و	O
لا	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O
و	O
لن	O
ترضى	O
عليكم	O
ال	O
يهود	B-NORP
ولا	O
النصارى	B-NORP
ال	O
نصارى	B-NORP
حتى	O
تتبعو	O
ملتهم	O
الله	O
يدينا	O
نشالله	O

الحمد	O
على	O
سلامتكم	O
نشالله	O
يبعد	O
علينا	O
ال	O
عين	O
حنا	O
les	O
algériens	B-NORP

سلام	O
عليكم	O
occupe	O
toi	O
de	O
le	O
équipe	O
de	O
ton	O
pays	O
et	O
laissez	O
nous	O
traquille	O
on	O
a	O
un	O
mondial	B-EVT
à	O
jouer	O

c'est	O
bien	O
sur	O
كي	O
قربو	O
ال	O
انتخابات	B-EVT
هو	O
راهو	O
يدير	O
هاكا	O
باش	O
يعاودو	O
يزيدولو	O
عهدة	O
mais	O
راهو	O
يحلم	O
و	O
ال	O
جزايريين	B-NORP
في	O
فرانسا	B-GPE
راهم	O
دولة	O
حنا	O
لوكان	O
نحبو	O
نودو	O
نخربوها	O
1	O
2	O
3	O
viva	O
l'	O
Algerie	B-GPE

avec	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
مش	O
حاتقدر	O
تغمض	O
عينيك	O
allez	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
نشالله	O
la	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT
زكارا	O
في	O
ال	O
عديان	O
و	O
surtout	O
l'	O
Egypte	B-GPE
bye	O

عمرون	B-PER
او	O
في	O
CSC	B-ORG
en	O
plus	O
طاب	O
جنانو	O
ماعندنا	O
مانديرو	O
بيه	O
حنوني	O

يهدرو	O
ال	O
ايات	O
تقول	O
يهدر	O
غير	O
ب	O
ال	O
عبرية	O

Les	O
canons	O
جايين	O
م	O
large	O
و	O
napalm	B-MISC
منهم	O
خارج	O

س	O
نرى	O
ماذا	O
ستفعل	O
بي	O
ادن	O
الله	O
سوف	O
يفتح	O
ال	O
مسلمين	B-NORP
اوروبا	B-GPE

tu	O
es	O
vraiment	O
con	O
mon	O
frère	O
السد	B-ORG
ال	I-ORG
قطري	I-ORG
انا	O
كان	O
يعطولي	O
مانلعبش	O
فيه	O
بلاد	O
ميكي	O
بلاد	O
تع	O
كيكي	O
بلاد	O
كلش	O
FAUX	O
كلش	O
فيها	O
مفابريكي	O
الله	O
يهدينا	O
اجمعين	O

بن	B-PER
علجية	I-PER
a	O
pris	O
deux	O
cartons	O
jaune	O
à	O
la	O
conne	O

من	O
فضلكم	O
هل	O
هناك	O
مجال	O
للبنات	O
و	O
كيف	O
و	O
متى	O
يتم	O
التسجيل	O
ارجوكم	O
افيدوني	O
عبر	O
rimabouchawi@yahoofr	O

هادا	O
بنادم	O
ماعندوش	O
marche	O
arrière	O
capable	O
يقتل	O
ڨع	O
les	O
libyens	B-NORP
الله	O
يستر	O

اروح	O
عند	O
ساركوزي	B-PER
يعطيلو	O
l'agenda	O
لي	O
يمشي	O
بيها	O

فيف	O
ال	O
حرڨة	O
فيف	O
تيارتية	B-NORP
هاديك	O
ماراهيش	O
بلاد	O
مابغيناش	O
نعيشو	O
في	O
بلادكم	O
بلاد	O
ل	O
معارف	O
بلاد	O
ال	O
حڨرة	O
هنايا	O
لا	O
وراقي	O
لا	O
والو	O
بصح	O
رانا	O
bien	O
ماكانش	O
حڨرة	O

de	O
toute	O
façon	O
ال	O
محليين	O
خير	O
منهم	O
لا	O
هما	O
خاسرين	O
خاسرين	O
كي	O
ال	O
عادة	O

عام	O
جاي	O
تعاود	O
تهود	O
باه	O
تربح	O
داخل	O
و	O
برا	O
و	O
تكلاسي	O
2	O
ème	O

صح	O
ال	O
نوم	O
يا	O
سعدان	B-PER
كي	O
تلعب	O
la	O
défense	O
كيفماه	O
راح	O
تماركي	O
les	O
buts	O
?	O
ولا	O
ينزل	O
من	O
ال	O
سما	O

حرام	O
عليكم	O
كرهتو	O
la	O
jeunesse	O
في	O
كلش	O

اشبال	O
ال	O
امة	O
فكرة	O
bien	O
et	O
vive	O
Bouteflika	B-PER
avec	O
l'	O
Algerie	B-GPE
مع	O
تحياتي	O

ماكان	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
ولا	O
هم	O
يحزنون	O
يا	O
لمعسكري	B-NORP
الله	O
يرحمك	O
يا	O
سعدان	B-PER

les	O
Égyptiens	B-NORP
sont	O
les	O
amis	O
des	O
sionistes	B-NORP
qui	O
gèrent	O
le	O
monde	O
entier	O
donc	O
les	O
sanctions	O
de	O
la	O
FIFA	B-ORG
seront	O
بردا	O
و	O
سلاما	O
على	O
ال	O
مصريين	B-NORP

الله	O
لا	O
تربحكم	O
تبكيو	O
على	O
ال	B-GPE
قبة	I-GPE
تدرح	O
SSN	O
pitié	O
و	O
مابقاش	O
فيكم	O
ال	O
حل	O
على	O
les	O
équipes	O
de	O
l’	O
ouest	O
ASMO	B-ORG
MCO	B-ORG
BELABESS	B-GPE
MASCARA	B-GPE
WAT	B-ORG
بصح	O
ماعليناش	O
هام	O
جاو	O
شواكركم	O
يا	O
ال	O
عاصمة	B-LOC
ULTRA	O
ال	B-GPE
حراش	I-GPE

معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
ديري	O
حالا	O
et	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

ان	O
شاء	O
الله	O
نربحو	O
و	O
ندوه	O
معانا	O
لا	O
بلد	O
في	O
طريقنا	O

ارواح	O
نعلمك	O
تربح	O
des	O
millions	O
en	O
fraction	O

سلام	O
عليكم	O
مرحبا	O
بك	O
في	O
الجزائر	B-GPE
mais	O
نحن	O
مانعتبروكش	O
عالم	O
و	O
لا	O
حاجة	O
كبيرة	O
نتا	O
انسان	O
normal	O

il n’y	O
a	O
pas	O
que	O
ce	O
jeune	O
là	O
ربي	O
معاه	O
même	O
tout	O
l'Algérie	B-GPE
ولاد	O
ل	O
حرام	O
معانا	O

روح	O
تاكل	O
ال	O
خبز	O
في	O
بلادك	O
ولا	O
تعرفو	O
تحڨرو	O
غير	O
ال	O
مسلمين	B-NORP
mais	O
هنا	O
راك	O
في	O
دزاير	B-GPE
ماتنساش	O

vive	O
JSK	B-ORG
هاد	O
العام	O
نشالله	O
championnat	B-EVT
et	O
la	O
coupe	B-EVT
d’	I-EVT
Afrique	I-EVT
زكارا	O
في	O
سرار	B-PER

زياني	B-PER
احسن	O
لاعب	O
في	O
العالم	O

ڨولي	O
برك	O
والديه	O
واش	O
كان	O
في	O
بالهم	O

علاه	O
كي	O
يجيو	O
يلعبو	O
معانا	O
يوليو	O
معوقين	O

لي	O
دارو	O
هاد	O
l’	O
affaire	O
ام	O
عايشين	O
في	O
l'	O
europe	B-LOC
بعاد	O

عيب	O
2	O
mandats	O
بزاف	O
عليك	O

oui	O
le	O
Maroc	B-GPE
اكثر	O
جاهزية	O
لي	O
هاد	O
تصفيات	O
لا	O
على	O
المستوى	O
تنضيمي	O

salut	O
_	O
ربي	O
يهدينا	O
et	O
عضم	O
الله	O
اجركم	O

je t'aime	O
ماجيد	B-PER
نشالله	O
تكون	O
ديما	O
فلعالي	O
وديما	O
مشرف	O
بلادنا	O

ماعندهم	O
ما	O
يديرو	O
mais	O
لحاج	B-PER
عيسى	I-PER
اعطولو	O
حقو	O
هادا	O
ماكان	O

vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
نشالله	O
يا	O
ربي	O
تبعد	O
علينا	O
كل	O
عين	O

مسكين	O
ال	O
لاعب	O
ال	O
محلي	O
عفسو	O
عليه	O
في	O
هاد	O
ل	O
بلاد	O
c'est	O
injuste	O
quesqu'	O
il	O
arrive	O

ربي	O
يكون	O
معاكم	O
خاوتي	O
ادا	O
نقسكم	O
joueur	O
راني	O
هنا	O
ڨول	O
و	O
طلع	O
défenseur	O
attaquant	O
كلش	O
تحطني	O
على	O
جرح	O
نبرا	O
تهلاو	O
في	O
رواحكم	O
@+	O

نشالله	O
يروح	O
Liverpool	B-ORG
مع	O
le	O
magic	O
مجيد	B-PER
بوقرة	I-PER

مالا	O
جيب	O
l'	O
uranium	B-MISC
نسيباري	O
les	O
atomes	O

كلامي	O
صح	O
يولي	O
كلاش	B-PROD
يصيب	O
30	O
تلقة	O
في	O
seconde	O

نشالله	O
la	O
victoire	O
في	O
سطيف	B-GPE
لعالي	I-GPE
ESS	B-ORG
2	O
CABA	B-ORG
1	O

Chaouchi	B-PER
un	O
VRAI	O
homme	O
?	O
و	O
رانا	O
معاك	O

vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
و	O
مبروك	O
على	O
شاوشي	B-PER
ال	O
رجعة	O

عجبتني	O
تع	O
ولد	O
زياني	B-PER
اشهر	O
من	O
ال	O
وزير	O

بصحتك	O
وين	O
راه	O
ال	O
مشكل	O
comme	O
quoi	O
كارطيكم	O
واعر	O

رجعنا	O
ال	O
جاهلية	O
كيما	O
كانو	O
يڨتلو	O
ولادهم	O

هوما	O
ولادهم	O
ڨع	O
راهم	O
في	O
اوروبا	B-LOC
نشالله	O
تبرا	O
يا	O
ال	O
عنابي	B-NORP

حنا	O
مالفين	O
بربي	O
يخلف	O
ماكاين	O
ال	O
ناس	O
اي	O
تتسامح	O
اي	O
ربي	O
يعافينا	O
من	O
هاد	O
ال	O
مرض	O

حسبنا	O
الله	O
و	O
نعمة	O
ال	O
وكيل	O
فيكم	O
يا	O
حكام	O
ال	O
جزاير	B-GPE

ميسي	B-PER
يلعب	O
في	O
ماتش	O

يا	O
رانيا	B-PER
بنت	O
البرج	B-GPE
راكي	O
طامعة	O
بزاف	O
la	O
coupe	O
راهي	O
سطايفية	B-NORP
و	O
ربي	O
كبير	O

jamais	O
يحكموني	O
خاطك	O
في	O
جيبي	O
ال	O
شخصيات	O

ال	B-ORG
جزيرة	I-ORG
ربي	O
يهديها	O
كفاكي	O
من	O
ال	O
فتنة	O
و	O
عالجي	O
ال	O
مواضع	O
بي	O
وجه	O
اخلاقي	O

اعوذ	O
بالله	O
من	O
شيطان	O
رجيم	O
يعرفو	O
الله	O
اللذين	O
آمنو	O
منكم	O
و	O
اللذين	O
اوتوا	O
العلم	O
درجات	O
صدق	O
الله	O
العضيم	O

ناس	O
راهي	O
في	O
la	O
technologie	O
HD	B-MISC
وحنا	O
رانا	O
عادة	O
نتمناو	O
une	O
chaîne	O
sportive	O

vive	O
MCO	B-ORG
il	O
reste	O
un	O
match	O
et	O
طلعة	O
National	O
1	O
vive	O
Mouloudia	B-ORG
d'	I-ORG
Oran	I-ORG
لي	O
ما	O
بغاش	O
يبات	O
يخدش	O

ال	O
تعليق	O
رقم	O
5	O
ان	O
اردت	O
ال	O
اسلام	O
اذهب	O
ال	B-GPE
سعودية	I-GPE
ولا	O
ايران	B-GPE
وعلاه	O
تروح	O
ل	O
France	B-GPE

Bienvenue	O
en	O
Algérie	B-GPE
!!!	O
tu	O
vas	O
voir	O
ال	O
عجايب	O
و	O
ال	O
غرايب	O
que	O
tu	O
n'	O
aurais	O
jamais	O
vus	O
aux	O
Etats-	B-GPE
Unis	I-GPE

واش	O
رايكم	O
نهار	O
vote	B-EVT
نديرو	O
photo	O
de	O
بطاطا	O
خير	O
من	O
مقاطعة	O
اتبع	O
ال	O
هدى	O

je	O
suis	O
sûr	O
لوكان	O
لعب	O
شاوشي	B-PER
مانخسروش	O
ب	O
3	O
-	O
0	O

soit	O
que	O
vous	O
êtes	O
vraiment	O
chirurgien	O
mais	O
après	O
13	O
ans	O
d'	O
études	O
vous	O
ne	O
savez	O
pas	O
l'	O
écrire	O
et	O
c'est	O
une	O
grande	O
honte	O
!!!!!!	O
صبحان	O
الله	O
ال	O
عضيم	O
les	O
gens	O
sont	O
complétement	O
fous	O
يا	O
ربي	O
اهدي	O
les	O
algériens	B-NORP
و	O
ردلهم	O
ل	O
عقل	O
يا	O
راب	O
امين	O

يحسبونا	O
des	O
cobayes	O
,	O
ل	O
بلاد	O
ولات	O
laboratoire	O

و	O
mais	O
والله	O
ما	O
نخدم	O
عند	O
ال	O
عربي	B-NORP
كحل	O
ال	O
راص	O
و	O
يرميني	O
و	O
ال	O
عسكر	O
منفاتو	O
ok	O
merci	O

malgré	O
هاد	O
سخانة	O
و	O
ربي	O
صبحانو	O
عاطينا	O
صبر	O
هادي	O
رحمة	O
من	O
عند	O
الله	O
ربي	O
يقدرنا	O
و	O
يتقبل	O
منا	O
نشالله	O

vive	O
Mouloudia	B-ORG
pour	O
toujours	O
نشالله	O
هاد	O
عام	O
لينا	O
موفق	O

يكومباطي	O
la	O
misère	O
لي	O
لسقت	O
فينا	O
ولات	O
kyste	O

السلام	O
عليكم	O

راح	O
نڨول	O
les	O
sujets	O
لي	O
طفاو	O
عليهم	O
دو	O

نستعرف	O
بيكم	O
mais	O
لوكان	O
جات	O
ال	O
عنابة	B-GPE
نعملو	O
فيها	O
اكتر	O
من	O
هاكا	O

اواه	O
يا	O
شريكي	O
ماشي	O
برك	O
هو	O
لي	O
دارها	O
وفاق	B-ORG
سطيف	I-ORG
تانيك	O
دارتها	O
تضامن	O
مع	O
فلسطين	B-GPE

سلام	O
ماعليش	O
هادي	O
غير	O
عين	O
دربت	O
les	O
algériens	B-NORP
et	O
c'est	O
normal	O
après	O
ce	O
qu'on	O
fait	O
et	O
tout	O
le	O
monde	O
parle	O
يا	O
ربي	O
بعد	O
ال	O
عينين	O
علينا	O
يا	O
ربي	O
one	O
two	O
tre	O
viva	O
l'Algérie	B-GPE
et	O
vive	O
tout	O
les	O
algériens	B-NORP
every	O
where	O
and	O
every	O
when	O
thanks	O

vive	O
Algérie	B-GPE
malgré	O
tout	O
et	O
j’	O
espère	O
qu'on	O
va	O
battre	O
surtout	O
egypte	B-GPE
عيانة	O
ولاد	O
شطاحات	O

يا	O
ال	O
خونة	O
يا	O
يهود	B-NORP
تحيا	O
فلسطين	B-GPE
و	O
تحيا	O
ال	B-GPE
جزاير	I-GPE
يا	O
كلاب	O
ال	O
عرب	B-NORP

1	O
2	O
3	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
و	O
نشالله	O
ڨع	O
تبراو	O
باش	O
تفرحونا	O
رانا	O
معاكم	O
يا	O
خضرة	B-ORG

ربي	O
يحمي	O
ال	O
بلاد	O
و	O
ال	O
شعب	O
et	O
vive	O
l'	O
armée	O
algérienne	B-NORP

نحن	O
في	O
la Haye	B-GPE
في	O
بلاد	O
الغربة	O
عندنا	O
الحق	O
في	O
parabole	O
و	O
لا	O
نتوما	O
في	O
لبلاد	O
حرية	O
واه	O
ال	O
حرية	O

مروك	B-GPE
واعر	O
بزاف	O

اذا	O
مايلعبش	O
شاوشي	B-PER
titulaire	O
مانتفرجش	O
la	O
coupe	B-EVT
d'	I-EVT
Afrique	I-EVT

حنا	O
هوما	O
شواكر	O
ال	B-LOC
عاصمة	I-LOC
و	O
مازال	O
دالت	O
صليحة	B-ORG
vive	O
BVB	B-ORG

كريم متمور	B-PER
fort	O
بزاف	O
و	O
نشالله	O
نربحو	O
و	O
نكاليفو	O
Egypte	B-GPE
equipe	O
faible	O
عيب	O
باش	O
تروح	O
ل	O
مونديال	B-EVT

vive	O
MCO	B-ORG
نشالله	O
طلعة	O
هاد	O
ال	O
عام	O
vive	O
Belgaid	B-PER
et	O
Bel-Air	O

انا	O
كوندامن	O
هاد	O
ال	O
مسلسلات	O
هي	O
تفويج	O
على	O
مجتمع	O
واش	O
هاد	O
ال	O
مجتمع	O
عايش	O
في	O
ال	O
مشاكل	O
و	O
زيد	O
حتى	O
ال	O
مشاكل	O
تع	O
فلسطين	B-GPE
ماشي	O
معقول	O
فلسطين	B-GPE
راه	O
بقالها	O
الله	O
اشوفها	O
محتلة	O

نشالله	O
la	O
victoire	O
في	O
سطيف	B-GPE
ال	O
عالي	O

rendez	O
vous	O
demain	O
عندنا	O
الله	O
يجعل	O
ال	O
خير	O

vraiment	O
تعجبني	O
بزاف	O
و	O
ربي	O
عاونك	O

لهيه	O
بي	O
نسبة	O
ليهم	O
حنايا	O
experience	O

نحصل	O
فيه	O
كلش	O
,	O
نغرو	O
غير	O
ب	O
la	O
jet-set	O

سلام	O
عليكم	O
تعليم	O
en	O
Algérie	B-PER
ماكاين	O
والو	O
كل حاجة	O
بلا حب	O
هاكا	O
و	O
مادابيه	O
بن	B-PER
بوزيد	I-PER
_	O

يا	O
ودي	O
لهاو	O
غير	O
فالجزاير	B-GPE
خلينا	O
من	O
مدريد	B-GPE
راها	O
بعيدة	O
عليكم	O
عندها	O
لي	O
يبغوها	O
ولاد	O
بلادها	O
نتوما	O
ولاد	O
Oran	B-GPE
و	O
Alger	B-GPE
و	O
Chlef	B-GPE
لهاو	O
غير	O
تما	O

هاد	O
عام	O
شامبيوني	O
vive	O
ASO	B-ORG

انا	O
لله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعون	O
ربي	O
يرحمها	O
و	O
يصبر	O
sa	O
famille	O

نستعرف	O
بيك	O
خويا	O
سولو	B-PER
يعطيك	O
ال	O
صحة	O
و	O
راني	O
معاك	O
200	O
%	O
في	O
واش	O
ڨولت	O
ڨالو	O
زيدان	B-PER
hahahahahha	O

éh	O
le	O
peuple	O
arretez	O
arretez	O
ce	O
n'est	O
pas	O
pour	O
vous	O
cette	O
نانسي	B-PER
عجرم	I-PER
c'est	O
pour	O
les	O
enfants	O
de	O
nos	O
ééhh	O
oui	O
avec	O
les	O
risques	O
qu'il	O
y	O
en	O
a	O
au	O
Liban	B-GPE
vaut	O
mieux	O
l'	O
amener	O
ici	O
pour	O
faire	O
plaisir	O
aux	O
enfants	O
de	O
nos	O
devinette	O

stp	O
stp	O
stp	O
سعدان	B-PER
لعب	O
مغني	B-PER
اساسي	O
و	O
لا	O
يعطيك	O
صحة	O

واش	O
من	O
اخلاق	O
,	O
راحو	O
وخدو	O
ال	O
مخلوق	O

سعدان	B-PER
entraineur	O
تع	O
la	O
défense	O
والله	O
ما	O
تشوفو	O
ال	O
ربح	O
معاه	O

الله	O
غالب	O
رانا	O
obligé	O
باه	O
نخدمو	O
معاهم	O

ماكانش	O
ل	O
امان	O
il	O
faut	O
une	O
enquête	O
détaillée	O
peut-	O
être	O
جيبو	O
معاهم	O
ال	O
مرد	O
انفلونزا	B-MISC
خنزير	I-MISC
ولا	O
جواسيس	O
شكون	O
شاف	O
c'est	O
VRAI	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
عندو	O
بلاصتو	O
123	O
vive	O
Algérie	B-GPE

و	O
انا	O
اني	O
blanc	O
pour	O
le	O
moment	O
j'	O
ai	O
pas	O
le	O
temps	O

vive	O
Bougherra	B-PER
نشالله	O
ال	O
عام	O
ال	O
جاي	O
في	O
ال	O
بارسا	B-ORG
في	O
بلاسيت	O
ماركاس	B-PER

تحيا	O
رڨان	B-GPE
سهرة	B-LOC
مع	O
les	O
scorpions	O

زياني	B-PER
مالعبش	O
في	O
ل	O
match	B-EVT
تع	O
ال	O
بارح	O
pour	O
quoi	O
???	O

لا	O
حول	O
ولا	O
قوة	O
الا	O
بي	O
الله	O
اتمنى	O
ان	O
الله	O
ياتيهم	O
بي	O
زلزال	O
عضيم	O

مبروك	O
يا	O
لفحل	O
و	O
الله	O
افرح	O
ميمتك	O
الي	O
سهرت	O
عليك	O
هادو	O
اولاد	O
بلادي	O
الجزاير	B-GPE
نطلبو	O
ربي	O
مستقبل	O
حافل	O
بي	O
النجاح	O
و	O
هو	O
مفخرة	O
لي	O
ال	B-GPE
جزائر	I-GPE

انشاء	O
الله	O
نفوز	O
على	O
زومبيا	B-GPE
زكارا	O
في	O
ال	O
مصريين	B-NORP
انشاء	O
الله	O
l'	O
Algérie	B-GPE
sera	O
mondial	B-EVT
et	O
au	O
CAN	B-EVT
انشاء	O
الله	O

هادو	O
ڨع	O
ما	O
عمرولكش	O
عينك	O

نتوما	O
تاني	O
ماعندكم	O
حتا	O
معنى	O
الشروق	B-ORG

شكون	O
الي	O
ڨاللكم	O
قسنا	O
شيرين	B-PER
هادا	O
مقاس	O
العامية	O
غير	O
الكحل	O

لي	O
كتب	O
article	O
نتع	O
CAB	B-ORG
و	O
NAHD	B-ORG
راهو	O
لا	O
علاقة	O

جيرماني	B-GPE
غاب	O
حسك	O
حسبتك	O
حرڨت	O
راك	O
في	O
طاليان	B-GPE
ولا	O
la	O
France	B-GPE
خليونا	O
نعيدو	O
tranquille	O
يرحم	O
والديكم	O

لي	O
يديه	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
في	O
un	O
mois	O
يمشي	O
équipe	O
de	O
judo	O
في	O
عام	O

Saifi	B-PER
porte	O
malheure	O
!	O
s'il vous plait	O
!	O
il	O
faut	O
pas	O
le	O
limoger	O
!	O
بعد	O
علينا	O
ل	O
بلا	O

vive	O
شاوشي	B-PER
عندنا	O
تجار	B-PER
خير	O
من	O
يبدة	B-PER

انا	O
عندي	O
ال	O
دم	O
(	O
O-	O
)	O
mais	O
مانمدش	O
كلش	O
ب	O
دراهم	O
500	O
ml	O
100000	O
da	O
buisnes	O
is	O
buisnes	O

اسكتو	O
شراوكم	O
بي	O
30	O
millions	O
في	O
ال	O
شهر	O
هادا	O
واش	O
تسوا	O
عندكم	O
الدزاير	B-GPE

ال	O
حمد	O
لي	O
الله	O
على	O
سلامتك	O
يا	O
رب	O
وحد	O
صفوف	O
ال	O
مسلمين	B-NORP
و	O
ال	O
جزايريين	B-NORP
يا	O
رب	O
و	O
vive	O
بلادي	O

mais	O
سعدان	B-PER
دار	O
la	O
faute	O
مين	O
دخل	O
صايفي	B-PER
normalement	O
يدخل	O
عبدون	B-PER
et	O
بودبوز	B-PER

ال	O
حمدلله	O
لي	O
ربي	O
ال	O
عالمين	O
وفقنا	O
جيش	O
ديالنا	O
على	O
هادو	O
اتباع	O
تع	O
les	O
juifs	B-NORP

عادي	O
في	O
بلادي	O
mais	O
les	O
autres	O
pays	O
ils	O
sont	O
jaloux	O
de	O
nous	O
par ce que	O
on	O
est	O
les	O
meilleurs	O

ربي	O
معاك	O
يا	O
شيخ	O
سعدان	B-PER
و	O
رانا	O
معاكم	O
حتى	O
ل	O
la	O
fin	O

يعطيك	O
الصحة	O
يا	O
سعدان	B-PER
كي	O
جيت	O
انت	O
ال	O
جزائر	B-GPE
ولا	O
ال	O
لعب	O
مليح	O
نشالله	O
نعطو	O
طريحة	O
ال	O
ماصر	B-GPE

Les	O
postes	O
,	O
طونوبيلات	O
,	O
ال	O
حوانت	O
و	O
ديار	O

هادي	O
العقلية	O
كاينا	O
في	O
بلادنا	O
برك	O
مناه	O
ماكانش	O
les	O
moyens	O
و	O
زيد	O
عقلية	O
les	O
joueurs	O
locaux	O
مبدلة	O

يا	O
شعب	O
ماينفع	O
معاه	O
ni	O
avant	O
ni	O
après	O

ال	O
حاج	B-PER
موسى	I-PER
موسى	B-PER
ال	I-PER
حاج	I-PER
en	O
gros	O
روح	O
عڨب	O
l'	O
armée	O
و	O
l'	O
avenir	O
ديرو	O
à	O
40	O
ans	O

pour	O
بابا	B-PER
عروج	I-PER
puisque	O
tu	O
es	O
contre	O
le	O
NATO	B-ORG
qui	O
a	O
sauvé	O
des	O
milliers	O
de	O
Libyiens	B-NORP
dis	O
moi	O
pourquoi	O
tu	O
vis	O
dans	O
un	O
pays	O
de	O
NATO	B-ORG
حلال	O
علينا	O
حرام	O
عليهم	O

vous	O
avez	O
signé	O
contrat	O
ماتلعبش	O
بروحك	O
عنبالك	O
راك	O
في	O
سطيف	B-GPE
ولا	O
MCA	B-ORG
ولا	O
JSK	B-ORG
ولا	O
USMA	B-ORG

علاش	O
مانديروش	O
match	O
تع	O
محليين	O
contre	O
l'	O
équipe	O
A	O
نشوفو	O
شكون	O
لي	O
يربح	O
و	O
لي	O
يربح	O
يلعب	O
contre	O
Maroc	B-GPE

je	O
souhaite	O
ال	O
هداية	O
لي	O
امة	O
محمد	B-PER
صلى الله	O
عليه	O
و	O
سلم	O

Le	O
temps	O
de	O
charger	O
les	O
batteries	O
و	O
la	O
retraite	O
في	O
Paris	B-GPE

تدحكو	O
على	O
ال	O
مصريين	B-NORP
الدحكو	O
على	O
رواحكم	O

و	O
نعادي	O
même	O
ل	O
Nice	B-GPE
,	O
نخدم	O
مع	O
la	O
mafia	B-MISC
Russe	I-MISC

هاهاها	O
انقطاعات	O
ال	O
جزاير	B-GPE

normal	O
عندكم	O
ال	O
حق	O
يا	O
les	O
médecins	O

je	O
suis	O
avec	O
ال	O
مقاطعة	O

فا	O
و الله	O
لا	O
اعلم	O
ما	O
يفعل	O
بي	O
و	O
بكم	O

الله	O
لا	O
يعاود	O
يورينا	O
وجهك	O
لا	O
نتا	O
لا	O
لي	O
كيفك	O

il	O
faut	O
مراد	B-PER
مغني	I-PER
يلعب	O
مراد	B-PER
لاعب	O
اساسي	O
و	O
يعرف	O
يلعب	O

vive	O
Canada	B-GPE
passeport	O
rouge	O
نروح	O
وين	O
نحب	O
نولي	O
شيكور	O
في	O
فرانسا	B-GPE
واحد	O
ما	O
يهدر	O
معايا	O

Arabophone	O
francophone	O
;	O
قاهرة	B-GPE
ولا	O
la	O
Sorbonne	B-GPE
,	O
راجل	O
فيهم	O
قولي	O
شكون	O

بارك	O
الله	O
فيكو	O
ربي	O
يوفق	O
معاكم	O
vive	O
les	O
algériennes	B-NORP

ال	O
قدام	O
برك	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
toute	O
l'	O
Algérie	B-GPE
derrière	O
vous	O
و	O
ربي	O
معانا	O

عودة	O
ميمونة	O

_	O
defendez	O
votre	O
شيخ	O
contre	O
الفرقة	O
الضالة	O
ال	O
شيعة	O
الرافضة	O

عندك	O
ال	O
صح	O
يا	O
سي	O
حناشي	B-PER

ههههههه	O
30	O
pour	O
100	O
اكدولنا	O
ب	O
ال	O
غضب	O
1	O
ans	O
و	O
هوما	O
يغضبو	O
علينا	O
ياو	O
ال	O
عاطي	O
ربي	O

bonne	O
chance	O
Algérie	B-GPE
123	O
vive	O
Algérie	B-GPE
allez	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
ربي	O
معاكم	O
يوسف	B-PER
مايفي	I-PER

صح	O
رمضانكم	O
وكل	O
عام	O
ونتوما	O
بخير	O
;;;	O
حابا	O
juste	O
نقول	O
كي	O
5 جويلي	B-LOC
كي	O
تشاكر	B-LOC
كي	O
هنا	O
كي	O
لهيه	O
لمهم	O
كيفاش	O
تلعبو	O
و	O
البركة	O
في	O
رجليكم	O
ça	O
n'a	O
rien	O
à voir	O
avec	O
le	O
stade	O

صراع	O
على	O
ال	O
رمال	O
sehr	O
schöne	O
serie	O
und	O
super	O
schauspieler	O
et	O
salut	O
a	O
tout	O
les	O
marocan	B-NORP

نڨوللهم	O
ال	O
سلام	O
ماشو	O
علم	O
ال	O
خيل	O

خسارة	O
عليكم	O
مين	O
يربحو	O
تبغوهم	O
و	O
مين	O
يخسرو	O
تعايروهم	O
pffffffffffffffffffffffffff	O

Pour	O
le	O
Rafik	B-ORG
d'	I-ORG
EULMA	I-ORG
je	O
sais	O
que	O
راك	O
حاسد	O
SETIF	B-GPE
بصح	O
ديرو	O
1	O
/	O
10	O
واش	O
دارت	O
SETIF	B-GPE
باراكات	O
عليكم	O

شوفو	O
راني	O
درت	O
ال	O
goal_average	O
و	O
صبت	O
لالجيري	B-GPE
رابحة	O
1	O
_	O
0	O
تانزاني	B-GPE
ايا	O
و	O
مروك	B-GPE
تخسر	O
مع	O
l'afrique	B-GPE
de	I-GPE
centre	I-GPE
1	O
-	O
0	O
و	O
حنا	O
كي	O
جينا	O
l'afrique	B-GPE
de	I-GPE
centre	I-GPE
نربحوها	O
3	O
_	O
0	O
و	O
حنا	O
نكاليفو	O
نشالله	O
ڨولو	O
آمين	O

ڨولو	O
ل	O
هداج	B-PER
مايبكيشا	O
!!!	O
القبة	B-ORG
طلعت	O
ماتوليشا	O
!!!	O
casse	O
toi	O
du	O
foot-	O
ball	O
tu	O
a	O
pas	O
de	O
relation	O
avec	O
!!!!!!	O
casse	O
toi	O
!!	O

ناس	O
عايشا	O
و	O
ناس	O
طايشا	O
c'est	O
l’	O
état	O
de	O
notre	O
pauvre	O
pays	O

و الله	O
غير	O
عجب	O
tous	O
les	O
algériens	B-NORP
deviennent	O
des	O
connaisseurs	O
dans	O
le	O
foot	O
ياخي	O
شعب	O
ياكل	O
مايديرانجي	O

مع	O
الشروق	B-ORG
عيشو	O
la	O
vie	O
et	O
la	O
vérité	O
pas	O
de	O
كذب	O
مع	O
الشروق	B-ORG

راهو	O
خايف	O
على	O
ال	O
حكمة	O
نتاعو	O
يطلب	O
في	O
النجى	O
من	O

سلام	O
pour	O
moi	O
نشوف	O
فيه	O
مليحة	O
برك	O
واش	O
تڨولو	O
يا	O
جماعة	O

عندك	O
حق	O
يا	O
ملات	O
تعميك	O
2	O
هادي	O
هدرة	O
ماكانش	O
كيما	O
تتزوجي	O
ب	O
حبيب	O
قلب	O
sans	O
شروط	O

l'	O
Algérie	B-GPE
مابقا	O
فيها	O
غير	O
صحاب	O
ال	O
دراهم	O
ليهوما	O
راهم	O
عايشين	O
vive	O
اوروبا	B-LOC

انا	O
مخي	O
خامج	O
مخي	O
معمر	O
بي	O
تخمام	O

زياني	B-PER
نتا	O
fort	O
بزاف في اللعب	O
ballon	O
مليحة	O
+	O
نتا	O
فحل	O
و	O
تحب	O
بلادك	O
merci	O
Karim	B-PER

ال	O
حمد	O
لي	O
الله	O
يا	O
ربي	O
الله	O
عودة	O
شاوشي	B-PER
ouf	O
maintenant	O
je	O
peux	O
dormir	O
tranquille	O
merci	O
سعدان	B-PER

نقلك	O
يا	O
الشيخ	O
سعدان	B-PER
واش راك	O
تستنا	O
باش	O
تعيط	O
لا	O
شادلي	B-PER
بلاستو	O
بي	O
cigar	O

ربي	O
اكون	O
معاكم	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
1	O
2	O
3	O
vive	O
à	O
nous	O
les	O
algériens	B-NORP

pour	O
le	O
10	O
علاش	O
نتوما	O
من	O
وقتاش	O
عندكم	O
تاريخ	O
la	O
jalousie	O

لازم	O
متمور	B-PER
يلعب	O
مافيهاش	O
هدرة	O
خلاص	O

نحمد	O
الله	O
على	O
هاذه	O
ال	O
نجات	O
et	O
tant	O
pis	O
pour	O
la	O
défaite	O

les	O
juifs	B-NORP
يعرفو	O
كيفاش	O
يربحو	O
ال	O
جناس	O
ماشي	O
كيم	O
ل	O
عرب	B-NORP
!!	O

normalement	O
يعدموه	O
en	O
plein	O
air	O
كيما	O
ڨال	O
ال	O
امام	O

vive	O
MCA	B-ORG
هاد	O
ال	O
عام	O
عامنا	O
vive	O
طويل	O
champion	O
MCA	B-ORG

j'espère	O
de	O
bon	O
coeur	O
que	O
Ziani	B-PER
et	O
Meghni	B-PER
soient	O
prêt	O
pour	O
le	O
mondial	B-EVT
امين	O
يا	O
رب	O
العالمين	O

bon	O
je	O
suis	O
algériens	B-NORP
تع	O
بكري	O
je	O
veux	O
dire	O
عقلية	O
تع	O
les	O
vrais	O
algériens	B-NORP
vraiment	O
on	O
sait	O
pas	O
quoi	O
faire	O
de	O
vivre	O
chez	O
ال	O
ڨاوري	B-NORP
et	O
de	O
travailler	O
chez	O
lui	O
c'est	O
impossible	O
notre	O
dignité	O
nous	O
permet	O
pas	O
de	O
rester	O
ici	O
et	O
voir	O
ال	O
منكر	O
vraiment	O
c'est	O
honteux	O
quand	O
est	O
ce	O
que	O
on	O
va	O
changer	O
cette	O
mentalité	O
croyez	O
moi	O
que	O
les	O
vrais	O
algériens	B-NORP
sont	O
pas	O
comme	O
ça	O
c'est	O
carrément	O
autre	O
chose	O
mais	O
bon	O

ديما	O
تصرى	O
ال	O
غالفوهم	O
في	O
journal	O
ملايكة	O
خاطيه	O

attentions	O
arabes	B-NORP
a	O
commencé	O
par	O
l'	O
Algérie	B-GPE
suivez	O
donc	O
la	O
méthode	O
algérienne	B-NORP
et	O
vous	O
verrez	O
comment	O
les	O
énnemis	O
changeront	O
de	O
tactique	O
quand	O
l’	O
Algérie	B-GPE
a	O
éliminé	O
le	O
colonialisme	O
francais	B-GPE
tous	O
les	O
pays	O
d’	O
Afrique	B-LOC
ont	O
suivi	O
le	O
modèle	O
des	O
Benmhidi	B-PER
et	O
ses	O
frères	O
et	O
soeures	O
ماتخافوش	O
اوقفو	O
معانا	O
نعطولكم	O
la	O
recette	O

vive	O
l'	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG
et	O
vive	O
Ziani	B-PER
Belhadj	B-PER
Anthar	B-PER
Yahia	I-PER
وما	O
ننساوش	O
غزال	B-PER
لي	O
فرحنا	O
ومازال	O
يفرحنا	O
كتر	O
مع	O
Egypte	B-GPE
نشالله	O

fier	O
de	O
vous	O
ولاد	O
بلادي	O
هاڨداك	O
فرحونا	O
فيهم	O
باه	O
يعرفو	O
معامن	O
راهم	O
يلعبو bonne	O
continuation	O

bonjour	O
_	O
نشالله	O
رانا	O
في	O
ال	O
مونديال	B-EVT
مع	O
يبدة	B-PER
et	O
مغني	B-PER
et	O
tout	O
l'	O
EN	B-ORG

سلام	O
عليكم	O
خاوتي	O
les	O
algériens	B-NORP
نشالله	O
يا	O
ربي	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
يفرحونا	O
ف	O
l'	O
afrique	B-GPE
_	I-GPE
du	I-GPE
sud	I-GPE
و	O
نروحو	O
le	O
2ème	O
tour	O
ب	O
ربي	O
نشالله	O
ادعو	O
معانا	O
يا	O
ربي	O
_	O
يا	O
ربي	O
آمين	O

ربي	O
معاك	O
بي	O
التوفيق	O
نشالله	O
je	O
sais	O
pas	O
si	O
j'	O
ai	O
le	O
droit	O
de	O
voter	O

والله	O
واحد	O
ماهو	O
intersted	O
لا	O
بي	O
كريم	B-PER
و	O
لا	O
مراد	B-PER
و	O
ال	O
مجيد	B-PER
دادو	O
les	O
joueurs	O
تع	O
ال	O
شكارة	O
سمير	B-PER
ناصري	I-PER
مايخلصش	O
كيما	O
زياني	B-PER
والله	O
ما	O
يستحقو	O
باش	O
يلعبو	O
في	O
l’	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG

و	O
ب	O
الصح	O
على	O
tous	O
les	O
algériens	B-NORP

زعما	O
رايح	O
ندير	O
projet	O
مع	O
l'ANSEJ	B-ORG
على	O
les	O
cams	O

وين	O
هاد	O
ال	O
غيبة	O
يا	O
عمي	O
عثمان	B-PER
ما	O
خلاوكش	O
les	O
généraux	O
algériens	B-NORP
تخدم	O
على	O
روحك	O
ماعليش	O
ربي	O
وكيلهم	O

اكدبو	O
علينا	O
قبلما	O
يفوتكم	O
ال	O
عام	O
c'est	O
le	O
reveillons	O
pas	O
le	O
poisson	O
d'	O
Avril	O
الله	O
يهدي	O
ما	O
خلق	O

حاجة	O
وحدة	O
ال	O
معاق	O
في	O
ال	B-GPE
جزاير	I-GPE
مايقدرش	O
يخرج	O
ل	O
الشارع	O
ابصت	O
حقوقو	O
في	O
ال	O
حيات	O
حرام	O
عليكم	O

l’	O
ESS	B-ORG
علمو	O
l’	O
USMA	B-ORG
بالون	O
و	O
قراوهم	O
ورق	O
و	O
ستيلو	O

انا	O
في	O
l'âge	O
نتاعي	O
18	O
و	O
la	O
première	O
fois	O
الي	O
راح	O
نعاود	O
العام	O

رايحين	O
le	O
le	O
mondial	B-EVT
ڨع	O
مع	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
و	O
و	O
coupe	B-EVT
d'	I-EVT
Afrique	I-EVT
مع	O
سعدان	B-PER
جيبو	O
la	O
victoire	O

انت	O
تحلم	O
بي	O
ان	O
تفوز	O
على	O
مروك	B-GPE
ههههههه	O
ال	O
مغاربة	B-NORP
هوما	O
فليطوكس	B-PROD
ديالكم	O
انتوما	O
les	O
algériennes	B-NORP
و	O
حنا	O
خاوا	O

معاك	O
يال	B-ORG
خضرة	I-ORG
ديري	O
حالا	O
زكارا	O
فال	O
خونة	O

مازال	O
عاكا	O
مازال	O

غير	O
سير	O
لعب	O
في	O
فرانسا	B-GPE
حسن	O
ليك	O

بوقرة	B-PER
مليح	O
عيان	O
على	O
la	O
droite	O
حطو	O
ف	O
ال	O
milieu	O
تع	O
la	O
défense	O
mais	O
vive	O
l’	O
Algérie	B-GPE
et	O
Meghni	B-PER

normalement	O
les	O
filles	O
doivent	O
etre	O
assez	O
prudente	O
parceque	O
les	O
algériens	B-NORP
devient	O
tous	O
des	O
malfaiteurs	O
الله	O
يستر	O
et	O
les	O
filles	O
devienne	O
snobe	O
و	O
طماعات	O

اه	O
لوكان	O
جات	O
هاد	O
لبلاد	O
في	O
يدي	O
والله	O
كو	O
ناحيلهم	O
من ال	O
خريطة	O
تع	O
ال	O
عالم	O
(	O
ه	O
c'est	O
que	O
واعرة)	O
mais	O
ملازم	O
un	O
geste	O

nous	O
les	O
supporteurs	O
nous	O
avec	O
Mouloudia	B-ORG
ni	O
avec	O
عمروس	B-PER
ni	O
Sdak	B-PER

على	O
بركت	O
الله	O
لو	O
كنتم	O
صادقين	O

و	O
بالاك	O
تقولولي	O
جابت	O
12	O
par	O
ce	O
que	O
نزعف	O

pour	O
le	O
8	O
tu es	O
malade	O
يا	O
العباسي	B-PER

انا	O
مادابيا	O
يلعب	O
مع	O
les	O
français	B-NORP
علاخاطرش	O
هادا	O
خسارا	O
يجي	O
يلعب	O
مع	O
رجلين	O
ل	O
معيز	O

عقلية	O
ديما	O
para	O
jamais	O
نرجع	O
ل	O
وراء	O

vive	O
CRB	B-ORG
نشالله	O
هادا	O
ل	O
عام	O
coupe	O
و	O
champions	O

bien	O
نشالله	O
ب	O
ربي	O
نربحو	O
الكوديفوار	B-GPE
و	O
نشالله	O
يلعب	O
زياية	B-PER
اي	O
كواوي	B-PER
الله	O
لا	O
يردو	O
هو	O
اضعف	O
واحد	O
في	O
MCA	B-ORG

je	O
te	O
dit	O
يا	O
monsieur	O
Bouriane	B-PER
ويلا	O
راك	O
تستشفا	O
في	O
ال	O
مسلمين	B-NORP

allez	O
les	O
l'	O
Algérie	B-GPE
la	O
victoire	O
est	O
indispensable	O
اي	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER

ماكان	O
ماكان	O
هادا	O
كلشي	O
كدب	O
في	O
كدب	O
راهم	O
عايشين	O
معيشة	O
خاسرة	O
ضيعو	O
حياتهم	O
في	O
باطل	O
mais	O
la	O
faute	O
نتع	O
دولة	O
نتعنا	O

et	O
oui	O
ربي	O
معاك	O
هاجر	B-PER
نشالله	O
tu	O
as	O
fait	O
une	O
très	O
belle	O
IE	O
comme	O
les	O
autres	O
filles	O
نشالله	O

نشالله	O
تشعل	O
فيهم	O
يا	O
ربي	O

واه	O
غادي	O
ڨع	O
نحرڨو	O
كرهنا	O
من	O
هاد	O
ال	O
بلاد	O
la	O
misère	O
noir	O

الله	O
اكبر	O
و	O
ماشاء	O
الله	O
الله	O
يبارك	O
فيك	O
و	O
انا	O
حابا	O
ارى	O
موقعك	O
الالكتروني	O
والسلام	O
عليكم	O
يا	O
اختي	O

ال	O
سلام	O
عليكم	O

انا	O
لي	O
الله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعون	O
الله	O
يرحمها	O
ب	O
رحمته	O
ال	O
واسعة	O

ال	O
BAC	O
راه	O
مع	O
l'	O
ancien	O
système	O
mais	O
maintenant	O
حاب	O
يردهم	O
كي	O
les	O
chats	O
ماكلة	O
و	O
رقاد	O

الا	O
كل	O
واحد	O
راه	O
حاسب	O
ال	O
جنة	O
ف	O
لا	O
France	B-GPE
راه	O
غالط	O
اصعب	O
شيء	O
في	O
دنيا	O
ال	O
غربة	O

اك	O
مازال	O
روح	O
تلعب	O
les	O
tournois	O
dans	O
ton	O
quartier	O
ta	O
place	O
n'	O
est	O
pas	O
dans	O
l'	O
équipe	B-ORG
nationale	I-ORG

كون	O
لاجاتني	O
ال	O
موت	O
و	O
حكموني	O
les	O
batards	O
,	O
قولهم	O
عندي	O
رصاصة	O
مخبية	O
في	O
بيت	O
النار	O

يا	O
ربي	O
نشالله	O
نعاودوها	O
et	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

حناشي	B-PER
ديما	O
مسوس	O
مع	O
روحو	O

خلونا	O
شبر	O
معاكم	O
باش	O
نوقفو	O
برك	O

جيل	O
ماشي	O
مربي	O
c'est	O
tout	O
partout	O
c'est	O
fini	O
le	O
monde	B-LOC
arabe	I-LOC
عرب	B-NORP
جرب	O
bye	O

ناس	O
طالعا	O
ل	O
la	O
lune	O
و	O
نتوما	O
ريحو	O
تداربو	O
على	O
نهال	O
ال	O
عيد	O
اما	O
هوا	O

نشالله	O
moi	O
aussi	O
l'	O
année	O
prochaine	O
20	O
امين	O
يا	O
رب	O
ال	O
عالمين	O

ربي	O
اوفقهم	O
نشالله	O
و	O
اكون	O
معاهم	O
اديرو	O
قلوبهم	O
برك	O
و	O
ينساو	O
ڨع	O
واش	O
ڨاعد	O
اسير	O
ال	O
foot	O
تع	O
دزاير	B-GPE
نشالله	O
2	O
ALG	B-GPE
0	O
LIB	B-GPE

ال	O
حمد	O
لله	O
على	O
tous	O
et	O
esperons	O
que	O
tout	O
va	O
bien	O
انشاء	O
لله	O

c'est	O
une	O
blague	O
depuis	O
quand	O
la	O
France	B-GPE
écoute	O
ce	O
que	O
va	O
lui	O
dire	O
Bouteflika	B-PER
رحم	O
الله	O
من	O
عرف	O
قدر	O
نفسه	O

عندك	O
ال	O
حق	O
حناشي	B-PER
surtout	O
ف	O
les	O
Africains	B-NORP
لي	O
نقصو	O
علابالهم	O
راني	O
ف	O
ليبيا	B-GPE

لازمتني	O
غير	O
secrétaire	O
ندير	O
معاها	O
détournement	O

سلام	O
عليكم	O
واش	O
دارو	O
joueurs	O
locaux	O
مارانيش	O
حاب	O
نشوف	O
حتى	O
local	O
يلعب	O
1	O
2	O
3	O
vive	O
Algérie	B-GPE

c'est	O
la	O
honte	O
dommage	O
عدم	O
الله	O
اجركم	O
انا	O
لي	O
الله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعين	O

je	O
suis	O
vraiment	O
désolé	O
يا	O
العيفاوي	B-PER

حبو	O
يتلفولي	O
ال	O
راي	O
,	O
يڨلبوني	O
racaille	O

Transfert	O
direct	O
من	O
ال	O
compte	O
حتى	O
ل	O
ال	O
compte	O

to	O
ريان	B-PER
ربي	O
اصبرك	O
و	O
ثبتك	O
على	O
الشهادة	O
و	O
لكل	O
اجل	O
كتاب	O
و	O
كل	O
نفس	O
ذائقة	O
الموت	O
و	O
العمر	O
بيد	O
الله	O
و	O
لا تنسى	O
ان	O
الله	O
هو	O
الشافي	O
المعافي	O
ندعو	O
لك	O
بالشفاء	O
انشاء	O
الله	O
لا	O
تنسى	O
زيارة	O
بيت	O
الله	O
للحج	O
او	O
عمرة	O

ب	O
شويا	O
CH4	B-MISC
مع	O
ال	O
nitrate	B-MISC
d'	I-MISC
ammonium	I-MISC

و	O
سطيف	B-ORG
عروستنا	O
و	O
حنا	O
معاها	O
و	O
نشالله	O
la	O
coupe	O
3	O
toujours	O
مع	O
شيخ	O
سرار	B-PER

اههههه	O
يا	O
نتا	O
هادا	O
ماتعرفو	O
واش	O
ا	O
صحبي	O
tu	O
crois	O
que	O
ناس	O
بكل	O
كيما	O
تبقا	O
تخاف	O
تبقا	O
toujours	O
زاوالي	O
mais	O
كونت	O
تنافيڨي	O
و	O
دير	O
شويا	O
mouvement	O
اك	O
تفرج	O
عليك	O
ربي	O
يفرجها	O
عليهم	O
نشالله	O

ال	O
سلام	O
عليكم	O

vive	O
سعدان	B-PER
ديما	O
معاك	O

و	O
ل	O
اخرى	O
كان	O
عندها	O
مرد	O
psychologique	O
ربطوها	O
ب	O
ال	O
حبل	O
زادو	O
دربوها	O
على	O
رجلين	O

ههههه	O
نتوما	O
كلكم	O
اخطاء	O
و	O
ناري	O
فضيحة	O
واش	O
نقريوكم	O
انا	O
عندي	O
16	O
ans	O
كنعرف	O
ب	O
انا	O
ك	O
انثى	O
مايمكنش	O
تكون	O
مصابة	O
ب	O
داك	O
لمرد	O
mais	O
كتكون	O
حاملة	O
له	O

يا	O
و الله	O
مايديرو	O
لهم	O
والو	O
يعطيوهو	O
غرامة	O
مالية	O
و	O
فوت	O
لهيه	O
لوكان	O
دارتها	O
الجزاير	B-GPE
مع	O
ال	O
مصريين	B-NORP
قسما	O
بي	O
الله	O
غير	O
يحرموهم	O
من	O
كأس	O
ال	O
عالم	O
2015	O
و	O
يزيدو	O
لهم	O
غرامة	O
قد	O
الدنيا	O
ال	O
يهود	B-NORP
و	O
ال	O
مصريين	B-NORP
متفوتهمش	O
هادي	O
على	O
ال	O
تعطيل	O
باين	O
ال	O
résultat	O

non	O
مراد	B-PER
svp	O
غير	O
نتا	O
ماتلعبش	O
في	O
قطر	B-GPE
خسرنا	O
بلحاج	B-PER
باراكات	O
svp	O

نشالله	O
تلعب	O
نتا	O
يا	O
خو	O
ماعنديش	O
confiance	O
في	O
زاماموش	B-PER

عودة	O
موفقة	O
يا	O
متمور	B-PER

bon	O
courage	O
les	O
champions	O
vous	O
êtes	O
toujours	O
les	O
meilleurs	O
vive	O
l'entente	B-ORG
de	I-ORG
Setif	I-ORG
ال	O
عالي	O

يعڨب	O
ايامات	O
رمضان	O
ال	O
بوراك	O
+	O
شوربا	O
>	O
يعجبو	O
ال	O
اسلام	O

la	O
preuve	O
ب	O
ال	O
معوقين	O
نتاع	O
JSMB	B-ORG
صنع	O
une	O
très	O
bonne	O
équipe	O

مازالت	O
الوزارة	O
تأكد	O
على	O
انها	O
غبية	O
ولا	O
تتصف	O
بي	O
اي	O
ذرة	O
ذكاها	O
ha	O
ha	O
نقول	O
لها	O
انتي	O
فاشلة	O
والقرار	O
دليل	O
قاطع	O
على	O
دالك	O

حمدوالله	O
qu'	O
on	O
a	O
encore	O
مشايخ	O
en	O
Algérie	B-GPE
اللهم	O
وافق	O
و	O
الف	O
قلوب	O
يخواننا	O
عرب	B-NORP
et	O
بني	B-NORP
مزاب	I-NORP
à	O
بنريان	B-GPE
stp	O
واش	O
دارو	O
Senegal	B-GPE
مع	O
Liberia	B-GPE
??	O
qui	O
peux	O
me	O
donner	O
le	O
résultat	O
merci	O
d'	O
avance	O

j'	O
adore	O
Annaba	B-GPE
mais	O
le	O
Mouloudia	B-ORG
c'est	O
toute	O
ma	O
vie	O
j'	O
espère	O
qu'	O
on	O
gagnera	O
ربي	O
معانا	O
نشالله	O
ال	O
حاكم	O
المصري	B-NORP
عامل	O
اسرائيل	B-GPE
100	O
100	O
(	O
حسني	B-PER
لا	O
بارك	O
الله	O
فيكا	O
(	O

123	O
viva	O
l'Algérie	B-GPE
مع	O
يا	O
سعدان	B-PER

وشكون	O
داها	O
فيكوم	O
!	O
احنا	O
نديرو	O
عاشورا	O
تعنا	O
à	O
l'	O
algérienne	B-NORP
and	O
we	O
do	O
not	O
care	O

يا	O
جماعة	O
خلو	O
سعدان	B-PER
يخدم	O
الا	O
كان	O
زياية	B-PER
fort	O
اعيطلو	O
sûr	O
sinon	O
الله	O
غالب	O

تستهلو	O
مكتار	O
ربي	O
يسهل	O
عليكم	O
parce que	O
انتوما	O
لي	O
حبيتو	O
هاكدا	O

no	O
way	O
مع	O
ليهود	B-NORP

عمبالي	O
كي	O
نحكي	O
كلامي	O
ابان	O
ça	O
va	O
pas	O

ال	B-ORG
جمعية	I-ORG
ال	I-ORG
ملكية	I-ORG
ال	I-ORG
مغربية	I-ORG
لي	O
كرة	O
ال	O
قدم	O
je	O
dis	O
bien	O
ال	O
ملكية	O
خوف	O
عليكم	O
لا	O
بقيتو	O
هاك	O
غير	O
مع	O
بنين	O

bonne	O
chance	O
pour	O
le	O
RCK	B-ORG
vive	O
les	O
koubiéens	B-NORP
نشالله	O
طلعة	O
et	O
bonne	O
chance	O
pour	O
Alilou	B-PER

ربي	O
معانا	O
ماتخافوش	O
pour	O
moi	O
شاوشي	B-PER

Sara	B-PER
bon	O
BAC	O
et	O
bon	O
courage	O
ربي	O
يخليك	O
ل	O
والديك	O
و	O
يحفدك	O
من	O
ال	O
عين	O

الله	O
ال	O
مستعان	O

انا	O
شفت	O
ال	O
اسئلة	O
ب	O
عينيا	O
فيهم	O
لي	O
2	O
ربي	O
يكمل	O
mais	O
Gaouaoui	B-PER
يستاهل	O
يلعب	O
مع	O
les	O
grands	O
لي	O
يلعبو	O
ف	O
ال	O
champions	B-EVT
league	I-EVT

dommage	O
pour	O
زياية	B-PER
normalement	O
توقف	O
مع	O
بلادك	O

Quelques	O
grammes	O
في	O
labo	O
,	O
le	O
cadeau	O
,	O
نحطو	O
ف	O
ال	O
paquet	O

jamais	O
يأست	O
jamais	O
تعست	O
jamais	O
حبست	O

ال	O
عين	O
حق	O

لازمتلك	O
des	O
complices	O
في	O
la	O
poste	O
و	O
ف	O
la	O
banque	O

je	O
suis	O
choqué	O
c'est	O
vraiment	O
grave	O
الله	O
يستر	O
على	O
بلادنا	O
من	O
الارهاب	O
الى	O
الشيعة	O

كثرو	O
ال	O
مشعودين	O
لي	O
زعما	O
يديرو	O
قياس	O
شرعية	O

رانا	O
معاكم	O
رابحين	O
ولا	O
خاسرين	O
ديما	O

vive	O
ESS	B-ORG
contre	O
ال	B-ORG
برج	I-ORG
صك	O
كرعين	O
لمعيز	O

mais	O
les	O
filles	O
تعنا	O
يسدقو	O
n'importe	O
quoi	O
انا	O
هادا	O
Face	B-PROD
book	I-PROD
jamais	O
شفتو	O
خلاه	O
قلبي	O
مرتحتلوش	O
malgré	O
عندي	O
internet	O
depuis	O
4	O
ans	O
دخلت	O
les	O
sites	O
كل	O
غير	O
Face	B-PROD
book	I-PROD
هادا	O
ربي	O
يهدينا	O

تحية	O
حارة	O
الا	O
كل	O
انصار	O
ال	O
مولودية	B-ORG
(	O
شناوة	B-NORP
)	O
رانا	O
معاكم	O
اربحو	O
بابيا	B-ORG
برك	O
على	O
وجه	O
شناوة	B-NORP
merci	O
El Chorouk	B-ORG

mon	O
frère	O
isam	B-PER
numéro	O
5	O
واش	O
نقلك	O
خو	O
هادي	O
ل	O
بلاد	O
لي	O
يسموها	O
l'Algerie	B-GPE
قسموها	O
بيناتهم	O
شوف	O
شبعة	O
بنت	O
ال	O
انشور	O
يا	O
شروق	B-ORG

1	O
-	O
2	O
-	O
3	O
je	O
suis	O
avec	O
toi	O
سعدان	B-PER
و	O
زكارا	O
في	O
عديان	O
viva	O
l’	O
Algérie	B-GPE

قبل	O
مايدور	O
عليك	O
ال	O
عام	O
تولي	O
archi	O
milliardaire	O

vive	O
CRB	B-ORG
pour	O
toujours	O
la	O
coupe	O
نشالله	O
هاد	O
ال	O
عام	O

ça	O
commence	O
déja	O
الله	O
يجعل	O
ال	O
خير	O

ڨلبوني	O
شمبلان	O
,	O
نقتل	O
بيهم	O
99	O

شعب	O
فلسطين	B-NORP
شعب	O
مضلوم	O
حتا	O
واحد	O
مابغا	O
يعاونه	O

c'est	O
vrai	O
que	O
ballon	O
يجيب	O
ربي	O
les	O
dirigeants	O
du	O
foot	O
ما	O
عندنا	O
ما	O
نقولو	O
راهم	O
خضرة	O
فوق	O
طعام	O

ربي	O
يجيبلك	O
الشفاء	O
يا	O
شاوشي	B-PER
ونتا	O
دايما	O
fort	O
تڨعد	O
fort	O
بزاف	O

bravo	O
عليك	O
يا	O
Soraya	B-PER
Haddad	I-PER
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

واي	O
ربحت	O
ESS	B-ORG
vive	O
ESS	B-ORG
طاحت	O
بيكم	O
يا	O
JSK	B-ORG
كنتو	O
ال	O
عام	O
لي	O
فات	O
ال	O
لولين	O
و	O
دورك	O
تحوسو	O
تكونو	O
ل	O
اولين	O
hahaha	O

والله	O
غير	O
حاب	O
نسجل	O
فيها	O
mais	O
عندي	O
BAC	O
en	O
2004	O
diplôme	O
de	O
la	O
santé	O
de	O
laboratoire	O

راني	O
مع	O
تعليق	O
26	O
و	O
الله	O
يهديكم	O

vive	O
toi	O
Mbolhi	B-PER
vraiment	O
fort	O
بزاف	O
la	O
confiance	O
راه	O
اطرطق	O
عندك	O
نشالله	O
تفرحو	O
مع	O
ماريكان	B-GPE

allez	O
l'	O
USMA	B-ORG
ب	O
ربي	O
نربحو	O
et	O
CRB	B-ORG
كاش	O
عام	O

vive	O
USMH	B-ORG
او	O
مبروك	O
عليكم	O
يا	O
RCK	B-ORG
او	O
حبطة	O
ليكم	O
مبروك	O
عليكم	O

حاوزوني	O
و	O
en	O
plus	O
عاودت	O
l'année	O
نتاع	O
BAC	O
c'est	O
tout	O

ربي	O
معاك	O
او	O
ربي	O
اعيشك	O
لينا	O
نشالله	O
يا	O
بوتفليقة	B-PER

يا	O
جماعة	O
ماتلوموهش	O
هههه	O
ياك	O
l'	O
Algérie	B-GPE
فيها	O
les	O
options	O
بزاف	O

on	O
va	O
gagné	O
نشالله	O
عاودها	O
يا	O
سعدان	B-PER
123vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
معاك	O
يا	O
خضرة	B-ORG
ديري	O
حالة	O

كنت	O
نتمنا	O
يلعب	O
الحاج	B-PER
c'est	O
un	O
grand	O
joueur	O
mais	O
لازم	O
نحترمو	O
l'	O
intelligence	O
de	O
mr	O
Saadane	B-PER

ربي	O
يحفضنا	O
من	O
ل	O
عين	O
شفتي	O
عين	O
ل	O
مصريين	B-NORP
تخرج	O
مصيبت	O

يا	O
الله	O
انصر	O
فلسطين	B-GPE
و	O
كن	O
مع	O
اخواننا	O
انا	O
والله	O
لوكان	O
اخليوني	O
نروح	O
والله	O
مانقعد	O
و	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

صابر	B-PER
رباعي	I-PER
فنان	O
محترم	O
!!	O
احنا	O
معاك	O
يا	O
صابر	B-PER
laisse	O
la	O
cravane	O
passe	O
et	O
les	O
chiens	O
aboient	O
!!	O

il	O
est	O
mieu	O
que	O
Mansouri	B-PER
et	O
Lemmouchia	B-PER
راح	O
اجيب	O
ولده	O
يلعب	O

هادي	O
هية	O
حالة	O
ال	O
حراق	O
مسكين	O
حتا	O
بلادهم	O
ماترحمهمش	O
الله	O
اكون	O
في	O
ال	O
عون	O
والله	O
هادا	O
شي	O
ابكيني	O

باه	O
نغطي	O
هاد	O
كول	O
نروح	O
نبنيلهم	O
شاريكات	O

نمسحهم	O
ال	O
كل	O
كي	O
Hiroshima	B-GPE
و	O
Nagasaki	B-GPE

امالا	O
ماكاش	O
facilité	O
هاد	O
ل	O
عام	O

vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
زكارة	O
ف	O
ال	O
عديان	O

اللهم	O
ارحمه	O
و	O
ارحم	O
جميع	O
امتك	O
احياء	O
و	O
اموات	O
سلام	O

البارحة	O
ذهبت	O
ال	O
المكان	O
ال	O
الذي	O
كان	O
فيه	O
فريق	B-ORG
الوطني	I-ORG
و	O
كانت	O
تظهر	O
في	O
وجوههم	O
العزيمة	O
و	O
ارادة	O
ك	O
انهم	O
والله	O
اسود	O
في	O
تربصهم	O
في	O
جنوب	B-LOC
فرنسا	I-LOC
وكان	O
حتا	O
عوامل	O
تشجيع	O
فريق	B-ORG
ال	I-ORG
وطني	I-ORG
في	O
هاداك	O
التربص	O
مع	O
ذالك	O
ال	O
برد	O
القاسح	O
و	O
لم	O
يتمكنو	O
عن	O
الحضور	O
ل	O
تشجيع	O
ال	B-ORG
خضر	I-ORG
ف	O
هم	O
كانو	O
فغايت	O
ال	O
لياقة	O
و	O
استعداد	O

ils	O
ont	O
fait	O
ça	O
contre	O
les 	O
شيعة	B-NORP
mais	O
pour	O
moi	O
c'est	O
une	O
bande	O
de	O
voyoux	O
qui	O
dirigent	O
les 	O
saoudiens	B-NORP
c'est	O
des	O
traitres	O
de	O
l'	O
islam	O

نشالله	O
يستوردو	O
les	O
jardiniers	O
مع	O
ل	O
حشيش	O
باش	O
يتهناو	O
م	O
حكان	O
ال	O
راس	O

سعيود	O
سعيود	O
et	O
عواج	B-PER
et	O
سيد	B-PER
علي	I-PER
يحيا	I-PER
شريف	I-PER
bien	O
sûr	O
جابو	O

كي	O
نسمع	O
ب	O
deux	O
parties	O
يدابزو	O
علا	O
ل	O
كرسي	O
,	O
je	O
m'	O
m'	O
en	O
enfou	O
غير	O
يخطيولي	O
راسي	O

arrête	O
de	O
dire	O
n'importe	O
quoi	O
الله	O
يسترك	O
on	O
a	O
aucun	O
joueur	O
يستهل	O
يلعب	O
avec	O
l'équipe	B-ORG
national	I-ORG
واش	O
نجيبو	O
مفتاح	B-PER
ou	O
bien	O
Ronaldinho	B-PER
(	O
حاج	B-PER
عيسى	I-PER
خلينا	O
يرحم	O
باباك	O
باه	O
vous	O
avez	O
dit	O
que	O
غير	O
بوقرة	B-PER
et	O
متمور	B-PER
لي	O
يستهلو	O
يلعبو	O
alors	O
je	O
vous	O
dis	O
y'a	O
un	O
joueur	O
mieux	O
que	O
يبدا	B-PER
بلحاج	B-PER
جبور	B-PER
لحسن	B-PER
qui	O
joue	O
contre	O
le	O
Barça	B-ORG
et	O
le	O
Real	B-ORG
etc	O
ولي	O
لعقلك	O
راك	O
هبلت	O
يا	O
صاحبي	O
si	O
j'étais	O
en	O
place	O
de	O
شيخ	O
سعدان	B-PER
je	O
ramène	O
23	O
joueurs	O
ڨاع	O
des	O
prof	O
و	O
لفاهم	O
يفهم	O

مالا	O
نزيد	O
نعاودها	O
نقولها	O
او	O
نثبتها	O
مادا	O
بيك	O
تكتبها	O
او	O
في	O
قلبك	O
تروح	O
تحفضها	O

ربي	O
يستر	O
mais	O
نشالله	O
يعاودو	O
ل	O
خسارة	O
نتاع	O
l'Afrique	B-LOC
l'	O
Afrique	B-LOC
و	O
يرجع	O
ل	O
مستوى	O
ال	O
مطلوب	O

salut	O
راني	O
مع	O
ل	O
قال	O
مكان	O
حتا	O
تفوق	O
par ce que	O
كامل	O
sont	O
des	O
doublant	O
mais	O
حبيت	O
نسقسي	O
لي	O
عندو	O
BAC	O
plus	O
1	O
est ce	O
que	O
عندو	O
droit	O
ادير	O
changement	O
de	O
fillière	O

معاك	O
ي	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
quelque	O
soit	O
foot	O
ou	O
hand	O
!	O

حمد	O
ل	O
الله	O
هادي	O
عين	O
بينا	O
يا	O
ل	O
طيف	O
يا	O
حفيظ	O

جيش	O
شعب	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER

ان	O
شا	O
الله	O
ربي	O
معاكم	O
قولو	O
امين	O

صحا	O
قلوبنا	O
طابت	O
من	O
هاد	O
شيء	O
كل	O
مرة	O
واحد	O
حتان	O
مانلقاو	O
حتا	O
واحد	O
سقمو	O
رواحكم	O
ولا	O
خلونا	O
ندو	O
لاعب	O
من	O
الفرق	O
المحلية	O
عل	O
الاقل	O
مايفيسوش	O

c'est	O
grave	O
l'	O
Algérie	B-GPE
قاع	O
ماعندهاش	O
les	O
stades	O

سلام	O
اشروق	B-ORG
العبد	O
اذا	O
جاع	O
اولي	O
يسرق	O
ادا	O
شبع	O
اولي	O
يفسق	O
افهم	O
يا	O
لفاهم	O

زعما	O
ابيع	O
مايخافش	O
,	O
و	O
هوا	O
يخدم	O
معا	O
زفافا	O

vive	O
CRB	B-ORG
او	O
vive	O
عاني	O
سعيد	B-PER
بيطاري	I-PER

à	O
tous	O
les	O
responsbles	O
vous	O
allez	O
payer	O
انشالله	O
au	O
lieu	O
de	O
consacrer	O
l'argent	O
de	O
nôtre	O
pays	O
à	O
construire	O
des	O
economies	O
fortes	O
et	O
créer	O
des	O
emplois	O
pour	O
nos	O
jeunes	O
ils	O
nous	O
remenent	O
de	O
la	O
racaille	O
!!	O
الله	O
ينعلكم	O
يا	O
مسؤولين	O
ل	O
يوم	O
الدين	O

vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
او	O
معاك	O
يا	O
ال	B-ORG
خضرة	I-ORG
نشالله	O
4-0	O
كي	O
ما	O
قال	O
خويا	O

سنتغلب	O
علا	O
ل	O
مغرب	B-GPE
ماناش	O
محتاجين	O
لا	O
ابراهيمي	B-PER
لا	O
بن	B-PER
زيما	I-PER
عندنا	O
لاعبين	O
فور	O
بلا	O
مزية	O
فرنسا	B-GPE

كيفاش	O
l'	O
article	O
اقول	O
un	O
enfent	O
a	O
perdu	O
sa	O
main	O
و	O
انت	O
تقولي	O
عجبك	O
ال	O
احتفال	O
!	O

ام	O
ادلو	O
ا	O
مدولهم	O
ف	O
le	O
prix	O
بصح	O
كي	O
يلعبو	O
معانا	O

المهم	O
ماسرقولناش	O
صناعة	O
عبيرات	O
لكارط	O
اقمار	O
صناعية	O
قنابل	O
ذرية	O
و	O
العدالة	O
و	O
الحرية	O
ديمقراطية	O
فن	O
تغيير	O
دستور	O

مازال	O
عايش	O
بلحاج	B-PER

حبيت	O
نعرف	O
هاد	O
l'	O
avocat	O
لي	O
دفع	O
عليه	O
واش	O
من	O
وجه	O
عندو	O
?!?!??!	O

مالا	O
قوللهم	O
اني	O
هنا	O
ديما	O
bien	O
bien	O
bien	O

vive	O
CSC	B-ORG
ديما	O
انشالله	O
طلعة	O
لينا	O
vive	O
CSC	B-ORG

وين	O
راه	O
هواري	B-PER
بومدين	I-PER
لو	O
كان	O
مازال	O
كان	O
راهو	O
بعثهم	O
ل	O
سعيدة	B-GPE
ينحيو	O
لحلفا	O
في	O
صحرا	B-LOC
و	O
اشوفو	O
هاد	O
les	O
responsables	O
كيف	O
مسؤولية	O

oui	O
oui	O
العب	O
la	O
coupe	B-EVT
d'	I-EVT
Afrique	I-EVT
بزاف	O
عليك	O

لاكان	O
عجباتك	O
ال	O
سرقة	O
ب	O
ال	O
cric	O
,	O
منلومكش	O
خاطاك	O
عقليتك	O
تحبس	O
ف	O
ال	O
حدود	O
تاع	O
كارطيك	O

شيخ	O
براهيم	B-PER
كون	O
تشوف	O
واش	O
راهو	O
يستنا	O
فيك	O
او	O
واش	O
راهو	O
مخبيلك	O
رب	O
ال	O
عالمين	O
يا	O
شيخ	O
جهنم	O

يا	O
شروق	B-ORG
خلعتيني	O
كي	O
كتبتي	O
le	O
titre	O
'	O
قتلو	O
'	O
حسبت	O
صح	O
فيها	O
قتيلة	O
قولي	O
خديعة	O
مكيدة	O
الله	O
يهدينا	O
جميعا	O
انشري	O
يا	O

vive	O
شروق	B-ORG
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
يا	O
رجال	O
شروق	B-ORG
لازم	O
ديرو	O
مستحيل	O
باش	O
تحلو	O
شاشة	O
sur	O
satellite	O
et	O
nous	O
on	O
est	O
là	O
vive	O
شروق	B-ORG
ربي	O
عيشكم	O

l'	O
essentiel	O
مانديروش	O
فيه	O
ل	O
كذب	O
كيما	O
تاع	O
ل	O
عربي	B-NORP
سينو	O
تبهدلو	O
بينا	O

je	O
suis	O
pas	O
d'accord	O
معاك	O
يا	O
ندير	B-PER
ربي	O
يهديك	O
بهدلتنا	O
c'est	O
pour	O
ça	O
حنا	O
ب	O
ل	O
عرب	B-NORP
عدنا	O
ل	O
اخرين	O

tous	O
les	O
joueurs	O
cités	O
في	O
l'article	O
n'ont	O
pas	O
le	O
niveau	O
mondial	O
seuls	O
les	O
jounaux	O
algériens	B-NORP
هوما	O
ل	O
دارلهم	O
قيمة	O
قاع	O
ال	O
عام	O
او	O
هوما	O
بلحاج	B-PER
في	O
Madrid	B-GPE
يبدا	B-PER
في	O
Malaga	B-GPE
مصباح	B-PER
في	O
Napoli	B-GPE
بوقرة	B-PER
في	O
Arsenal	B-ORG
بودبوز	B-PER
في	O
Marseille	B-GPE
او	O
ثالثة	O
شوفو	O
وين	O
راهم	O
اون	O
bref	O
les	O
journaux	O
هوما	O
ل	O
دارولهم	O
قيمة	O
و	O
حنا	O
في	O
Europe	B-LOC
مايسمع	O
بيهم	O
حتا	O
واحد	O

c'est	O
un	O
match	O
de	O
football	O
نتا	O
تقول	O
شبح	O
ماشبح	O
football	O
ماتعترفش	O
ب	O
شبح	O
ل	O
عندو	O
ف	O
رجليه	O
va	O
gagner	O

t'est	O
un	O
vrai	O
raciste	O
احشم	O
او	O
نشالله	O
ربي	O
يهديك	O
علا	O
ال	O
نفاق	O
تاعك	O
et	O
laissez	O
ce	O
commentaire	O
svp	O

متمنيتنا	O
لكم	O
ب	O
ال	O
فوز	O
انشاء	O
الله	O
tous	O
les	O
marocains	B-NORP
دعوتهم	O
معكم	O
dans	O
ce	O
mois	O
de	O
ramadan	O
ال	O
كريم	O
يا	O
رب	O
demain	O
la	O
vivtoire	O
pour	O
nos	O
freres	O
Algeriens	B-NORP
de	O
même	O
pour	O
le	O
maroc	B-GPE
contre	O
le	O
Togo	B-GPE
même	O
si	O
les	O
chances	O
pour	O
se	O
qualifier	O
sont	O
minimes	O
de	O
toute	O
façon	O
on	O
sera	O
très	O
contents	O
au	O
moin	O
de	O
voir	O
l'	O
Algerie	B-GPE
en	O
coupe	B-EVT
du	I-EVT
monde	I-EVT

عايشين	O
فيها	O
غير	O
les	O
milliardaires	O
mais	O
ڨاع	O
جيعانين	O
Algeria	B-GPE

number	O
1	O
23456	O
يعطيكم	O
صحا	O
ماعندي	O
مانزيد	O
انقول	O

vive	O
l'Algérie	B-GPE
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
و	O
يعطيك	O
ال	O
صحة	O
يا	O
زياني	B-PER

عاودنا	O
ال	O
controle	O
ارقدو	O
après	O
ما	O
تحتاج	O
نص	O
l'Algérie	B-GPE
باه	O
افيقو	O

دوكا	O
شحاطة	B-PER
ليس	O
ممنوعا	O
من	O
ال	O
ارض	O
في	O
دول	B-LOC
ال	I-LOC
عربية	I-LOC
صحيح	O
دارو	O
عليه	O
ضجت	O
كبير	O
mais	O
ماراهش	O
ممنوع	O

اديرو	O
ال	O
قلب	O
غير	O
مع	O
مصر	B-GPE

cette	O
fois	O
لوكان	O
تجي	O
ماريكان	B-GPE
والله	O
غير	O
نروح	O
معاها	O
خير	O
منكم	O

ما	O
تشوفوش	O
ب	O
عينيك	O
ب	O
صح	O
au	O
fond	O
تحس	O
بيه	O

و	O
نقول	O
عندي	O
ال	O
حق	O
,	O
اني	O
محرق	O
و	O
قلبي	O
موسخ	O

les	O
émmigrés	O
عندهم	O
دراهم	O

ياخي	O
رخاس	O
ياخي	O
له	O
لا	O
تربحكم	O
déja	O
je	O
connais	O
les	O
gens	O
de	O
عنابة	B-GPE
ماعندهمش	O
انيف	O
الله	O
يهديهم	O

نشالله	O
خير	O
يا	O
كريم	B-PER
ربي	O
اكون	O
معاكم	O

صح	O
ننسا	O
les	O
problèmes	O
ال	O
كل	O
ب	O
ال	O
كمية	O

خاوتنا	O
راهم	O
اموتو	O
في	O
كامل	O
اقطار	O
البلدان	O
ال	O
عربية	B-NORP
و	O
حبابنا	O
حصلو	O
في	O
سواقة	O
تاع	O
مرة	O

شي	O
عادي	O

ماشي	O
en	O
2005	O
راهم	O
غير	O
اخلطو	O
c'est	O
en	O
2001	O
et	O
والله	O
هادا	O
وليد	O
عمي	O
او	O
نعرفو	O
bien	O
et	O
en	O
plus	O
il	O
a	O
un	O
diplôme	O
d'	O
informatique	O
si	O
vous	O
voulez	O
savoir	O
plus	O

vous	O
avez	O
raison	O
راني	O
معاكم	O

جيب	O
معاك	O
un	O
kilo	O
تاع	O
زلابية	O
et	O
مرحبا	O
بيك	O

رانا	O
في	O
لعواشير	O
جبيت	O
نقول	O
بلي	O
سعدان	B-PER
دار	O
لي	O
عليه	O
راهو	O
انسان	O
وتاني	O
احب	O
لعلام	O
و	O
ربي	O
نشالله	O
اكون	O
في	O
عونو	O

ça	O
je	O
l'entend	O
plusieurs	O
fois	O
que	O
des	O
medecins	O
disent	O
au	O
malade	O
que	O
tu	O
vas	O
mourir	O
à	O
une	O
certaine	O
date	O
mais	O
l'age	O
est	O
a	O
le	O
dieu	O
صبحانو	O
انشالله	O
tu	O
vas	O
guérir	O
et	O
tu	O
reprend	O
ton	O
espoir	O
et	O
انشالله	O
انشالله	O
انشالله	O
tu	O
vas	O
guérir	O
(	O
امين	O
يا	O
ربي	O
لعالمين	O
)	O

ربي	O
اشافيك	O
و	O
يغفرلك	O
ذنوبك	O
و	O
يعاودهالك	O
حسنات	O
في	O
ميزانك	O
عليك	O
بالصبر	O
و	O
قوت	O
الايمان	O

و	O
دورك	O
اني	O
جيت	O
وعاد	O
جيل	O
اني	O
قاجيت	O

s'il	O
tr	O
plait	O
شروق	B-ORG
ما	O
تزيدوش	O
تشرولنا	O
تعاليق	O
تاع	O
ل	O
مراركة	B-GPE
ل	O
مشاركين	O
ا	O
ل	O
مراركة	B-GPE
occupez	O
vous	O
de	O
vos	O
fesses	O
et	O
روحو	O
تعبدو	O
ال	O
ملك	O
محمد	B-PER
ال	I-PER
سادس	I-PER
رعاه	O
الله	O
و	O
حفضه	O
و	O
ادخله	O
الله	O
فاسح	O
ال	O
جنان	O
etc	O
راهو	O
الاه	O
تاعكم	O

كي	O
نسمع	O
ب	O
les	O
intellectuels	O
,	O
كاين	O
منهم	O
ب	O
ال	O
kilo	O
,	O
la	O
brosse	O
رجعت	O
ب	O
stylo	O

il	O
faut	O
que	O
ت	O
تكونفوكا	O
و	O
ماكان	O
لاه	O
تجيب	O
l'	O
avocat	O

vive	O
نهد	B-ORG
انشالله	O
la	O
coupe	O
ل	O
عام	O
ال	O
اجاي	O
vive	O
NAHD	B-ORG
contre	O
علا	O
CRB	B-ORG
et	O
RCK	B-ORG

انشالله	O
ال	O
فوز	O
Algérie	B-GPE
2	O
/	O
0	O
vive	O
Algérie	B-GPE
تحياتي	O
ال	O
شعب	O
Algérie	B-GPE
مغاربة	B-NORP
معاكم	O
ديما	O
خضرة	B-ORG

courage	O
les	B-ORG
verts	I-ORG
er	O
ربي	O
معاكم	O
on	O
vous	O
fait	O
confiance	O
et	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE

اها	O
ولدي	O
ماشي	O
كيما	O
هكا	O
قولنا	O
ياخي	O
قلتلك	O
لي	O
يغلط	O
معاك	O
ب	O
بدماغ	O
هادا	O
واش	O
تفاهمنا	O
اه	O
تخلصها	O
غالية	O
نهار	O
ماتش	O
زامبيا	B-GPE
ماتخافش	O

bon	O
courage	O
شيخ	O
رانا	O
معاك	O
même	O
au	O
pôle	B-LOC
nord	I-LOC
رانا	O
جايين	O
ازدم	O
لي	O
ل	O
امام	O
marche	O
arrière	O
مهرسة	O

salut	O
l'Algérie	B-GPE
j'espère	O
que	O
Ziani	B-PER
مايديرهاش	O
بينا	O
كيما	O
لموشية	B-PER
ماكلاه	O
تقولو	O
اسباب	O
عائلية	O
كيما	O
درتو	O
مع	O
لموشية	B-PER
واقيل	O
هوا	O
لحب	O
اكيتي	O
l'équipe	O
parceque	O
ماهوش	O
مليح	O
physiquement	O
il	O
faut	O
زياني	B-PER
اولي	O
ماتنساوش	O
بلي	O
tous	O
les	O
buts	O
de	O
l'Algérie	B-GPE
جاو	O
منو	O

واش	O
عملنا	O
ف	O
استقلال	O

هادا	O
نداء	O
الى	O
رئيس	O
ال	O
تحرير	O

ماكاش	O
عفسة	O
تجيك	O
ماكانش	O
formule	O
magique	O

نشاء	O
الله	O
هاد	O
العام	O
la	O
coupe	O
ف	O
ل	O
حمري	O
امين	O

0	O
-	O
1	O
مبروك	O
علينا	O
hard	O
luck	O
pour	O
ال	B-ORG
اهلي	I-ORG

عمر	B-PER
زاكي	I-PER
لعب	O
2	O
mois	O
en	O
première	B-EVT
league	I-EVT
رجعوه	O
بابا	O
ربي	O
malgré	O
زعما	O
راهم	O
خير	O
منا	O
بصح	O
معانا	O
يحبسو	O
او	O
ندوهم	O
aller	O
retour	O

يخبروك	O
les	O
pompiers	O
قداه	O
من	O
واحد	O
لقاوه	O
مخنوق	O

chacun	O
est	O
libre	O
ل	O
حب	O
اروح	O
روح	O
و	O
لي	O
ماعجبوش	O
ل	O
حال	O
يقعد	O
ف	O
دارو	O
ماتبهدلوناش	O

يا	O
الله	O
اعفو	O
عنا	O
و	O
ارحمنا	O
ب	O
رحمتك	O
و	O
لا	O
تعذبنا	O
و	O
ارحم	O
و	O
احفظنا	O
يا	O
الله	O

1	O
2	O
3	O
vive	O
l'	O
Algérie	B-GPE
pour	O
toujours	O
نشالله	O
ربي	O
اكون	O
معانا	O

Chaouchi	B-PER
c'est	O
le	O
numéro1	O
او	O
هوا	O
لي	O
عندو	O
ل	O
حق	O
باش	O
يلعب	O
titulaire	O
avec	O
l'	O
équipe	O

نتمنا	O
تكون	O
مبارات	O
اخوانية	O
و	O
نعيشو	O
روح	O
رياضية	O
عالية	O
و	O
نشالله	O
on	O
va	O
gagner	O
le	O
match	O
bonne	O
chance	O

30	O
سنا	O
من	O
حياتي	O
عادو	O
noires	O

123	O
vive	O
Algérie	B-GPE
456	O
millions	O
ف	O
la	O
Suisse	B-GPE
789	O
fois	O
رايح	O
ل	O
ال	O
حج	O
هادي	O
عقلية	O
مسؤول	O
ف	O
بلادي	O

ربي	O
يهدينا	O
جميعا	O
و	O
الله	O
ينصر	O
الحق	O
و	O
ال	O
علماء	O
و	O
دعاة	O
ال	O
مخلصين	O

وعلاش	O
ماكاش	O
les	O
algériens	B-NORP
عايشين	O
ف	O
مزابيل	O
الجزائر	B-GPE
et	O
pourtant	O

slt	O
bien	O
sûr	O
Belhadj	B-PER
le	O
meilleur	O
moi	O
je	O
dis	O
صحا	O
عيدكم	O
و	O
كل	O
عام	O
و	O
نتوما	O
و	O
Algérie	B-GPE
ب	O
خير	O

on	O
va	O
نشالله	O
régler	O
ce	O
problème	O
de	O
l'	O
attaque	O
تقول	O
دارولنا	O
ل	O
قريقري	O
يا	O
بن	O
عمي	O

سلام	O
عليكم	O

و	O
كي	O
نموت	O
ف	O
la	O
fin	O
ندي	O
ل	O
اخرة	O
و	O
دنيا	O

مشكل	O
معاكم	O
يا	O
les	O
jeunes	O
والله	O
même	O
si	O
je	O
ne	O
suis	O
pas	O
d'	O
accord	O
avec	O
elle	O
mais	O
je	O
vois	O
que	O
les	O
algériens	B-NORP
et	O
la	O
majorité	O
des	O
musulmans	B-NORP
ont	O
perdu	O
tout	O
sens	O
de	O
l'	O
islam	O
ولينا	O
نداوسو	O
غير	O
فل	O
les	O
apparences	O
ال	O
مظاهر	O
on	O
est	O
descendu	O
trop	O
trop	O
bas	O
حجاب	O
chewing	O
gum	O
barbes	O
سيواك	O
عود	O
ال	O
عرق	O
et	O
on	O
a	O
écarté	O
l'	O
essentiel	O
nous	O
avons	O
perdu	O
notre	O
logique	O
nos	O
cervaux	O
et	O
les	O
obscuranistes	O
tels	O
les	O
Karadawi	B-NORP
et	O
autre	O
Talibans	O
ont	O
remplacé	O
nos	O
cervaux	O
j'	O
ai	O
mal	O
au	O
coeur	O
et	O
vive	O
ال	O
غربة	O

اللهم	O
انصر	O
اهلنا	O
ف	O
Palestine	B-GPE
انا	O
هادا	O
اضعف	O
عل	O
ايمان	O
ان	O
ال	B-GPE
جزائر	I-GPE
بلاد	O
ال	O
شهداء	O
و	O
الاحرار	O
ننتضر	O
من	O
شعبها	O
اكثر	O
من	O
هادا كلنا	O
مع	O
Palestine	B-GPE
ال	O
حبيبة	O

كان	O
نموت	O
هاد	O
stylo	O
فيه	O
risque	O

ربي	O
يصطر	O
le	O
pétrole	B-MISC
رايح	O
يخلاص	O
عل	O
ا	O
16	O
سنة	O

سلام	O
والله	O
ال	O
خونة	O
ال	O
منافقين	O
يفكرون	O
في	O
بعث	O
3000	O
جندي	O
الى	O
ال	B-GPE
سودان	I-GPE
من	O
اجل	O
مباراة	O
كرة	O
ال	O
قدم	O
و	O
ال	O
يهود	B-NORP
يذبحون	O
ف	O
اخوانهم	O
ال	O
فلسطينيين	B-NORP
و	O
لا	O
يفكرون	O
_	O
حتا	O
ب	O
عنايتهم	O
حتا	O
ب	O
ال	O
خبز	O
بل	O
يحاصرونهم	O
ب	O
جدار	O
بلحديد	O
حسبنا	O
الله	O
و	O
نعم	O
ال	O
وكيل	O
عليهم	O
و	O
علا	O
كل	O
من	O
اطاعهم	O
(	O
ب	O
اسم	O
الله	O
ال	O
رحمان	O
ال	O
رحيم	O
ان	O
فرعون	O
استخاف	O
قومهم	O
ف	O
اطاعوه	O
)	O

عندك	O
ال	O
حق	O
يا	O
(	O
42	O
)	O
هادا	O
كلام	O
ولا	O
خلينا	O

الله	O
خلق	O
داء	O
et	O
معه	O
دواء	O

سلام	O
10	O
%	O
des	O
algériens	B-NORP
payent	O
les	O
impots	O
les	O
autres	O
كاين	O
معريفة	O

بارك	O
الله	O
فيك	O
والله	O
حاجة	O
مليحة	O
بلاد	O
رجالة	O
يعرفو	O
la	O
valeur	O
de	O
رجالة	O
made	O
en 	O
algérie	B-GPE

ils	O
ont	O
raison	O
mais	O
حنا	O
aussi	O
عندنا	O
des	O
examens	O
le	O
7	O
janvier	O
il	O
nous	O
rest	O
12	O
cours	O
on	O
fait	O
comment	O

ربي	O
اعاونكم	O
mes	O
frères	O
و	O
قاع	O
رانا	O
معاكم	O

le	O
jour	O
ou	O
on	O
a	O
joué	O
a	O
ام	B-GPE
درمان	B-GPE
كونا	O
عارفين	O
بلي	O
نربحو	O
لي	O
ان	O
شحاطة	O
تتايب	O
avant	O
que	O
le	O
match	O
commance	O
و	O
تتايب	O
منا	O
شيطان	O
قولو	O
ل	O
سعدان	B-PER
كي	O
ادير	O
كسكيطة	O
نخسرو	O

dzl	O
suis	O
étudiant	O
و	O
اني	O
نعرف	O
اش	O
هيا	O
ال	O
جامعة	O
صراحة	O
ماتفراش	O

سبحان	O
الله	O
la	O
société	O
رابت	O
en	O
force	O
les	O
problèmes	O
تاع	O
les	O
familles	O
او	O
مشاكل	O
تاع	O
divorce	O

مبروك	O
عليك	O
سي	O
سايبي	B-PER
et	O
bonne	O
réussite	O
انشالله	O

الله	O
يستر	O
ال	O
حق	O
و	O
زيد	O
راهم	O
يستاهلو	O
صفعة	O
منا	O
la	O
FIFA	B-ORG

عندي	O
ذخيرة	O
تاع	O
la	O
femme	O
و	O
c'est	O
mignon	O

علاه	O
ديرو	O
ف	O
فتنة	O
و	O
لي	O
اديرها	O
ربي	O
يحرقو	O
و	O
رانا	O
معاك	O
يا	O
سعدان	B-PER
و	O
عام	O
يا	O
les	B-ORG
verts	I-ORG

او	O
في	O
بلادنا	O
او	O
ماتديهاش	O
ب	O
ال	O
عقلية	O
هادي	O

احنا	O
ديوانة	O
ف	O
اليزي	B-GPE
عندنا	O
5	O
سنين	O
نبت	O
فينا	O
ا	O
رمل	O
واحد	O
ما	O
قدر	O
امتينا	O
جا	O
بودربالة	B-PER
هنا	O
و	O
قالنا	O
في	O
3	O
اشهور	O
انميتيكم	O
mais	O
dommage	O
R	O
A	O
S	O

il	O
y'	O
en	O
a	O
peut	O
être	O
qui	O
dit	O

وين راهو	O
film	O
ال	O
سفارة	O
فالعمارة	O
هادا	O
قاع	O
تنهال	O
خدمو	O
مع	O
ليهود	B-NORP
و	O
من	O
قال	O
حماس	B-ORG
ضالمة	O
ف	O
هو	O
من	O
ال	B-NORP
شارون	I-NORP

زياني	B-PER
هوا	O
لي	O
حب	O
la	O
bagarre	O
لازم	O
ادير	O
رجليه	O
ف	O
ل	O
ما	O
بارد	O
malgré	O
يلعب	O
مليح	O
بصح	O
ل	O
faut	O
كونترولي	O
روحو	O
باش	O
مايديش	O
carton	O
jaune	O
ولا	O
rouge	O

حنا	O
رانا	O
من	O
طاوة	B-NORP
بريان	B-GPE
ربي	O
يحفظك	O
و	O
يعاونك	O
زكارة	O
فلي	O
مايحبناش	O

Mon	O
cher	O
frère	O
ريان	B-PER
انشالله	O
que	O
Dieu	O
te	O
guerisse	O
صبحانو	O
الهم	O
يشفيك	O
ويشفي	O
مرضى	O
مسلمين	B-NORP
اللهم	O
ابعد	O
عنك	O
ال	O
الم	O
و	O
اسقام	O
اللهم	O
انك	O
قدير	O
و	O
بلاجابت	O
جدير	O
mes	O
chers	O
lecteurs	O
دعاء	O
a	O
notre	O
cher	O
frère	O
ريان	B-PER
et	O
aux	O
musulmans	B-NORP
امين	O
يا	O
ربي	O

ال	O
استاذ	O
ليس	O
عدو	O
لاكن	O
هو	O
ك	O
ال	O
الاب	O
ا	O
ثاني	O
ل	O
ال	O
تلميذ	O

استغفر	O
الله	O
يا	O
لعنابي	B-NORP

هادا	O
بلاصته	O
ماشي	O
مدرسة	O
هادي	O
حتا	O
ف	O
ثانوية	O
حتا	O
كرهنا	O
كل	O
واحد	O
اقول	O
عسكر	O
ولا	O
حرس	O
عام	O
مات	O
واش	O
باغي	O
دير	O
صبر	O

باش	O
نبرانشي	O
mon	O
argent	O
لازملي	O
عفسة	O
نظيفة	O
خفيفة	O

و	O
عنده	O
ا	O
صح	O

فاقو	O
اجيبو	O
des	O
projets	O
يخدموهم	O
مع	O
صحابهم	O
افصلو	O
و	O
يلبسو	O
ياخي	O
بلاد	O
ياخي	O

مادام	O
معايا	O
ولاد	O
شعب	O
ديما	O
bien	O
bien	O
bien	O

خويا	O
ريان	B-PER
ربي	O
اشافيك	O
شدة	O
ف	O
الله	O
انشالله	O
ربي	O
يعطيك	O
صبر	O
سيدنا	O
ايوب	B-PER
يا	O
رب	O
ال	O
عالمين	O
et	O
بشفا	O
عليك	O
خويا	O

ولينا	O
نخافو	O
نديرو	O
opération	O
حتا	O
ف	O
بلادنا	O
والله	O
لا	O
عيب	O
وين	O
بيها	O
يا	O
بلاد	O
!	O

الله	O
لا	O
يرربحهم	O
علاش	O
ما	O
يروحوش	O
اجاهدو	O
في	O
فلسطين	B-GPE
ولا	O
ال	O
جهاد	O
مع	O
خاوتهم	O
خوارج	O
ربي	O
اصفيهم	O
انشالله	O

ماتقدرش	O
عليهم	O
خاطاك	O
مخك	O
مشهو	O
قدهم	O

كنت	O
قادر	O
نهيج	O
و	O
نهز	O

عظم	O
الله	O
اجركم	O

العيادي	B-PER
و	O
من	O
هم	O
علا	O
شكيلته	O
هم	O
ال	O
مرجفون	O
تجدهم	O
ف	O
كل	O
زمان	O

بالاك	O
راهم	O
مغلطينك	O
يا	O
جلول	B-PER
بلي	O
اناشيد	O
حلال	O
يا	O
غير	O
كيفكيف	O
هي	O
و	O
راي	O
احسنلك	O
بعد	O
علا	O
غناء	O
en	O
général	O
ل	O
حبيت	O
توب	O
توبة	O
نصوحة	O
هندك	O
الصح	O
خويا	O
فؤاد	B-PER
Constantine	B-GPE

هو	O
و	O
شوية	O
مايقراش	O
حتا	O
ال	O
عربية	O

ياو	O
دز	O
معاهم	O
عاقدين	O
عليكم	O
عاقدين	O
حبس	O
championnat	O
ماتحبش	O
دير	O
واش	O
تحب	O
ال	O
فايدة	O
لينا	O
نشبعوكم	O
فول	O
انشالله	O

انا	O
لله	O
و	O
انا	O
اليه	O
راجعون	O
لا	O
حول	O
ولا	O
قوة	O
الا	O
بالله	O
انهم	O
دعات	O
علا	O
ابواب	O
جهنم	O

ياه	O
ربي	O
لعبد	O
هاداك	O
او	O
ما	O
يستاهلش	O
اكون	O
جزايري	B-NORP
كون	O
غير	O
ما	O
رجعش	O
ل	O
بلادنا	O
puisque	O
لبلاد	O
هادي	O
ما	O
تصلحش	O
واحد	O
كيفو	O

سلام	O
عليكم	O
avez	O
vous	O
déja	O
vu	O
un	O
homme	O
politique	O
ou	O
un	O
membre	O
de	O
l'	O
état	O
ou	O
un	O
organisme	O
de	O
l'	O
état	O
son	O
représentant	O
est	O
jeune	O
?	O
la	O
photo	O
de	O
الشروق	B-ORG
prouve	O
que	O
nos	O
décideurs	O
sont	O
vieux	O
ils	O
ont	O
un	O
pied	O
dans	O
la	O
tombe	O
استغفر	O
الله	O
et	O
ils	O
tiennent	O
toujours	O
au	O
pouvoir	O
ياو	O
ال	O
موت	O
كاينة	O
